{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204123456553541632"], "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204123456553541632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "author_id": "3417250047"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204123332528005120"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204123332528005120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "author_id": "260779299"}, {"created_at": "2019-12-09T19:38:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204123205545398272"], "text": "RT @_aleemarquess: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204123205545398272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_aleemarquess", "id": "915731245228859392"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204121144766423040"}], "author_id": "955601409466085376"}, {"created_at": "2019-12-09T19:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204123151304658944"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "text": "@SF_Moro E mesmo e caso queiroz?\nQuem matou matar MARIELLE?\nE guando o Fl\u00e1vio vai se explicar ?\nE Michele  bonsonaro se n\u00e3o fala n\u00e9. \nVai passar pano", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204123151304658944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "queiroz"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 98, "end": 115, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Michele  bonsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204085213774700551"}], "author_id": "1171972711389769728"}, {"created_at": "2019-12-09T19:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204123075022934021"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204123075022934021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "722092446067388416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/2AholMvMvq", "expanded_url": "https://twitter.com/rod4cat/status/1204107829516222464", "display_url": "twitter.com/rod4cat/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.7057, "type": "Place", "normalized_text": "Can Fanga"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:37:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204123000116830214"], "text": "Y luego por que la gente se suicida en las vias o va en coche para matar a los de Can Fanga con la contaminacion https://t.co/2AholMvMvq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204123000116830214", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204107829516222464"}], "author_id": "983273077"}, {"created_at": "2019-12-09T19:37:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122981493952512"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204122981493952512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1180685210062659584"}, {"created_at": "2019-12-09T19:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122746973835264"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204122746973835264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "809596855"}, {"created_at": "2019-12-09T19:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122706637213697"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204122706637213697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "3233663146"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/l0HR6HbDgb", "expanded_url": "https://t.co/l0HR6HbDgb", "display_url": "t.co/l0HR6HbDgb"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122580438913024"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/l0HR6HbDgb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1204122580438913024", "author_id": "1195794620728389635"}, {"created_at": "2019-12-09T19:35:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122525061521413"], "text": "j\u00e1 chutei o ventilador de mainha duas vezes sem querer se eu sumir do twitter \u00e9 pq eu chutei novamente e derrubei e mainha me matou bjs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204122525061521413", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "2554686020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:35:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122512847712257"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204122512847712257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "author_id": "48593214"}, {"created_at": "2019-12-09T19:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122421860679682"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204122421860679682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "134200818"}, {"created_at": "2019-12-09T19:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122376398659585"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204122376398659585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "869571383596077057"}, {"created_at": "2019-12-09T19:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122333830627328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\nnota vermelha:\u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274e\nmatou aula:\u274e\nexpulso de sala:\u274e\naluno destaque:\u2611\ufe0f\nse popularizou:\u274e\ndiretoria:\u2611\ufe0f\nchorou na sala:\u2611\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274e\n\nEsqueceu de fez desenhos ala Leonardo DaVinci nas mesas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204122333830627328", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo DaVinci"}]}, "author_id": "2596944522"}, {"created_at": "2019-12-09T19:34:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122208966184960"], "in_reply_to_user_id": "109541782", "text": "@brunogarivabene Foda do Celso \u00e9 q ele \u00e9 das antigas, se acha o chef \u00e9 quer mandar como se fosse. Fora isso ele tem os seus predicados. Vou dar s\u00f3 um exemplo Renato + Waltinho em 2014 por exemplo foi uma jogada que matou o falat\u00f3rio de tapet\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204122208966184960", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4729, "type": "Person", "normalized_text": "Celso"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Waltinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204121766219722753"}], "author_id": "821439761189629952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/t9ZfBCQIEk", "expanded_url": "https://twitter.com/let_drew_draw/status/1204119957564481536", "display_url": "twitter.com/let_drew_draw/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:34:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122162405289984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2716\nnota vermelha: \u2716\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\nmatou aula: \u2716\nexpulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2716\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\n\nisso na escola, na facul \u00e9 outra hist\u00f3ria \ud83d\udc40 https://t.co/t9ZfBCQIEk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204122162405289984", "author_id": "4416752543"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/YQaEV7KYcY", "expanded_url": "http://www.institutocpfl.org.br/evento/gravacao-suicidio-e-comportamento-suicida-entre-jovens-com-berenice-rheinheimer-2/", "display_url": "institutocpfl.org.br/evento/gravaca\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 81, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "berenice rheinheimer"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122110840496132"], "text": "grava\u00e7\u00e3o | suic\u00eddio e comportamento suicida entre jovens, com berenice rheinheimer https://t.co/YQaEV7KYcY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204122110840496132", "author_id": "194553080"}, {"created_at": "2019-12-09T19:34:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122094822395906"], "text": "Se no meio do beijo me enforcou, tenha certeza que vai me ter.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204122094822395906", "author_id": "86972071"}, {"created_at": "2019-12-09T19:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204122024769183745"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204122024769183745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "1159968677317566467"}, {"created_at": "2019-12-09T19:33:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204121867650568195"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204121867650568195", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1041788756355940352"}, {"created_at": "2019-12-09T19:32:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204121623655305217"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204121623655305217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "2545153477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/ZRO5fUPQ7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemoupodcast/status/1204083284503924737", "display_url": "twitter.com/cinemoupodcast\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204121527874129922"], "text": "Batman vs Superman / esquadr\u00e3o suicida https://t.co/ZRO5fUPQ7Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204121527874129922", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204083284503924737"}], "author_id": "329828733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/oF0ZEGRzS9", "expanded_url": "https://twitter.com/mushinokokyu/status/1204119811866935296", "display_url": "twitter.com/mushinokokyu/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204121399104815111"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/oF0ZEGRzS9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204121399104815111", "author_id": "1185041727415029761"}, {"created_at": "2019-12-09T19:30:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204121158251139073"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204121158251139073", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1090477466068623360"}, {"created_at": "2019-12-09T19:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204121144766423040"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem menos n\u00f3s esperamos!!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1204121144766423040", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "915731245228859392"}, {"created_at": "2019-12-09T19:30:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204121127787757569"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204121127787757569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "2418265638"}, {"created_at": "2019-12-09T19:30:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204121100696854528"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204121100696854528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "135655459"}, {"created_at": "2019-12-09T19:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204121090567610368"], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204121090567610368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "author_id": "38011323"}, {"created_at": "2019-12-09T19:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204121089321947137"], "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204121089321947137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "author_id": "2281110529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ggsNkvYkdr", "expanded_url": "https://twitter.com/iambealex/status/1203899025134669824", "display_url": "twitter.com/iambealex/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:30:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204121055733919748"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/ggsNkvYkdr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204121055733919748", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203899025134669824"}], "author_id": "2434619002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fhOlV5x7TZ", "expanded_url": "https://www.lavocedellisola.it/2019/12/anziano-suicida-a-biancavilla-si-e-dato-fuoco/", "display_url": "lavocedellisola.it/2019/12/anzian\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/l0odMO2yxC", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVocedellIsola/status/1204120978953035777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l0odMO2yxC", "media_key": "3_1204120977153638401"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:29:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204120978953035777"], "text": "Anziano suicida a Biancavilla, si \u00e8 dato\u00a0fuoco https://t.co/fhOlV5x7TZ https://t.co/l0odMO2yxC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1204120978953035777", "author_id": "1657529580"}, {"created_at": "2019-12-09T19:29:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204120929879707649"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204120929879707649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "236923675"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:28:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204120646931890176"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204120646931890176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "author_id": "914037719197736961"}, {"created_at": "2019-12-09T19:28:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204120637092106241"], "text": "Se suicida el vicegobernador de la regi\u00f3n de Tambov tirandose por una ventana Gleb Chulkov. #Russia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204120637092106241", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Russia"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7488, "type": "Place", "normalized_text": "Tambov"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Gleb Chulkov"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Russia"}]}, "author_id": "388736253"}, {"created_at": "2019-12-09T19:27:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204120391607898112"], "text": "RT @JoseCor78893079: @guiber_marcelo Q espera el poder judicial o el procurador de la Rep\u00fablica en intervenir en el dinero mal habido del s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204120391607898112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseCor78893079", "id": "1122936178741841920"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3794, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203849032411570178"}], "author_id": "767057982660177920"}, {"created_at": "2019-12-09T19:26:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204120190453264385"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: sim e nao n sei\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204120190453264385", "author_id": "907378807312658432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/HtoyqDzEKO", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1203901198513975296", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7585, "type": "Other", "normalized_text": "Futuro Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:26:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204120157221720064"], "text": "Futuro Suicida...? https://t.co/HtoyqDzEKO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204120157221720064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203901198513975296"}], "author_id": "3343090924"}, {"created_at": "2019-12-09T19:25:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204119940602777600"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204119940602777600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "1074796512243277825"}, {"created_at": "2019-12-09T19:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204119647160881153"], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204119647160881153", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "author_id": "1063481860557340672"}, {"created_at": "2019-12-09T19:24:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204119533570740225"], "in_reply_to_user_id": "1193680209121296384", "text": "@AresOtcp encandilame con tu poesia suicida punk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204119533570740225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AresOtcp", "id": "1193680209121296384"}]}, "author_id": "1183455503768346627"}, {"created_at": "2019-12-09T19:24:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204119531670720518"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204119531670720518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "1513001677"}, {"created_at": "2019-12-09T19:23:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204119487114547202"], "text": "RT @naoestoutriste: ''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204119487114547202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naoestoutriste", "id": "1189931593877671936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398085692538880"}], "author_id": "1204104037777453058"}, {"created_at": "2019-12-09T19:23:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204119484287598592"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204119484287598592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "976537086319718400"}, {"created_at": "2019-12-09T19:23:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204119467443335168"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204119467443335168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "457180236"}, {"created_at": "2019-12-09T19:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204119416264437761"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204119416264437761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "1012449307373527041"}, {"created_at": "2019-12-09T19:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204119397251592194"], "text": "Eu e meu pai ainda n\u00e3o se matou sem minha m\u00e3e ent\u00e3o acho que estamos evoluindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204119397251592194", "author_id": "715866883350798337"}, {"created_at": "2019-12-09T19:23:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204119362099171328"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204119362099171328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "288668278"}, {"created_at": "2019-12-09T19:21:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204118859768324096"], "text": "Mano, postaram um v\u00eddeo no status de um cara que se matou em frente o motel segredos. T\u00f4 chocada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204118859768324096", "author_id": "1200290239652278272"}, {"created_at": "2019-12-09T19:20:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204118721733832707"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204118721733832707", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "901873891"}, {"created_at": "2019-12-09T19:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204118497862791168"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204118497862791168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "3359564079"}, {"created_at": "2019-12-09T19:19:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204118282376228867"], "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204118282376228867", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "author_id": "225924498"}, {"created_at": "2019-12-09T19:18:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204118221105876992"], "in_reply_to_user_id": "1063060047998173187", "text": "@Nacho6668 @JuanFer39942230 @GonzaBell87 @ivannoble Flaco, las barreras estaban sostenidas por palos, viajabas con las puertas abiertas,  en trenes de 60 a\u00f1os sin mantenimiento, y te anim\u00e1s a decir que fue un sabotaje.\nS\u00ed, el maquinista isl\u00e1mico suicida del Sarmiento, seguro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204118221105876992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nacho6668", "id": "1063060047998173187"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "JuanFer39942230", "id": "1182721570646704128"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "GonzaBell87", "id": "144898480"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "ivannoble", "id": "143905294"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 266, "probability": 0.3738, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204117488499339264"}], "author_id": "1014605375608324096"}, {"created_at": "2019-12-09T19:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204118163534876672"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204118163534876672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "718159641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/aGMPt3aiOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1204047241188708354", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204118129388875777"], "text": "El perro suicida https://t.co/aGMPt3aiOZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204118129388875777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204047241188708354"}], "author_id": "1016739766153433089"}, {"created_at": "2019-12-09T19:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204118120627134464"], "in_reply_to_user_id": "74786316", "text": "@ymelissaleon @Danna43542720 @JamesAdan @minombreeschris No s\u00e9 si sea tan f\u00e1cil, es que a ver \u00bfC\u00f3mo saber si lo que hizo lo hizo por odio a su condici\u00f3n de mujer? Aparte el tipo luego se suicida, eso solo demuestra que es un tipo con problemas mentales. A mi parecer es un homicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204118120627134464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ymelissaleon", "id": "74786316"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Danna43542720", "id": "1086023148900892672"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "JamesAdan", "id": "277063015"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "minombreeschris", "id": "86436745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204116755037204480"}], "author_id": "318864018"}, {"created_at": "2019-12-09T19:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204118092156157952"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204118092156157952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "2672312529"}, {"created_at": "2019-12-09T19:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204117859326185472"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204117859326185472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "4203997767"}, {"created_at": "2019-12-09T19:16:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204117575606702081"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204117575606702081", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1051274926446039040"}, {"created_at": "2019-12-09T19:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204117561652195330"], "in_reply_to_user_id": "121526930", "text": "@PalacioOficial Lo peor es el final: otra vez el recurso \"Inception\" y que borra de un plumazo el final del libreto, con un Hoffmann que no se transforma sino que se suicida. Y que la Musa siempre es Nicklausse (vestido igual a Hoffmann)...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204117561652195330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PalacioOficial", "id": "113486710"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "Inception"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Hoffmann"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Musa"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "Nicklausse"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Hoffmann"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204117288007409665"}], "author_id": "121526930"}, {"created_at": "2019-12-09T19:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204117512209805313"], "in_reply_to_user_id": "54797928", "text": "@sigridbazan El Apra y los apristas son lo peor qu\u00e9 hay, desde Victor Raul hasta el suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204117512209805313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Raul"}]}, "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204108942743347202"}], "author_id": "1923506413"}, {"created_at": "2019-12-09T19:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204117511878455296"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204117511878455296", "author_id": "1170320204343271426"}, {"created_at": "2019-12-09T19:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204117509303091200"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204117509303091200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "1120176890021654528"}, {"created_at": "2019-12-09T19:15:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204117496669900805"], "text": "Pq tudo que eu amo me faz mal?\n\nAmei uma garota, ela se matou e me deixou com a culpa\nAmei coca\u00edna, eu n\u00e3o comia e tinha risco frequente de ataque cardi\u00e1co\nAmei outra garota, ela foi embora e fodeu meu psicologico inteiro.\nAgora n\u00e3o sei o que sinto mas t\u00f4 com muito medo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204117496669900805", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "author_id": "902298930372907009"}, {"created_at": "2019-12-09T19:14:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204117150232989698"], "text": "RT @semjuizonem1: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204117150232989698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "semjuizonem1", "id": "837143532104204289"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204115781270814722"}], "author_id": "1707905222"}, {"created_at": "2019-12-09T19:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204117143668903938"], "in_reply_to_user_id": "1147122982801805312", "text": "@Flora61422631 @vinimamede @BolsonaroSP @1982olavo @brasil_paralelo Atacam tanto o Nazismo que matou cerca de 6.000.000 de pessoas e abra\u00e7am o Comunismo, que s\u00f3 se diferencia do Socialismo por uma quest\u00e3o tautol\u00f3gica, que matou mais de 100.000.000. S\u00e3o contradit\u00f3rios e completamente alienados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204117143668903938", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Flora61422631", "id": "1147122982801805312"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "1982olavo", "id": "1155615203079479297"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8977, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204116164621881344"}], "author_id": "1084181788082270209"}, {"created_at": "2019-12-09T19:14:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204117072420261889"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204117072420261889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "1044401469154349056"}, {"created_at": "2019-12-09T19:13:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116981475090432"], "text": "RT @JoseCor78893079: @guiber_marcelo Q espera el poder judicial o el procurador de la Rep\u00fablica en intervenir en el dinero mal habido del s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204116981475090432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseCor78893079", "id": "1122936178741841920"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3794, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203849032411570178"}], "author_id": "737101530084614144"}, {"created_at": "2019-12-09T19:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116911245668357"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204116911245668357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "118754477"}, {"created_at": "2019-12-09T19:13:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116876349063168"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204116876349063168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "182147683"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/yHahiBNGZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Saturos_Carlos/status/1204056799835496466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHahiBNGZQ", "media_key": "3_1204056795225960448"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Saturos_Carlos", "id": "282054050"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:12:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116719389806593"], "text": "RT @Saturos_Carlos: Masturbaci\u00f3n Suicida. https://t.co/yHahiBNGZQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204116719389806593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204056799835496466"}], "author_id": "2472733867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/lSVDPtTKu7", "expanded_url": "https://twitter.com/m2lsp/status/1204105472711770112", "display_url": "twitter.com/m2lsp/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:12:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116715635953665"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c https://t.co/lSVDPtTKu7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204116715635953665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204105472711770112"}], "author_id": "936926559600107520"}, {"created_at": "2019-12-09T19:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116580227076097"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204116580227076097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "3414029069"}, {"created_at": "2019-12-09T19:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116566532603905"], "in_reply_to_user_id": "1120169020429352960", "text": "@sensationcomic Homem de A\u00e7o 7/10\nBatman vs Superman 3/10\nEsquadr\u00e3o Suicida 2/10\nMulher-Maravilha 9/10\nLiga da Justi\u00e7a 2/10\nAquaman 7/10\nShazam! 10/10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204116566532603905", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.3972, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.3711, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.4724, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197365260233170944"}], "author_id": "983036481286615040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/4fJGY4FNzQ", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116427118186498"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/4fJGY4FNzQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204116427118186498", "author_id": "175756129"}, {"created_at": "2019-12-09T19:11:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116357119455237"], "text": "RT @montalvan47: @DraGonzalez Menuda pregunta, que ni siquiera se hacen los hijos del suicida, les vino sola, como dec\u00eda pap\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204116357119455237", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "montalvan47", "id": "1677309324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204111706944942080"}], "author_id": "1029200583188729856"}, {"created_at": "2019-12-09T19:11:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116289964462083"], "text": "Cada vez que recebo a not\u00edcia que algu\u00e9m se suicidou meu cora\u00e7\u00e3o do\u00ed, porque muitas vezes as pessoas est\u00e3o pedindo socorro e n\u00f3s s\u00f3 se importamos com o nosso pr\u00f3prio bem, infelizmente temos que aprender da forma mais dif\u00edcil \ud83d\ude14.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204116289964462083", "author_id": "1026838899656732674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/yPpIiMGZxg", "expanded_url": "https://twitter.com/karaykaryna/status/1203910817412009984", "display_url": "twitter.com/karaykaryna/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116191851229184"], "text": "Agora vai \nESCOLA.\n\nbrigou: apanhei\nnota vermelha: nop\nreprova\u00e7\u00e3o: 0\nrecupera\u00e7\u00e3o: qu\u00edmica sempre\nmatou aula: yep\nexpulso de sala: bastante\naluno destaque: sim\nse popularizou: como saco de pancada\ndiretoria: geral\nchorou na sala: acho q sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: nem fora https://t.co/yPpIiMGZxg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1204116191851229184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203910817412009984"}], "author_id": "252177137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JAhrOWf9hr", "expanded_url": "https://twitter.com/sigridbazan/status/1204108942743347202", "display_url": "twitter.com/sigridbazan/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116165909524481"], "text": "Y desde el inframundo, el mit\u00f3mano suicida, tambi\u00e9n aprista\ud83d\ude2b https://t.co/JAhrOWf9hr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204116165909524481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204108942743347202"}], "author_id": "32732175"}, {"created_at": "2019-12-09T19:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116031809183749"], "in_reply_to_user_id": "1185981192039993344", "text": "@precisode_cafe @pqoshomensmorre Me parece que t\u00e1 tentando fazer uma remada alta com anilha. T\u00f4 tentando entender \u00e9 a corda no pesco\u00e7o. Um suicida em potencial.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204116031809183749", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204072170575605760"}], "author_id": "333178763"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115973852344320"], "text": "@NaAtiva24_48's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204115973852344320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204079051297771520"}], "author_id": "1072697493283110912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/0QqnJgi9Lv", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_pobreAR/status/1204100989906755584", "display_url": "twitter.com/Mr_pobreAR/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:09:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115965782437895"], "text": "Vieja gritona suicida, ninja copia barata de su gran maestro, negra subordinada I love this game https://t.co/0QqnJgi9Lv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115965782437895", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100989906755584"}], "author_id": "1033176415188004864"}, {"created_at": "2019-12-09T19:09:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115936220975104"], "text": "Onde o suicida dever\u00e1 procurar ajuda? Ligar para o CVV( Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida) Fone: 188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204115936220975104", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}]}, "author_id": "1067558719599329280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:09:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115858311790593"], "text": "@4lucycrazy's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204115858311790593", "author_id": "441912803"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/T1mYiuygyp", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/joven-de-24-anos-se-suicida-tras-discutir-con-su-esposo/", "display_url": "puntomedio.mx/joven-de-24-an\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/mBdcVQ7v9T", "expanded_url": "https://twitter.com/peninsularpm/status/1204115848274890752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBdcVQ7v9T", "media_key": "3_1204115846446096384"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115848274890752"], "text": "Joven de 24 a\u00f1os se suicida tras discutir con su\u00a0esposo https://t.co/T1mYiuygyp https://t.co/mBdcVQ7v9T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115848274890752", "author_id": "89496981"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/qTWyZIVbHr", "expanded_url": "https://twitter.com/YumiruMartins/status/1204112954309955585", "display_url": "twitter.com/YumiruMartins/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7973, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115820743401472"], "text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: nao \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: nao\naluno destaque: acho q n\nse popularizou: nao\ndiretoria: sim\nchorou na sala: acho q sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/qTWyZIVbHr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204115820743401472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204112954309955585"}], "author_id": "2924565458"}, {"created_at": "2019-12-09T19:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115796613574661"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115796613574661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "503511613"}, {"created_at": "2019-12-09T19:09:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115781270814722"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204115781270814722", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "837143532104204289"}, {"created_at": "2019-12-09T19:08:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115743371137025"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115743371137025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "365237875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/1KeGTNgcNa", "expanded_url": "https://t.co/1KeGTNgcNa", "display_url": "t.co/1KeGTNgcNa"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:08:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115661791870978"], "text": "Cachorro suicida https://t.co/1KeGTNgcNa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204115661791870978", "author_id": "911791810850250752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/GZLHF7jEFq", "expanded_url": "https://twitter.com/PanoramaPTV/status/1203852446071689216", "display_url": "twitter.com/PanoramaPTV/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.72, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:08:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115592514605056"], "text": "\"Este es el APRA, qu\u00e9 les parece\" El del suicida, por cierto! https://t.co/GZLHF7jEFq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115592514605056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203852446071689216"}], "author_id": "1677309324"}, {"created_at": "2019-12-09T19:08:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115584063029248"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204115584063029248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "1015225339474214912"}, {"created_at": "2019-12-09T19:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115560172269568"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115560172269568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "2214773246"}, {"created_at": "2019-12-09T19:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115558112878592"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115558112878592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "306359551"}, {"created_at": "2019-12-09T19:08:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115526223572993"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115526223572993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "2366147097"}, {"created_at": "2019-12-09T19:08:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115525661593606"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204115525661593606", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "4333804653"}, {"created_at": "2019-12-09T19:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115420959137792"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115420959137792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "136369025"}, {"created_at": "2019-12-09T19:07:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115411840700417"], "text": "Como ajudar poss\u00edvel suicida: dizer estou de seu lado/estou escutando- perguntar claramente: voc\u00ea pensa ou quer se matar? - Ajudar a procurar tratamento- n\u00e3o deixar a pessoa s\u00f3- tirar acesso aos meios de suic\u00eddio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204115411840700417", "author_id": "1067558719599329280"}, {"created_at": "2019-12-09T19:07:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115411266080769"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115411266080769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "67999125"}, {"created_at": "2019-12-09T19:07:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115346506031105"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115346506031105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "1045548635801485312"}, {"created_at": "2019-12-09T19:07:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115302377758720"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115302377758720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "2176831320"}, {"created_at": "2019-12-09T19:07:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115296639959040"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115296639959040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "1161670116813266944"}, {"created_at": "2019-12-09T19:06:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115228704886784"], "text": "#Rewind2019\ngente, como vcs conseguem elogiar isso, o yt matou a ess\u00eancia do rewind, eles simplesmente fizeram um top 10 dos melhores v\u00eddeos do ano, CAD\u00ca OS MEMES,  CAD\u00ca OS YOUTUBERS REUNIDOSS, s\u00e9rio, se eu quisesse ver um top most liked videos of 2019 eu ia ver em um canal qlqr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204115228704886784", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Rewind2019"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8392, "type": "Other", "normalized_text": "Rewind2019"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "yt"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "YOUTUBERS"}]}, "author_id": "1037271855374262273"}, {"created_at": "2019-12-09T19:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115070327951360"], "text": "RT @bblindaaa22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. \nque o matou por inveja. \ne voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204115070327951360", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203857962600718338"}], "author_id": "1198095793481244672"}, {"created_at": "2019-12-09T19:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115017370669056"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204115017370669056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "151954843"}, {"created_at": "2019-12-09T19:06:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204114993609879552"], "text": "RT @Twittterina: @frednietzs Nota: la ideaci\u00f3n suicida, adem\u00e1s, es \"efecto secundario\" de una serie de drogas psicotr\u00f3picas \u2013como el Rital\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204114993609879552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Twittterina", "id": "1138596174"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "efecto secundario"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "Rital\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203719534802358272"}], "author_id": "948082699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Z1wa0jQmoH", "expanded_url": "https://twitter.com/EstadodeTrenes/status/1204104089111539713", "display_url": "twitter.com/EstadodeTrenes\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204114960726548480"], "text": "Si no es porque se suicida alguien, es porque se derriten las v\u00edas del calor. \nSiempre lo mismo cuando tengo que ir a rendir un examen \ud83d\ude44\ud83d\ude12. https://t.co/Z1wa0jQmoH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204114960726548480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204104089111539713"}], "author_id": "1563794084"}, {"created_at": "2019-12-09T19:05:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204114865239085056"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204114865239085056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "1037370589785280516"}, {"created_at": "2019-12-09T19:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204114835149119488"], "in_reply_to_user_id": "951234341966884864", "text": "@Lost_fdp quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204114835149119488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lost_fdp", "id": "951234341966884864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204081518131523584"}], "author_id": "4874364669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/j3iyg7IDww", "expanded_url": "https://twitter.com/paintinbadlands/status/1204058514035027968", "display_url": "twitter.com/paintinbadland\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:04:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204114713371652100"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/j3iyg7IDww", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204114713371652100", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204058514035027968"}], "author_id": "1131999447876030464"}, {"created_at": "2019-12-09T19:03:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204114342322614280"], "text": "Diante de um poss\u00edvel suicida o que n\u00e3o dizer: \"isso \u00e9 bobagem\"-\"tenha for\u00e7a/coragem/f\u00e9\"- \"deixe de frescura\" - \" a vida \u00e9 t\u00e3o bonita\"/ \" vale a pena viver\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204114342322614280", "author_id": "1067558719599329280"}, {"created_at": "2019-12-09T19:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204114247648731139"], "text": "A Mari falando da peixinha dela, parece que t\u00e1 falando de mim\n\n[9/12 15:44] Mari: ela \u00e9 boazinha\n[9/12 15:44] Mari: as vezes suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204114247648731139", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.3654, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.4543, "type": "Other", "normalized_text": "Mari"}]}, "author_id": "3363148907"}, {"created_at": "2019-12-09T19:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204114246512128000"], "text": "Eu tenho muito medo da minha capacidade de ser ruim quando se trata de uma pessoa que feriu ou matou um animal, irm\u00e3o eu n\u00e3o tenho pena ou compaix\u00e3o nenhuma, eu seria capaz de matar essa pessoa sem peso algum na consci\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204114246512128000", "author_id": "194119067"}, {"created_at": "2019-12-09T19:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204114111883304961"], "in_reply_to_user_id": "20611106", "text": "@franco_alsur @jgodoym @PanoramaPTV Como las obtuvo? Puede ser oagando, x amistad, relaciones etc. Lo importante es q dale a la luz lo q era un secreto a voces unas joyitas los apristas incluido el suicida Alan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204114111883304961", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 209, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203864924340011008"}], "author_id": "2188839678"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/4oZSfVVlA3", "expanded_url": "https://twitter.com/Julinhatjq/status/1204101756533301249", "display_url": "twitter.com/Julinhatjq/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204114033646792715"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\nchorou na sala: n\u00e3o \npegou algu\u00e9m no banheiro: nn https://t.co/4oZSfVVlA3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204114033646792715", "author_id": "886610724939759618"}, {"created_at": "2019-12-09T19:01:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113978131177479"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204113978131177479", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "69141281"}, {"created_at": "2019-12-09T19:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113951866400770"], "in_reply_to_user_id": "1081289544652201985", "text": "@CoxaDaSofrencia @AnaliseCoritiba N\u00e3o. Esse da\u00ed praticamente matou o jogo do Inter contra o $@$&amp;# na final da Copa do Brasil, se for pra por esse morto no ataque, \u00e9 melhor continuar com Juan Alano mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204113951866400770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CoxaDaSofrencia", "id": "1081289544652201985"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AnaliseCoritiba", "id": "1095059846301470720"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.5734, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Alano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204112771073208322"}], "author_id": "3052674703"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/ryaMwFDvuW", "expanded_url": "https://t.co/ryaMwFDvuW", "display_url": "t.co/ryaMwFDvuW"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:01:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113857431658496"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ryaMwFDvuW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204113857431658496", "author_id": "1116010366138560513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EJKPCbmVmo", "expanded_url": "https://twitter.com/rossi_gianluigi/status/1204113852423639041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJKPCbmVmo", "media_key": "3_1204113829799571458"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 267, "tag": "burocrazia"}, {"start": 268, "end": 279, "tag": "corruzione"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:01:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113852423639041"], "text": "Mattarella difende lo Stato: ma \u00e8 MezzaVerit\u00e0! Non \u00e8 indecente Stato che spreca, ruba, vessa e (talora) suicida i cittadini? Perch\u00e8 mai seria AUTOCRITICA E RIFORMA dello Stato? Perch\u00e8 in Svezia, Danimarca, Svizzera cittadini non sentono Stato come nemico? #burocrazia #corruzione https://t.co/EJKPCbmVmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1204113852423639041", "author_id": "552304827"}, {"created_at": "2019-12-09T19:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113788036882434"], "text": "Fiquei de recupera\u00e7\u00e3o numa mat\u00e9ria por causa de m\u00e9dia suicida\nNamoral, eu odeio a USP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204113788036882434", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.6865, "type": "Organization", "normalized_text": "USP"}]}, "author_id": "781215584449073152"}, {"created_at": "2019-12-09T19:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113743103303681"], "text": "RT @sermegas: Voy a ense\u00f1aros el arte de la masturbacion suicida.\n\nEs bastante simple, consiste en pajearse hasta que creas que vas a llega\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204113743103303681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sermegas", "id": "563005913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204065859825733633"}], "author_id": "1042685545242091521"}, {"created_at": "2019-12-09T19:00:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113707078488064"], "text": "Eu teria sido internado. Eu falei com o meu pai em termos dur\u00edssimos aquele dia. Eu n\u00e3o aceitei minha m\u00e3e, depois de tudo o que fez por ele, e depois de quase ter morrido, p\u00farpura, serctratada por ele como uma escrava. A culpa. Eu chamei o SAMU 192, idea\u00e7\u00e3o suicida grav\u00edssima.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204113707078488064", "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 247, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "SAMU 192"}]}, "author_id": "225507087"}, {"created_at": "2019-12-09T19:00:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113688296329217"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204113688296329217", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "892439845062180864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/zGuqOjROjA", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "venezolana"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.6723, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:00:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113611477651457"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n #venezolana https://t.co/zGuqOjROjA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204113611477651457", "author_id": "60406213"}, {"created_at": "2019-12-09T19:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113581454897152"], "text": "RT @EulaliaSara: @Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204113581454897152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052664964792321"}], "author_id": "1401745850"}, {"created_at": "2019-12-09T19:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113557891227650"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204113557891227650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "146141422"}, {"created_at": "2019-12-09T19:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113499376537606"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204113499376537606", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "120573943"}, {"created_at": "2019-12-09T18:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113407135358977"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204113407135358977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "1122254216700071936"}, {"created_at": "2019-12-09T18:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113370405838849"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204113370405838849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "941327874"}, {"created_at": "2019-12-09T18:59:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113325900083200"], "text": "Entrar a El Costo en estos d\u00edas es casi que una misi\u00f3n suicida\ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204113325900083200", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.3621, "type": "Place", "normalized_text": "El Costo"}]}, "author_id": "1010703811"}, {"created_at": "2019-12-09T18:59:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113286771494913"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204113286771494913", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "2785961051"}, {"created_at": "2019-12-09T18:58:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113196690419712"], "in_reply_to_user_id": "323917620", "text": "@vinimamede @Flora61422631 @BolsonaroSP @1982olavo @brasil_paralelo N\u00e3o conhe\u00e7o a personalidade dele e acho que voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o. Sobre amigos, tive um que cresceu comigo na comunidade onde vivi minha inf\u00e2ncia. Eu estudei em escola p\u00fablica, fiz faculdade e tenho minha fam\u00edlia. Ele preferiu se drogar e est\u00e1 preso pq matou uma velhinha a marretadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204113196690419712", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "Flora61422631", "id": "1147122982801805312"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "1982olavo", "id": "1155615203079479297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204112110382391296"}], "author_id": "1084181788082270209"}, {"created_at": "2019-12-09T18:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113106395443206"], "text": "RT @Twittterina: @frednietzs Nota: la ideaci\u00f3n suicida, adem\u00e1s, es \"efecto secundario\" de una serie de drogas psicotr\u00f3picas \u2013como el Rital\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204113106395443206", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Twittterina", "id": "1138596174"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "efecto secundario"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "Rital\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203719534802358272"}], "author_id": "226423413"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/bvgm9oFAWn", "expanded_url": "https://t.co/bvgm9oFAWn", "display_url": "t.co/bvgm9oFAWn"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:58:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113039445897216"], "text": "cachorro suicida https://t.co/bvgm9oFAWn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204113039445897216", "author_id": "736284550276513792"}, {"created_at": "2019-12-09T18:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204113000204046336"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204113000204046336", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "845095748429631489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Hqmwg9OAX6", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112954309955585"], "text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Hqmwg9OAX6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1204112954309955585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "author_id": "2582368478"}, {"created_at": "2019-12-09T18:57:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112927592271872"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204112927592271872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "150357845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/6UdtpaSkN3", "expanded_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/local/vigilante-se-quito-la-vida-luego-de-matar-al-amante-de-su-mujer-en-usme", "display_url": "alertabogota.com/noticias/local\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7502, "type": "Place", "normalized_text": "Usme"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:57:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112835569180673"], "text": "Hombre se suicida tras matar al amante de su mujer en Usme https://t.co/6UdtpaSkN3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204112835569180673", "author_id": "295794437"}, {"created_at": "2019-12-09T18:56:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112714307719168"], "text": "RT @PauliSimbron: El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Cri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204112714307719168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PauliSimbron", "id": "965046632"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "San Cri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203838316455575553"}], "author_id": "1362606162"}, {"created_at": "2019-12-09T18:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112702030983169"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204112702030983169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "802500672"}, {"created_at": "2019-12-09T18:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112684586811397"], "text": "S\u00f3 levam a depress\u00e3o a s\u00e9rio quando algu\u00e9m se suicida, fora isso \u00e9 frescura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204112684586811397", "author_id": "4145353647"}, {"created_at": "2019-12-09T18:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112647219793920"], "in_reply_to_user_id": "475177832", "text": "@Zurgalero Es puta basura, t\u00edo, en serio. Me la he visto s\u00f3lo para poder tener una cr\u00edtica con conocimiento y es que... mira, el escuadr\u00f3n suicida es m\u00e1s llevadera. Qu\u00e9 puto pe\u00f1azo con la profundidad y sus muertos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204112647219793920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Zurgalero", "id": "475177832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204112163369033728"}], "author_id": "401989923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Iu3nlygTQf", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13138", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13138"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ea\u30e5\u30a6\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5289, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112502704861186"], "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc\u6539\u3081\u30ea\u30e5\u30a6\u30fb\u30ea\u30fc\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u6311\u6226\u8868\u660e\u3067\u5206\u304b\u3063\u305f\uff13\u3064\u306e\u4e8b https://t.co/Iu3nlygTQf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1204112502704861186", "author_id": "707136262155608064"}, {"created_at": "2019-12-09T18:55:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112396027154433"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204112396027154433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "2924730217"}, {"created_at": "2019-12-09T18:55:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112371624464384"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204112371624464384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "2975803797"}, {"created_at": "2019-12-09T18:55:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112363248652289"], "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204112363248652289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "author_id": "121226781"}, {"created_at": "2019-12-09T18:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112333167046658"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204112333167046658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "317182149"}, {"created_at": "2019-12-09T18:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112311583150080"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou :\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204112311583150080", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "author_id": "4505432139"}, {"created_at": "2019-12-09T18:54:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112222340952068"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204112222340952068", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "125749726"}, {"created_at": "2019-12-09T18:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112159954886658"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204112159954886658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "117205930"}, {"created_at": "2019-12-09T18:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112042992513024"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204112042992513024", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1183728144408367104"}, {"created_at": "2019-12-09T18:54:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111988001067009"], "text": "Que no haya angustia en la muerte\nque haya pensamiento en vida\nsi no existe la memoria\ntodo lo nuestro es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111988001067009", "author_id": "2431869826"}, {"created_at": "2019-12-09T18:53:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111867096043521"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111867096043521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "565201629"}, {"created_at": "2019-12-09T18:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111819469664257"], "in_reply_to_user_id": "1110326745469779968", "text": "@anaaam02 @easipuesesoo Ya q se suicida q lo haga antes x dios", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111819469664257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anaaam02", "id": "1123236556834258946"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "easipuesesoo", "id": "1127961464747307008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204111690993942531"}], "author_id": "1110326745469779968"}, {"created_at": "2019-12-09T18:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111801157406720"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111801157406720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "1196548869619953671"}, {"created_at": "2019-12-09T18:53:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111752369180672"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111752369180672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "1078433599039381505"}, {"created_at": "2019-12-09T18:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111706944942080"], "in_reply_to_user_id": "1026865180729323520", "text": "@DraGonzalez Menuda pregunta, que ni siquiera se hacen los hijos del suicida, les vino sola, como dec\u00eda pap\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111706944942080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204103983675121666"}], "author_id": "1677309324"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/FbpMltFNFT", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesMelville/status/1203937729685458944", "display_url": "twitter.com/JamesMelville/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Brexit"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "Tories"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111622081568768"], "text": "O las encuestas se equivocan por mucho, o los Tories ganan de largo y el #Brexit descontrolado ocurre finalmente. Justo lo que necesitamos en un contexto de desaceleraci\u00f3n econ\u00f3mica. Cu\u00e1nta pulsi\u00f3n suicida. https://t.co/FbpMltFNFT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111622081568768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203937729685458944"}], "author_id": "10744872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/CUrkba1aXZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FlorSaucedo13/status/1203374865031581698", "display_url": "twitter.com/FlorSaucedo13/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 65, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6115, "type": "Other", "normalized_text": "Jana"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna Baker"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:52:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111616171806721"], "text": "Yo le habia puesto Jana a mi perra por Hanna Baker, pues #suicida https://t.co/CUrkba1aXZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111616171806721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203374865031581698"}], "author_id": "2304018384"}, {"created_at": "2019-12-09T18:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111500941635584"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111500941635584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "121241360"}, {"created_at": "2019-12-09T18:52:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111473661947904"], "text": "Povo de sacramento \u00e9 suicida e eu posso provar:  \n1\ufe0f\u20e3- os carros n\u00e3o param na faixa de pedestre \n2\ufe0f\u20e3- os pedestres n\u00e3o d\u00e3o sinal pra passar na faixa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204111473661947904", "author_id": "4645828299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/gosnITe9z7", "expanded_url": "https://twitter.com/KOM4EDAB0Y/status/1202261456508608513", "display_url": "twitter.com/KOM4EDAB0Y/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111433937674245"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 https://t.co/gosnITe9z7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204111433937674245", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202261456508608513"}], "author_id": "3493968029"}, {"created_at": "2019-12-09T18:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111347488886790"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204111347488886790", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "4892319784"}, {"created_at": "2019-12-09T18:51:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111259433668608"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111259433668608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "932490300"}, {"created_at": "2019-12-09T18:50:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111146690760705"], "text": "RT @wendyfunes7: La embajada gringa apoya a un gobierno salpicado por narcotr\u00e1fico, con su doble moral permanente aplican el show de The Av\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111146690760705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "wendyfunes7", "id": "415262342"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "The Av"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204104447590318081"}], "author_id": "1136267665079767041"}, {"created_at": "2019-12-09T18:50:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111076247441409"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111076247441409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "2719336774"}, {"created_at": "2019-12-09T18:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111063857455116"], "text": "Il femminile plurale di \"suicida\" \u00e8:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1204111063857455116", "author_id": "805827690003578880"}, {"created_at": "2019-12-09T18:50:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111042349019136"], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204111042349019136", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "author_id": "1175039863416131585"}, {"created_at": "2019-12-09T18:49:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110775192817664"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204110775192817664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "160684629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1204110769924784129", "author_id": "309812848"}, {"created_at": "2019-12-09T18:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110704963391489"], "text": "Nay: \u201cDUAS MACONHA UM P\u00d3\u201d AHAJAHJAHSJA\nRafaella Oliveira: O meu \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\n Nay: Tu n\u00e3o tem limites, nem o Uber aguentou e se matou rindo \ud83d\ude02\n\nEu juro que parei de beber", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204110704963391489", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Rafaella Oliveira"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9159, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "author_id": "292609476"}, {"created_at": "2019-12-09T18:48:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110618527174658"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204110618527174658", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1197377892117884928"}, {"created_at": "2019-12-09T18:48:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110494140968965"], "in_reply_to_user_id": "141295896", "text": "aparentemente. Da\u00ed a gente foi pra um lado num momento e o cara MATOU NOSSO AMIGO e eu falei pra ela que t\u00ednhamos q escapar dali se n\u00e3o ele ia matar a gente tamb\u00e9m. A\u00ed conseguimos escapar e fomos contar pra Ana e pra todos nossos amigos que o fulano nosso amigo tinha morrido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204110494140968965", "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 209, "probability": 0.4268, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204110492240957440"}], "author_id": "141295896"}, {"created_at": "2019-12-09T18:48:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110474150842368"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204110474150842368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "1018297965826494464"}, {"created_at": "2019-12-09T18:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110439497551873"], "text": "Tambi\u00e9n tengo planeado que si Ver\u00f3nica se suicida exitosamente, voy a hacer uso de la ouija para que a\u00fan en el m\u00e1s all\u00e1 tenga que pasar la eternidad en el plano terrenal.\n\nA M\u00cd NADIE ME VA A DEJAR M\u00c1S PROBLEMAS DE ABANDONO Y SIN AMIGOS.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1204110439497551873", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}]}, "author_id": "238491608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/O3D4CkTN6d", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110438197280768"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 (s\u00f3 quando era menor)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/O3D4CkTN6d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204110438197280768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "author_id": "1180217175031853057"}, {"created_at": "2019-12-09T18:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110358773940227"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204110358773940227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "987696605699690496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/TCrSnvZMPw", "expanded_url": "https://letterabit.com/2019/12/09/recitazione-come-sfondare-un-blocco-emotivo/", "display_url": "letterabit.com/2019/12/09/rec\u2026"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/TK1t0y81jP", "expanded_url": "https://twitter.com/PaperopoliTime/status/1204110333377470464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TK1t0y81jP", "media_key": "3_1204110330198188032"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110333377470464"], "text": "Recitazione: come sfondare un blocco emotivo - https://t.co/TCrSnvZMPw - \nHai un'audizione per il ruolo di un tossicodipendente o qualcuno suicida. O forse il personaggio sta lottando per la perdita di un genitore o di un ... https://t.co/TK1t0y81jP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1204110333377470464", "author_id": "196840760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/mgcH90rPVG", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110205027569664"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/mgcH90rPVG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204110205027569664", "author_id": "61329852"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/q03hqWnBWr", "expanded_url": "https://letterabit.com/2019/12/09/recitazione-come-sfondare-un-blocco-emotivo/", "display_url": "letterabit.com/2019/12/09/rec\u2026"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PS5IMxecdu", "expanded_url": "https://twitter.com/LETTERABIT_/status/1204110182004989952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PS5IMxecdu", "media_key": "3_1204110179404529664"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110182004989952"], "text": "Recitazione: come sfondare un blocco emotivo - https://t.co/q03hqWnBWr - \nHai un'audizione per il ruolo di un tossicodipendente o qualcuno suicida. O forse il personaggio sta lottando per la perdita di un genitore o di un ... https://t.co/PS5IMxecdu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1204110182004989952", "author_id": "4887533921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/vS6cfuC5qy", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:46:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110021023485952"], "text": "Los padres deberian tener mucho cuidado con este juego y sus hijos ahi entran personas no con muy buenas intensiones, los muchachos de ahora se dejan manipular facil.. https://t.co/vS6cfuC5qy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204110021023485952", "author_id": "317367947"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/yk5R9HNwMs", "expanded_url": "https://twitter.com/biamustdie/status/1204109274424721415", "display_url": "twitter.com/biamustdie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:45:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109926718722048"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb(Por ser chata)\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/yk5R9HNwMs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204109926718722048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204109274424721415"}], "author_id": "1137471740156764161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/HC5t0Pzq0h", "expanded_url": "https://twitter.com/cachorrajennie/status/1204104003799388161", "display_url": "twitter.com/cachorrajennie\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:45:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109862080262144"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/HC5t0Pzq0h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204109862080262144", "author_id": "941512008377229314"}, {"created_at": "2019-12-09T18:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109858859040769"], "text": "RT @MARALTA1: @Marianiniecheve Que le pasa a Duque?? esto es una farsa, cada paso que da es suicida. Est\u00e1 ternera si que se le ve la mano a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204109858859040769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MARALTA1", "id": "476403615"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1070129736175812609"}], "author_id": "1040393925335441409"}, {"created_at": "2019-12-09T18:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109805327175680"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204109805327175680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "784940090804035585"}, {"created_at": "2019-12-09T18:45:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109757491089408"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204109757491089408", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1085870574398828544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/OsColgiL2k", "expanded_url": "https://www.lechuguinos.com/periodista-panampost-guaido-suicida-gobierno-fantasia/", "display_url": "lechuguinos.com/periodista-pan\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4935, "type": "Organization", "normalized_text": "PanamPost"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109647587790851"], "text": "\u00a1SIN DESPERDICIO! Periodista de PanamPost dice que Guaid\u00f3 es un suicida y su gobierno de fantas\u00eda se cae a pedazos - Lechuguinos https://t.co/OsColgiL2k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204109647587790851", "author_id": "2364582745"}, {"created_at": "2019-12-09T18:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109576414679040"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204109576414679040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "1446977360"}, {"created_at": "2019-12-09T18:43:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109394608369664"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204109394608369664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1094700525537247237"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Z55BwnNqdR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKyQhl", "display_url": "dlvr.it/RKyQhl"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/62nPcnTHGz", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1204109346960863235/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62nPcnTHGz", "media_key": "3_1204109345174089730"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7921, "type": "Place", "normalized_text": "Kinchil"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109346960863235"], "text": "Joven madre se suicida en Kinchil; 3 d\u00edas antes del cumple de su hija https://t.co/Z55BwnNqdR https://t.co/62nPcnTHGz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204109346960863235", "author_id": "717357030609018880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2pjPUr5ocb", "expanded_url": "https://t.co/2pjPUr5ocb", "display_url": "t.co/2pjPUr5ocb"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:43:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109274424721415"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\naluno destaque: \ud83d\udc4d (ingl\u00eas irra)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2pjPUr5ocb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1204109274424721415", "author_id": "768261563925008384"}, {"created_at": "2019-12-09T18:43:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109214790094848"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204109214790094848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1186234606355439616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/7LSMAFnD29", "expanded_url": "https://twitter.com/cachorrajennie/status/1204104003799388161", "display_url": "twitter.com/cachorrajennie\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109182816919554"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/7LSMAFnD29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1204109182816919554", "author_id": "761350707119267841"}, {"created_at": "2019-12-09T18:42:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109123538825216"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204109123538825216", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1055654706339606530"}, {"created_at": "2019-12-09T18:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109036217683969"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes triste o suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, te quiero vivo.\n#NoM\u00e1sSuicidios \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204109036217683969", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 138, "tag": "NoM\u00e1sSuicidios"}]}, "author_id": "1179831322992414720"}, {"created_at": "2019-12-09T18:42:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108952180600833"], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204108952180600833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "author_id": "1064000163243597824"}, {"created_at": "2019-12-09T18:41:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108936258969601"], "text": "RT @KusunokiSamurai: @o_antagonista O presidente @jairbolsonaro t\u00e1 \u00e9 fudido! Repare a porra! O cara n\u00e3o goza do carisma dos pol\u00edticos e sem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204108936258969601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "KusunokiSamurai", "id": "1189315370194264065"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204107814668513280"}], "author_id": "1692669570"}, {"created_at": "2019-12-09T18:41:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108930042990601"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204108930042990601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "935328712345772032"}, {"created_at": "2019-12-09T18:41:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108837302816768"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204108837302816768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "951161678082727936"}, {"created_at": "2019-12-09T18:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108791505149952"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204108791505149952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "252233640"}, {"created_at": "2019-12-09T18:41:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108731082051584"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204108731082051584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "73571469"}, {"created_at": "2019-12-09T18:40:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108618217512960"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204108618217512960", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "906722082184208384"}, {"created_at": "2019-12-09T18:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108482837962755"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204108482837962755", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "284084114"}, {"created_at": "2019-12-09T18:39:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108290906570752"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204108290906570752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "2336794027"}, {"created_at": "2019-12-09T18:39:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108268559360000"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204108268559360000", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1137032772781039616"}, {"created_at": "2019-12-09T18:39:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108227635482626"], "text": "RT @laranjoskere: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\nNadie ten\u00eda raz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204108227635482626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204096382459633664"}], "author_id": "1174073181377875971"}, {"created_at": "2019-12-09T18:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108209654505477"], "text": "#LIBRA \u2013 Agora que chegou o final do semestre ai est\u00e1 voc\u00ea se arrependendo das aulas que matou n\u00e9. Evite falar sobre sua vida pessoal, pois as fofocas podem complicar os ambientes que voc\u00ea frequenta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204108209654505477", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "LIBRA"}]}, "author_id": "1073556825096765440"}, {"created_at": "2019-12-09T18:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108181846331393"], "text": "RT @Bellrjunior: @gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204108181846331393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203822181177864194"}], "author_id": "1283287765"}, {"created_at": "2019-12-09T18:38:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108122450739202"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204108122450739202", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1123323410615025665"}, {"created_at": "2019-12-09T18:38:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108098929074177"], "in_reply_to_user_id": "456736653", "text": "@analumattioli Eu amo MUITO ela e com certeza minha melhor amiga. A gente briga tanto que eu n\u00e3o sei como a gente nunca se matou ainda, mas apesar de tudo \u00e9 sempre ela que t\u00e1 ali pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1204108098929074177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "analumattioli", "id": "456736653"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203892843460399105"}], "author_id": "811579188335484928"}, {"created_at": "2019-12-09T18:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107967127281664"], "text": "Eu era a suicida e consegui uhuuu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204107967127281664", "author_id": "708471174565654528"}, {"created_at": "2019-12-09T18:37:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107932809326593"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204107932809326593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "896937165799796736"}, {"created_at": "2019-12-09T18:37:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107814668513280"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "text": "@o_antagonista O presidente @jairbolsonaro t\u00e1 \u00e9 fudido! Repare a porra! O cara n\u00e3o goza do carisma dos pol\u00edticos e sempre ser\u00e1 visto como baixo clero. Da mesma forma torna-se suicida da caneta bic, compac e o caralho de asa. A estrutura do cara \u00e9 o povo e s\u00f3 vem fudendo com o povo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204107814668513280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204103081736183813"}], "author_id": "1189315370194264065"}, {"created_at": "2019-12-09T18:37:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107769151971331"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204107769151971331", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1158551599989571584"}, {"created_at": "2019-12-09T18:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107713141231617"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204107713141231617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "1971303228"}, {"created_at": "2019-12-09T18:36:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107684963856384"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204107684963856384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "232328365"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/wafxPqDdnR", "expanded_url": "https://t.co/wafxPqDdnR", "display_url": "t.co/wafxPqDdnR"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:36:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107675170152448"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\naluno destaque: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\npegou algu\u00e9m no banheiro: \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/wafxPqDdnR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204107675170152448", "author_id": "1167917693804130304"}, {"created_at": "2019-12-09T18:36:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107662859939846"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204107662859939846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "1041473709658308608"}, {"created_at": "2019-12-09T18:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107628697264128"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204107628697264128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1071113408643325952"}, {"created_at": "2019-12-09T18:36:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107571365330944"], "in_reply_to_user_id": "194710289", "text": "@gabigambarram Ne? E essa autora tinha depress\u00e3o e se suicidou. Acho que \u00e9 uma grande ilus\u00e3o se entregar a essa perspectiva paralisadora da vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204107571365330944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204093728316698626"}], "author_id": "478691246"}, {"created_at": "2019-12-09T18:36:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107495284891648"], "in_reply_to_user_id": "758580200494030848", "text": "@xand_allex @thiagoromariz Aqui um temos um fan de esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204107495284891648", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203826819578892289"}], "author_id": "939714466773721088"}, {"created_at": "2019-12-09T18:35:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107305542926342"], "text": "RT @perezlozano: \"La Segunda Restauraci\u00f3n cada vez se parece m\u00e1s a la Primera: la Constituci\u00f3n convertida en un escudo de intereses y grupo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204107305542926342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "perezlozano", "id": "14309930"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4656, "type": "Organization", "normalized_text": "Primera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203982436444585985"}], "author_id": "727466841547915265"}, {"created_at": "2019-12-09T18:33:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106849420816387"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204106849420816387", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "1176906886769205248"}, {"created_at": "2019-12-09T18:33:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106843485814786"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204106843485814786", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "415896766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/uYLB0RUbMy", "expanded_url": "https://twitter.com/GiancarloSopo/status/1203875430803087367", "display_url": "twitter.com/GiancarloSopo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:33:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106804382306307"], "text": "Essa banana deu o que falar ein e o Epstein n\u00e3o se matou https://t.co/uYLB0RUbMy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204106804382306307", "author_id": "166269480"}, {"created_at": "2019-12-09T18:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106762502234118"], "text": "J\u00e1 posso ir pra fila do painel de domingo do ano que vem? Vai ter Matt Reeves e Esquadr\u00e3o Suicida...\n\n#burgu\u00eas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204106762502234118", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 110, "tag": "burgu\u00eas"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "872296484179410944"}, {"created_at": "2019-12-09T18:32:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106648924672000"], "in_reply_to_user_id": "1047099415012491264", "text": "@brokenjuno @RealHeysaki Se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204106648924672000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brokenjuno", "id": "1047099415012491264"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "RealHeysaki", "id": "3126251848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204105259808940034"}], "author_id": "3026817417"}, {"created_at": "2019-12-09T18:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106631384051712"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204106631384051712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "208644308"}, {"created_at": "2019-12-09T18:32:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106519870164993"], "text": "Volto a dizer \nSe esse semestre n\u00e3o me matou nada mais mata", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204106519870164993", "author_id": "874672329288282113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/sUX4rWRyae", "expanded_url": "https://twitter.com/donasete/status/1204105863537008640", "display_url": "twitter.com/donasete/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:32:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106457895047169"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/sUX4rWRyae", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204106457895047169", "author_id": "629601466"}, {"created_at": "2019-12-09T18:31:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106391662841858"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204106391662841858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "3507184395"}, {"created_at": "2019-12-09T18:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106386059251712"], "text": "Creo que no fue para m\u00ed nisiquiera me conoc\u00eda yo tampoco la conoc\u00eda solamente me deje llevar \n\n#sad \n#suicida\n#fucklife", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204106386059251712", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "sad"}, {"start": 101, "end": 109, "tag": "suicida"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "fucklife"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "sad"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "fucklife"}]}, "author_id": "704093051501867008"}, {"created_at": "2019-12-09T18:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106376164839425"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE Vargas Llosa vende en todo el mundo, en todos los idiomas.\nRataMemorias es \"comprado\" por los compa\u00f1eros para LAVAR la fortuna de suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204106376164839425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6933, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204095864844816385"}], "author_id": "266212048"}, {"created_at": "2019-12-09T18:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106372612313089"], "text": "RT @josselynmontalv: @tomebamba @cronicacuenca lo triste es que har\u00e1n recortes en el presupuesto de salud mental p\u00fablico. u_u a nadie parec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204106372612313089", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "tomebamba", "id": "89563373"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "cronicacuenca", "id": "296591346"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204082126255247362"}], "author_id": "1203814079195947011"}, {"created_at": "2019-12-09T18:31:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106349832998912"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204106349832998912", "author_id": "1014924074160656386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wzz7g3Q637", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1203721598626402304", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 280, "username": "pablogentili", "id": "214731619"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 77, "tag": "ESTADOLAICO"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "ESTADOLAICO"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:31:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106328261693446"], "text": "Es suicida pretender democracia de qien no profesa la democracia #ESTADOLAICO\n\"Cuando la democracia es as\u00ed de generosa con sus enemigos, acaba masticando su propia aspiraci\u00f3n de libertad, igualdad y justicia, debilit\u00e1ndose, volvi\u00e9ndose fr\u00e1gil, tenue, imperceptible.\" @pablogentili https://t.co/wzz7g3Q637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204106328261693446", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203721598626402304"}], "author_id": "1379467512"}, {"created_at": "2019-12-09T18:31:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106306585579522"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204106306585579522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "981493501409021952"}, {"created_at": "2019-12-09T18:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106297093832704"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204106297093832704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "834905893380714496"}, {"created_at": "2019-12-09T18:31:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106284624166914"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204106284624166914", "author_id": "1150871603724660736"}, {"created_at": "2019-12-09T18:31:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106258481111040"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204106258481111040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1167690057626656771"}, {"created_at": "2019-12-09T18:31:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106210565328896"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204106210565328896", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1197494241053810688"}, {"created_at": "2019-12-09T18:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106088989245441"], "in_reply_to_user_id": "1201904472924000258", "text": "@ArthurUeda @BolsonaroSP @PMESP Se voc\u00ea por sua livre escolha, resolve est\u00e1 numa festa ilegal, voc\u00ea mesmo coloca sua vida em risco, ent\u00e3o a consequ\u00eancias s\u00e3o suas pra aguentar. E a pol\u00edcia n\u00e3o matou aqueles jovens, eles foram pisoteados e mortos por aqueles com estavam \"curtindo\" o baile.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204106088989245441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ArthurUeda", "id": "1201904472924000258"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "PMESP", "id": "63542310"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204100757391364096"}], "author_id": "983884170773528576"}, {"created_at": "2019-12-09T18:30:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106079275245569"], "text": "Y cuando procesan a JDC ,es evidente el delito que ha cometido este t\u00edtere de FP y defensor del suicida Ratalan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204106079275245569", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3681, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}]}, "author_id": "2348635770"}, {"created_at": "2019-12-09T18:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204106011059113984"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204106011059113984", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1057412506409418753"}, {"created_at": "2019-12-09T18:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105988116287488"], "in_reply_to_user_id": "1161620347810172930", "text": "@ktaeluv Quando assumi minha m\u00e3e quase me matou me chingou horrores , a\u00ed no outro dia ela disse filha seja feliz se voc\u00ea estiver feliz eu tbm estarei, o \u00fanico problema \u00e9 a minha v\u00f3 ela tem muito preconceito mas ela respeita de boas ..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204105988116287488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ktaeluv", "id": "1317054767730839555"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203850378103738368"}], "author_id": "966343949114896386"}, {"created_at": "2019-12-09T18:30:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105947494387712"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204105947494387712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "741011786606972928"}, {"created_at": "2019-12-09T18:29:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105918369206273"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204105918369206273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "1059282925315911681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/LHziRHlXcD", "expanded_url": "https://twitter.com/BonitaPreta/status/1204105871917273088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHziRHlXcD", "media_key": "3_1204105867848830977"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 34, "probability": 0.4498, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz do Nascimento"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:29:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105871917273088"], "in_reply_to_user_id": "755530484134752256", "text": "A intelectual Beatriz do Nascimento teve sua saia levantada por jovens negros pra \u201csaber\u201d se ela era mulher ou homem. O pai dela quase matou esses jovens https://t.co/LHziRHlXcD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204105871917273088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204105864854016001"}], "author_id": "755530484134752256"}, {"created_at": "2019-12-09T18:28:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105541406068741"], "text": "Sinto que Aves da rapina vai ser o mesmo desastre que Esquadr\u00e3o Suicida. Espero t\u00e1 errado do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204105541406068741", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "559084467"}, {"created_at": "2019-12-09T18:28:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105481981181952"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204105481981181952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "2654461102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/EqMhcaI54i", "expanded_url": "https://twitter.com/notlittlerichas/status/1204075467646685185", "display_url": "twitter.com/notlittlericha\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:28:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105472711770112"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u2705 https://t.co/EqMhcaI54i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1204105472711770112", "author_id": "55399407"}, {"created_at": "2019-12-09T18:27:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105270042996736"], "text": "RT @cultura_tol: Hoy es d\u00eda de #LaberintodeLetras con Ostoa, con una Invitada de lujo: Ang\u00e9lica Valero y la presentaci\u00f3n del libro \"La memo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204105270042996736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cultura_tol", "id": "1084982887"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 49, "tag": "LaberintodeLetras"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "LaberintodeLetras"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Ostoa"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Ang\u00e9lica Valero"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "memo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204105037204594688"}], "author_id": "1309321675"}, {"created_at": "2019-12-09T18:27:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105264682672129"], "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1204105264682672129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "author_id": "13750312"}, {"created_at": "2019-12-09T18:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105192121217024"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204105192121217024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "3018095033"}, {"created_at": "2019-12-09T18:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105127721865216"], "text": "RT @cultura_tol: Hoy es d\u00eda de #LaberintodeLetras con Ostoa, con una Invitada de lujo: Ang\u00e9lica Valero y la presentaci\u00f3n del libro \"La memo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204105127721865216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cultura_tol", "id": "1084982887"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 49, "tag": "LaberintodeLetras"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "LaberintodeLetras"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Ostoa"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Ang\u00e9lica Valero"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "memo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204105037204594688"}], "author_id": "209369161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/nKtqFgv3ou", "expanded_url": "https://t.co/nKtqFgv3ou", "display_url": "t.co/nKtqFgv3ou"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105102157656065"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2753\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/nKtqFgv3ou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204105102157656065", "author_id": "2423955657"}, {"created_at": "2019-12-09T18:26:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105085225181187"], "text": "RT @cultura_tol: Hoy es d\u00eda de #LaberintodeLetras con Ostoa, con una Invitada de lujo: Ang\u00e9lica Valero y la presentaci\u00f3n del libro \"La memo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204105085225181187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cultura_tol", "id": "1084982887"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 49, "tag": "LaberintodeLetras"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "LaberintodeLetras"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Ostoa"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Ang\u00e9lica Valero"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "memo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204105037204594688"}], "author_id": "305108736"}, {"created_at": "2019-12-09T18:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105053390430209"], "text": "N\u00e3o quero me matar agora, porque todos v\u00e3o desconfiar que foi porque eu n\u00e3o passei na Fuvest. Vou esperar 2 anos at\u00e9 eu terminar o curso tecnol\u00f3gico de audiovisual e me matar. Que seja uma morte misteriosa para que ningu\u00e9m desconfie que o suic\u00edda \u00e9 um burro fracassado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204105053390430209", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.3572, "type": "Other", "normalized_text": "Fuvest"}]}, "author_id": "1123277922482237445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/dF4NhDGveh", "expanded_url": "https://twitter.com/cultura_tol/status/1204105037204594688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dF4NhDGveh", "media_key": "3_1204105023661232128"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "JuanRodolfo_SG", "id": "2784561866"}, {"start": 156, "end": 166, "username": "TolucaGob", "id": "398926374"}, {"start": 167, "end": 183, "username": "DirBienestarSoc", "id": "3258439628"}, {"start": 184, "end": 196, "username": "cultura_tol", "id": "1084982887"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 32, "tag": "LaberintodeLetras"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7676, "type": "Other", "normalized_text": "LaberintodeLetras"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "Ostoa"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Ang\u00e9lica Valero"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "La memoria del suicida"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:26:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105037204594688"], "text": "Hoy es d\u00eda de #LaberintodeLetras con Ostoa, con una Invitada de lujo: Ang\u00e9lica Valero y la presentaci\u00f3n del libro \"La memoria del suicida\".\n@JuanRodolfo_SG @TolucaGob @DirBienestarSoc @cultura_tol https://t.co/dF4NhDGveh", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204105037204594688", "author_id": "1084982887"}, {"created_at": "2019-12-09T18:26:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105021291409408"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204105021291409408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "985178071052570624"}, {"created_at": "2019-12-09T18:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104964005650433"], "text": "\"N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se o erro dos outros me congelou, fui dar uma rapidinha com a depress\u00e3o mas que merda ela se apaixonou\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204104964005650433", "author_id": "1129731151"}, {"created_at": "2019-12-09T18:25:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104884896833536"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204104884896833536", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1062698920911036416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/QmLTSxZ0zk", "expanded_url": "https://twitter.com/Annafigueredo_/status/1204067698034040832", "display_url": "twitter.com/Annafigueredo_\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:25:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104717237936129"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/QmLTSxZ0zk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204104717237936129", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204067698034040832"}], "author_id": "1126211031896924160"}, {"created_at": "2019-12-09T18:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104682521673730"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204104682521673730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "4862671525"}, {"created_at": "2019-12-09T18:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104648770170881"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204104648770170881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1156472172065579008"}, {"created_at": "2019-12-09T18:24:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104582621749249"], "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1204104582621749249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}], "author_id": "2464534089"}, {"created_at": "2019-12-09T18:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104548144549895"], "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1204104548144549895", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "author_id": "417311746"}, {"created_at": "2019-12-09T18:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104534928371718"], "in_reply_to_user_id": "1200097404273483776", "text": "@DonZangano Y no te ayudas... Eres un suicida de cuentas...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204104534928371718", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DonZangano", "id": "1200097404273483776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204104196284407808"}], "author_id": "874209163"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/qG0WU21vnf", "expanded_url": "https://twitter.com/_cmadella/status/1204090098402385920", "display_url": "twitter.com/_cmadella/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:24:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104466305339393"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o\nse popularizou: sim \nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/qG0WU21vnf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204104466305339393", "author_id": "1088122262321070081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/BcQ9fjaVdk", "expanded_url": "https://twitter.com/usembassyhn/status/1202976783106281475", "display_url": "twitter.com/usembassyhn/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 244, "tag": "cinegringo"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "The Avengers"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.4347, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.9256, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104447590318081"], "text": "La embajada gringa apoya a un gobierno salpicado por narcotr\u00e1fico, con su doble moral permanente aplican el show de The Avengers o de Escuadr\u00f3n Suicida en Am\u00e9rica Latina, de tal forma que Thanos en una saga puede ser el s\u00f9per h\u00e9roe. #cinegringo en la realidad latina. https://t.co/BcQ9fjaVdk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204104447590318081", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202976783106281475"}], "author_id": "415262342"}, {"created_at": "2019-12-09T18:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104008127909888"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204104008127909888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "1009056769212080128"}, {"created_at": "2019-12-09T18:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104008027295750"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204104008027295750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "1832568318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/72whw1Tc5Y", "expanded_url": "https://t.co/72whw1Tc5Y", "display_url": "t.co/72whw1Tc5Y"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103979405336581"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/72whw1Tc5Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204103979405336581", "author_id": "791427656906661892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:22:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103925869240322"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204103925869240322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "author_id": "736305107428626432"}, {"created_at": "2019-12-09T18:21:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103723942854656"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nKKKKKKK SOFRO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204103723942854656", "author_id": "2305572456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fcOpljeThl", "expanded_url": "https://twitter.com/CharlsZapata/status/1204103685686644738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fcOpljeThl", "media_key": "3_1204103674861150209"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:21:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103685686644738"], "in_reply_to_user_id": "172600924", "text": "\u00bfEn qu\u00e9 sociedad se les puede permitir participar en elecciones al cabo de meses a los autores de profundas convulsiones sociales, sin que hayan puesto claramente de manifiesto su voluntad de construir una convivencia pac\u00edfica? \n\u00a1En ninguna, pues nadie es est\u00fapido ni suicida! https://t.co/fcOpljeThl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204103685686644738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204103669265948674"}], "author_id": "172600924"}, {"created_at": "2019-12-09T18:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103618074464256"], "text": "a ansia suicida q estou sentindo agora quase coloca um sorriso em minha face", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204103618074464256", "author_id": "1059282911545954306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/I6OdS0kJou", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:20:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103516274544641"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/I6OdS0kJou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204103516274544641", "author_id": "365511219"}, {"created_at": "2019-12-09T18:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103505142829056"], "text": "RT @Autocosmos: \u00bfYa conoces la SUV compacta de @MazdaOficial que es 100% el\u00e9ctrica? Hablamos de MX-30 \ud83d\ude0d Algo muy curioso son sus puertas ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204103505142829056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Autocosmos", "id": "57752436"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "MazdaOficial", "id": "1735987304"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6445, "type": "Other", "normalized_text": "SUV"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "MX-30"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203856912728674304"}], "author_id": "111147691"}, {"created_at": "2019-12-09T18:19:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103373760450566"], "in_reply_to_user_id": "1425522733", "text": "@salvemosmagdale @JorgeDCG Jorgito porqu\u00e9 no dignificas tu apellido y tu partido al estilo de tu suicida amo y nos dejas tu deforme cuerpo como castigo a los que te despreciamos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204103373760450566", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5631, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204080658034954241"}], "author_id": "234166652"}, {"created_at": "2019-12-09T18:19:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103344601608192"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204103344601608192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "763598360720842752"}, {"created_at": "2019-12-09T18:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103273810141184"], "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204103273810141184", "author_id": "345051594"}, {"created_at": "2019-12-09T18:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103266549805058"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u274e\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u274e (?)\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204103266549805058", "author_id": "2954006584"}, {"created_at": "2019-12-09T18:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103247314726912"], "text": "RT @arisze27: Acordemonos la Suite de Canaan  en el Golf de San Isidro ,siendo primer ministro del suicida;escandalosa situaci\u00f3n que debi\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204103247314726912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3968, "type": "Place", "normalized_text": "Canaan"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.772, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203887342534250503"}], "author_id": "892831277476347904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ksyDhsRaDP", "expanded_url": "https://twitter.com/Beca_Bernardes/status/1204100912903606273", "display_url": "twitter.com/Beca_Bernardes\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103228847251457"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\ndepend\u00eancia: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: nn https://t.co/ksyDhsRaDP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204103228847251457", "author_id": "964175587001688064"}, {"created_at": "2019-12-09T18:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103128175431680"], "text": "RT @PueNoticias: #PueblaNoticias informa | Cada hora y media su suicida una persona en M\u00e9xico, y la depresi\u00f3n es uno de los principales fac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204103128175431680", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "PueblaNoticias"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.8102, "type": "Place", "normalized_text": "PueblaNoticias"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9951, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204077274653511681"}], "author_id": "182580905"}, {"created_at": "2019-12-09T18:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103098769297408"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204103098769297408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "3116454424"}, {"created_at": "2019-12-09T18:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103023880032257"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204103023880032257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "839566049959940108"}, {"created_at": "2019-12-09T18:17:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204102844120543232"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204102844120543232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "980761251306405888"}, {"created_at": "2019-12-09T18:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204102666856611844"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204102666856611844", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "221894463"}, {"created_at": "2019-12-09T18:16:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204102650893160448"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204102650893160448", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "969922546392096769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uUSqI9Bs3k", "expanded_url": "https://t.co/uUSqI9Bs3k", "display_url": "t.co/uUSqI9Bs3k"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:16:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204102608056664064"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\npegou algu\u00e9m no banheiro: \ud83d\udc4d https://t.co/uUSqI9Bs3k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1204102608056664064", "author_id": "1190205477700931584"}, {"created_at": "2019-12-09T18:16:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204102576951705602"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204102576951705602", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "926758049255063552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/zZWQFfY9OY", "expanded_url": "https://twitter.com/whyutmasausage/status/1204100689850486784", "display_url": "twitter.com/whyutmasausage\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204102501521334272"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zZWQFfY9OY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204102501521334272", "author_id": "802510907289042944"}, {"created_at": "2019-12-09T18:16:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204102494198124545"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204102494198124545", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "955958676589772801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:15:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204102407820644353"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204102407820644353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "author_id": "604819077"}, {"created_at": "2019-12-09T18:15:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204102390225309696"], "in_reply_to_user_id": "879801541443674113", "text": "@numer344 Los hombres mata a su hijo tir\u00e1ndose por la ventana.\nUna mujer se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204102390225309696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203807621595238400"}], "author_id": "1103317029845716994"}, {"created_at": "2019-12-09T18:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204102323137601538"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204102323137601538", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1006366307577663488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:15:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204102258973138945"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204102258973138945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "author_id": "2436241807"}, {"created_at": "2019-12-09T18:14:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101927618928640"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204101927618928640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "981342417554231296"}, {"created_at": "2019-12-09T18:13:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101821674901504"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204101821674901504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "924831814165848064"}, {"created_at": "2019-12-09T18:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101766884798466"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204101766884798466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "1080817741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/qiQCmymb6G", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:13:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101761910427648"], "text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/qiQCmymb6G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204101761910427648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "author_id": "1169387403188023297"}, {"created_at": "2019-12-09T18:12:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101571107344385"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204101571107344385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "1254897152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/MNw8SzSNrU", "expanded_url": "https://twitter.com/Biig_Ney/status/1204015960623124483", "display_url": "twitter.com/Biig_Ney/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tteresamondlane", "id": "1062769891810467844"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101519131521025"], "text": "RT @tteresamondlane: Suicida\ud83d\udc94\ud83d\ude39 https://t.co/MNw8SzSNrU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1204101519131521025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204068356602683392"}], "author_id": "237208829"}, {"created_at": "2019-12-09T18:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101370757963776"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204101370757963776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "2323988220"}, {"created_at": "2019-12-09T18:11:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101349266329607"], "text": "Eu n\u00e3o fecharia minha vida \u00e0quele momento a uma pessoa que era mais suicida que eu. Eu n\u00e3o sou impulsivo, tanto que estou vivo. Em 2011 eu tive minha casa assaltada 3 vezes, abandonei outra faculdade, um amigo petista se apossou de minha casa. \u00c9 quando o escorpi\u00e3o pica e mata.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204101349266329607", "author_id": "225507087"}, {"created_at": "2019-12-09T18:11:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101281289265158"], "in_reply_to_user_id": "15088915", "text": "@recordtvoficial Como as pessoas fazem merada si mesma; esse acabou de acabar com a pr\u00f3pria vida, vai responder processo de gra\u00e7a, tava numa boa sem dever nada a ningu\u00e9m ai por uma idiotice dessa acaba com a pr\u00f3pria paz. Idiota !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204101281289265158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204057420919533568"}], "author_id": "1400035988"}, {"created_at": "2019-12-09T18:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101251828473856"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204101251828473856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "author_id": "883189569801289729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/blUa0LtAR1", "expanded_url": "https://twitter.com/kayro63/status/1204097973891846145", "display_url": "twitter.com/kayro63/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101243934785539"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/blUa0LtAR1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204101243934785539", "author_id": "977672370893787141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/olB7D5nK7a", "expanded_url": "https://twitter.com/0thai_/status/1203729134993756163", "display_url": "twitter.com/0thai_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101228734681089"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ntrabalhou: \u2716\ufe0f\n\nMt chacota https://t.co/olB7D5nK7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204101228734681089", "author_id": "986093472989016067"}, {"created_at": "2019-12-09T18:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101195511541761"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204101195511541761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "1013062514"}, {"created_at": "2019-12-09T18:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101193104068609"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204101193104068609", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "978818729122435079"}, {"created_at": "2019-12-09T18:11:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101151911743491"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204101151911743491", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "717252656"}, {"created_at": "2019-12-09T18:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101138129272834"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204101138129272834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "393594788"}, {"created_at": "2019-12-09T18:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101130369863682"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204101130369863682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "912844859676950532"}, {"created_at": "2019-12-09T18:10:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101115501002758"], "in_reply_to_user_id": "970125856369795073", "text": "Ah, tamb\u00e9m anunciaram coisas sobre Aquaman 2, esquadr\u00e3o suicida 2 e Batman, \u00e9 o diretor de Batman prometeu estreia do trailer aqui na ccxp ano que vem, ent\u00e3o VAMOS AGUARDAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204101115501002758", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9598, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6592, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204100451555250178"}], "author_id": "970125856369795073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/c3rG7R0rIo", "expanded_url": "https://twitter.com/_cmadella/status/1204090098402385920", "display_url": "twitter.com/_cmadella/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204101084916146177"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sim \nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/c3rG7R0rIo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1204101084916146177", "author_id": "872516669314301954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/g3qPej0Cc3", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dgnb64", "id": "869221694"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:10:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100994533117953"], "text": "RT @dgnb64: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/g3qPej0Cc3", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204100994533117953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204076978187444226"}], "author_id": "4876503083"}, {"created_at": "2019-12-09T18:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100976841568256"], "text": "RT @cmrondon: Este art\u00edculo de @Barreratyszka puede irritar a no pocos, pero es un campanazo inevitable para todos: El saboteo suicida de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204100976841568256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044285013831682"}], "author_id": "144296200"}, {"created_at": "2019-12-09T18:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100938648211461"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204100938648211461", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1148661423330988032"}, {"created_at": "2019-12-09T18:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100861619818498"], "text": "RT @ovelhasmofadas: e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204100861619818498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204100273523843073"}], "author_id": "1194105991010439170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/KFCkI2V0hf", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100817571270662"], "text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/KFCkI2V0hf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204100817571270662", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "author_id": "558042277"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/DiuEn4F0NU", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemoupodcast/status/1204083284503924737", "display_url": "twitter.com/cinemoupodcast\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:09:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100681717682177"], "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/DiuEn4F0NU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204100681717682177", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204083284503924737"}], "author_id": "1563686425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mdLidTji9X", "expanded_url": "https://twitter.com/yturbe_/status/1203699964985131012", "display_url": "twitter.com/yturbe_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "nobel"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100666081329152"], "text": "En serio compara las ventas d un ganador del premio nobel con las del suicida ex presidente? https://t.co/mdLidTji9X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204100666081329152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699964985131012"}], "author_id": "67413888"}, {"created_at": "2019-12-09T18:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100625295978497"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204100625295978497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "162243658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YumD30SRcq", "expanded_url": "https://parral.notigram.com/2019/12/09/jovencita-de-25-anos-se-suicida-tirandose-de-un-puente-en-balleza/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/12/09/jov\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/McCFPWsgrL", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1204100441065295876/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/McCFPWsgrL", "media_key": "3_1204100438926282752"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.873, "type": "Place", "normalized_text": "Balleza"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:08:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100441065295876"], "text": "Jovencita de 25 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose de un puente en Balleza. https://t.co/YumD30SRcq https://t.co/McCFPWsgrL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204100441065295876", "author_id": "1551205861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/mb9mBG0NJH", "expanded_url": "https://twitter.com/merdemaury/status/1204074421750829056", "display_url": "twitter.com/merdemaury/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:07:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100374598209536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/mb9mBG0NJH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204100374598209536", "author_id": "724695821321682944"}, {"created_at": "2019-12-09T18:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100346169233409"], "text": "RT @Dcgind: @yturbe_ Oe que? MVLL premio Nobel de literatura cuyos libros se venden en todo el mundo le tiene envidia a un ladr\u00f3n  suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204100346169233409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Dcgind", "id": "22434222"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de literatura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204097709193474048"}], "author_id": "67413888"}, {"created_at": "2019-12-09T18:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100278607368197"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204100278607368197", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "841292997002166272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/3cQltoyWpm", "expanded_url": "https://twitter.com/okumuraphil/status/1204077121234190337", "display_url": "twitter.com/okumuraphil/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100273523843073"], "text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3cQltoyWpm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "id": "1204100273523843073", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204077121234190337"}], "author_id": "2834459925"}, {"created_at": "2019-12-09T18:07:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100159862452225"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204100159862452225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "1040702016287371265"}, {"created_at": "2019-12-09T18:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100097388220422"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204100097388220422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "408986594"}, {"created_at": "2019-12-09T18:06:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100050831466497"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204100050831466497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1107310648965382144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BCgTprZOZY", "expanded_url": "https://t.co/BCgTprZOZY", "display_url": "t.co/BCgTprZOZY"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "ramon"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:06:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100032527577089"], "text": "ramon para de posta esses trem as pessoas v\u00e3o acha que eu namoro com um fa de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BCgTprZOZY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204100032527577089", "author_id": "713194217267445760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/MZaioh9KgB", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099934238248960"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/MZaioh9KgB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204099934238248960", "author_id": "101331307"}, {"created_at": "2019-12-09T18:05:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099820614385664"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204099820614385664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "192720904"}, {"created_at": "2019-12-09T18:05:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099802994290688"], "text": "RT @PauliSimbron: El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Cri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204099802994290688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PauliSimbron", "id": "965046632"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "San Cri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203838316455575553"}], "author_id": "508999246"}, {"created_at": "2019-12-09T18:05:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099763861413893"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204099763861413893", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "10600812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/HlvWWiJzcR", "expanded_url": "http://www.ansa.it/liguria/notizie/2019/12/09/uccide-moglie-malata-poi-si-suicida_7dfec4a9-9b00-4751-8cc3-c8b32edb40c9.html", "display_url": "ansa.it/liguria/notizi\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099715693993986"], "text": "Uccide moglie malata poi si suicida https://t.co/HlvWWiJzcR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1204099715693993986", "author_id": "1672302936"}, {"created_at": "2019-12-09T18:05:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099677064454144"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204099677064454144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1107824344699424769"}, {"created_at": "2019-12-09T18:05:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099673578967040"], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204099673578967040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "author_id": "90236925"}, {"created_at": "2019-12-09T18:05:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099673407008768"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204099673407008768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "author_id": "940594704319700993"}, {"created_at": "2019-12-09T18:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099634467135491"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204099634467135491", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "2772974019"}, {"created_at": "2019-12-09T18:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099602045186048"], "in_reply_to_user_id": "3353519019", "text": "@zoeamvdo Nos juntamos a llorar o hacemos un pacto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204099602045186048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204098613959364608"}], "author_id": "455329202"}, {"created_at": "2019-12-09T18:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099441738878976"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204099441738878976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "889895358322683906"}, {"created_at": "2019-12-09T18:03:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099363909361664"], "in_reply_to_user_id": "328260062", "text": "@Biel_dluca @opedrocaruso Vc deu a entender no seu tweet q a torcida de vcs \u00e9 pac\u00edfica e o q se fisse c e r t o t i m e daria confus\u00e3o, mas a torcida de vcs matou um BOTAFOGUENSE no jogo contra o Flamengo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204099363909361664", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "opedrocaruso", "id": "707341541"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204098422988517378"}], "author_id": "715295181558398976"}, {"created_at": "2019-12-09T18:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099348390387712"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204099348390387712", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1150635736783343616"}, {"created_at": "2019-12-09T18:03:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099244367454208"], "text": "a saga da banana colada na parede \u00e9 muito melhor que qualquer outra pintura profissional\n&gt;venderam a obra por 150k\n&gt;um cara comeu a banana\n&gt;\"150k deliciosos\"\n&gt;um cara escreveu \"Epstein N\u00e3o Se Matou\" na parede\n&gt;seguran\u00e7as foram tentar cobrir o escrito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204099244367454208", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 208, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein N\u00e3o Se Matou"}]}, "author_id": "1113927121032941568"}, {"created_at": "2019-12-09T18:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099199631085568"], "in_reply_to_user_id": "164178484", "text": "@MiguelHilarioE Ya q se nos nego la dicha de ver al suicida en cana nos queda este. \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204099199631085568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelHilarioE", "id": "164178484"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.5758, "type": "Place", "normalized_text": "cana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203824537504227334"}], "author_id": "116296520"}, {"created_at": "2019-12-09T18:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099094840520704"], "in_reply_to_user_id": "541202472", "text": "@tchulanguero Suicida \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1204099094840520704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tchulanguero", "id": "541202472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204098374384988160"}], "author_id": "978737415316819968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/o6w24Hbyi7", "expanded_url": "https://twitter.com/liiviahelena/status/1204095258184867841", "display_url": "twitter.com/liiviahelena/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099070844903425"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f https://t.co/o6w24Hbyi7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1204099070844903425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204095258184867841"}], "author_id": "1084317838708494336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/YKWaLgYZqe", "expanded_url": "https://t.co/YKWaLgYZqe", "display_url": "t.co/YKWaLgYZqe"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099068269649921"], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c https://t.co/YKWaLgYZqe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204099068269649921", "author_id": "1061720172980002816"}, {"created_at": "2019-12-09T18:02:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099062464729090"], "in_reply_to_user_id": "1196267927034638337", "text": "@SimoneR91881551 @BolsonaroSP @PMESP Quem s\u00e3o os pais q permitem seus filhos num baile funk regrado a drogas, tr\u00e1fico, armas, sexo, baixaria, crian\u00e7as de 16 anos num local desse \u00e0s 5 da manh\u00e3 e tirando a paz de cidad\u00e3os de bem que querem dormir? Al\u00e9m disso, n\u00e3o foi a pol\u00edcia q matou ningu\u00e9m. Eles q se pisotearam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204099062464729090", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SimoneR91881551", "id": "1196267927034638337"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "PMESP", "id": "63542310"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204098408232960000"}], "author_id": "1048790148274683904"}, {"created_at": "2019-12-09T18:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099054705299462"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204099054705299462", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "960930614915584001"}, {"created_at": "2019-12-09T18:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204099007905247232"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204099007905247232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "195537810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/EwjunByVYk", "expanded_url": "https://t.co/EwjunByVYk", "display_url": "t.co/EwjunByVYk"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098887109218305"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EwjunByVYk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204098887109218305", "author_id": "976553568516870144"}, {"created_at": "2019-12-09T18:01:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098883170766848"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204098883170766848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "115083766"}, {"created_at": "2019-12-09T18:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098871644672000"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204098871644672000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1175367138300878848"}, {"created_at": "2019-12-09T18:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098863054966791"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204098863054966791", "author_id": "377540626"}, {"created_at": "2019-12-09T18:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098858659328000"], "in_reply_to_user_id": "1975354388", "text": "@PCaterianoB Ser\u00e1 de su Suicida l\u00edder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204098858659328000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204078878773403648"}], "author_id": "149182781"}, {"created_at": "2019-12-09T18:01:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098831136239616"], "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204098831136239616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "2615039000"}, {"created_at": "2019-12-09T18:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098818893078532"], "text": "Min suicida bror is keeping it real och har tatuerat in en fucking snara p\u00e5 halsen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "sv", "id": "1204098818893078532", "author_id": "139978998"}, {"created_at": "2019-12-09T18:01:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098737297133569"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204098737297133569", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "801618263398580224"}, {"created_at": "2019-12-09T18:01:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098686181167104"], "in_reply_to_user_id": "75805976", "text": "@ciganasol_3 @BolsonaroSP Voc\u00ea apoia as palavras do Bolsonaro? O bandido matou seu primo sinto muito; mas se esse governo que t\u00e1 a\u00ed combatese o crime teu primo n\u00e3o teria morrido e nem a pol\u00edcia ia precisar matar bandidos concorda? N\u00e3o apoio bandido mas infelizmente at\u00e9 a de muitos bandidos tem fam\u00edlia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204098686181167104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ciganasol_3", "id": "75805976"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203876290543136774"}], "author_id": "1155136844201414656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/xFF720XOaH", "expanded_url": "https://t.co/xFF720XOaH", "display_url": "t.co/xFF720XOaH"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:01:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098659652194305"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/xFF720XOaH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204098659652194305", "author_id": "1119681755626332160"}, {"created_at": "2019-12-09T18:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098567205478400"], "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1204098567205478400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "author_id": "836271002"}, {"created_at": "2019-12-09T18:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098530291388416"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204098530291388416", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1170031381428211715"}, {"created_at": "2019-12-09T18:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098493293453313"], "in_reply_to_user_id": "1178513588685684737", "text": "@cinemoupodcast Esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204098493293453313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cinemoupodcast", "id": "1178513588685684737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204083284503924737"}], "author_id": "481570673"}, {"created_at": "2019-12-09T17:59:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098292096917509"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204098292096917509", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "502228352"}, {"created_at": "2019-12-09T17:59:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098208647004161"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204098208647004161", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1190996954278514689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/kGfKJOwXc1", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1204078878773403648", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098153403834368"], "text": "Mas que ciego eran c\u00f3mplices. Este trabajaba para el suicida. https://t.co/kGfKJOwXc1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204098153403834368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204078878773403648"}], "author_id": "38750913"}, {"created_at": "2019-12-09T17:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098042581987328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204098042581987328", "author_id": "1171964058779684864"}, {"created_at": "2019-12-09T17:57:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204097820422262784"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204097820422262784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "2447441631"}, {"created_at": "2019-12-09T17:57:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204097737194639369"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204097737194639369", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1060021096198619136"}, {"created_at": "2019-12-09T17:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204097709193474048"], "in_reply_to_user_id": "54095033", "text": "@yturbe_ Oe que? MVLL premio Nobel de literatura cuyos libros se venden en todo el mundo le tiene envidia a un ladr\u00f3n  suicida? Por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204097709193474048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.8807, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de literatura"}]}, "geo": {"place_id": "00cdbed526e48ca1"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699964985131012"}], "author_id": "22434222"}, {"created_at": "2019-12-09T17:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204097621318610946"], "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1204097621318610946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "author_id": "2361465887"}, {"created_at": "2019-12-09T17:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204097513592102914"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204097513592102914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "605007757"}, {"created_at": "2019-12-09T17:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204097326832406529"], "text": "\"E se os home chega, foi Deus que matou\nEu s\u00f3 apertei o gatilho\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204097326832406529", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8975, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "331344031"}, {"created_at": "2019-12-09T17:55:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204097315981668352"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204097315981668352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "250711031"}, {"created_at": "2019-12-09T17:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204097231407722497"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204097231407722497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "188062786"}, {"created_at": "2019-12-09T17:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204097101916979202"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204097101916979202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-12-09T17:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204097037970608128"], "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204097037970608128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "author_id": "844555657793671168"}, {"created_at": "2019-12-09T17:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204097014436442113"], "text": "pensei que n\u00e3o tinha feito merda nenhuma nessa choppada mas eu fiz merda demais \nalgu\u00e9m me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204097014436442113", "author_id": "1165336792566063107"}, {"created_at": "2019-12-09T17:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096996279308289"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204096996279308289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "129227142"}, {"created_at": "2019-12-09T17:54:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096978906468353"], "in_reply_to_user_id": "52722451", "text": "@OsmarTerra Ministro perdi meu primo e meu namorado pera drogas ambos come\u00e7aram com maconha eram de boa fam\u00edlia formados por grandes universidades e n\u00e3o se consideravam dependentes mas eram . Meu primo se matou meu namorado teve parada card\u00edaca. Drogas matam destroem todas!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096978906468353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OsmarTerra", "id": "52722451"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204019046297014276"}], "author_id": "1615665403"}, {"created_at": "2019-12-09T17:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096963932835840"], "in_reply_to_user_id": "54095033", "text": "@yturbe_ @AlanGarciaPeru Jajajajajaja hay q ser bien pendejo para comparar los libros del ladr\u00f3n suicida con los de Vargas Llosa. Q tal amor que le tienen a Ratalan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204096963932835840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699961571008514"}], "author_id": "2260754198"}, {"created_at": "2019-12-09T17:54:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096952599818246"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096952599818246", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1171239850474967041"}, {"created_at": "2019-12-09T17:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096899982249986"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096899982249986", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "976091243422846980"}, {"created_at": "2019-12-09T17:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096897708892160"], "text": "agora vou ver o mv e escutar o \u00e1lbum se caso eu n\u00e3o voltar dentro de meia hora foi stray kids que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096897708892160", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 92, "probability": 0.8903, "type": "Organization", "normalized_text": "stray kids"}]}, "author_id": "1357865058"}, {"created_at": "2019-12-09T17:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096751218679810"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096751218679810", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1151572801360486401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:53:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096732327546880"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204096732327546880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "author_id": "441258962"}, {"created_at": "2019-12-09T17:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096670360854528"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096670360854528", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1000959722823016448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Q8kOtWFUdQ", "expanded_url": "https://twitter.com/liiviahelena/status/1204095258184867841", "display_url": "twitter.com/liiviahelena/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096631844614145"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Q8kOtWFUdQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096631844614145", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204095258184867841"}], "author_id": "1017958898496614400"}, {"created_at": "2019-12-09T17:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096628820455424"], "in_reply_to_user_id": "1092156355371241472", "text": "Pareces un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204096628820455424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204082744113991681"}], "author_id": "1092156355371241472"}, {"created_at": "2019-12-09T17:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096520812806145"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204096520812806145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1624095090"}, {"created_at": "2019-12-09T17:52:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096514601242624"], "in_reply_to_user_id": "930020916024705024", "text": "@camposs_gii Ou uma perereca suicida kjkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096514601242624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "camposs_gii", "id": "930020916024705024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204096055513681924"}], "author_id": "1097530007931535362"}, {"created_at": "2019-12-09T17:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096471383117826"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096471383117826", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1124865681521037312"}, {"created_at": "2019-12-09T17:52:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096436721389574"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096436721389574", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1135276881958383622"}, {"created_at": "2019-12-09T17:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096415938547713"], "text": "A \"madrinha\" da filha de uma amiga se matou, e eu to em choque Deus me livre que d\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096415938547713", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1143974532782395392"}, {"created_at": "2019-12-09T17:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096382459633664"], "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\nNadie ten\u00eda raz\u00f3n\nAmante de las causas perdidas\nCre\u00edas que ser\u00eda el mejor\nCuidado con las expectativas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204096382459633664", "author_id": "837068758653026310"}, {"created_at": "2019-12-09T17:52:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096379070681089"], "text": "o namorado da minha ex cunhada se matou na frente dela mano... eu n consigo nem imaginar como deve ta a cabe\u00e7a dela agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096379070681089", "author_id": "997557590497296384"}, {"created_at": "2019-12-09T17:52:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096374826000386"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096374826000386", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1049476068925689856"}, {"created_at": "2019-12-09T17:51:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096309155762176"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204096309155762176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "903270802694557700"}, {"created_at": "2019-12-09T17:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096280944922625"], "text": "fiz um artigo inteiro em dupla, a gente n se matou, nem teve uma discuss\u00e3ozinha sequer, e ainda levamo um 10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096280944922625", "author_id": "776931294"}, {"created_at": "2019-12-09T17:51:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096203027353601"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096203027353601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "2359539183"}, {"created_at": "2019-12-09T17:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096188284362752"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096188284362752", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1153797541781233664"}, {"created_at": "2019-12-09T17:51:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096156437012480"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204096156437012480", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1159886233553780737"}, {"created_at": "2019-12-09T17:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095970163789825"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204095970163789825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "826470099410419712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095960089026560"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204095960089026560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "author_id": "1184600260980723714"}, {"created_at": "2019-12-09T17:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095945815842821"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204095945815842821", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "880993615538991104"}, {"created_at": "2019-12-09T17:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095916585758720"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204095916585758720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "164385853"}, {"created_at": "2019-12-09T17:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095882372820993"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204095882372820993", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "2795886539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/6iz5uqTJbU", "expanded_url": "https://twitter.com/xtreasurexhook/status/1204095415550959617", "display_url": "twitter.com/xtreasurexhook\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095877708685316"], "text": "Tu igual eres asombrosa y suicida https://t.co/6iz5uqTJbU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1204095877708685316", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204095415550959617"}], "author_id": "1185712427331211266"}, {"created_at": "2019-12-09T17:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095866124087297"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204095866124087297", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1163919385242865670"}, {"created_at": "2019-12-09T17:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095652868825088"], "in_reply_to_user_id": "1102912337495969792", "text": "@vitsobral mas amg \u00e9 gana suicida kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204095652868825088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vitsobral", "id": "4863918868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204092846363557890"}], "author_id": "1070034325859696640"}, {"created_at": "2019-12-09T17:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095595314593794"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204095595314593794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "369625532"}, {"created_at": "2019-12-09T17:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095592747741185"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204095592747741185", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1075063611234631680"}, {"created_at": "2019-12-09T17:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095533658378240"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 (n  foi bronca)\nchorou na sala:\u2705\ntrabalhou:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204095533658378240", "author_id": "878404517234081792"}, {"created_at": "2019-12-09T17:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095494320001024"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204095494320001024", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1033715671350366209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/rWhf7gE1ho", "expanded_url": "https://t.co/rWhf7gE1ho", "display_url": "t.co/rWhf7gE1ho"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095492243763200"], "text": "Meu deus suicida https://t.co/rWhf7gE1ho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204095492243763200", "author_id": "2772808665"}, {"created_at": "2019-12-09T17:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095447452864517"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204095447452864517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "270493064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/RSUvKh72rb", "expanded_url": "https://twitter.com/BrutallyHonxst/status/1204089776606982144", "display_url": "twitter.com/BrutallyHonxst\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095415550959617"], "text": "Porque tu eres asombrosa y suicida https://t.co/RSUvKh72rb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1204095415550959617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204089776606982144"}], "author_id": "1184207277819080704"}, {"created_at": "2019-12-09T17:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095326350696453"], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204095326350696453", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "author_id": "298302813"}, {"created_at": "2019-12-09T17:47:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095289755389952"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204095289755389952", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "844771782104002562"}, {"created_at": "2019-12-09T17:47:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095278787301377"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204095278787301377", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1163826516477841408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/YfPVSqsE9u", "expanded_url": "https://twitter.com/Pejotaa10/status/1204093430294568962", "display_url": "twitter.com/Pejotaa10/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095258184867841"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f(de porrada) https://t.co/YfPVSqsE9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1204095258184867841", "author_id": "992909635794423819"}, {"created_at": "2019-12-09T17:47:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095181538107392"], "in_reply_to_user_id": "68638146", "text": "@salvajedigital Jajaja salt\u00f3 un aprista haci\u00e9ndose el machito , un poco de valor le hubieran mandado a su suicida l\u00edder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204095181538107392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204089730067050496"}], "author_id": "740734271690674177"}, {"created_at": "2019-12-09T17:46:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094906458869761"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204094906458869761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "author_id": "2255625498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/dm66iw5nMd", "expanded_url": "https://twitter.com/pimentabwa/status/1204026313956380677", "display_url": "twitter.com/pimentabwa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:45:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094833683521536"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ud83d\ude11\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(um dos,velhos tmps...)\nse popularizou:\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\ntrabalhou:\u2705(se for oq t\u00f4 pensando) https://t.co/dm66iw5nMd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1204094833683521536", "author_id": "1066771126687318017"}, {"created_at": "2019-12-09T17:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094820320530432"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204094820320530432", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "930832222705332224"}, {"created_at": "2019-12-09T17:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094817426432003"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:Sim\nnota vermelha:sim\nreprova\u00e7\u00e3o:2\ndepend\u00eancia:Sim\nrecupera\u00e7\u00e3o:Sim\nmatou aula:Repeti por falta\nfoi expulso de sala:Sim kkk\naluno destaque: Nunca\nse popularizou:Simm\nchorou na sala:N\u00e3o choro nem em casa\npegou algu\u00e9m no banheiro: Sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204094817426432003", "author_id": "941843722345607169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/TcxinmA6UV", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/teramo-19enne-si-suicida-video-choc-vivere-non-ha-senso-1786481.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094784685649926"], "text": "Teramo, 19enne si suicida dopo un video choc: \"Vivere non ha senso\" https://t.co/TcxinmA6UV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1204094784685649926", "author_id": "440263536"}, {"created_at": "2019-12-09T17:45:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094751684931584"], "text": "RT @EulaliaSara: @Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204094751684931584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052664964792321"}], "author_id": "974348032362901504"}, {"created_at": "2019-12-09T17:45:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094664346939392"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204094664346939392", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "author_id": "1187473025668546560"}, {"created_at": "2019-12-09T17:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094607245500416"], "in_reply_to_user_id": "1186524018796572672", "text": "@malbichx de acuerdo en eso, esas situaciones tampoco deberian pasar, culpar a la v\u00edctima es de una crueldad absoluta... y como persona abusada necesito que ese wn vaya a terapia y sane su mierda mental, si se suicida tambi\u00e9n para mi es un detrimento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204094607245500416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MalBichx", "id": "1563518375279874048"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "wn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204073459971575808"}], "author_id": "372533402"}, {"created_at": "2019-12-09T17:44:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094576383995904"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204094576383995904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "874649709138268160"}, {"created_at": "2019-12-09T17:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094415922507784"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204094415922507784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "392572670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1204094343038066688", "author_id": "1154863097405984768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:43:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094339636514816"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204094339636514816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "author_id": "83450309"}, {"created_at": "2019-12-09T17:43:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094318602051584"], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204094318602051584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "author_id": "501621270"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/5u1byWpiEn", "expanded_url": "https://twitter.com/MEWinsteadBR/status/1204094304437882880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u1byWpiEn", "media_key": "16_1204094208577069057"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094304437882880"], "text": "Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda est\u00e1vamos filmando Esquadr\u00e3o Suicida, porque eu ficava dizendo: 'Oh, Harley se sai muito melhor quando ela tem gente para brincar'. (+) https://t.co/5u1byWpiEn", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 353, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1204094304437882880", "author_id": "1160920728117620736"}, {"created_at": "2019-12-09T17:43:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094279544651781"], "text": "ele morreu, amiga, do meu lado, lentamente, ou n\u00e3o, e eu n\u00e3o fiz nada, eu nem sei se podia fazer alguma coisa na verdade, mas de qualquer forma alguma coisa o matou e n\u00f3s dois morremos juntos com isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204094279544651781", "author_id": "1041117018026590208"}, {"created_at": "2019-12-09T17:43:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094213106872327"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204094213106872327", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "842763781"}, {"created_at": "2019-12-09T17:42:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094092008931328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204094092008931328", "author_id": "1070400165016682498"}, {"created_at": "2019-12-09T17:42:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094042260299776"], "in_reply_to_user_id": "248263350", "text": "@decimononnica Terremotos - carisimo -gentrification silicon valley , delincuencia favelera...\nLisboa..ni idea..\nBarcelona tiene todo lo q tienen esas ciudades y nada de lo malo (minus the separatismo suicida)\nTodo es valido para escapar la noche kirchnerista.\nBarcelona o New Zealand", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204094042260299776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "decimononnica", "id": "248263350"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Lisboa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8255, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.8575, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 273, "end": 283, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "New Zealand"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204053929912406016"}], "author_id": "4063694997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/j6rwjdpSGh", "expanded_url": "https://twitter.com/JAsensio/status/1204093877776453635/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6rwjdpSGh", "media_key": "3_1204093869970874368"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:42:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204093877776453635"], "text": "Laissez donc tomber ce que vous \u00eates en train de lire et d\u00e9vorez s\u00e9ance tenante Dissipatio de Guido Morselli qui se suicida (comme Carlo Michelstaedter apr\u00e8s La persuasion et la rh\u00e9torique) apr\u00e8s avoir termin\u00e9 l'\u00e9criture de ce roman. Note prochaine sur Stalker. https://t.co/j6rwjdpSGh", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1204093877776453635", "author_id": "26565397"}, {"created_at": "2019-12-09T17:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204093781911494656"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204093781911494656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "163339538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204093779755569152"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204093779755569152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "author_id": "948313314282622976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/sWj2gZYEFW", "expanded_url": "https://t.co/sWj2gZYEFW", "display_url": "t.co/sWj2gZYEFW"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:41:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204093762055671808"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/sWj2gZYEFW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1204093762055671808", "author_id": "1130994790324215808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/UXcq6uR1Xp", "expanded_url": "https://twitter.com/dramasmentales/status/1203841295598440449", "display_url": "twitter.com/dramasmentales\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.6654, "type": "Person", "normalized_text": "BILLIE EILISH"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "JESU"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204093747228823552"], "text": "TODO EL HILO CON CANCIONES DE BILLIE EILISH, PQ NO SE SUICIDA DE UNA VEZ JESU https://t.co/UXcq6uR1Xp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204093747228823552", "author_id": "2845514906"}, {"created_at": "2019-12-09T17:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204093717793128448"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204093717793128448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "64425638"}, {"created_at": "2019-12-09T17:40:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204093591041257474"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204093591041257474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "author_id": "62904521"}, {"created_at": "2019-12-09T17:40:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204093559604961280"], "in_reply_to_user_id": "2150958221", "text": "@hecmatnu de que te sirve hablarle de muerte a un suicida ndeaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204093559604961280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204054502313222144"}], "author_id": "242042898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/6PeHGwZbm5", "expanded_url": "https://t.co/6PeHGwZbm5", "display_url": "t.co/6PeHGwZbm5"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204093448573325312"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/6PeHGwZbm5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204093448573325312", "author_id": "1196594209064701953"}, {"created_at": "2019-12-09T17:40:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204093441480806400"], "in_reply_to_user_id": "4372267883", "text": "@MacaAfri @LANACION rulo es el ejemplo perfecto de ese chiste que pregunta: \"como se suicida un argentino?\" y la respuesta es \"se sube a su ego y se tira\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204093441480806400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MacaAfri", "id": "4372267883"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "rulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204035874574475264"}], "author_id": "1702438807"}, {"created_at": "2019-12-09T17:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204093134134796288"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204093134134796288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "826055754276864000"}], "includes": {"users": [{"id": "3417250047", "name": "tractorista loco", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 178, "tweet_count": 2080, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Davidbr86375598"}, {"id": "1415979499", "location": "Majadahonda, Madrid. ", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "psicourgencias"}, {"id": "260779299", "name": "Ani", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 153, "tweet_count": 74478, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Ruiz_Ani"}, {"id": "2349409579", "location": "RT+Fav \u2260 Endoso de Opiniones", "name": "Leonard Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 64462, "following_count": 2263, "tweet_count": 54106, "listed_count": 268}, "verified": false, "username": "leonline2000"}, {"id": "955601409466085376", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "Naiany", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 2022, "tweet_count": 34341, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ReisNaiany"}, {"id": "915731245228859392", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "Luto por uma Amiga \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 359, "tweet_count": 8624, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_aleemarquess"}, {"id": "1171972711389769728", "name": "Monica Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 1781, "tweet_count": 2459, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Cavera83898691"}, {"id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3564803, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}, "verified": true, "username": "SF_Moro"}, {"id": "722092446067388416", "location": "Multifandom", "name": "mutaninho", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2543, "tweet_count": 56436, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mutanoseboso"}, {"id": "1160920728117620736", "name": "Mary E. Winstead Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 54, "tweet_count": 4508, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MEWinsteadBR"}, {"id": "983273077", "location": "En un DeLorean", "name": "#KiitosKimi #DankeSeb \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1676, "tweet_count": 333457, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "MarshalAfterAll"}, {"id": "296178596", "location": "Catalunya", "name": "R4 Rodalies \ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 27489, "following_count": 16, "tweet_count": 7345, "listed_count": 228}, "verified": false, "username": "rod4cat"}, {"id": "1180685210062659584", "name": "Hamper Hom\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdTX\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 4229, "following_count": 5001, "tweet_count": 194522, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "HamperHom"}, {"id": "347524111", "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "name": "Abraham Mendieta", "public_metrics": {"followers_count": 311029, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}, "verified": false, "username": "abrahamendieta"}, {"id": "809596855", "name": "Etis H. Sevilla  !!", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 740, "tweet_count": 18797, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "sevillita_08"}, {"id": "3233663146", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Thays \u03df", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1998, "tweet_count": 12579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "whoisthays"}, {"id": "2255625498", "location": "Brasil", "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223603, "following_count": 279, "tweet_count": 110212, "listed_count": 322}, "verified": false, "username": "UniversoDCnauta"}, {"id": "1195794620728389635", "location": "cornelia st.", "name": "v\u00a1cky", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 1721, "tweet_count": 38829, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "nfrmatiIda"}, {"id": "2554686020", "name": "sagwa a gatinha siamesa vai dar pt dia 30", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1006, "tweet_count": 44831, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mendesnmars"}, {"id": "48593214", "location": "\u00dcT: 10.34738,-67.040367", "name": "GILBERTO  BOLIVAR", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 810, "tweet_count": 254579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gilbertob1"}, {"id": "84725346", "location": "Miami, FL", "name": "Leopoldo Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 2900177, "following_count": 1957, "tweet_count": 44080, "listed_count": 6714}, "verified": true, "username": "elcitizen"}, {"id": "134200818", "location": "Buenos Aires", "name": "Max Power", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 253, "tweet_count": 6866, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "anarconoventoso"}, {"id": "309812848", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Aldo Abram", "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}, "verified": false, "username": "AbramAldo"}, {"id": "869571383596077057", "location": "Recife, Brasil", "name": "\u200e \u29d7 \ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc82 \ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc9b | PJO IS COMING", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 2603, "tweet_count": 87701, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "lightsugarr"}, {"id": "2596944522", "location": "florianopolis, brasil", "name": "ludovicogabr", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 4395, "tweet_count": 14539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "frangonoesgoto"}, {"id": "821439761189629952", "name": "#ForaMario#ForaAngione", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 359, "tweet_count": 47061, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rocha_arthurt"}, {"id": "4416752543", "location": "any pronouns", "name": "boboca \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 866, "tweet_count": 48118, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "puffingice"}, {"id": "194553080", "name": "Valmylessacoutofilho", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 3217, "tweet_count": 31762, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "valmycouto"}, {"id": "86972071", "location": "S\u00e3o Paulo - Zona Sul", "name": "Agatha Borba.", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 131, "tweet_count": 64326, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "agathaborbaa"}, {"id": "1159968677317566467", "name": "Bita", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 28, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bita74671708"}, {"id": "1041788756355940352", "location": "Manguariba city", "name": "10 \ud83e\udd19\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1514, "tweet_count": 7315, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yagobatista_1"}, {"id": "1154863097405984768", "location": " Marisa.\ud83d\udc51", "name": "ya.", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Crf_pxmorena"}, {"id": "2545153477", "name": "Gabi Casas", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 217, "tweet_count": 25326, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "gabicasas01"}, {"id": "329828733", "location": "Rio do Sul, Brasil", "name": "Gabriel Dias", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 679, "tweet_count": 5910, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GabeAlmirDias"}, {"id": "1178513588685684737", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Cinemou! Podcast", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 52, "tweet_count": 601, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "cinemoupodcast"}, {"id": "1185041727415029761", "name": "fabiane \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 343, "tweet_count": 17333, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabiiiszx"}, {"id": "1090477466068623360", "location": "022", "name": "mj", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 464, "tweet_count": 10352, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mauroleite__"}, {"id": "2418265638", "location": "McAllen, tx", "name": "David Ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 10402, "following_count": 9575, "tweet_count": 21891, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "OjedaSalud"}, {"id": "135655459", "location": "Peru", "name": "carlos chatten", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249198, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silvestre_75"}, {"id": "44463079", "location": "Trujillo - Peru", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37778, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "eduardoenred"}, {"id": "38011323", "location": "Recife, Brasil", "name": "Ta\u00eds Paranhos - \u30d1\u30e9\u30fc\u30cb\u30e7\u30b9", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 4975, "tweet_count": 134471, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "tparanhos"}, {"id": "30497228", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bruno Grubertt", "public_metrics": {"followers_count": 13237, "following_count": 1595, "tweet_count": 4020, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "brunogrubertt"}, {"id": "2281110529", "name": "Fora Socialismo 15/03 EU FUI", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 134, "tweet_count": 219499, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "DaleteBonini"}, {"id": "790707482515628033", "location": "Weston, FL", "name": "Paulo Figueiredo Filho", "public_metrics": {"followers_count": 717186, "following_count": 907, "tweet_count": 13433, "listed_count": 779}, "verified": false, "username": "realpfigueiredo"}, {"id": "2434619002", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd89 \ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud80c\udc80\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8c \ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 302, "tweet_count": 1678, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FiliaVeneris"}, {"id": "182986553", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Be Alex", "public_metrics": {"followers_count": 28989, "following_count": 733, "tweet_count": 23965, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "iambealex"}, {"id": "1657529580", "name": "La Voce dell'Isola", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 278, "tweet_count": 16843, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "LaVocedellIsola"}, {"id": "236923675", "name": "juan canavese", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 261, "tweet_count": 27072, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juanbacanavese"}, {"id": "914037719197736961", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Pep Munne \ud83c\udf97 #Autodeterminaci\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 392, "tweet_count": 7492, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "munne_pep"}, {"id": "46065971", "location": "Barcelona, UE", "name": "Joan Queralt", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}, "verified": true, "username": "JoanQueralt"}, {"id": "388736253", "name": "pinov-Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 5573, "following_count": 1391, "tweet_count": 167457, "listed_count": 260}, "verified": false, "username": "juancarlospinov"}, {"id": "767057982660177920", "location": "Muy lejos, pero cerca", "name": "Shiber Hanz", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "shiberhanz"}, {"id": "1122936178741841920", "name": "Jose Corro", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1982, "tweet_count": 18125, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JoseCor78893079"}, {"id": "907378807312658432", "location": "ele/dele", "name": "m\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 245, "tweet_count": 13416, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "blackdecravo"}, {"id": "3343090924", "location": "Callao, Peru", "name": "Jorge Ariza Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 643, "tweet_count": 6713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JorgeArizaGarc2"}, {"id": "423807080", "location": "Lima, Peru", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5192, "tweet_count": 149136, "listed_count": 138}, "verified": false, "username": "AlexPeruLibre"}, {"id": "1074796512243277825", "location": "Argentina", "name": "hiperinflaci\u00f3n con perspectiva de g\u00e9nero", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 550, "tweet_count": 9402, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Maye_contra"}, {"id": "1063481860557340672", "location": "Santa Cruz \ud83d\udea9", "name": "Segue l\u00e1 @ruanlc155", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 645, "tweet_count": 6547, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ruan3355u"}, {"id": "1102372694274785281", "location": "em algum lugar do mundo ", "name": "70 do Antares", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 968, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wallace70atr"}, {"id": "1183455503768346627", "location": "Gowland, Mercedes", "name": "Turromeo beyby", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 210, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "UrielDi53133221"}, {"id": "1193680209121296384", "name": "Ares Otcp", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 48, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AresOtcp"}, {"id": "1513001677", "name": "PepaPi", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1758, "tweet_count": 178603, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "planeta2021"}, {"id": "1119190474525421568", "name": "Aitana", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "aitanafergo"}, {"id": "1204104037777453058", "name": "Francis", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 14, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Frankassado"}, {"id": "1189931593877671936", "name": "lidandocomvazio_", "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 3, "tweet_count": 2524, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "naoestoutriste"}, {"id": "976537086319718400", "location": "Lima, Peru", "name": "ROCIO MIRELLA GUTARRA", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 787, "tweet_count": 39497, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MirellaGutarra"}, {"id": "457180236", "location": "Lima, Peru", "name": "Marifer", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 573, "tweet_count": 24922, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mafersuarezcano"}, {"id": "1012449307373527041", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "camille", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 941, "tweet_count": 25836, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "catnblanchett"}, {"id": "715866883350798337", "location": "Ita\u00fana, Brasil", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 84, "tweet_count": 8166, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carolferreiradm"}, {"id": "288668278", "location": "Bilbao", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 291, "tweet_count": 10712, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JFernandoRoman"}, {"id": "1200290239652278272", "location": "Lavras, Brasil", "name": "n sei pq t\u00f4 aq", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 141, "tweet_count": 1711, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jescawan"}, {"id": "901873891", "location": "TRELEW", "name": "Belisario Torn\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 5004, "tweet_count": 182219, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "belisariopolis"}, {"id": "3359564079", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 216, "tweet_count": 177637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "itsbabycamilaa"}, {"id": "225924498", "name": "Jim Albornoz", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 977, "tweet_count": 28047, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "jimalbornozabp"}, {"id": "496493810", "location": "Venezuela", "name": "Jesus Chuo Torrealba", "public_metrics": {"followers_count": 1066214, "following_count": 8470, "tweet_count": 204532, "listed_count": 2318}, "verified": false, "username": "ChuoTorrealba"}, {"id": "1014605375608324096", "location": "Rep\u00fablica Impositiva de Argentina", "name": "pisco onlain", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 252, "tweet_count": 39355, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fernand53158455"}, {"id": "1063060047998173187", "name": "Nacho666\u270c\ud83c\udfff\ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd1f", "public_metrics": {"followers_count": 5295, "following_count": 5815, "tweet_count": 27356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nacho6668"}, {"id": "718159641", "name": "%", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 65, "tweet_count": 72503, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mraztins"}, {"id": "1016739766153433089", "location": "Houston, TX", "name": "Mario Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 531, "tweet_count": 8231, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mariofp131"}, {"id": "701423664", "location": "instagram: @yisucrist", "name": "jezucrihto xd", "public_metrics": {"followers_count": 1670610, "following_count": 522, "tweet_count": 21564, "listed_count": 1432}, "verified": false, "username": "yisucrist"}, {"id": "318864018", "location": "Cartagena", "name": "Andres Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 200, "tweet_count": 3418, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AndresHDZ88"}, {"id": "74786316", "location": "Santiago, Chile", "name": "Melissa Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 789, "tweet_count": 22260, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ymelissaleon"}, {"id": "2672312529", "name": "JuanSinHielo\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 1717, "tweet_count": 118902, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "juansinhielo"}, {"id": "4203997767", "name": "Captain Barboza:", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 553, "tweet_count": 32011, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "beloale22"}, {"id": "1051274926446039040", "location": "Paris, France", "name": "Gangsta Apaixonado", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 0, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miogin14"}, {"id": "121526930", "location": "\u00dcT: 38.11670, 13.36670", "name": "Mau L.", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 3150, "tweet_count": 136514, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "DonLaguardione"}, {"id": "1923506413", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Anakin", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 375, "tweet_count": 2592, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LRivasRosasco"}, {"id": "54797928", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 429135, "following_count": 2536, "tweet_count": 41075, "listed_count": 531}, "verified": true, "username": "sigridbazan"}, {"id": "1170320204343271426", "location": "031", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 219, "tweet_count": 4554, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabizinhaa7_"}, {"id": "1120176890021654528", "location": "A la vuelta de la esquina", "name": "Pol", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1097, "tweet_count": 25409, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "DonRamonCbes"}, {"id": "902298930372907009", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "name": "Macaxera!! Macaxera!!! Macaxera?? \u2720 \u262d \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 623, "tweet_count": 61777, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MacaxeraIsDying"}, {"id": "1707905222", "location": "Rio de Janeiro,Brasil", "name": "pandinha", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1268, "tweet_count": 19965, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pandinhasouz"}, {"id": "837143532104204289", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "PV\ud83e\udd4b\ud83c\udfbd7\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83d\udea9\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 1615, "tweet_count": 15380, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "semjuizonem1"}, {"id": "1084181788082270209", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Ana \ud83d\udd4a\ufe0f Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 23506, "following_count": 22221, "tweet_count": 59419, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "anaprofbrasil"}, {"id": "1147122982801805312", "name": "Flora", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 575, "tweet_count": 9523, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Flora61422631"}, {"id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "name": "The true void", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "theRealTrueVoid"}, {"id": "737101530084614144", "location": "Lima, Peru", "name": "Guiber Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "guiber_marcelo"}, {"id": "118754477", "name": "Cristina Mora", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 208, "tweet_count": 807, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CristinaMoraB"}, {"id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fred Nietz", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "frednietzs"}, {"id": "182147683", "location": "Catamarca, Argentina", "name": "Eduardo van Esso", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 463, "tweet_count": 2641, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "evanesso"}, {"id": "2472733867", "name": "Pepenano", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 172, "tweet_count": 49342, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pepenano0"}, {"id": "282054050", "location": "Valencia Nord", "name": "Saturos\ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 726, "tweet_count": 39853, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Saturos_Carlos"}, {"id": "936926559600107520", "location": "Natal, Brasil", "name": "jur\u00eddico lukas", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 677, "tweet_count": 14326, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lukas_scosta"}, {"id": "55399407", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcella", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 526, "tweet_count": 13006, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "m2lsp"}, {"id": "3414029069", "name": "Emilce Art", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1048, "tweet_count": 57775, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Emilce_art"}, {"id": "983036481286615040", "name": "Din", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1730, "tweet_count": 124126, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "owlspidey"}, {"id": "1120169020429352960", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ninho", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 701, "tweet_count": 26100, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "marcosdsmarques"}, {"id": "175756129", "location": "venezuela", "name": "graciela cividanes", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1239, "tweet_count": 5310, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "civi_ciela"}, {"id": "1029200583188729856", "name": "Mariadecollantes1", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DelChuman"}, {"id": "1677309324", "location": "Urbi et orbi", "name": "Fernando Montalv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 555, "tweet_count": 36318, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "montalvan47"}, {"id": "1026838899656732674", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "name": "Theus Mieczkowski", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 168, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TheusDiGuidon"}, {"id": "252177137", "location": "Porto, Portugal", "name": "V\u00edtor do Arrocha", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 646, "tweet_count": 19888, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "VitorLiadz"}, {"id": "269129356", "location": "Brazil", "name": "ai karyna ai karalho", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 667, "tweet_count": 46568, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "karaykaryna"}, {"id": "32732175", "location": " Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Nancy MC \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 388, "tweet_count": 6327, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "nanzmc"}, {"id": "333178763", "location": "Belo Horizonte", "name": "Guilherme de Paula", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 365, "tweet_count": 4687, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guidenker"}, {"id": "1185981192039993344", "location": "Castelo / Beag\u00e1", "name": "Tosi", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 337, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabrielptosi"}, {"id": "1072697493283110912", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "name": "Sol \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 317, "tweet_count": 6684, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeandroSolene"}, {"id": "1165697072789671936", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 136, "tweet_count": 2894, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NaAtiva24_48"}, {"id": "1033176415188004864", "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "name": "Juan LeMinion", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 137, "tweet_count": 3712, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuanBadalamenti"}, {"id": "937453002969042944", "name": "Agus\ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 114, "tweet_count": 4057, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mr_pobreAR"}, {"id": "1067558719599329280", "name": "Roberto Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 466, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "robertomario06"}, {"id": "441912803", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1278, "tweet_count": 6480, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "4lucycrazy"}, {"id": "89496981", "location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "name": "Peninsular Punto Medio", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85774, "listed_count": 163}, "verified": false, "username": "peninsularpm"}, {"id": "2924565458", "location": "bel\u00e9m", "name": "\u00e9 uma barriga", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 288, "tweet_count": 36116, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bwreles"}, {"id": "2582368478", "name": "Evelynn Edelgard Communist(ah)\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1863, "tweet_count": 122781, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "YumiruMartins"}, {"id": "503511613", "location": "\u2696\ufe0f San Miguel, Buenos Aires.", "name": "CLAUDIO\u2122 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 162, "tweet_count": 2991, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "claudiooliver1"}, {"id": "365237875", "location": "Tarapoto", "name": "Luis Jaluande", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 433, "tweet_count": 2118, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luisjaluande"}, {"id": "911791810850250752", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\u2728JAPINHA", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 265, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "homann_taina"}, {"id": "396751441", "location": "Per\u00fa", "name": "Panorama", "public_metrics": {"followers_count": 627952, "following_count": 41, "tweet_count": 16618, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PanoramaPTV"}, {"id": "1015225339474214912", "location": "Guaraciaba do Norte, Brasil", "name": "Music to Watch Pijamakills to", "public_metrics": {"followers_count": 6690, "following_count": 1593, "tweet_count": 102765, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "pijamakills_"}, {"id": "2214773246", "name": "el caradiorte", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 36, "tweet_count": 1659, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juanpa013579"}, {"id": "306359551", "location": "asunci\u00f3n, paraguay", "name": "Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 2876, "tweet_count": 164607, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "_nico_ayala"}, {"id": "2366147097", "location": "Gaia", "name": "Alfa Charlie Papa", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1099, "tweet_count": 23532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ParraAnalia79"}, {"id": "4333804653", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Renan\u270c\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 605, "tweet_count": 19031, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Renan_Ofc7"}, {"id": "136369025", "name": "Liseth Salinas", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 371, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tacontenta85"}, {"id": "67999125", "location": "Cordoba, Argentina", "name": "fabrina maria", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 421, "tweet_count": 291, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fajuncos"}, {"id": "1045548635801485312", "name": "Fermin", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1067, "tweet_count": 115504, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FerminLozano10"}, {"id": "2176831320", "location": "Pueblo italiano", "name": "Nacho Correa", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 263, "tweet_count": 4460, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NachCB"}, {"id": "1161670116813266944", "name": "Paul Corral", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 83, "tweet_count": 11608, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PaulCorral8"}, {"id": "1037271855374262273", "location": "Salvador, Brasil", "name": "bigode latino\u2b50\ufe0f\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 242, "tweet_count": 5715, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "daddyslilboy01"}, {"id": "1198095793481244672", "name": "Mr.Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 60, "tweet_count": 819, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luh_lovelife"}, {"id": "872516669314301954", "location": "conto de fadas\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "name": "bblinda\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 2320, "tweet_count": 35777, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isa_beccca"}, {"id": "151954843", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Agust\u00edn Etchebarne del 25%", "public_metrics": {"followers_count": 193354, "following_count": 51877, "tweet_count": 63294, "listed_count": 660}, "verified": false, "username": "aetchebarne"}, {"id": "948082699", "location": "Macondo, R.D.", "name": "Le\u00f3n Robineau Germos\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2177, "tweet_count": 22187, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "leonrobineau"}, {"id": "1138596174", "location": "Santo Domingo", "name": "Milla", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 578, "tweet_count": 34950, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Twittterina"}, {"id": "1563794084", "name": "Miguel Re", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 383, "tweet_count": 1381, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Migue_r96"}, {"id": "1638688980", "location": "En todas las vias de Argentina", "name": "Estado de Trenes\ud83d\ude89 #SeguiCuidandote\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 13142, "following_count": 1052, "tweet_count": 19415, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "EstadodeTrenes"}, {"id": "1037370589785280516", "name": "Fernanda Iana \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 651, "tweet_count": 66196, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ianacom_i"}, {"id": "4874364669", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 664, "tweet_count": 8842, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "laxila"}, {"id": "951234341966884864", "location": "Mystic Falls", "name": "lost", "public_metrics": {"followers_count": 7211, "following_count": 7104, "tweet_count": 37786, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lost_fdp"}, {"id": "1131999447876030464", "location": "Vai no meu canal\ud83d\udc47\ud83d\ude0e", "name": "PedroV\ud83d\udd79", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 124, "tweet_count": 8926, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PedroV_br"}, {"id": "716458523652132864", "name": "hikari UP80", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 2359, "tweet_count": 52877, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "paintinbadlands"}, {"id": "3363148907", "location": "Brasil", "name": "satanando", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 469, "tweet_count": 23881, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nanddomusic"}, {"id": "194119067", "location": "RJ", "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 752, "tweet_count": 116221, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "paeesjuliana"}, {"id": "2188839678", "location": "Peru", "name": "Oscar Hurtado Leon", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 373, "tweet_count": 48377, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OHurtado_leon"}, {"id": "20611106", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Paco P\u00e9rez Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 1672, "tweet_count": 22142, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "pacoalsur"}, {"id": "886610724939759618", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Affonso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 355, "tweet_count": 8130, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Brenoaffonso2"}, {"id": "69141281", "location": "Recife, Pernambuco", "name": "Danny Belo", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 629, "tweet_count": 84224, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "DannyBelo"}, {"id": "3052674703", "location": "O Sul Selvagem ", "name": "Ahmet Katsura (34/50) \ud83c\udf83\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 2359, "tweet_count": 154898, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "tncleft1776"}, {"id": "1081289544652201985", "name": "Coxa da Sofrencia \ud83c\udff9\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 33, "tweet_count": 960, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "CoxaDaSofrencia"}, {"id": "1116010366138560513", "name": "jairzito", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 224, "tweet_count": 11384, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oJairLima"}, {"id": "552304827", "location": "Milan", "name": "Gianluigi Rossi", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 16, "tweet_count": 2635, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "rossi_gianluigi"}, {"id": "781215584449073152", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Natan sem th", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 710, "tweet_count": 4418, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "natan_tn"}, {"id": "1042685545242091521", "location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "name": "Morenitowo", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 188, "tweet_count": 5910, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Morenitowo"}, {"id": "563005913", "location": "muerto en vida", "name": "Sermegas", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 659, "tweet_count": 32729, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sermegas"}, {"id": "225507087", "location": "Barretos, Brasil", "name": "Lucas R. Zaine", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 0, "tweet_count": 45577, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lrzaine"}, {"id": "892439845062180864", "location": "rj", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcce", "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 3784, "tweet_count": 41504, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Camilly_Silva8"}, {"id": "60406213", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Carlos Aurelio Omobono", "public_metrics": {"followers_count": 5269, "following_count": 147, "tweet_count": 11221, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "CarlosOmobono"}, {"id": "1401745850", "name": "Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1793, "tweet_count": 8860, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Margari33803379"}, {"id": "255223340", "location": "Maresme", "name": "Eul\u00e0lia Armengol", "public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 4853, "tweet_count": 159533, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "EulaliaSara"}, {"id": "146141422", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Denis Cossia \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 235, "tweet_count": 7817, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "deniscossia"}, {"id": "135269423", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "Tarso Genro", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}, "verified": false, "username": "tarsogenro"}, {"id": "120573943", "location": "Venezuela", "name": "Veronica Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 644, "tweet_count": 3605, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "verortiz2023"}, {"id": "372806202", "location": "LATAM", "name": "Egl\u00e9e Gonz\u00e1lez-Lobato", "public_metrics": {"followers_count": 10297, "following_count": 2502, "tweet_count": 16048, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "egleegolobato"}, {"id": "1122254216700071936", "location": "LIMA", "name": "Santiago Vallejo", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 270, "tweet_count": 19390, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Santiag86454444"}, {"id": "941327874", "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 126, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PedroFF98"}, {"id": "34269896", "name": "luilo", "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}, "verified": false, "username": "luislorenzor"}, {"id": "1010703811", "name": "J\u0259ss", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 43, "tweet_count": 3344, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jessikaas26"}, {"id": "2785961051", "location": "Complexo Da Vk", "name": "\ud83c\udf65nerdola\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 560, "tweet_count": 28874, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BebeVk23"}, {"id": "226423413", "location": " Rep\u00fablica Dominicana.", "name": "Daniel Pou", "public_metrics": {"followers_count": 56334, "following_count": 6277, "tweet_count": 185523, "listed_count": 125}, "verified": false, "username": "pousuazo"}, {"id": "736284550276513792", "location": "Ananindeua, Brasil ", "name": "natto almeida\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8505, "following_count": 1679, "tweet_count": 42563, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "paraensenato"}, {"id": "845095748429631489", "location": "Rua", "name": "$!!", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 447, "tweet_count": 16935, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuniorNil3"}, {"id": "2834459925", "name": "afh", "public_metrics": {"followers_count": 20941, "following_count": 897, "tweet_count": 164333, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "arielfhitz"}, {"id": "150357845", "name": "Guadalupe Carrera", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1291, "tweet_count": 8207, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carreragua"}, {"id": "295794437", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Alerta Bogot\u00e1 FM", "public_metrics": {"followers_count": 46772, "following_count": 340, "tweet_count": 105535, "listed_count": 364}, "verified": false, "username": "AlertaBogota"}, {"id": "1362606162", "name": "ViR!", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 484, "tweet_count": 2699, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "VirCarruega"}, {"id": "965046632", "location": "San Cristobal Santa fe ", "name": "Pauli", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 965, "tweet_count": 28683, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PauliSimbron"}, {"id": "802500672", "location": "The interwebs", "name": "Edz", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 178, "tweet_count": 9408, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ECZ4"}, {"id": "4145353647", "location": "Araruama, Brasil", "name": "Insta: @clubenails7 \ud83d\udc85\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 917, "tweet_count": 34573, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "amandaCriss48"}, {"id": "401989923", "location": "Huelva, Spain", "name": "Senae", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 157, "tweet_count": 34169, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Senae_Feralas"}, {"id": "475177832", "location": "SW-6090-3887-6023", "name": "Zurgal", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 343, "tweet_count": 101606, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Zurgalero"}, {"id": "707136262155608064", "name": "\u3061\u3083\u3074", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chapimaro151a"}, {"id": "2924730217", "name": "GUS", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 601, "tweet_count": 4993, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gustavo35chagas"}, {"id": "2975803797", "name": "Carmela", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 775, "tweet_count": 52440, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cgtgcm"}, {"id": "121226781", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Yinimar Uzc\u00e1tegui", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 141, "tweet_count": 1156, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yinimar"}, {"id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "verified": false, "username": "manriquehector"}, {"id": "317182149", "location": "Argentina", "name": "Mart\u00edn Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 740, "tweet_count": 41732, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mmaherrera"}, {"id": "4505432139", "name": "pyetra", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 183, "tweet_count": 32551, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pyegomes"}, {"id": "125749726", "location": "Asturies", "name": "Henart", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 596, "tweet_count": 19465, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Henarrt"}, {"id": "117205930", "name": "VENEZUELA HERMOSA", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 968, "tweet_count": 56783, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "rodriguezb5"}, {"id": "1183728144408367104", "name": "Vulgo_Sorriso \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sorriso__021"}, {"id": "2431869826", "name": "Abril", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 339, "tweet_count": 10527, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dynamo_92"}, {"id": "565201629", "location": "Puebla, M\u00e9xico ", "name": "MARKUS", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1089, "tweet_count": 123494, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "markhooficial"}, {"id": "1110326745469779968", "location": "Ja\u00e9n - Madrid", "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 609, "tweet_count": 6333, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pmv452"}, {"id": "1196548869619953671", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma Buenos Aires", "name": "Pablo Leonardo Echezuri", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 669, "tweet_count": 54083, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PabloEche62"}, {"id": "1078433599039381505", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "XCharly", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1265, "tweet_count": 28534, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Carlos_Xtr1"}, {"id": "10744872", "location": "Madrid", "name": "Iv\u00e1n Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 930, "tweet_count": 35586, "listed_count": 122}, "verified": false, "username": "brucknerite"}, {"id": "20675681", "location": "United Kingdom", "name": "James Melville", "public_metrics": {"followers_count": 343001, "following_count": 98998, "tweet_count": 54376, "listed_count": 1748}, "verified": true, "username": "JamesMelville"}, {"id": "2304018384", "location": "Las Bre\u00f1as Chaco", "name": "gime\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1045, "tweet_count": 29379, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GimenaCast"}, {"id": "149303116", "name": "Mar\u00eda Florencia\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 8811, "following_count": 3286, "tweet_count": 103203, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "FlorSaucedo13"}, {"id": "121241360", "name": "Alfredo Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 773, "tweet_count": 18577, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "afmezza"}, {"id": "4645828299", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "gostosa", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 409, "tweet_count": 20592, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jordana677"}, {"id": "3493968029", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "sigel", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 989, "tweet_count": 24821, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "anacsigel"}, {"id": "1132285291321020416", "location": "\u2315 \u1361 this profile belongs to \ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\ude06\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\ude02'\ud835\ude00 true and only boyfriend.", "name": "max!e | off", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 527, "tweet_count": 18264, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "KOM4EDAB0Y"}, {"id": "4892319784", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "pseudo_artist0.png", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1102, "tweet_count": 37396, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "captainganch0"}, {"id": "932490300", "name": "Julian Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 3141, "tweet_count": 35671, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "jdmaque"}, {"id": "1136267665079767041", "location": "Hiroshima", "name": "C\u00e9sarh Julianh", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 476, "tweet_count": 15379, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CesarhJ"}, {"id": "415262342", "location": "Tegucigalpa", "name": "Wendy Funes", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1294, "tweet_count": 5464, "listed_count": 14}, "verified": true, "username": "wendyfunes7"}, {"id": "2719336774", "location": "Maracay - Venezuela ", "name": "Deysy Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 930, "tweet_count": 29955, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "blanco_deysy"}, {"id": "805827690003578880", "location": "\u015aavasana", "name": "Silvia P.", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1033, "tweet_count": 12792, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "LeSorellastre"}, {"id": "1175039863416131585", "name": "saudade eterna jp.\ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 91, "tweet_count": 235, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "menordaracao"}, {"id": "160684629", "location": "Venezuela", "name": "Oswaldo Bruzual", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 320, "tweet_count": 6180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "osbru49"}, {"id": "292609476", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Morango", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 391, "tweet_count": 24501, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Morangoolv"}, {"id": "1197377892117884928", "location": "casa do caralho", "name": "Clara\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 370, "tweet_count": 12100, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Clarinhaa84"}, {"id": "141295896", "location": "donde rugen los volcanes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud835\uddbb\ud835\uddc2\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddbc\ud835\uddba", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 1000, "tweet_count": 178268, "listed_count": 186}, "verified": false, "username": "xRiverSong"}, {"id": "1018297965826494464", "location": "Venezuela", "name": "Luisa Romero", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 255, "tweet_count": 3220, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuluRomeroV"}, {"id": "193808486", "location": "Pateando calles", "name": "ElObservadorBinario", "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}, "verified": false, "username": "ObservadBinario"}, {"id": "238491608", "location": "Anya's soulmate", "name": "Joyde.", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 208, "tweet_count": 67546, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "maskosphere"}, {"id": "1180217175031853057", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 237, "tweet_count": 3095, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thmysticaIghost"}, {"id": "987696605699690496", "name": "gi\u00f8vana", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 683, "tweet_count": 31755, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bicomunist"}, {"id": "196840760", "name": "PaperopoliTime", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 873, "tweet_count": 133944, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PaperopoliTime"}, {"id": "61329852", "location": "Miami, FL", "name": "Alejandro Celed\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 914, "tweet_count": 46060, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "AlejoCeledon"}, {"id": "4887533921", "location": "It\u00e1lia", "name": "LETTERABIT", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 2982, "tweet_count": 180738, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LETTERABIT_"}, {"id": "317367947", "location": "Valverde Mao", "name": "\u266c Rafael Gonzalez\u2122\u266c", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 515, "tweet_count": 10626, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "DjRafaFlow"}, {"id": "1137471740156764161", "location": "She/her ", "name": "\u26d3Amy; dd \u2665 gg", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 376, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "femgege"}, {"id": "768261563925008384", "name": "\u26a1bia E MCR NO BRASIL PORRA\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1426, "tweet_count": 26425, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "biamustdie"}, {"id": "941512008377229314", "location": "\u2014\u0e05/\u1420. \u032b .\u141f\\\u0e05 \u2014\u00a0", "name": "kym", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 570, "tweet_count": 17896, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "idateive"}, {"id": "1040393925335441409", "location": "Colombia", "name": "blamar", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 947, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "blamar98430285"}, {"id": "476403615", "name": "MARALTA", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 974, "tweet_count": 65198, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MARALTA1"}, {"id": "784940090804035585", "location": "Minas Gerais", "name": "Maicon Epif\u00e2nio", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 373, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "epifanio_maicon"}, {"id": "1085870574398828544", "location": "na merda, n\u00e3o fode", "name": "but", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 687, "tweet_count": 22022, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TristeBolada"}, {"id": "2364582745", "location": "Cuba", "name": "Osmany S\u00e1nchez Roque", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 365, "tweet_count": 8046, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "JimmydeCuba"}, {"id": "1446977360", "location": "Sur Am\u00e9rica ", "name": "David L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 865, "tweet_count": 54648, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ldpl777"}, {"id": "1094700525537247237", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "Kike Carl\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 127, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FelixCarlon"}, {"id": "717357030609018880", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26259, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "depesoyuc"}, {"id": "1186234606355439616", "name": "Chilemejor", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 538, "tweet_count": 4395, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Chilemejor1"}, {"id": "761350707119267841", "name": "gabr13la \u2661 (65/90)", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 876, "tweet_count": 126562, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "bii_fcosta"}, {"id": "1055654706339606530", "location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "name": "insta.: @kv_silva_", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 1436, "tweet_count": 6940, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kv_silva_"}, {"id": "1179831322992414720", "location": "Palmira, Colombia", "name": "Juan Camilo Lozano Mu\u00f1oz.", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 868, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jclm1927"}, {"id": "1064000163243597824", "location": "Brasil", "name": "@onerdapaixonado", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 4970, "tweet_count": 49359, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "onerdapaixonado"}, {"id": "1692669570", "name": "sandra guimaraes ", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 318, "tweet_count": 145351, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sgpcuca"}, {"id": "1189315370194264065", "name": "Kusunoki Masashige", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 151, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KusunokiSamurai"}, {"id": "935328712345772032", "name": "Literaturas", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1728, "tweet_count": 124637, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HoracioOlivei15"}, {"id": "951161678082727936", "name": "Hermenegildo salas. 6 a\u00f1os m\u00e1s a Obrador.", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 191, "tweet_count": 19992, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hermene41246646"}, {"id": "252233640", "name": "Sergio Montserrat F", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 258, "tweet_count": 4986, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "smontf1955"}, {"id": "73571469", "location": "MEXICO, lindo y querido!!", "name": "Al que me siga", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1958, "tweet_count": 33644, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "supluishdez"}, {"id": "906722082184208384", "location": "B.G.V", "name": "bad girl \ud83d\udc60", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1683, "tweet_count": 18230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KiimberlyRibaas"}, {"id": "284084114", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Savaget", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 309, "tweet_count": 6508, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "felipe_savaget"}, {"id": "2336794027", "location": "Boiling Isles", "name": "faby", "public_metrics": {"followers_count": 25480, "following_count": 17068, "tweet_count": 669516, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "softstzuyu"}, {"id": "1137032772781039616", "location": "sei l\u00e1 ", "name": "tacaraba", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 728, "tweet_count": 13955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clayy_0"}, {"id": "1174073181377875971", "location": "Arrecife, Spain", "name": "Johana", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 140, "tweet_count": 9192, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Johana240w"}, {"id": "837068758653026310", "location": "sementerio", "name": "beban agua", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 126, "tweet_count": 23004, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nesteamango"}, {"id": "1073556825096765440", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "UNIVERSIT\u00c1RIOS DE GOI\u00c1S\ud83d\udcda\ud83c\udf93", "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 75, "tweet_count": 4368, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "universidegoias"}, {"id": "1283287765", "name": "Gleice Maria Brabo", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 1843, "tweet_count": 296806, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "gleicebrabo"}, {"id": "2951947727", "location": "From Brazil", "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "Bellrjunior"}, {"id": "1123323410615025665", "location": "Mau\u00e1/Maca\u00e9", "name": "Nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 209, "tweet_count": 3749, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nogueir05936452"}, {"id": "811579188335484928", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "isa schmitt.", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 324, "tweet_count": 16108, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isaaschmitt"}, {"id": "456736653", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "ana lu", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 497, "tweet_count": 11819, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "analumattioli"}, {"id": "708471174565654528", "location": "A\u2022F\u2022B \u2661", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc59", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 691, "tweet_count": 31049, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "AngelMFreecss"}, {"id": "896937165799796736", "name": "Nohemy\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 302, "tweet_count": 13203, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nohemyku"}, {"id": "2880932962", "name": "O Antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1536683, "following_count": 1294, "tweet_count": 224334, "listed_count": 3394}, "verified": true, "username": "o_antagonista"}, {"id": "1158551599989571584", "location": "Ciudad de M\u00e9xico  ", "name": "\ud835\udd04\ud835\udd2b\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd2f \ud835\udd27\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud835\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 465, "tweet_count": 2644, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tabs_gm"}, {"id": "1971303228", "location": "Linares", "name": "Llobreguin", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 421, "tweet_count": 2889, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "llobreguin"}, {"id": "232328365", "location": "Per\u00fa ", "name": "Gerardo Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2264, "tweet_count": 144542, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "GerardoaliagaA"}, {"id": "1167917693804130304", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "jones", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 373, "tweet_count": 3872, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vercydd"}, {"id": "1041473709658308608", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2735, "tweet_count": 124173, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "haguiar_"}, {"id": "1071113408643325952", "location": "status: ajudando meu namorado (suga do bts) a produzir seu novo \u00e1lbum", "name": "lee \u05b4\u05b6\u05b8 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 1821, "tweet_count": 62915, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "allfrguk"}, {"id": "842406875111018499", "name": "\ud835\udcd1.", "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ggukkietalent"}, {"id": "478691246", "name": "Renata", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 898, "tweet_count": 9820, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "concurseira_jp"}, {"id": "194710289", "name": "gabi 13", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 199, "tweet_count": 1403, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabigambarra"}, {"id": "939714466773721088", "location": "Manaus, Brasil", "name": "pinagoia", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 1162, "tweet_count": 4066, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lorddogss23"}, {"id": "758580200494030848", "location": "SLZ", "name": "Samuk", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1808, "tweet_count": 16833, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "flamengue2007"}, {"id": "727466841547915265", "name": "Asier Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 102, "tweet_count": 13370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "asier_geme"}, {"id": "14309930", "location": "El Prat de Llobregat", "name": "Llu\u00eds P\u00e9rez Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 7477, "following_count": 4676, "tweet_count": 173122, "listed_count": 107}, "verified": false, "username": "perezlozano"}, {"id": "1176906886769205248", "name": "Jo\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 371, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JooPaul91155517"}, {"id": "415896766", "location": "recreio city", "name": "brrt \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 585, "tweet_count": 33152, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ana__ffc"}, {"id": "166269480", "location": "Milton Keynes, England", "name": "Nick in Metaverse / CPX PORRA!", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1716, "tweet_count": 155755, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nick_do_nick"}, {"id": "872296484179410944", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 825, "tweet_count": 7899, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pizzolguto"}, {"id": "3026817417", "location": "v", "name": "Buba", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 423, "tweet_count": 3903, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ocal__"}, {"id": "1047099415012491264", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "juno\u2754", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 264, "tweet_count": 4746, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brokenjuno"}, {"id": "208644308", "location": "Panama, Rep. de Panama", "name": "Beatriz Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 121, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "beatri0303"}, {"id": "874672329288282113", "name": "cerveja na caneca", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 261, "tweet_count": 12507, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maryydrunk"}, {"id": "629601466", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "GARCIA 2\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 982, "tweet_count": 28695, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FALCONGARCIA77"}, {"id": "3507184395", "name": "massimoaurelio", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 386, "tweet_count": 5606, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MyInfo95064791"}, {"id": "704093051501867008", "name": "maxislow15mng", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 73, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kanekikenYT2"}, {"id": "266212048", "location": "Peru", "name": "Yancarlo Nabarrete", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 290, "tweet_count": 91731, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "luciernago22"}, {"id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "verified": false, "username": "hurgamemoriaPE"}, {"id": "1203814079195947011", "name": "Osve45", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 83, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "osve45"}, {"id": "788141065", "location": "ecuador", "name": "llavicura", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 57, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "llivi025"}, {"id": "1014924074160656386", "name": ";", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 224, "tweet_count": 5063, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aquinarocha"}, {"id": "1379467512", "name": "@fm", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 123, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FabianaFem"}, {"id": "149991703", "location": "Buenos Aires", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2259470, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "verified": true, "username": "alferdez"}, {"id": "981493501409021952", "location": "Natal, Brasil", "name": "\u05b4\u05b6 tamires\u2077 \u2729", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1034, "tweet_count": 20889, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "i0swed"}, {"id": "834905893380714496", "name": "Maria eugenia medina", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 74, "tweet_count": 7459, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mariaeu11335563"}, {"id": "1150871603724660736", "name": "maru. moved :D", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1967, "tweet_count": 44172, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "keijieboy"}, {"id": "1167690057626656771", "name": "Danyy", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 2052, "tweet_count": 113916, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "el_pinche_dany"}, {"id": "1197494241053810688", "name": "Mrcl", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1347, "tweet_count": 6008, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marceloNj_"}, {"id": "983884170773528576", "location": "Altamira, Brasil", "name": "Mya Almeida \ud83e\udd16\ud83d\udcb5", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 105, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlmeidaMyah"}, {"id": "1201904472924000258", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ueda", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 249, "tweet_count": 542, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArthurUeda"}, {"id": "2348635770", "name": "luis angel ", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 485, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anbendezu"}, {"id": "1057412506409418753", "location": "complexo da mar\u00e9 _ Nh", "name": "Meno22\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 716, "tweet_count": 5739, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jovem_nh22"}, {"id": "966343949114896386", "location": "Brasil", "name": "--'", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 280, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "axzjx"}, {"id": "741011786606972928", "name": "Samuel Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1059, "tweet_count": 19965, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "samuel_udc"}, {"id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "name": "maria vai com a Ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276587, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "vixenadeboghafa"}, {"id": "755530484134752256", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Preta Azeda \u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 482, "tweet_count": 17865, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BonitaPreta"}, {"id": "559084467", "name": "Lola 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 480, "tweet_count": 238201, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "_lolarosa"}, {"id": "2654461102", "name": "Sergio Cano", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 370, "tweet_count": 70760, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sergiocano81"}, {"id": "1309321675", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "Turismo Toluca", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 24, "tweet_count": 8351, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "Turismo_Toluca"}, {"id": "1084982887", "location": "Toluca, Estado de M\u00e9xico", "name": "Cultura Toluca", "public_metrics": {"followers_count": 11301, "following_count": 15, "tweet_count": 8528, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "cultura_tol"}, {"id": "13750312", "location": "Llull,Toynbee,Gandhi,Orwell", "name": "\u30c4 \ua263\ua2ec\u00ef\ua444\ua27b\ua444 \ua3f3\ua2ec\ua4c4\ua2ec\ua492\ua2ec\ua09a\ua444 Sols el poble enfonsa el poble", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 514, "tweet_count": 120663, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "grangoig"}, {"id": "962381587", "location": "Barcelona", "name": "Joaquim Torrent", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 9796, "tweet_count": 161322, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "JoaquimTorrent"}, {"id": "3018095033", "name": "mari jose", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 141, "tweet_count": 9183, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MariMajosetubio"}, {"id": "209369161", "location": "\u00cdtaca\ud83c\udf1fUTOP\u00cdA -Casa de campo -", "name": "Paloma Querida \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 3171, "following_count": 3850, "tweet_count": 70616, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "PalomaCuevasR"}, {"id": "2423955657", "name": "\ud83d\udee2\ufe0f\u2022Gutonio\u2022\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1272, "tweet_count": 34681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thwdalolo"}, {"id": "305108736", "location": "Mexico ", "name": "Cecilia Portilla Luhrs", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1915, "tweet_count": 6417, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CeciliaPortilla"}, {"id": "1123277922482237445", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dani \ud83c\udfc1\ud83c\udfc0", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 161, "tweet_count": 14701, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "daniusernamefod"}, {"id": "985178071052570624", "name": "@Themax913", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Themax9131"}, {"id": "1129731151", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "F e l i p e", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1049, "tweet_count": 32799, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MasPqFelipe"}, {"id": "1062698920911036416", "name": "melissa", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 254, "tweet_count": 19912, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ferreira_meell"}, {"id": "1126211031896924160", "name": "Karen\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 452, "tweet_count": 2410, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Karenresende_"}, {"id": "935843213650354176", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 120, "tweet_count": 48941, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Annafigueredo_"}, {"id": "4862671525", "name": "Karina Tinoco Rodas", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 599, "tweet_count": 17477, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tinocorskarina"}, {"id": "1156472172065579008", "location": "Tenochtitl\u00e1n", "name": "Mike Garpel", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 148, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MikeGarpel"}, {"id": "2464534089", "name": "Myriam", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 78, "tweet_count": 64099, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "BnhMyriam"}, {"id": "1170926555557715968", "location": "\u200e\ufdfd", "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "public_metrics": {"followers_count": 35931, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "SagesseIslamic"}, {"id": "417311746", "location": "valles occidental", "name": "abt", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 3572, "tweet_count": 202538, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "abtrba"}, {"id": "874209163", "name": "Soy Tu Novia, Pochita", "public_metrics": {"followers_count": 16447, "following_count": 8021, "tweet_count": 68978, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Sovarapo"}, {"id": "1088122262321070081", "location": "rj", "name": "anaa", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 509, "tweet_count": 25387, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "its_clara1"}, {"id": "179563308", "location": "Honduras", "name": "U.S. Embassy Tegucigalpa", "public_metrics": {"followers_count": 69596, "following_count": 184, "tweet_count": 14553, "listed_count": 201}, "verified": true, "username": "usembassyhn"}, {"id": "1009056769212080128", "location": " Hashimada ", "name": "Nath \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 828, "tweet_count": 62674, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "seraphofarlert"}, {"id": "1832568318", "location": "Asturies ", "name": "Xose #Oficialid\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 984, "tweet_count": 2119, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "XoseGar"}, {"id": "791427656906661892", "location": "BL\u039b\u0186KPI\u0418K", "name": "jao", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 741, "tweet_count": 25189, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "strrwang"}, {"id": "736305107428626432", "name": "Jaime Gregorio Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 88, "tweet_count": 20677, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JaimeGregorioR2"}, {"id": "2305572456", "location": "A Arte Do Penetr\u00e1vel", "name": "vito", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 334, "tweet_count": 320605, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vitouseless"}, {"id": "172600924", "name": "Carlos Rodrigo Zapata C.", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 2027, "tweet_count": 22455, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "CharlsZapata"}, {"id": "1059282911545954306", "location": "underground", "name": "chefe", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 179, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mugreh"}, {"id": "365511219", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "name": "Bea", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1469, "tweet_count": 32152, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Beatrizmartinme"}, {"id": "111147691", "location": "Mexico", "name": "chent ...", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1371, "tweet_count": 110022, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "vicentvilla"}, {"id": "57752436", "location": "M\u00e9xico", "name": "Autocosmos M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 53956, "following_count": 1305, "tweet_count": 64674, "listed_count": 250}, "verified": false, "username": "Autocosmos"}, {"id": "234166652", "name": "LCHAIRO", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LCHAIRO"}, {"id": "1425522733", "name": "Salvemos Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 4608, "following_count": 3935, "tweet_count": 66990, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "salvemosmagdale"}, {"id": "763598360720842752", "name": "An?na", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 139, "tweet_count": 38632, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "westarlabs"}, {"id": "345051594", "location": "En el West", "name": "\u300bL\u03b1\u03c5\u03c4\u03b1r0\u300a", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 431, "tweet_count": 27734, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LauCalaggio"}, {"id": "2954006584", "location": "natsugumi.\ud83c\udf3b", "name": "\u25b2 biel - mr. triangle \u25b2", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 932, "tweet_count": 334413, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "skysusumi"}, {"id": "892831277476347904", "location": "San Martin, Peru", "name": "Erick Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 174, "tweet_count": 11182, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ErickCh46907533"}, {"id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "arisze27"}, {"id": "964175587001688064", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Guga\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 748, "tweet_count": 18289, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gugahrl"}, {"id": "182580905", "location": "Puebla. Pue.", "name": "Aleexis Salgado Gtz.", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 2855, "tweet_count": 18338, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "may0laber"}, {"id": "285678312", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "SET Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 103135, "following_count": 3722, "tweet_count": 255883, "listed_count": 356}, "verified": false, "username": "SET_Noticias"}, {"id": "3116454424", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 452, "tweet_count": 3767, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dolape71"}, {"id": "839566049959940108", "name": "Febrero", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 370, "tweet_count": 61550, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "romanceenverano"}, {"id": "980761251306405888", "name": "\u1d47\u1d57\u02e2 \u1d43\u02b3\u1d50\u02b8 \u27ed\u27ec \u0dc6", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 355, "tweet_count": 42954, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Taynara_Oli_"}, {"id": "221894463", "location": "Lajeado-RS / Brasil", "name": "joao machado", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 295, "tweet_count": 1311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "molmach"}, {"id": "969922546392096769", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 668, "tweet_count": 26848, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eu_livia01"}, {"id": "1190205477700931584", "location": "\u5b8b\u5c9a.", "name": "ven \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1428, "tweet_count": 18607, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "vpsiche"}, {"id": "926758049255063552", "location": "18\u202201\u20222021\u260609\u202204\u20222021", "name": "\ud835\udd07\u212d.\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 443, "tweet_count": 20080, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_deborachris"}, {"id": "802510907289042944", "location": "don\u2019t know about nothing", "name": "sarah that you met ~not~ in the bathroom", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 556, "tweet_count": 2014, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "plssavethatshit"}, {"id": "955958676589772801", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "nalu \u2728\u2728\u2728\u2728\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 400, "tweet_count": 40908, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NXLVISE"}, {"id": "604819077", "name": "ElizabethJuliao", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 599, "tweet_count": 45336, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ElizabethJuliao"}, {"id": "1103317029845716994", "name": "Celso", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 7, "tweet_count": 885, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "celsosederap"}, {"id": "879801541443674113", "name": "Sheldon", "public_metrics": {"followers_count": 126801, "following_count": 16409, "tweet_count": 7014, "listed_count": 284}, "verified": false, "username": "numer344"}, {"id": "1006366307577663488", "location": "Centro", "name": "charlin da \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 896, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Andiinho3"}, {"id": "2436241807", "location": "pto la cruz Venezuela", "name": "gloria delgado", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 642, "tweet_count": 45405, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gloria_Delgado_"}, {"id": "981342417554231296", "name": "Rossivaldo Camilo da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 685, "tweet_count": 23317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rossivaldosilva"}, {"id": "2401917402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcio Labre Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "verified": true, "username": "marciolabre"}, {"id": "924831814165848064", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Pablo Mtz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 7861, "following_count": 7392, "tweet_count": 688228, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "PabloMtzDelCam1"}, {"id": "1080817741", "location": "Brazil", "name": "Boskovic Halep", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 2089, "tweet_count": 61830, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "biancaba15"}, {"id": "1169387403188023297", "name": "dommie", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 643, "tweet_count": 30192, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "dojairbolsonaro"}, {"id": "1254897152", "name": "drih", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 3905, "tweet_count": 19580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "drih__xx"}, {"id": "237208829", "location": "Africa-Mo\u00e7ambique-Maputo", "name": "Genilson Marques", "public_metrics": {"followers_count": 4677, "following_count": 1116, "tweet_count": 44215, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Biig_Ney"}, {"id": "1062769891810467844", "location": "An\u00e9is de Saturno", "name": "tm\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 369, "tweet_count": 19476, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tteresamondlane"}, {"id": "2323988220", "location": "Lima, Peru", "name": "Sadiel Cuentas", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88007, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "sadielcuentas"}, {"id": "1400035988", "name": "Freddie da Elm Street \ud83d\udc80\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 323, "tweet_count": 10237, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "frederic_gomes"}, {"id": "15088915", "name": "Record TV", "public_metrics": {"followers_count": 5094743, "following_count": 95, "tweet_count": 465870, "listed_count": 3977}, "verified": true, "username": "recordtvoficial"}, {"id": "883189569801289729", "name": "Mercedes Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1123, "tweet_count": 130035, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mercedesopina"}, {"id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cluzcar"}, {"id": "977672370893787141", "location": "na puta que pariukkkkkkk", "name": "\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddf6 \ud83d\udcd6 \u00bb o triste fim de policarpo quaresmo", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1009, "tweet_count": 24935, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ggukdeus"}, {"id": "986093472989016067", "location": "021\u2600\ufe0f", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \u2022 \ud83d\udcd6: desafia-me", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 388, "tweet_count": 23723, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "0jamis_"}, {"id": "1013062514", "location": "Barcelona", "name": "Miguel Garc\u00eda \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 4909, "tweet_count": 159494, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "MiguelGarcaNava"}, {"id": "978818729122435079", "location": "Complexo de Las Vegas\ud83e\udd2f", "name": "Digatofc\ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1560, "tweet_count": 11167, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Smith7Junior"}, {"id": "717252656", "name": "Contra Idiotas \u00dateis", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 986, "tweet_count": 35646, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CanttoLima"}, {"id": "393594788", "location": "...", "name": "Tangobrand \u2721\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 465, "tweet_count": 252213, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tangobrand"}, {"id": "912844859676950532", "location": "Gotham City ", "name": "Gabss", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 254, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "z_Gabss"}, {"id": "970125856369795073", "location": "28 \u2022 she/her ", "name": "Jullie", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 445, "tweet_count": 21729, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "julliejinx"}, {"id": "4876503083", "name": "aysmr63", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 110, "tweet_count": 102778, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "aysmr63"}, {"id": "869221694", "location": "Venezuela", "name": "DGNB64", "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 1092, "tweet_count": 141318, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "dgnb64"}, {"id": "144296200", "name": "Francisco jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 360, "tweet_count": 15912, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "manoquinto69"}, {"id": "76947892", "location": "Miami", "name": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2913279, "following_count": 3311, "tweet_count": 173498, "listed_count": 7626}, "verified": true, "username": "cmrondon"}, {"id": "1148661423330988032", "name": "Nathalya", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 2912, "tweet_count": 12259, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pxNathy21"}, {"id": "1194105991010439170", "name": "vermelho amarelo", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 143, "tweet_count": 1060, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "de_boreal"}, {"id": "558042277", "location": "Marrocos - India - Pakistan", "name": "\u0185\u0454\u0285 \u2661 out of my system", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3183, "tweet_count": 47698, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "jeysebelmalik"}, {"id": "1563686425", "name": "gatinha em situa\u00e7\u00e3o de barril", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 523, "tweet_count": 104848, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lacriminha"}, {"id": "67413888", "name": "Roy Riojas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "verified": false, "username": "royriojas"}, {"id": "54095033", "location": "Lima, Peru", "name": "Ricardo Yturbe", "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4692, "tweet_count": 69859, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "yturbe_"}, {"id": "162243658", "location": "MX ", "name": "Diana Mora", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 808, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anaid_Arual13"}, {"id": "1551205861", "location": "Parral, Chihuahua.", "name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ParralNoticias"}, {"id": "724695821321682944", "location": "RS, Brazil", "name": "Celle 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 376, "tweet_count": 14624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ksookaisoo"}, {"id": "22434222", "location": "Peru", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 2068, "tweet_count": 10362, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Dcgind"}, {"id": "841292997002166272", "name": "alex", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 296, "tweet_count": 10030, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ziggysguittar"}, {"id": "2908523669", "location": "they/she/he \u2022 brazil \u2022 cg ms", "name": "gabs \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 932, "tweet_count": 174453, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "okumuraphil"}, {"id": "1040702016287371265", "location": "aninha ", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1378, "tweet_count": 54112, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "thetargryen"}, {"id": "408986594", "location": "Peru", "name": "Flavio", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 521, "tweet_count": 3605, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FlavioBazan1"}, {"id": "1107310648965382144", "location": "mono", "name": "ste", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 69, "tweet_count": 3688, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "thvantz"}, {"id": "713194217267445760", "location": "stars hollow", "name": "CLARA VAI VER O BLINK\ud83d\udea6", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1959, "tweet_count": 111168, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "folkloreausten"}, {"id": "101331307", "location": "Ecuador", "name": "Roc\u00edo Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 102, "tweet_count": 24941, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Rochi35"}, {"id": "192720904", "name": "Adolfo Mat\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 209, "tweet_count": 8168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "facundosombra"}, {"id": "508999246", "name": "Gonza.Perez", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 111, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gonzaperez23"}, {"id": "10600812", "name": "oker bes", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1385, "tweet_count": 12444, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dorrechar"}, {"id": "1672302936", "name": "antonino bill\u00e8", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 3186, "tweet_count": 173307, "listed_count": 75}, "verified": false, "username": "antoninobill"}, {"id": "1107824344699424769", "name": "Conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 217, "tweet_count": 8902, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RonaldoGSantos"}, {"id": "90236925", "name": "Marina Maia.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 658, "tweet_count": 23078, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "marinamaia10"}, {"id": "940594704319700993", "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4133, "tweet_count": 352946, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jess49504626"}, {"id": "2772974019", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Andres Nu\u00f1ez Ugarte", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 2636, "tweet_count": 71053, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AndynuneNunez"}, {"id": "455329202", "location": "Posadas, Misiones, Argentina ", "name": "luna", "public_metrics": {"followers_count": 8404, "following_count": 891, "tweet_count": 67303, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "lunanielsenn"}, {"id": "889895358322683906", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "HQzona \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 14249, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "HQzonna"}, {"id": "715295181558398976", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 338, "tweet_count": 47300, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nacxlio"}, {"id": "1150635736783343616", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ray\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 373, "tweet_count": 11458, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rayanealves_1"}, {"id": "1113927121032941568", "location": "Moundsville prison graveyards", "name": "amo meus amigos \u26a2\ufe0e\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 995, "tweet_count": 46361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vivinjazz"}, {"id": "116296520", "name": "MANUEL ALEJANDRO", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 108, "tweet_count": 1740, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Manuel_DR1"}, {"id": "164178484", "location": "Per\u00fa", "name": "Miguel Hilario", "public_metrics": {"followers_count": 8017, "following_count": 1155, "tweet_count": 9909, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "MiguelHilarioE"}, {"id": "978737415316819968", "name": "Leticia", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 239, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "coireleticia"}, {"id": "541202472", "location": "Vespasiano - MG", "name": "Rafael ''Tchulanguero'' Paes", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 411, "tweet_count": 10196, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "tchulanguero"}, {"id": "1084317838708494336", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "ritinha", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 162, "tweet_count": 8364, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "izaguimaraes19"}, {"id": "992909635794423819", "name": "lilica do galo- 13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 1889, "tweet_count": 53124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "liiviahelena"}, {"id": "1061720172980002816", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 486, "tweet_count": 19213, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "naosouinah"}, {"id": "1048790148274683904", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Mari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 3291, "tweet_count": 14738, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mari_apatriota"}, {"id": "1196267927034638337", "location": "Montes Claros- MG", "name": "Simone Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 4330, "following_count": 4999, "tweet_count": 5012, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SimoneR91881551"}, {"id": "960930614915584001", "name": "mara", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 802, "tweet_count": 33996, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "lmjpricex"}, {"id": "195537810", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "amarilis jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1060, "tweet_count": 167975, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guyasss"}, {"id": "976553568516870144", "location": "exo e ggs", "name": "umi", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 662, "tweet_count": 73382, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "newjzeans"}, {"id": "115083766", "location": "Omnipresente", "name": "alberto valle", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 2929, "tweet_count": 49809, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ValleReVerduzco"}, {"id": "1175367138300878848", "name": "LuisNavarro", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 201, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisNav29101356"}, {"id": "377540626", "location": "Brasil/SP", "name": "ma loves irishzinho\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6324, "following_count": 4270, "tweet_count": 85652, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "nouistudiosa"}, {"id": "149182781", "name": "Juan Quijano Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jquijanopacheco"}, {"id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "verified": false, "username": "PCaterianoB"}, {"id": "2615039000", "location": "Espa\u00f1a.", "name": "Belinda Duro", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}, "verified": false, "username": "DuroBelinda"}, {"id": "524589593", "location": "MD, no, gracias.", "name": "ALFONSO", "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "verified": false, "username": "52municipios"}, {"id": "139978998", "location": "Melancholy hill.", "name": "Nothing.", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 121, "tweet_count": 36986, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "africabytoto"}, {"id": "801618263398580224", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "twitch.tv/theaga_gameplayer", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 2529, "tweet_count": 14427, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "djthdecgoficial"}, {"id": "1155136844201414656", "location": "Lavras do Sul, Brasil", "name": "TARSO saraiva", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TarsoSaraiva"}, {"id": "75805976", "location": "Italia", "name": "AnnaSole\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 170, "tweet_count": 1945, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ciganasol_3"}, {"id": "1119681755626332160", "name": "lena a formiguinha at\u00f4mica", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 144, "tweet_count": 6014, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "prongslena"}, {"id": "836271002", "name": "marino29b", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 1967, "tweet_count": 978552, "listed_count": 383}, "verified": false, "username": "marino29b"}, {"id": "1039778096365412352", "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "name": "FrancescaIGAG", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FrancescaIGAG"}, {"id": "1170031381428211715", "name": "B L A C K \ud83d\ude4e\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 372, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AndrTorvick2"}, {"id": "481570673", "name": "Anderson Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 69, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anderson_Cost02"}, {"id": "502228352", "location": "Lima, Peru", "name": "Maria Grazia Stojnic", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaGraziaStoj"}, {"id": "1190996954278514689", "location": "Bangu ", "name": "Jonathan,\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 20018, "following_count": 18002, "tweet_count": 9971, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "limacitou"}, {"id": "38750913", "location": "Lima", "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130065, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "gonzalolim"}, {"id": "1171964058779684864", "name": "morena tropicana", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 228, "tweet_count": 4603, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "melissinhal"}, {"id": "2447441631", "location": "Neverland", "name": "picoli", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 2828, "tweet_count": 22499, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "asshxlery"}, {"id": "1060021096198619136", "location": "eu moro em qualquer lugar", "name": "isnta:iamjaponesa31ret", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 689, "tweet_count": 28096, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "japa027nb"}, {"id": "2361465887", "location": "REP\u00daBLICA CATALANA", "name": "carme tom\u00e0s", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 2861, "tweet_count": 73292, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "carmetomas2"}, {"id": "605007757", "location": "\"Ombligo de la luna\"", "name": "Don Salinas", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 791, "tweet_count": 15019, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ErnestoSalina12"}, {"id": "331344031", "location": "Cidade do mangue ", "name": "tuca \u262d 13 e 77", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 2163, "tweet_count": 36647, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AfroTuca"}, {"id": "250711031", "location": "Mallorca", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 825, "tweet_count": 72901, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "masb61"}, {"id": "188062786", "location": "mexico", "name": "ANDREA OSALDE", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473813, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "twinhell"}, {"id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122425, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "verified": false, "username": "heroinadolixo"}, {"id": "844555657793671168", "location": "Buritis, Brasil", "name": "Reeh \u276f\u276f\u276f\u276f", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 611, "tweet_count": 21297, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "reecrrs_"}, {"id": "2876592790", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "cris dias", "public_metrics": {"followers_count": 451829, "following_count": 998, "tweet_count": 15516, "listed_count": 606}, "verified": false, "username": "crisayonara"}, {"id": "1165336792566063107", "name": "\ud83d\ude36", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 159, "tweet_count": 2107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bibisperes_"}, {"id": "129227142", "location": "Venezuela", "name": "Galue Analitica", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 2171, "tweet_count": 42918, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "GalueAnalitica"}, {"id": "1615665403", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "MiaPatriaAmadaBr", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 819, "tweet_count": 27528, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mia170963"}, {"id": "52722451", "location": "Porto Alegre", "name": "Osmar Terra", "public_metrics": {"followers_count": 480854, "following_count": 12854, "tweet_count": 31120, "listed_count": 1034}, "verified": true, "username": "OsmarTerra"}, {"id": "2260754198", "location": "Cutervo, Peru", "name": "DUBERLI P\u00c9REZ ESPEJO", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1573, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DuberPe"}, {"id": "1171239850474967041", "name": ":/", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 521, "tweet_count": 4951, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "porralislye"}, {"id": "976091243422846980", "location": "jhosef 31.01.22 \ud83d\udda4\ud83e\udd40", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 14657, "following_count": 12077, "tweet_count": 45977, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bibitrocen"}, {"id": "1357865058", "location": "yas e thay", "name": "maxident aoty", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 811, "tweet_count": 60814, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Iov4chan"}, {"id": "1151572801360486401", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "A Z E V E D O \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 10226, "following_count": 7675, "tweet_count": 4655, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "euazevedooo"}, {"id": "441258962", "name": "la mosca", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 313, "tweet_count": 54571, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mosca58"}, {"id": "1000959722823016448", "location": "021\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "D\u00e1 Nike", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1040, "tweet_count": 34709, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DOmDoToque22"}, {"id": "1017958898496614400", "location": "Betim ", "name": "Pen\u00e9lope \ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 250, "tweet_count": 6711, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eny_penelope"}, {"id": "1092156355371241472", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd2c\ud835\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 5346, "following_count": 2969, "tweet_count": 12759, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "salvadxr__"}, {"id": "1624095090", "name": "Sr. V", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1364, "tweet_count": 147687, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "Vampire_Cruz1"}, {"id": "1097530007931535362", "name": "kaka", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 276, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kakavitoriai"}, {"id": "930020916024705024", "location": "no fundo do po\u00e7o ", "name": "giovana", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 2021, "tweet_count": 5065, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camposs_gii"}, {"id": "1124865681521037312", "location": "05/08/2017\ud83d\udc8f", "name": "\u24db\u24d8\u24d1\u24d4\u24e1\u24d3\u24d0\u24d3\u24d4", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 658, "tweet_count": 8926, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tininhaarraes"}, {"id": "1135276881958383622", "location": "rj", "name": "\ud835\udc46.\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 573, "tweet_count": 41886, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "larissasurama4"}, {"id": "1143974532782395392", "name": "\u264f", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 65, "tweet_count": 7804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Milenapatruni"}, {"id": "997557590497296384", "name": "\ud83d\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1155, "tweet_count": 16072, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bluebullet_"}, {"id": "1049476068925689856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "jen\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 116, "tweet_count": 32690, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabriellenebb"}, {"id": "903270802694557700", "location": "Barcelona", "name": "#rosarosaerosa", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 469, "tweet_count": 131856, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rosarosaerosa4"}, {"id": "776931294", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "name": "GabrieLa 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 651, "tweet_count": 42946, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Aah_Gaby"}, {"id": "2359539183", "location": "Bel\u00e9m, PA", "name": "Vinny", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 948, "tweet_count": 17247, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "captaincomicxs"}, {"id": "1153797541781233664", "location": "na casa do caralho ", "name": "\u2111\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd22 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 12230, "following_count": 10206, "tweet_count": 100038, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Isaa_crf_"}, {"id": "1159886233553780737", "location": "na casa do caralho ", "name": "vicat\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 922, "tweet_count": 50430, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eu_victoria14"}, {"id": "826470099410419712", "location": "Anchorage, AK", "name": "Connor #BOLSONARO2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 2825, "tweet_count": 27558, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ConanMcleod"}, {"id": "1184600260980723714", "name": "Claraht", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 61, "tweet_count": 79689, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "herbonnieri"}, {"id": "880993615538991104", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "tchuco", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1242, "tweet_count": 21991, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EfiPee_fxp"}, {"id": "164385853", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Oskar con K de pumpKin \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 731, "tweet_count": 24059, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Oskardini"}, {"id": "2795886539", "location": "Distrito 23 \ud83d\uddfd", "name": "G10. \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3934, "following_count": 2028, "tweet_count": 20824, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "georgemiiguel"}, {"id": "1185712427331211266", "location": "#BlackRose", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud835\udc7e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 164, "tweet_count": 12409, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrutallyHonxst"}, {"id": "1184207277819080704", "name": "\u2620 \ud835\ude72\ud835\ude79 \ud835\ude77\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude94 \u0fd0\u0f80\u0f74", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 138, "tweet_count": 20401, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "xtreasurexhook"}, {"id": "1163919385242865670", "name": "Alveziin\ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9296, "following_count": 2710, "tweet_count": 7958, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elisonalves_"}, {"id": "1070034325859696640", "location": "ES", "name": "Aza\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 187, "tweet_count": 12993, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AzaVenus_"}, {"id": "369625532", "location": "Lima, Peru", "name": "C\u00e9sar Bejarano", "public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 4320, "tweet_count": 206628, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "CesarBejarano21"}, {"id": "1075063611234631680", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1278, "tweet_count": 116387, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_ABeatriz6"}, {"id": "878404517234081792", "location": "Viajando", "name": "Sara\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 95, "tweet_count": 8660, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SaralexandreSG"}, {"id": "1033715671350366209", "location": " ", "name": "R\u00aaR\u00d8\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 3232, "tweet_count": 16273, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DJFHTORRESSOFC"}, {"id": "2772808665", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 166, "tweet_count": 10386, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RuizLu_"}, {"id": "270493064", "name": "Edgar", "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 4800, "tweet_count": 269702, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "curuncuncunio"}, {"id": "298302813", "name": "she meditating guys", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 99, "tweet_count": 72098, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sotaquenta"}, {"id": "844771782104002562", "location": "RJ (21)", "name": "Insta: mts_peixotoo", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 2384, "tweet_count": 11080, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mts_Peixotoo"}, {"id": "1163826516477841408", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "jhonatan\ud83d\udc0a\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 537, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "morais__03"}, {"id": "740734271690674177", "name": "Teo Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 224, "tweet_count": 11872, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "danterodjr"}, {"id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "salvajedigital"}, {"id": "1066771126687318017", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude88\ud835\ude70", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 196, "tweet_count": 7196, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MSiq_V"}, {"id": "930832222705332224", "location": "Mandela, Brasil RJ", "name": "desativado", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 519, "tweet_count": 12223, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "desativado15965"}, {"id": "941843722345607169", "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "name": "JP", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 837, "tweet_count": 3029, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SatisfacaoJP"}, {"id": "440263536", "location": "Milan (IT)", "name": "Giovanni Ciocca", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 643, "tweet_count": 97898, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "GiovanniCiocca"}, {"id": "974348032362901504", "name": "luna paz", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 214, "tweet_count": 98719, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lunapaz22001734"}, {"id": "1187473025668546560", "name": "GB \u270d\ud83c\udffb\ud83d\udd79\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 230, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vulgogbsagaz"}, {"id": "372533402", "location": "Uranus", "name": "bambi zoldyck", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 564, "tweet_count": 27793, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sadbambix"}, {"id": "1186524018796572672", "location": "Quilicura, Chile", "name": "fiesta gatito", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 513, "tweet_count": 4059, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "potodegato"}, {"id": "874649709138268160", "location": "Tijuana, Baja California", "name": "GariboAMLOVE\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#MICH\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 2643, "tweet_count": 22882, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "p_garibo3128"}, {"id": "392572670", "location": "Guayaquil - Ecuador ", "name": "Davo", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 70, "tweet_count": 4940, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "davorivera"}, {"id": "83450309", "location": "guatire-miranda", "name": "ana graciela", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 680, "tweet_count": 71433, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "agraciela1"}, {"id": "501621270", "name": "Kley Soares", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 564, "tweet_count": 73237, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oikley"}, {"id": "1041117018026590208", "location": "rua dos bobos, n\u00b00", "name": "\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 444, "tweet_count": 10824, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mhellnah"}, {"id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269858, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "veroca327"}, {"id": "1070400165016682498", "name": "lulu.", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1389, "tweet_count": 52563, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "healwt"}, {"id": "4063694997", "location": "Estrella de la muerte", "name": "Oroboros\u2122 la r\u00e9sistance", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 586, "tweet_count": 20613, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "OroborosUnite"}, {"id": "248263350", "location": "Provincia de Buenos Aires", "name": "Mar\u00eda Victoria Baratta", "public_metrics": {"followers_count": 33658, "following_count": 997, "tweet_count": 145701, "listed_count": 107}, "verified": false, "username": "decimononnica"}, {"id": "26565397", "location": "Paris, France", "name": "Juan Asensio", "public_metrics": {"followers_count": 4812, "following_count": 9, "tweet_count": 23008, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "JAsensio"}, {"id": "163339538", "location": "mexico DF https://convoynetwor", "name": "BRVNO https://convoynetwork.com/ #TeamOlallo", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 4979, "tweet_count": 51205, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "BRVSSS"}, {"id": "948313314282622976", "name": "Zulay Ascanio", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 51, "tweet_count": 4281, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ZulayAscanio3"}, {"id": "1130994790324215808", "name": "troquei de conta", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 550, "tweet_count": 18859, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "byunglossy"}, {"id": "2845514906", "name": "Tochan\u2019t", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 961, "tweet_count": 45923, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TochaGiacopetti"}, {"id": "64425638", "location": "Venezuela", "name": "Karina Alvarez Blasco", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 897, "tweet_count": 13288, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "karialvarezb"}, {"id": "62904521", "location": "Per\u00fa, Lima", "name": "Sayda300k", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1831, "tweet_count": 322369, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "SAYSAYSAYSA"}, {"id": "242042898", "location": "Formosa, Argentina", "name": "majo", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 278, "tweet_count": 4669, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_majomelgarejo"}, {"id": "1196594209064701953", "name": "moved.", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 182, "tweet_count": 6876, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alexErenjun"}, {"id": "1702438807", "name": "cesar pe\u00f1a \ud83d\ude3a\ud83d\ude39 \ud83d\udc93\ud83d\udda4\ud83d\udd90\ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 145, "tweet_count": 42587, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "locodecontento"}, {"id": "4372267883", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "MacaAfri", "public_metrics": {"followers_count": 6958, "following_count": 1071, "tweet_count": 106177, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "MacaAfri"}, {"id": "826055754276864000", "location": "en este pa\u00eds,tu pa\u00eds,mi pa\u00eds", "name": "Sarah", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 713, "tweet_count": 44824, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sarahmx17"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:50:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202631347593994240"], "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1202631347593994240", "author_id": "1415979499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T03:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203871981189443584"], "text": "Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1203871981189443584", "author_id": "2349409579"}, {"created_at": "2019-12-09T19:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204121144766423040"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem menos n\u00f3s esperamos!!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1204121144766423040", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "915731245228859392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/0qO6bXNcpN", "expanded_url": "https://twitter.com/policiafederal/status/1204068667895496705", "display_url": "twitter.com/policiafederal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.535, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.6007, "type": "Place", "normalized_text": "Guajajaras"}, {"start": 104, "end": 132, "probability": 0.4681, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.7799, "type": "Organization", "normalized_text": "SENASP"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.5453, "type": "Organization", "normalized_text": "MJSP"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:07:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204085213774700551"], "text": "Pol\u00edcia Federal vai investigar o assassinato dos ind\u00edgenas Guajajaras. Autorizei ainda o envio da For\u00e7a Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica da SENASP/MJSP para a regi\u00e3o, a fim de evitar qualquer novo incidente criminoso. https://t.co/0qO6bXNcpN", "public_metrics": {"retweet_count": 2642, "reply_count": 474, "like_count": 17888, "quote_count": 86}, "lang": "pt", "id": "1204085213774700551", "author_id": "1113094855281008641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/5u1byWpiEn", "expanded_url": "https://twitter.com/MEWinsteadBR/status/1204094304437882880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u1byWpiEn", "media_key": "16_1204094208577069057"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094304437882880"], "text": "Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda est\u00e1vamos filmando Esquadr\u00e3o Suicida, porque eu ficava dizendo: 'Oh, Harley se sai muito melhor quando ela tem gente para brincar'. (+) https://t.co/5u1byWpiEn", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 353, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1204094304437882880", "author_id": "1160920728117620736"}, {"created_at": "2019-12-09T18:37:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107829516222464"], "text": "Afectacions que poden superar els 60 minuts derivat d'incid\u00e8ncia a les instal\u00b7lacions entre B. Sants i Pla\u00e7a Catalunya.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 30, "like_count": 13, "quote_count": 14}, "lang": "ca", "id": "1204107829516222464", "author_id": "296178596"}, {"created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "lang": "es", "id": "1203845128567181313", "author_id": "347524111"}, {"created_at": "2019-12-09T01:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203848803830444033"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente t\u00e1 fazendo mini universos.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 229, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1203848803830444033", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "BoP"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3629, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "author_id": "2255625498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-09T11:06:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203994250062581761"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 17, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1203994250062581761", "author_id": "84725346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1204110769924784129", "author_id": "309812848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1204094343038066688", "author_id": "1154863097405984768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xEsOBRluv2", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemoupodcast/status/1204083284503924737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xEsOBRluv2", "media_key": "3_1203878213040033797"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204083284503924737"], "text": "Quem nunca passou por isso nunca cinemou de verdade \ud83d\ude02 https://t.co/xEsOBRluv2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 39, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "id": "1204083284503924737", "author_id": "1178513588685684737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HnGo99Xnic", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:45:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204049502526570498"], "text": "Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secretaria y el audio del testigo \"Brasil\" lo terminaron de sepultar.\nCreo que alguien va a tener que buscar una pistola tambi\u00e9n. https://t.co/HnGo99Xnic", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 16, "like_count": 341, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1204049502526570498", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "author_id": "44463079"}, {"created_at": "2019-12-09T14:46:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204049743367856128"], "text": "Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de sol. Uma briga besta, por um copo de bebida. Praia cheia! O filho do homem tamb\u00e9m foi baleado. Depois perguntam se f\u00e1cil pro jornalista manter a sa\u00fade mental...", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 22, "like_count": 837, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "id": "1204049743367856128", "author_id": "30497228"}, {"created_at": "2019-12-03T02:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201687542652907520"], "in_reply_to_user_id": "790707482515628033", "text": "2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do cad\u00e1ver do pai! risos), mas me parece ser dele se recuperando logo depois de operar um aneurisma que quase o matou, acho que l\u00e1 por 1995. Foi dureza...", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 316, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201687542652907520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201687540715204608"}], "author_id": "790707482515628033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Q1XIl22CNI", "expanded_url": "https://twitter.com/AcabouChorare/status/1203754023419023361", "display_url": "twitter.com/AcabouChorare/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T04:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203899025134669824"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714 https://t.co/Q1XIl22CNI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1203899025134669824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203754023419023361"}], "author_id": "182986553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1203613491975933952", "author_id": "46065971"}, {"created_at": "2019-12-09T01:29:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203849032411570178"], "in_reply_to_user_id": "737101530084614144", "text": "@guiber_marcelo Q espera el poder judicial o el procurador de la Rep\u00fablica en intervenir en el dinero mal habido del suicida cobarde Ag", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1203849032411570178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 134, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "Ag"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203841073547755527"}], "author_id": "1122936178741841920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/BBE8s9GEMa", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBE8s9GEMa", "media_key": "7_1203872055206273027"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Monge"}]}, "created_at": "2019-12-09T04:56:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203901198513975296"], "text": "Jorge Del Castillo a su extrabajadora Monge: \"Creo que no merezco terminar mi vida de esa manera\". https://t.co/BBE8s9GEMa", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 9, "like_count": 87, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1203901198513975296", "author_id": "423807080"}, {"created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1203763321167634433", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1102372694274785281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "lang": "es", "id": "1203637010143072257", "author_id": "1119190474525421568"}, {"created_at": "2019-12-07T19:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203398085692538880"], "text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros babaca!", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1203398085692538880", "author_id": "1189931593877671936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HOFhIGgSLh", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-09T12:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204018983734841344"], "text": "\"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposici\u00f3n en Venezuela. Hay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe.... Se trata, sin duda, de un saboteo suicida\" https://t.co/HOFhIGgSLh", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1204018983734841344", "author_id": "496493810"}, {"created_at": "2019-12-09T19:15:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204117488499339264"], "in_reply_to_user_id": "1014605375608324096", "text": "@fernand53158455 @JuanFer39942230 @GonzaBell87 @ivannoble Los trenes no frenan?? La justicia no dijo eso. \nLa luz era barata por eso se cortaba.... Ahora la gente consume mucho menos y a pesar de eso tuvimos el mayor apag\u00f3n de la historia. Te pido que hables con alg\u00fan tipo de fundamento si no, es en vano hacerlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204117488499339264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernand53158455", "id": "1014605375608324096"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JuanFer39942230", "id": "1182721570646704128"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "GonzaBell87", "id": "144898480"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "ivannoble", "id": "143905294"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204115245997993984"}], "author_id": "1063060047998173187"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/n6zJkC5Xog", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1204047241188708354/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6zJkC5Xog", "media_key": "7_1204047164382560258"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204047241188708354"], "text": "okay okay mira esto humana https://t.co/n6zJkC5Xog", "public_metrics": {"retweet_count": 7587, "reply_count": 130, "like_count": 28416, "quote_count": 639}, "lang": "tl", "id": "1204047241188708354", "author_id": "701423664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/v3BoWBIXfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ymelissaleon/status/1204116755037204480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v3BoWBIXfE", "media_key": "3_1204116749177753600"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/v3BoWBIXfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ymelissaleon/status/1204116755037204480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v3BoWBIXfE", "media_key": "3_1204116749190402050"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/v3BoWBIXfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ymelissaleon/status/1204116755037204480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v3BoWBIXfE", "media_key": "3_1204116749169430529"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Danna43542720", "id": "1086023148900892672"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "JamesAdan", "id": "277063015"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "AndresHDZ88", "id": "318864018"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "minombreeschris", "id": "86436745"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:13:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116755037204480"], "in_reply_to_user_id": "1086023148900892672", "text": "@Danna43542720 @JamesAdan @AndresHDZ88 @minombreeschris Es femicidio. Lo dice la ley. https://t.co/v3BoWBIXfE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204116755037204480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204114543825293312"}], "author_id": "74786316"}, {"created_at": "2019-12-09T19:15:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204117288007409665"], "in_reply_to_user_id": "121526930", "text": "@PalacioOficial Y el caos en el acto de Giulietta, otra vez una definici\u00f3n de espacios a lo pendejo incluyendo un \"s\u00f3tano\" donde hay un mont\u00f3n de sillas y el coro y la infaltable parejita cogiendo. Pues no.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204117288007409665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PalacioOficial", "id": "113486710"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4402, "type": "Place", "normalized_text": "Giulietta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204117003075764226"}], "author_id": "121526930"}, {"created_at": "2019-12-09T18:41:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204108942743347202"], "text": "-Luciana Le\u00f3n investigada por v\u00ednculos con Los Intocables Ediles\n-Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n  investigado por caso Temerarios del Crimen\n-Mauricio Mulder: recomendados eran trabajadores fantasma\n-Jorge Del Castillo: trabajadora fantasma y 'narcoindultos'\n\nTodos del Apra", "public_metrics": {"retweet_count": 1746, "reply_count": 459, "like_count": 4969, "quote_count": 148}, "lang": "es", "id": "1204108942743347202", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "Intocables Ediles"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 188, "end": 205, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}]}, "author_id": "54797928"}, {"created_at": "2019-12-09T19:09:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204115781270814722"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204115781270814722", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "837143532104204289"}, {"created_at": "2019-12-09T19:10:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204116164621881344"], "in_reply_to_user_id": "1084181788082270209", "text": "@AnaNascimenProf @vinimamede @BolsonaroSP @1982olavo @brasil_paralelo Se conhe\u00e7o bem. Veja a loucura q \u00e9 chamar os outros de nazista por exemplo. Justo esses q chamam s\u00e3o os mesmo q s\u00e3o contra Israel. Falou em Israel eles enloquecem. Mas dai chamam qurm discorda deles de Nazista. \ud83d\ude35", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204116164621881344", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 41, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "1982olavo", "id": "1155615203079479297"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 198, "probability": 0.7843, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.8865, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204115199978082308"}], "author_id": "1147122982801805312"}, {"created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "lang": "es", "id": "1203302976489689090", "author_id": "1185446319772569600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/yHahiBNGZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Saturos_Carlos/status/1204056799835496466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHahiBNGZQ", "media_key": "3_1204056795225960448"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:14:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204056799835496466"], "text": "Masturbaci\u00f3n Suicida. https://t.co/yHahiBNGZQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1204056799835496466", "author_id": "282054050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/EqMhcaI54i", "expanded_url": "https://twitter.com/notlittlerichas/status/1204075467646685185", "display_url": "twitter.com/notlittlericha\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:28:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105472711770112"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u2705 https://t.co/EqMhcaI54i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1204105472711770112", "author_id": "55399407"}, {"created_at": "2019-11-21T04:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197365260233170944"], "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 10\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 3\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 2\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10\n\npronto e acabou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1197365260233170944", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5621, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "author_id": "1120169020429352960"}, {"created_at": "2019-12-09T18:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111706944942080"], "in_reply_to_user_id": "1026865180729323520", "text": "@DraGonzalez Menuda pregunta, que ni siquiera se hacen los hijos del suicida, les vino sola, como dec\u00eda pap\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111706944942080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204103983675121666"}], "author_id": "1677309324"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/609BkuqjiP", "expanded_url": "https://twitter.com/_iriisr/status/1203838030995492869", "display_url": "twitter.com/_iriisr/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T05:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203910817412009984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim, apanhei\nnota vermelha: todas\nreprova\u00e7\u00e3o: 2\nrecupera\u00e7\u00e3o: SEMPRE\nmatou aula: n\u00e3o q\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: kkkkkkkk\nse popularizou: normal\ndiretoria: bem mt\nchorou na sala: nao\npegou algu\u00e9m no banheiro: never https://t.co/609BkuqjiP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1203910817412009984", "geo": {"place_id": "0e831c5c9510013a"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203838030995492869"}], "author_id": "269129356"}, {"created_at": "2019-12-09T16:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204072170575605760"], "in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "text": "@pqoshomensmorre Eu juro que t\u00f4 tentando entender oq ele t\u00e1 fazendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 173, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204072170575605760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204071906837708801"}], "author_id": "1185981192039993344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204079051297771520"], "in_reply_to_user_id": "1159082687589736449", "text": "@NaAtiva24_48's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204079051297771520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204058168508272640"}], "author_id": "1165697072789671936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MCXbqnus40", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_pobreAR/status/1204100989906755584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCXbqnus40", "media_key": "3_1204100982092812290"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9728, "type": "Other", "normalized_text": "Mortal Kombat"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:10:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100989906755584"], "text": "Describe a tu Pj favorito de Mortal Kombat de la peor forma posible https://t.co/MCXbqnus40", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 88, "like_count": 225, "quote_count": 191}, "lang": "es", "id": "1204100989906755584", "author_id": "937453002969042944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Hqmwg9OAX6", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112954309955585"], "text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Hqmwg9OAX6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1204112954309955585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "author_id": "2582368478"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ajlqwmIzfO", "expanded_url": "http://ptv.pe/281438", "display_url": "ptv.pe/281438", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563659483636801537/ZGqbStyu?format=jpg&name=orig", "width": 680, "height": 400}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563659483636801537/ZGqbStyu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EXCLUSIVO | Del Castillo y sus artima\u00f1as: intent\u00f3 manipular a trabajadora para librar investigaci\u00f3n", "description": "Dianne Monge narra paso a paso la manera c\u00f3mo Jorge Del Castillo evit\u00f3 fiscalizaciones mientras estaba en el Congreso de la Rep\u00fablica.", "unwound_url": "https://panamericana.pe/panorama/politica/281438-exclusivo-castillo-artimanas-manipular-trabajadora-librar-investigacion?"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:42:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203852446071689216"], "text": "[VIDEO] EXCLUSIVO | Del Castillo y sus artima\u00f1as: intent\u00f3 manipular a trabajadora para librar investigaci\u00f3n \u25ba https://t.co/ajlqwmIzfO", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 53, "like_count": 374, "quote_count": 38}, "lang": "es", "id": "1203852446071689216", "author_id": "396751441"}, {"created_at": "2019-12-09T02:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203857962600718338"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. \nque o matou por inveja. \ne voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo. \npega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porqu\u00ea a falsidade vem de quem a gente menos espera!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1203857962600718338", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "872516669314301954"}, {"created_at": "2019-12-08T16:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203719534802358272"], "in_reply_to_user_id": "1185446319772569600", "text": "@frednietzs Nota: la ideaci\u00f3n suicida, adem\u00e1s, es \"efecto secundario\" de una serie de drogas psicotr\u00f3picas \u2013como el Rital\u00edn\u2013 recetados por siquiatras y sic\u00f3logos en la \u00faltima d\u00e9cada como si de aspirinas se tratara. Es un hecho, aparece en \"warnings\" en los empaques de esas drogas legales.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1203719534802358272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.353, "type": "Other", "normalized_text": "Rital\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1138596174"}, {"created_at": "2019-12-09T18:22:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104089111539713"], "text": "#TrenUrquiza\nRamal Lacroze-Lemos\u26a0\ufe0f\nServicio con demoras y cancelaciones por dilatacion de vias altura Coronado", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1204104089111539713", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "TrenUrquiza"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Ramal Lacroze"}]}, "author_id": "1638688980"}, {"created_at": "2019-12-09T16:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204081518131523584"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204081518131523584", "author_id": "951234341966884864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/jFwYvjJeD1", "expanded_url": "https://twitter.com/marvelspxder/status/1203740648068800520", "display_url": "twitter.com/marvelspxder/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204058514035027968"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/jFwYvjJeD1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1204058514035027968", "author_id": "716458523652132864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/aaFdCUx3JY", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "PreguntoNom\u00e1s"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-09T02:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203864924340011008"], "text": "Ahora... \u00bfc\u00f3mo consigui\u00f3 @PanoramaPTV la \"exclusiva\" con el cambio de declaraci\u00f3n de \"Brasil\"?\n\n#PreguntoNom\u00e1s https://t.co/aaFdCUx3JY", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1203864924340011008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}], "author_id": "20611106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/GTpH52EOx6", "expanded_url": "https://twitter.com/CoxaDaSofrencia/status/1204112771073208322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GTpH52EOx6", "media_key": "3_1204112764677054465"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnaliseCoritiba", "id": "1095059846301470720"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael S\u00f3bis"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.8085, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9598, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112771073208322"], "in_reply_to_user_id": "1081289544652201985", "text": "@AnaliseCoritiba Rafael S\u00f3bis jogador do Internacional de 34 anos, est\u00e1 emprestado ao Santos. Tem contrato at\u00e9 31 de dezembro, com um salario que gira entre os 300 mil. Sem boatos que come\u00e7aram a conversar sobre uma renova\u00e7\u00e3o. Um bom nome? https://t.co/GTpH52EOx6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204112771073208322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204071615438426112"}], "author_id": "1081289544652201985"}, {"created_at": "2019-12-09T15:50:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204065859825733633"], "text": "Voy a ense\u00f1aros el arte de la masturbacion suicida.\n\nEs bastante simple, consiste en pajearse hasta que creas que vas a llegar y entonces gritas MAM\u00c1! entonces te destapa y tienes qie acabar antes de que entre, hasta que no acabes no puedes taparte", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1204065859825733633", "author_id": "563005913"}, {"created_at": "2019-12-09T14:58:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204052664964792321"], "in_reply_to_user_id": "275938934", "text": "@Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u00edan a un sicario a robar pruebas; 4) se suicida el testigo principal; 5) dictan sentencia y no se cumple (PP=banda criminal y nadie va a la c\u00e1rcel)", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204052664964792321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.8241, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203806229216288773"}], "author_id": "255223340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "lang": "pt", "id": "1203397641624834048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "author_id": "135269423"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/pIoYXySkti", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:52:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203975719975575552"], "text": "No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay egos que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds. Se trata, sin duda, de un saboteo suicida. https://t.co/pIoYXySkti", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 16, "like_count": 177, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1203975719975575552", "author_id": "372806202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1203717206892306433", "author_id": "34269896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/3cQltoyWpm", "expanded_url": "https://twitter.com/okumuraphil/status/1204077121234190337", "display_url": "twitter.com/okumuraphil/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100273523843073"], "text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3cQltoyWpm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "id": "1204100273523843073", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204077121234190337"}], "author_id": "2834459925"}, {"created_at": "2019-12-09T00:46:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203838316455575553"], "text": "El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Crist\u00f3bal.  Que verg\u00fcenza!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1203838316455575553", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}]}, "author_id": "965046632"}, {"created_at": "2019-12-09T18:54:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204112163369033728"], "in_reply_to_user_id": "401989923", "text": "@Senae_Feralas Preguntaselo a los miles que tienen esta pelicula como un referente o algo asi, a mi me da igual y me da una pereza terrible todo lo relacionado con ella y en realidad fuera de que el Joker se recupera, ve Sailor moon y se maquilla de Usagi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204112163369033728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Senae_Feralas", "id": "401989923"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 203, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Sailor moon"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Usagi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204111861345652736"}], "author_id": "475177832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CHx036FJgS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:27:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203742975429369857"], "text": "\u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana por @Barreratyszka \n\nhttps://t.co/CHx036FJgS", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1203742975429369857", "author_id": "87586196"}, {"created_at": "2019-12-09T18:52:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204111690993942531"], "in_reply_to_user_id": "1123236556834258946", "text": "@anaaam02 @easipuesesoo Pues no la vd es q no, q co\u00f1azo de libro q lento ess", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204111690993942531", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anaaam02", "id": "1123236556834258946"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "easipuesesoo", "id": "1127961464747307008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204030733041446915"}], "author_id": "1110326745469779968"}, {"created_at": "2019-12-09T07:21:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203937729685458944"], "text": "General Election voting intention:\n\nCON: 45% (+3) \nLAB: 31% (-2)\nLDEM: 11 (-) \nBREX: 4% (+1)\nGRN: 2% (-2)\n\nSurvation, 05-07 Dec\nChgs. w/ 30 Nov.\n\nIf this poll is correct, the Tories will get a majority of 100+\n\n \u201cEvery nation gets the government it deserves.\u201d - Joseph de Maistre", "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 440, "like_count": 2165, "quote_count": 195}, "lang": "en", "id": "1203937729685458944", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "Tories"}, {"start": 262, "end": 278, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Joseph de Maistre"}]}, "author_id": "20675681"}, {"created_at": "2019-12-07T18:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203374865031581698"], "text": "\u00bfC\u00f3mo se llaman sus mascotas? Tengo la hip\u00f3tesis de que la elecci\u00f3n de los nombres define la personalidad del due\u00f1o.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 3600, "like_count": 3959, "quote_count": 2976}, "lang": "es", "id": "1203374865031581698", "author_id": "149303116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/v8xYHirgPF", "expanded_url": "https://twitter.com/aventhureiro/status/1202066480038367232", "display_url": "twitter.com/aventhureiro/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-04T16:20:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202261456508608513"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 https://t.co/v8xYHirgPF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1202261456508608513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202066480038367232"}], "author_id": "1132285291321020416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/BcQ9fjaVdk", "expanded_url": "https://twitter.com/usembassyhn/status/1202976783106281475", "display_url": "twitter.com/usembassyhn/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 244, "tag": "cinegringo"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "The Avengers"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.4347, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.9256, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204104447590318081"], "text": "La embajada gringa apoya a un gobierno salpicado por narcotr\u00e1fico, con su doble moral permanente aplican el show de The Avengers o de Escuadr\u00f3n Suicida en Am\u00e9rica Latina, de tal forma que Thanos en una saga puede ser el s\u00f9per h\u00e9roe. #cinegringo en la realidad latina. https://t.co/BcQ9fjaVdk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204104447590318081", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202976783106281475"}], "author_id": "415262342"}, {"created_at": "2019-12-09T18:48:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204110492240957440"], "text": "Eu tive um pesadelo muito maluco ontem com a Ana e a Vit\u00f3ria, mas maluco de bizarro. Por\u00e9m n\u00e3o lembro detalhes direitinho pra contar melhor. Mas basicamente eu era amiga da Vit\u00f3ria, a gente entrou num lugar com um outro amigo nosso, mas o cara dono do lugar era um assassino", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204110492240957440", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4654, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "141295896"}, {"created_at": "2019-12-09T00:36:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203835796479975426"], "text": "#BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan tus palangristas en el exterior, con  \"el saboteo suicida de la oposici\u00f3n\". Creen que todo el que aborrece a Maduro, debe adorarte, pobre pendejo.", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1203835796479975426", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7471, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "193808486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2pjPUr5ocb", "expanded_url": "https://t.co/2pjPUr5ocb", "display_url": "t.co/2pjPUr5ocb"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:43:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204109274424721415"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\naluno destaque: \ud83d\udc4d (ingl\u00eas irra)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2pjPUr5ocb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1204109274424721415", "author_id": "768261563925008384"}, {"created_at": "2018-12-05T01:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1070129736175812609"], "in_reply_to_user_id": "148996782", "text": "@Marianiniecheve Que le pasa a Duque?? esto es una farsa, cada paso que da es suicida. Est\u00e1 ternera si que se le ve la mano a Uribe! Presidente Duque .....no se entregu\u00e9 as\u00ed de f\u00e1cil . Le aseguro que si usted de para en su puesto, lo respaldaran muchos Senadores de otros partidos y la C\u00e1mara.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1070129736175812609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1069982448270917633"}], "author_id": "476403615"}, {"created_at": "2019-12-09T18:37:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204107814668513280"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "text": "@o_antagonista O presidente @jairbolsonaro t\u00e1 \u00e9 fudido! Repare a porra! O cara n\u00e3o goza do carisma dos pol\u00edticos e sempre ser\u00e1 visto como baixo clero. Da mesma forma torna-se suicida da caneta bic, compac e o caralho de asa. A estrutura do cara \u00e9 o povo e s\u00f3 vem fudendo com o povo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204107814668513280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204103081736183813"}], "author_id": "1189315370194264065"}, {"created_at": "2019-12-09T17:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204096382459633664"], "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\nNadie ten\u00eda raz\u00f3n\nAmante de las causas perdidas\nCre\u00edas que ser\u00eda el mejor\nCuidado con las expectativas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204096382459633664", "author_id": "837068758653026310"}, {"created_at": "2019-12-08T23:42:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203822181177864194"], "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "text": "@gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em saber se o bandido est\u00e1 sendo bem tratado? Sobre Parais\u00f3polis, 2 fugitivos da pol\u00edcia invadiram um baile Funk e usaram as pessoas como escudos. O p\u00e2nico que ELES criaram matou 9 pessoas.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1203822181177864194", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 183, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203645813374771200"}], "author_id": "2951947727"}, {"entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/YvHJHalHjE", "expanded_url": "https://twitter.com/analumattioli/status/1203892843460399105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YvHJHalHjE", "media_key": "3_1203892837802225665"}]}, "created_at": "2019-12-09T04:23:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203892843460399105"], "text": "uhum https://t.co/YvHJHalHjE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 30, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1203892843460399105", "author_id": "456736653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/jXPKOP2TAI", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/fake-news-uma-ova-marinho/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/fake-ne\u2026", "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/fake-news-uma-ova-marinho/"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.5438, "type": "Organization", "normalized_text": "Antagonista"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103081736183813"], "text": "O Antagonista confirma tudo o que publicou. https://t.co/jXPKOP2TAI", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 1263, "like_count": 1232, "quote_count": 113}, "lang": "pt", "id": "1204103081736183813", "author_id": "2880932962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "lang": "pt", "id": "1203674943004839936", "author_id": "842406875111018499"}, {"created_at": "2019-12-09T17:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204093728316698626"], "in_reply_to_user_id": "478691246", "text": "@concurseira_jp nossa! que forte!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204093728316698626", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "concurseira_jp", "id": "478691246"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204076139427352578"}], "author_id": "194710289"}, {"created_at": "2019-12-09T00:00:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203826819578892289"], "in_reply_to_user_id": "27695856", "text": "@thiagoromariz Capit\u00e3 Marvel tbm \u00e9 uma bela bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1203826819578892289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5246, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203826414681776130"}], "author_id": "758580200494030848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/p5HF0lD9Jp", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/REFORMA-CONSTITUCION-TERCERA-REPUBLICA_6_971562835.html", "display_url": "eldiario.es/contracorrient\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 212, "end": 228, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:19:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203982436444585985"], "text": "\"La Segunda Restauraci\u00f3n cada vez se parece m\u00e1s a la Primera: la Constituci\u00f3n convertida en un escudo de intereses y grupos para los que lo preferible fue siempre el inmovilismo, aunque este resultara suicida.\", Javier P\u00e9rez Royo.\n\nhttps://t.co/p5HF0lD9Jp", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1203982436444585985", "author_id": "14309930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LLTcVQdTJY", "expanded_url": "https://twitter.com/yturbe_/status/1203699961571008514", "display_url": "twitter.com/yturbe_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:49:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095864844816385"], "text": "Ahora resulta que Vargas Llosa le tiene envidia a Alan Garc\u00eda por...las ventas de su libro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/LLTcVQdTJY", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 48, "like_count": 517, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1204095864844816385", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699961571008514"}], "author_id": "3309347867"}, {"created_at": "2019-12-09T16:55:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204082126255247362"], "in_reply_to_user_id": "89563373", "text": "@tomebamba @cronicacuenca lo triste es que har\u00e1n recortes en el presupuesto de salud mental p\u00fablico. u_u a nadie parece importarle el tema, pero cuando ven a gente suicida se asustan y piden ayuda. Se\u00f1ores a levantarse, que se nos vienen cambios radicales y ser\u00e1 un caos enorme.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204082126255247362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tomebamba", "id": "89563373"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "cronicacuenca", "id": "296591346"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204068217301409793"}], "author_id": "788141065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5KQiFTX4E7", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1203721598626402304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5KQiFTX4E7", "media_key": "3_1203721590250323970"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 99, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "Bas\u00edlica de Luj\u00e1n"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-08T17:02:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203721598626402304"], "text": "Estoy muy contento de haber compartido la homil\u00eda de hoy en la Bas\u00edlica de Luj\u00e1n con @mauriciomacri y dirigentes pol\u00edticos de diversos espacios.\n\nLa Argentina que viene necesita del trabajo conjunto de todos. Para eso debemos ponerle fin a esa grieta que tanto da\u00f1o nos ha hecho. https://t.co/5KQiFTX4E7", "public_metrics": {"retweet_count": 3789, "reply_count": 2994, "like_count": 31639, "quote_count": 998}, "lang": "es", "id": "1203721598626402304", "author_id": "149991703"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/nbhMUlOCig", "expanded_url": "https://twitter.com/BonitaPreta/status/1204105864854016001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nbhMUlOCig", "media_key": "3_1204105858612912128"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4832, "type": "Person", "normalized_text": "Cabelo"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3ozinho"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:29:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105864854016001"], "text": "Cabelo crespo 4C curto em uma pele retinta ser o mais lindo do universo \u00e9 uma lavagem de alma para todas que foram chamadas de Jo\u00e3ozinho. https://t.co/nbhMUlOCig", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204105864854016001", "author_id": "755530484134752256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/dF4NhDGveh", "expanded_url": "https://twitter.com/cultura_tol/status/1204105037204594688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dF4NhDGveh", "media_key": "3_1204105023661232128"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "JuanRodolfo_SG", "id": "2784561866"}, {"start": 156, "end": 166, "username": "TolucaGob", "id": "398926374"}, {"start": 167, "end": 183, "username": "DirBienestarSoc", "id": "3258439628"}, {"start": 184, "end": 196, "username": "cultura_tol", "id": "1084982887"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 32, "tag": "LaberintodeLetras"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7676, "type": "Other", "normalized_text": "LaberintodeLetras"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "Ostoa"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Ang\u00e9lica Valero"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "La memoria del suicida"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:26:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204105037204594688"], "text": "Hoy es d\u00eda de #LaberintodeLetras con Ostoa, con una Invitada de lujo: Ang\u00e9lica Valero y la presentaci\u00f3n del libro \"La memoria del suicida\".\n@JuanRodolfo_SG @TolucaGob @DirBienestarSoc @cultura_tol https://t.co/dF4NhDGveh", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204105037204594688", "author_id": "1084982887"}, {"created_at": "2019-12-09T17:08:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204085420142813190"], "text": "Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes  d\u2019immigraci\u00f3 de les m\u00e9s altes del m\u00f3n,combinades amb una natalitat de les m\u00e9s baixes i una fugida de professionals  qualificats, que ensems s\u00f3n substitu\u00efts(...)", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1204085420142813190", "author_id": "962381587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/NnzCLY2tWL", "expanded_url": "https://twitter.com/Jv_Salety/status/1204067024823078912", "display_url": "twitter.com/Jv_Salety/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:58:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204067698034040832"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n\nso desgra\u00e7a https://t.co/NnzCLY2tWL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1204067698034040832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204067024823078912"}], "author_id": "935843213650354176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZF9hCaaMWV", "expanded_url": "https://twitter.com/ArabeSagesse/status/1203757764113321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZF9hCaaMWV", "media_key": "3_1203757680222965760"}]}, "created_at": "2019-12-08T19:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203757764113321984"], "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes ! https://t.co/ZF9hCaaMWV", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1203757764113321984", "author_id": "1170926555557715968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/LHgyEqSlC7", "expanded_url": "https://twitter.com/usembassyhn/status/1202976783106281475/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHgyEqSlC7", "media_key": "3_1202976770930159617"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 145, "username": "MP_Honduras", "id": "364961711"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 262, "tag": "Honduras"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 131, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "General Chinchilla"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "created_at": "2019-12-06T15:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202976783106281475"], "text": "El desalentador trabajo contra la corrupci\u00f3n no es para cualquiera. Confiamos en y apoyamos el trabajo del Fiscal General Chinchilla @MP_Honduras y de aquellos valientes miembros de la sociedad civil en su ardua y valiente lucha contra la corrupci\u00f3n en #Honduras. https://t.co/LHgyEqSlC7", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 45, "like_count": 101, "quote_count": 15}, "lang": "es", "id": "1202976783106281475", "author_id": "179563308"}, {"created_at": "2019-12-09T18:21:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204103669265948674"], "text": "MASISTAS: ESPERAMOS SU PRONUNCIAMIENTO\n\nEs tiempo de emplazar al MAS y los masistas a que asuman un #comportamiento democr\u00e1tico, declaren su respeto al #Estado de derecho, reconozcan el fraude, se alejen de violentistas, se distancien del #narcotr\u00e1fico y de dirigentes vinculados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204103669265948674", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 115, "tag": "comportamiento"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "Estado"}, {"start": 239, "end": 252, "tag": "narcotr\u00e1fico"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6495, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}]}, "author_id": "172600924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0PvF4iWD6Z", "expanded_url": "https://mx.atcs.ms/362sXTo", "display_url": "mx.atcs.ms/362sXTo"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/3YMtxN9jku", "expanded_url": "https://twitter.com/Autocosmos/status/1203856912728674304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3YMtxN9jku", "media_key": "3_1203856910929272832"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/3YMtxN9jku", "expanded_url": "https://twitter.com/Autocosmos/status/1203856912728674304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3YMtxN9jku", "media_key": "3_1203856910878990336"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/3YMtxN9jku", "expanded_url": "https://twitter.com/Autocosmos/status/1203856912728674304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3YMtxN9jku", "media_key": "3_1203856910925127680"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "MazdaOficial", "id": "1735987304"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.6945, "type": "Other", "normalized_text": "SUV"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7324, "type": "Product", "normalized_text": "MX-30"}]}, "created_at": "2019-12-09T02:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203856912728674304"], "text": "\u00bfYa conoces la SUV compacta de @MazdaOficial que es 100% el\u00e9ctrica? Hablamos de MX-30 \ud83d\ude0d Algo muy curioso son sus puertas tipo suicida, es decir se abren de forma encontrada una con otra \ud83d\ude31 \u00a1Con\u00f3cela! \ud83d\udc49  https://t.co/0PvF4iWD6Z https://t.co/3YMtxN9jku", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1203856912728674304", "author_id": "57752436"}, {"created_at": "2019-12-09T16:49:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204080658034954241"], "text": "Un Paneton Rovegno pero con bastantes pasas, al que quiera que sea el Mayor Colchado de la DIVIAC el que enmarroque y canee a @JorgeDCG \n\nQuien dijo yo?", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 204, "like_count": 1992, "quote_count": 31}, "lang": "es", "id": "1204080658034954241", "entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 135, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "Paneton Rovegno"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3683, "type": "Organization", "normalized_text": "DIVIAC"}]}, "author_id": "1425522733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/3tqYA8dgys", "expanded_url": "https://twitter.com/aspauzarazuri/status/1203798999075037184", "display_url": "twitter.com/aspauzarazuri/\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4224, "type": "Place", "normalized_text": "Canaan"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6333, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}]}, "created_at": "2019-12-09T04:01:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203887342534250503"], "text": "Acordemonos la Suite de Canaan  en el Golf de San Isidro ,siendo primer ministro del suicida;escandalosa situaci\u00f3n que debi\u00f3 sepultar a \u00e9ste torcido amoral. https://t.co/3tqYA8dgys", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1203887342534250503", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203798999075037184"}], "author_id": "3247966414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FcMhL0wPnP", "expanded_url": "https://twitter.com/PueNoticias/status/1204077274653511681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcMhL0wPnP", "media_key": "7_1204077201399984129"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 272, "username": "MonseNavedo", "id": "38345493"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PueblaNoticias"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "PueblaNoticias"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9952, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:36:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204077274653511681"], "text": "#PueblaNoticias informa | Cada hora y media su suicida una persona en M\u00e9xico, y la depresi\u00f3n es uno de los principales factores. \n\nEn temporada invernal, incrementan los pensamientos suicidas e incluso, debido a las bajas temperaturas y escasa luz solar.\n\nV\u00eda @MonseNavedo https://t.co/FcMhL0wPnP", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204077274653511681", "author_id": "285678312"}, {"created_at": "2019-12-08T22:44:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203807621595238400"], "text": "Entre 2013 y 2017 han sido asesinados 102 ni\u00f1os:\n\n-70 a manos de mujeres\n-32 a manos de hombres\n\n \u00bfDeber\u00edamos decir q las mujeres matan?\n\nNo, lo justo es decir que quienes matan no son las mujeres, sino los asesinos/as\n\nPero sin quien mata es un hombre....chiringuito a la vista!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2843, "reply_count": 70, "like_count": 5143, "quote_count": 32}, "lang": "es", "id": "1203807621595238400", "author_id": "879801541443674113"}, {"created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "lang": "pt", "id": "1203645083653947392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2401917402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/MNw8SzSNrU", "expanded_url": "https://twitter.com/Biig_Ney/status/1204015960623124483", "display_url": "twitter.com/Biig_Ney/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:00:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204068356602683392"], "text": "Suicida\ud83d\udc94\ud83d\ude39 https://t.co/MNw8SzSNrU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1204068356602683392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204015960623124483"}], "author_id": "1062769891810467844"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/6yefXHRPMT", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1204057420919533568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6yefXHRPMT", "media_key": "13_1204057367005941761"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 79, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.6469, "type": "Place", "normalized_text": "Pra\u00e7a da S\u00e9 ("}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7153, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204057420919533568"], "text": "Homem debocha e molha rosto de morador de rua na Pra\u00e7a da S\u00e9 (SP) #Balan\u00e7oGeral https://t.co/6yefXHRPMT", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 72, "like_count": 105, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "id": "1204057420919533568", "author_id": "15088915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PsykDXuJRV", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204036068733046784"], "text": "Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo libidinoso cae redondito. Su \"asistenta\" lo revent\u00f3 literalmente.\"Al q con bebe se acuesta,embarrado amanece\".Le lleg\u00f3 la hora a este dinosaurio aprista. https://t.co/PsykDXuJRV", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 8, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1204036068733046784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-12-09T18:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204100451555250178"], "in_reply_to_user_id": "970125856369795073", "text": "A\u00ed depois disso teve o painel da Warner que sinceramente, nunca me decepciona, com MUITO material exclusivo, trailer exclusivo e estendido, teve at\u00e9 o Scooby Doo no palco, mas pra mim a melhor parte ainda foi o trailer de Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3 que foi MARAVILHOSO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1204100451555250178", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8129, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Scooby Doo"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.5478, "type": "Other", "normalized_text": "Mal 3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204099733893058566"}], "author_id": "970125856369795073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/g3qPej0Cc3", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204076978187444226"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/g3qPej0Cc3", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204076978187444226", "author_id": "869221694"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/w32AKxggzf", "expanded_url": "http://www.cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-el-exterior/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-alberto-barrera-tyszka/", "display_url": "cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-el-exterior/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-alberto-barrera-tyszka/"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 173, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204044285013831682"], "text": "Este art\u00edculo de @Barreratyszka puede irritar a no pocos, pero es un campanazo inevitable para todos: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana, de Alberto Barrera Tyszka https://t.co/w32AKxggzf", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204044285013831682", "author_id": "76947892"}, {"created_at": "2019-12-08T15:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203699964985131012"], "in_reply_to_user_id": "54095033", "text": "D\u00edganme un s\u00f3lo libro de Vargas Llosa que haya tenido que prepararse una edici\u00f3n, a tan s\u00f3lo dos semanas de haberse publicado.\nQue siga revolc\u00e1ndose en el fango de la envidia. #Metamemorias (2/2)", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 184, "like_count": 98, "quote_count": 38}, "lang": "es", "id": "1203699964985131012", "entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 189, "tag": "Metamemorias"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699961571008514"}], "author_id": "54095033"}, {"created_at": "2019-12-09T17:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204097709193474048"], "in_reply_to_user_id": "54095033", "text": "@yturbe_ Oe que? MVLL premio Nobel de literatura cuyos libros se venden en todo el mundo le tiene envidia a un ladr\u00f3n  suicida? Por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204097709193474048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.8807, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de literatura"}]}, "geo": {"place_id": "00cdbed526e48ca1"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699964985131012"}], "author_id": "22434222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qMfz7jjd3s", "expanded_url": "https://twitter.com/oshrebeI/status/1204075038959378433", "display_url": "twitter.com/oshrebeI/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204077121234190337"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705 (no primeiro dia)\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705 (s\u00f3 se for de m\u00e1 fama)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/qMfz7jjd3s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1204077121234190337", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "author_id": "2908523669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/wJTZnD29IU", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelHilarioE/status/1203824537504227334/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJTZnD29IU", "media_key": "7_1203824064537739269"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito del Castillo"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3209, "type": "Other", "normalized_text": "DIVIAC"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:51:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203824537504227334"], "text": "Sin inmunidad Jorgito del Castillo debe estar rogando que no sea justo este polic\u00eda de la DIVIAC que lo detenga en las pr\u00f3ximas horas. https://t.co/wJTZnD29IU", "public_metrics": {"retweet_count": 731, "reply_count": 264, "like_count": 2807, "quote_count": 106}, "lang": "es", "id": "1203824537504227334", "author_id": "164178484"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/KqmIhjJwu7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B53GMBFl19C", "display_url": "instagram.com/p/B53GMBFl19C"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/aU2kE20G9l", "expanded_url": "https://twitter.com/tchulanguero/status/1204098374384988160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aU2kE20G9l", "media_key": "3_1204098354562707456"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "naturezaurbana"}, {"start": 16, "end": 28, "tag": "urbannature"}, {"start": 29, "end": 59, "tag": "tchulanguerobraziliantour2019"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098374384988160"], "text": "#naturezaurbana #urbannature #tchulanguerobraziliantour2019\nhttps://t.co/KqmIhjJwu7 https://t.co/aU2kE20G9l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1204098374384988160", "geo": {"place_id": "55869ff12ff5b304"}, "author_id": "541202472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/YfPVSqsE9u", "expanded_url": "https://twitter.com/Pejotaa10/status/1204093430294568962", "display_url": "twitter.com/Pejotaa10/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095258184867841"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f(de porrada) https://t.co/YfPVSqsE9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1204095258184867841", "author_id": "992909635794423819"}, {"created_at": "2019-12-09T18:00:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204098408232960000"], "in_reply_to_user_id": "74756085", "text": "@BolsonaroSP @PMESP Vc \u00e9 realmente um sujeito lament\u00e1vel.  Vc deveria dar condol\u00eancias as fam\u00edlias que perderam precocemente seus filhos. Vc \u00e9 de uma frieza que da nojo. N\u00e3o tenho nada a ver com o ocorrido, moro no Estado de MG. , mas choquei com sua falta de sentimento com essas fam\u00edlias.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 24, "like_count": 226, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1204098408232960000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "PMESP", "id": "63542310"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 226, "probability": 0.6351, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "geo": {"place_id": "b2a81937097e9a5b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204097221144334336"}], "author_id": "1196267927034638337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/NMHa5DKmN0", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/fue-un-ciego-y-fanatico-defensor-de-su-fallecido-lider/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/fue-un-cieg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/fue-un-ciego-y-fanatico-defensor-de-su-fallecido-lider/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204078878773403648"], "text": "\u201cDel Castillo fue un ciego y fan\u00e1tico defensor de su fallecido l\u00edder\u201d https://t.co/NMHa5DKmN0", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 81, "like_count": 1113, "quote_count": 16}, "lang": "es", "id": "1204078878773403648", "author_id": "1975354388"}, {"created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1202556536117235712", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "author_id": "524589593"}, {"created_at": "2019-12-09T03:17:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203876290543136774"], "in_reply_to_user_id": "75805976", "text": "@BolsonaroSP Pena que o maldito que matou meu primo em um assalto dentro do \u00f4nibus n\u00e3o teve este fim, mais espero que com o passar dos anos ele ja esteja a 7 palmos de terra e no inferno. Quem sente pena de bandido leva para casa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1203876290543136774", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203875485467496450"}], "author_id": "75805976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7OgErn9xHO", "expanded_url": "https://twitter.com/nonelarena/status/1203763845224968194?s=08", "display_url": "twitter.com/nonelarena/sta\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/13N4kpPUdw", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1203816580032991232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13N4kpPUdw", "media_key": "3_1203816572013469697"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "precariEPR"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "NonelArena"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "lavoro"}, {"start": 169, "end": 185, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "gabbia"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "politica"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "suicida"}, {"start": 224, "end": 242, "tag": "siamoTuttiPrecari"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "orgoglioPU"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203816580032991232"], "text": "Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gentilezza e complimenti per l'ottimo #lavoro.\nBasta #ricercapubblica in #gabbia, basta #politica #suicida. #siamoTuttiPrecari #orgoglioPU\nhttps://t.co/7OgErn9xHO https://t.co/13N4kpPUdw", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1203816580032991232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203763845224968194"}], "author_id": "1039778096365412352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9tDyzQSGS1", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202585030473797632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tDyzQSGS1", "media_key": "3_1202585024316530689"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.3666, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:46:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202585030473797632"], "in_reply_to_user_id": "2876592790", "text": "jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fico sexual quando se suicidou dentro da pris\u00e3o https://t.co/9tDyzQSGS1", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 11, "like_count": 1538, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1202585030473797632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202583031845916673"}], "author_id": "2876592790"}, {"created_at": "2019-12-09T12:44:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204019046297014276"], "text": "Bolsa Fam\u00edlia ajuda fam\u00edlias mais pobres a n\u00e3o ca\u00edrem na mis\u00e9ria.Mas em 16 anos de exist\u00eancia n\u00e3o reduziu a pobreza. No nosso Governo al\u00e9m de n\u00e3o deixar que os pobres caiam na mis\u00e9ria, daremos apoio para que saiam da pobreza atrav\u00e9s de incentivos \u00e0 educa\u00e7\u00e3o desde o inicio da vida", "public_metrics": {"retweet_count": 931, "reply_count": 104, "like_count": 4390, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "id": "1204019046297014276", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4471, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa Fam\u00edlia"}]}, "author_id": "52722451"}, {"created_at": "2019-12-08T15:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1203699961571008514"], "text": "Vargas Llosa ha despotricado contra @AlanGarciaPeru. Lo cierto es que, a este tipo lleno de odios, le duele que en dos semanas de haberse publicado las #Metamemorias ya se est\u00e1 preparando una segunda edici\u00f3n (1/2)", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 231, "like_count": 187, "quote_count": 48}, "lang": "es", "id": "1203699961571008514", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "Metamemorias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}]}, "author_id": "54095033"}, {"created_at": "2019-12-09T16:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204082744113991681"], "text": "Fav e indirecta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 122, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1204082744113991681", "author_id": "1092156355371241472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/RSUvKh72rb", "expanded_url": "https://twitter.com/BrutallyHonxst/status/1204089776606982144", "display_url": "twitter.com/BrutallyHonxst\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204095415550959617"], "text": "Porque tu eres asombrosa y suicida https://t.co/RSUvKh72rb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1204095415550959617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204089776606982144"}], "author_id": "1184207277819080704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/s2d4tsGAYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/xtreasurexhook/status/1204080167288745984", "display_url": "twitter.com/xtreasurexhook\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:25:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204089776606982144"], "text": "No, no lo es, me part\u00ed la madre para estar aqu\u00ed pero vale la pena https://t.co/s2d4tsGAYQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1204089776606982144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204080167288745984"}], "author_id": "1185712427331211266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/j4RfGoEeaw", "expanded_url": "https://twitter.com/scorpioflash5/status/1204080983911358464", "display_url": "twitter.com/scorpioflash5/\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Victor R\u00e1ul"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:25:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204089730067050496"], "text": "Me meto con los corruptos y ladrones apristas, con sus madres, padres y abuelos hasta llegar a Victor R\u00e1ul. \u00bfAlg\u00fan problema? https://t.co/j4RfGoEeaw", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 67, "like_count": 691, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1204089730067050496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204080983911358464"}], "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-12-09T16:20:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204073459971575808"], "in_reply_to_user_id": "372533402", "text": "@s4db4mb1 recuerdo que un loco del nacional parece se suicid\u00f3 luego de que lo funaran, subio una foto de la pistola a su instagram y todo y a la ni\u00f1a que lo fun\u00f3 le hicieron la vida imposible diciendo que la funa era falsa y eso se esparci\u00f3 mucho, la funa era completamente verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204073459971575808", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204049821541253121"}], "author_id": "1186524018796572672"}, {"created_at": "2019-12-09T15:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204053929912406016"], "text": "Quiero vivir en San Francisco. O en R\u00edo de Janeiro. O en Lisboa. Please RT.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 21, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1204053929912406016", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Lisboa"}]}, "author_id": "248263350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/DR6MVTGU6Q", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2313907", "display_url": "lanacion.com.ar/2313907", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/lousteau-encabeza-la-resurreccion-de-la-ucr-portena-nid2313907/"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 191, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Lust\u00f3"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7043, "type": "Organization", "normalized_text": "UCR"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Lousteau"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "UCR"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204035874574475264"], "text": "Lust\u00f3... quiere liderar el 40% que ni siquiera es de la UCR\nhay que dejarlo que delire solo\n\nMart\u00edn Lousteau encabeza la \"resurrecci\u00f3n\" de la UCR porte\u00f1a https://t.co/DR6MVTGU6Q v\u00eda @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 90, "like_count": 144, "quote_count": 19}, "lang": "es", "id": "1204035874574475264", "author_id": "4372267883"}], "places": [{"full_name": "Santiago de Surco, Peru", "id": "005bf2190435cf68"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Pacasmayo, Peru", "id": "00cdbed526e48ca1"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"value": "109541782", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [109541782].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "109541782", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204121766219722753", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204121766219722753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204121766219722753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "323917620", "value": "323917620", "detail": "User has been suspended: [323917620].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204112110382391296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204112110382391296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204112110382391296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1026865180729323520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026865180729323520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026865180729323520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204103983675121666", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204103983675121666].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204103983675121666", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204105259808940034", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204105259808940034", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204105259808940034].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204100757391364096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204100757391364096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204100757391364096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161620347810172930", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161620347810172930].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161620347810172930", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203850378103738368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203850378103738368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203850378103738368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1200097404273483776", "value": "1200097404273483776", "detail": "User has been suspended: [1200097404273483776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204104196284407808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204104196284407808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204104196284407808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3353519019", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3353519019].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3353519019", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204098613959364608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204098613959364608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204098613959364608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "328260062", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [328260062].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "328260062", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204098422988517378", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204098422988517378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204098422988517378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204096055513681924", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204096055513681924", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204096055513681924].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1102912337495969792", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1102912337495969792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102912337495969792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204092846363557890", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204092846363557890].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204092846363557890", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2150958221", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2150958221].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2150958221", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204054502313222144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204054502313222144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204054502313222144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1204123456553541632", "oldest_id": "1204093134134796288", "result_count": 457, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfxv8eoebajiise75z0aoxh1y7x"}}