{"data": [{"lang": "pt", "id": "1203847752293244929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:24:05.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203847752293244929"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111816053309485057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203847729614589952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:23:59.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203847729614589952"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099591997629874176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203847674308546562", "created_at": "2019-12-09T01:23:46.000Z", "text": "Definitivamente esto es un salto suicida y me voy a hacer mierda!!\n(Voy a extra\u00f1arte!)", "edit_history_tweet_ids": ["1203847674308546562"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013504083460837377"}, {"lang": "es", "id": "1203847624194957313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:23:34.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203847624194957313"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907915918407323649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203847593467564034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:23:27.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203847593467564034"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717535096899772416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203847485069889536", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/X680PKC4hr", "expanded_url": "https://twitter.com/hxgxrr/status/1203846201180852224", "display_url": "twitter.com/hxgxrr/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:23:01.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\n*Era o melhor aluno da sala. No terceir\u00e3o tirei quase tudo 100 https://t.co/X680PKC4hr", "edit_history_tweet_ids": ["1203847485069889536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "804835543813095425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203846201180852224"}]}, {"lang": "es", "id": "1203847480992882688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:23:00.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203847480992882688"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624352546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "es", "id": "1203847466745040896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:22:57.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203847466745040896"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2336310843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203847180282400769", "in_reply_to_user_id": "18592469", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diegodillen", "id": "18592469"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "hari"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:21:48.000Z", "text": "@diegodillen Curarla no s\u00e9, pero por ah\u00ed te la sacan una mata hari o una comando suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203847180282400769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6953012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203844681668399105"}]}, {"lang": "es", "id": "1203847083779858432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:21:25.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203847083779858432"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123391022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203847081242382341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:21:25.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203847081242382341"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067226102161162240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203847079736545280", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YL4s2ooWIq", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_source=B_REPORTAJES&utm_campaign=8c9c9b824b-EMAIL_CAMPAIGN_2019_12_08_07_00&utm_medium=email&utm_term=0_6a17b33a68-8c9c9b824b-40640821", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Dianne"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:21:24.000Z", "text": "Dianne y Jaime, juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/YL4s2ooWIq v\u00eda @elespanolcom", "edit_history_tweet_ids": ["1203847079736545280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394120011"}, {"lang": "es", "id": "1203847005581258752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:21:07.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203847005581258752"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069763113627631617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203846979018743808", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/fxH10VTbnF", "expanded_url": "https://twitter.com/IuriFreire/status/1203846438175879168", "display_url": "twitter.com/IuriFreire/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:21:00.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/fxH10VTbnF", "edit_history_tweet_ids": ["1203846979018743808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1143676465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203846438175879168"}]}, {"lang": "es", "id": "1203846833451208704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:20:26.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846833451208704"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975370423767588864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "es", "id": "1203846791713607680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:20:16.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846791713607680"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967168012628393984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203846728098578432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:20:01.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846728098578432"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408861359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"lang": "es", "id": "1203846686814154754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:19:51.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846686814154754"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921163128037101568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203846625321455617", "in_reply_to_user_id": "3710768714", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dy_render_", "id": "3710768714"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "donadeputeiro", "id": "1109919471844683777"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "AnneRoCi", "id": "1192839242"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:19:36.000Z", "text": "@dy_render_ @donadeputeiro @AnneRoCi Pois eu fui uma peste!\n\nquais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1203846625321455617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938876293873053696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203845311443218432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203846594178797568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:19:29.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846594178797568"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089965627824066560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203846589728604160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:19:28.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846589728604160"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143280183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203846532409315328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thacrvg_", "id": "403131516"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "Linha Amarela"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOO"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:19:14.000Z", "text": "RT @thacrvg_: Fiquei sabendo s\u00f3 agora do \u201cacidente\u201d que teve na Linha Amarela e que matou 5 jovens, dos 8 que estavam NO MESMO CARRO, ALCOO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846532409315328"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588511623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203807577877946371"}]}, {"lang": "es", "id": "1203846527145431040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:19:13.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846527145431040"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269827140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203846438175879168", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/YLIy30ovsD", "expanded_url": "https://twitter.com/MarquesKet/status/1203642048034803713", "display_url": "twitter.com/MarquesKet/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:18:51.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YLIy30ovsD", "edit_history_tweet_ids": ["1203846438175879168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "132908137", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203642048034803713"}]}, {"lang": "es", "id": "1203846422761758720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:18:48.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846422761758720"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203846399810519040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:18:42.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846399810519040"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805068887763075072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203846351412441088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:18:31.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846351412441088"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921023401157955587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203846288032313350", "in_reply_to_user_id": "778630143296372736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LincolnZera", "id": "778630143296372736"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:18:16.000Z", "text": "@LincolnZera @euderengar ue, tenho nenhuma doen\u00e7a ate onde eu sei\nse a pedra nao matou o obito pq me mataria?", "edit_history_tweet_ids": ["1203846288032313350"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188110636468887553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203846099842277377"}]}, {"lang": "es", "id": "1203846277789868032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:18:13.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846277789868032"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"lang": "es", "id": "1203846266947424256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:18:11.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846266947424256"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357249740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203846218914443265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:17:59.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846218914443265"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302232728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203846203479248896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:17:55.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846203479248896"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906101114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203846201180852224", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/6FqbsLjjQR", "expanded_url": "https://t.co/6FqbsLjjQR", "display_url": "t.co/6FqbsLjjQR"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:17:55.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\n*sempre ganhava medalha por manter a m\u00e9dia acima de 8 pontos https://t.co/6FqbsLjjQR", "edit_history_tweet_ids": ["1203846201180852224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "332534078"}, {"lang": "pt", "id": "1203846139100962823", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:17:40.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846139100962823"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957347123187605506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203846007253065729", "in_reply_to_user_id": "2731249505", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BChrystine", "id": "2731249505"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "CaioSKG", "id": "1228116170076807171"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:17:09.000Z", "text": "@BChrystine @CaioSKG O Caio \u00e9 nazista suicida, por isso toma banho descal\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1203846007253065729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2566223566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203844351790637056"}]}, {"lang": "es", "id": "1203846000407908354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:17:07.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203846000407908354"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177743382392631296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "es", "id": "1203845963925852160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:16:58.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845963925852160"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547006743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "es", "id": "1203845933735325696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rodmasf", "id": "205737695"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:16:51.000Z", "text": "RT @rodmasf: Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845933735325696"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692759114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203635833598808064"}]}, {"lang": "es", "id": "1203845843293487104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rodmasf", "id": "205737695"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:16:30.000Z", "text": "RT @rodmasf: Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845843293487104"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123748834042052609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203635833598808064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203845779842109440", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/4v6zJnSiER", "expanded_url": "https://twitter.com/1Scheibe/status/1203844891291406336", "display_url": "twitter.com/1Scheibe/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:16:14.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 sdds fundamental I\nse popularizou: sla irm\u00e3o\ndiretoria: \u2705 https://t.co/4v6zJnSiER", "edit_history_tweet_ids": ["1203845779842109440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3049228696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203844891291406336"}]}, {"lang": "es", "id": "1203845756811120642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:16:09.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845756811120642"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131499843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203845743305543680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:16:06.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845743305543680"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55570904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203845734694621185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:16:04.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845734694621185"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941457168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "es", "id": "1203845624862576640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:15:37.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845624862576640"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116448487917391872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203845571313840128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "coldartss", "id": "1109194582615576577"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "NAIROBI"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:15:25.000Z", "text": "RT @coldartss: @NetflixBrasil SE VOCE MATOU A NAIROBI EU TE MATO SUA ARROMBADA", "edit_history_tweet_ids": ["1203845571313840128"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151184052478779392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203729500770619398"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203845555513901058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:15:21.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845555513901058"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4167481582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203845458768125953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:14:58.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845458768125953"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140394014841008128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203845445115613184", "created_at": "2019-12-09T01:14:55.000Z", "text": "a m\u00e3e  p mim:\"acho q vou tomar um ch\u00e1 d marcela..\"\ne eu:\"como assim tu vai tomar um ch\u00e1 d bct??????\" \nEla se matou rindo e me chamou d loka e eu concluo que:to cega,to surda e to com sede d um ch\u00e1 em espec\u00edfico", "edit_history_tweet_ids": ["1203845445115613184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1105957147626610688"}, {"lang": "es", "id": "1203845398013579264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:14:43.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845398013579264"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932956267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203845379432894464", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/31rmyT89Zq", "expanded_url": "https://twitter.com/eugegurgel/status/1203826935115264001", "display_url": "twitter.com/eugegurgel/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:14:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 (n de bater)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: nem\ndiretoria: \u274c \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/31rmyT89Zq", "edit_history_tweet_ids": ["1203845379432894464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1063524236923412486"}, {"lang": "pt", "id": "1203845293785178112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:14:19.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845293785178112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151926210164924421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203845260968910848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:14:11.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845260968910848"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193195179315998727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203845255612776449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:14:09.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845255612776449"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002185701537013761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203845234041479169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:14:04.000Z", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845234041479169"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726549391113347073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}]}, {"lang": "es", "id": "1203845128567181313", "created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "author_id": "347524111"}, {"lang": "es", "id": "1203845119566368769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:13:37.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845119566368769"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123592650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203845053036273674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rodmasf", "id": "205737695"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:13:21.000Z", "text": "RT @rodmasf: Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203845053036273674"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196893040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203635833598808064"}]}, {"lang": "ca", "id": "1203844969691308032", "created_at": "2019-12-09T01:13:01.000Z", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203844969691308032"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753942654887624704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}]}, {"lang": "es", "id": "1203844918734667781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:12:49.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203844918734667781"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489049193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203844902536257536", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/yyIPIv1VGV", "expanded_url": "https://twitter.com/milicrente/status/1203680950892277760", "display_url": "twitter.com/milicrente/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:12:45.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: quase fui p/ final \u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\ntrabalhou:\u274c\n\nque vida escolar \ud83d\udd7a\ud83c\udffe https://t.co/yyIPIv1VGV", "edit_history_tweet_ids": ["1203844902536257536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117925000214921216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680950892277760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203844892302225408", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/41EJAEzSsc", "expanded_url": "https://twitter.com/naluispunk/status/1203826760179208198", "display_url": "twitter.com/naluispunk/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:12:43.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/41EJAEzSsc", "edit_history_tweet_ids": ["1203844892302225408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1049581934203101185"}, {"lang": "pt", "id": "1203844891291406336", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/xbLnKoR6jL", "expanded_url": "https://t.co/xbLnKoR6jL", "display_url": "t.co/xbLnKoR6jL"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:12:43.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/xbLnKoR6jL", "edit_history_tweet_ids": ["1203844891291406336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "86374491"}, {"lang": "pt", "id": "1203844861570486272", "in_reply_to_user_id": "1173246589567213568", "created_at": "2019-12-09T01:12:36.000Z", "text": "Muito bom ser suicida desde os 12 anos e ter aprendido a lidar com impulsos suicidas", "edit_history_tweet_ids": ["1203844861570486272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173246589567213568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203844859083317248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203844822630580224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:12:26.000Z", "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203844822630580224"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710186852272234496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}]}, {"lang": "es", "id": "1203844802346995712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:12:21.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203844802346995712"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339169225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203844771837566976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:12:14.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203844771837566976"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108947932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203844643793899520", "in_reply_to_user_id": "14708870", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "apilo", "id": "14708870"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9387, "type": "Other", "normalized_text": "Arc\u00f3n del Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:11:44.000Z", "text": "@apilo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 me suena m\u00e1s como el Arc\u00f3n del Suicida.\ud83d\ude09", "edit_history_tweet_ids": ["1203844643793899520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1465835347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203843269559554048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203844522867855360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:11:15.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203844522867855360"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008850280560066560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203844402680156160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:10:46.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203844402680156160"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030616005821837312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203844354089127937", "created_at": "2019-12-09T01:10:35.000Z", "text": "Moralista me chama de suicida eu vivo pra eternidade eles vivem pra vida  \ud83c\udf88", "edit_history_tweet_ids": ["1203844354089127937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "856148350273548290"}, {"lang": "es", "id": "1203844201793888256", "in_reply_to_user_id": "1063094622577143808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agostinna8", "id": "1063094622577143808"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:09:58.000Z", "text": "@agostinna8 Re suicida la agostina jajajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1203844201793888256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "706982698137620480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203842003676598272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203844123075194880", "created_at": "2019-12-09T01:09:39.000Z", "text": "a tia da djenifer e da ketlyn se matou rindo s\u00f3 \u00e1udio do guri falando q a ketlyn n sabe da beijo\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1203844123075194880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "993235755958001666", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "djenifer"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "ketlyn"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6857, "type": "Other", "normalized_text": "ketlyn"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203844076975644672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:09:28.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203844076975644672"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184588755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203844013390016512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:09:13.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203844013390016512"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780030061034532864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203843967965679616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:09:02.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203843967965679616"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042100676417998849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203843955630182400", "created_at": "2019-12-09T01:09:00.000Z", "text": "esperando esquadr\u00e3o suicida acabar p eu ir na 7 pecados com a Yone", "edit_history_tweet_ids": ["1203843955630182400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012506482158592000", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Yone"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203843817394319360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "pityfi", "id": "59463285"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:08:27.000Z", "text": "RT @pityfi: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203843817394319360"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2958746721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203706633400008705"}]}, {"lang": "es", "id": "1203843732921032704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:08:06.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203843732921032704"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415159913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203843630873686018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:07:42.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203843630873686018"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1618438321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203843628285730820", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:07:41.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203843628285730820"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762051223239483392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203843595779891201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:07:34.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203843595779891201"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101997509491204097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203843512715886592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:07:14.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203843512715886592"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141375167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203843500896346113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:07:11.000Z", "text": "RT @micohu83: Es un cara de roca @JorgeDCG, un cara dura, deber\u00eda seguir el mismo camino de su jefe suicida y liberar al Per\u00fa de sujetos co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203843500896346113"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023672819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203812074859552768"}]}, {"lang": "en", "id": "1203843491001966592", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:07:09.000Z", "text": "@gatita__suicida it is ok", "edit_history_tweet_ids": ["1203843491001966592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1702431284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203843321619263488"}]}, {"lang": "es", "id": "1203843472207306755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:07:04.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203843472207306755"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786186704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203843445082734593", "created_at": "2019-12-09T01:06:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (quando eu era pequeno)\nse popularizou: ???\ndiretoria: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1203843445082734593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3431616970"}, {"lang": "es", "id": "1203843402569338881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:06:48.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203843402569338881"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203843347787456512", "in_reply_to_user_id": "327090066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "operariadolacre", "id": "327090066"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:06:35.000Z", "text": "@operariadolacre e eu nao to com grandes expectativas pra esse filme, pq vai q eu me decepciono igual esquedr\u00e3o suic\u00edda", "edit_history_tweet_ids": ["1203843347787456512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142604091136364545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203842950482055174"}]}, {"lang": "es", "id": "1203843335519117312", "in_reply_to_user_id": "526364551", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "christianm100", "id": "526364551"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.3565, "type": "Person", "normalized_text": "Bolu"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:06:32.000Z", "text": "@christianm100 Bolu los que los votaron. Igual Argentina esta en modo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1203843335519117312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167080359126806529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203842441629126656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203843285237817346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:06:20.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203843285237817346"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337986532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203843251633086464", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/rUn2Cxoghg", "expanded_url": "https://twitter.com/dupradaze/status/1203498982581899264", "display_url": "twitter.com/dupradaze/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:06:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/rUn2Cxoghg", "edit_history_tweet_ids": ["1203843251633086464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082066506773684225"}, {"lang": "pt", "id": "1203843125095096321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:05:42.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203843125095096321"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14694891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203843100571045888", "created_at": "2019-12-09T01:05:36.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: talvez n\u00e3o de um jeito bom. \ndiretoria: por liderar revolta coletiva.\n\nEis aqui uma CDF", "edit_history_tweet_ids": ["1203843100571045888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "54649808"}, {"lang": "pt", "id": "1203842969830350853", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:05:04.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203842969830350853"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106997366060707843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203842946048708614", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fnxtiago", "id": "910562026963046400"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "ski"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:04:59.000Z", "text": "RT @fnxtiago: bruh se o ski se suicida eu junto-me a ele", "edit_history_tweet_ids": ["1203842946048708614"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804816368596041729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203730733187158018"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203842944811315202", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/u4Jc1qDJPV", "expanded_url": "https://t.co/u4Jc1qDJPV", "display_url": "t.co/u4Jc1qDJPV"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:04:59.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/u4Jc1qDJPV", "edit_history_tweet_ids": ["1203842944811315202"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191642842936020993"}, {"lang": "pt", "id": "1203842912498249729", "in_reply_to_user_id": "1190211566680993792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:04:51.000Z", "text": "@derflecha quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1203842912498249729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334085898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203667765615374337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203842806525112320", "created_at": "2019-12-09T01:04:26.000Z", "text": "Nego quer se colocar em risco e acaba com a vida de quem n\u00e3o tem nada ver com isso, po, matou um e ainda colocou gente no hospital na beirinha... na boa, vcs q dirigem depois de beber s\u00e3o uns egoistas, papo 10 mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1203842806525112320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "179736586"}, {"lang": "es", "id": "1203842802192453632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:04:25.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203842802192453632"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62904521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "es", "id": "1203842734907416576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:04:08.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203842734907416576"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246976816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203842586785517569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:03:33.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203842586785517569"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521888649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203842534151204865", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/dklyRb7XYp", "expanded_url": "https://twitter.com/thxshallow/status/1203842349589286913", "display_url": "twitter.com/thxshallow/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.3929, "type": "Person", "normalized_text": "rayane"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:03:21.000Z", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK se eu sumir foi a rayane q me matou https://t.co/dklyRb7XYp", "edit_history_tweet_ids": ["1203842534151204865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982021424578748416"}, {"lang": "pt", "id": "1203842464521564160", "created_at": "2019-12-09T01:03:04.000Z", "text": "e se a saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou :/", "edit_history_tweet_ids": ["1203842464521564160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "940576067185729536"}, {"lang": "es", "id": "1203842374574714880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:02:43.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203842374574714880"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85860855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203842356560244736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:02:38.000Z", "text": "RT @Bellrjunior: @gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203842356560244736"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803231497142632448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203822181177864194"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203842355444506625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:02:38.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203842355444506625"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957031278238404610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203842328332423168", "created_at": "2019-12-09T01:02:32.000Z", "text": "Eu j\u00e1 assisti muitas coisas sobre Ted Bundy e \u00e9 engra\u00e7ado como nenhuma delas fala sobre o fato dele ter tomado um fora no colegial e todas as meninas que ele matou se pareciam de alguma forma com aquele que deu o fora nele. Sem contar que n\u00e3o falam tb da inf\u00e2ncia conturbada", "edit_history_tweet_ids": ["1203842328332423168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "228833538", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}}, {"lang": "es", "id": "1203842268987310081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:02:17.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203842268987310081"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387986422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203842239509782528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:02:10.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203842239509782528"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203842238670942209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:02:10.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203842238670942209"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135538664908480513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203842232077283328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:02:09.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203842232077283328"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2736644777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203842155329937408", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/cjWggCgHgR", "expanded_url": "https://twitter.com/dupradaze/status/1203498982581899264", "display_url": "twitter.com/dupradaze/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:01:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705 (por merda mas blz)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/cjWggCgHgR", "edit_history_tweet_ids": ["1203842155329937408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055617720421621761"}, {"lang": "es", "id": "1203842086853840897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:01:34.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203842086853840897"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180931647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203842085889155073", "in_reply_to_user_id": "20282000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "RengCh", "id": "1442624198736629763"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:01:34.000Z", "text": "@MadameTempestad @RenGCh ya sabemos el porque de su alianza suicida con el fujimorismo, necesitaban el blindaje", "edit_history_tweet_ids": ["1203842085889155073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1243717172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203834600155426816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203842009363927041", "created_at": "2019-12-09T01:01:15.000Z", "text": "Domingo ou de bad ou de opera\u00e7\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1203842009363927041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1015043881132535808"}, {"lang": "pt", "id": "1203842000488980483", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rR37UjXJ8a", "expanded_url": "https://youtu.be/d1VMQeej31M", "display_url": "youtu.be/d1VMQeej31M"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:01:13.000Z", "text": "https://t.co/rR37UjXJ8a\nPessoal, infelizmente, meu primo de 48\u00b0 se suicidou por causa de depress\u00e3o. Estou sofrendo mt.", "edit_history_tweet_ids": ["1203842000488980483"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189986147272970241"}, {"lang": "es", "id": "1203841982117875713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:01:09.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841982117875713"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2756364303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841955811057664", "in_reply_to_user_id": "2974024605", "created_at": "2019-12-09T01:01:03.000Z", "text": "Fui olhando mais \n\nAt\u00e9 ver q na vdd ele n se suicidou \n\nEle fez esquadr\u00e3o suicida \n\nOU SEJA \n\nPerdi o racioc\u00ednio, perdi o fim, eu preciso falar com ele e n sei como", "edit_history_tweet_ids": ["1203841955811057664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974024605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203841498149773312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841946898358273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:01:01.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841946898358273"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21674755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841907295707138", "created_at": "2019-12-09T01:00:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1203841907295707138"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208175885"}, {"lang": "pt", "id": "1203841883954450432", "created_at": "2019-12-09T01:00:46.000Z", "text": "+1 meta conclu\u00edda com sucesso: fazer minha m\u00e3e assistir Esquadr\u00e3o Suicida comigo, e a melhor e inesperada parte, foi que ela gostou e elogiou bastante o filme ! \ud83d\ude0c\ud83e\udd17", "edit_history_tweet_ids": ["1203841883954450432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827639448", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203841759232614400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:00:16.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841759232614400"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130103361393573888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841737309016064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:00:11.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841737309016064"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836387649892024321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203841684590739456", "created_at": "2019-12-09T00:59:58.000Z", "text": "Mi sue\u00f1o imposible es tener la mente de David Foster Wallace (salvo la parte depresiva y suicida).", "edit_history_tweet_ids": ["1203841684590739456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "147347528", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 59, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "David Foster Wallace"}]}}, {"lang": "es", "id": "1203841672100155392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:59:55.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841672100155392"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264175751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841623324528640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:59:43.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841623324528640"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82266843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841608640282624", "created_at": "2019-12-09T00:59:40.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1203841608640282624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1136314233468137473"}, {"lang": "pt", "id": "1203841549135679489", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/ZDMRn6neRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/prof_axolote/status/1203693552510914561", "display_url": "twitter.com/prof_axolote/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:59:26.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ndepend\u00eancia\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nrecupera\u00e7\u00e3o\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nmatou aula \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nfoi expulso de sala \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\n(expulsa da turma de vez, ali\u00e1s)\naluno destaque\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ndiretoria\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/ZDMRn6neRJ", "edit_history_tweet_ids": ["1203841549135679489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "104717894", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693552510914561"}]}, {"lang": "es", "id": "1203841542202499072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:59:24.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841542202499072"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125231299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841512410353665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:59:17.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841512410353665"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142892224654561280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841485566828550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:59:11.000Z", "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841485566828550"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740366240791793666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841470903603200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:59:07.000Z", "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841470903603200"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123567016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}]}, {"lang": "es", "id": "1203841369485332480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:58:43.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841369485332480"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4617440056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "es", "id": "1203841302997155841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:58:27.000Z", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841302997155841"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222294505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841193114841088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:58:01.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841193114841088"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817420441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841183165943808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:57:59.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841183165943808"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950052509288161282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841132419014656", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/tqhn2zyAk2", "expanded_url": "https://twitter.com/_iriisr/status/1203838030995492869", "display_url": "twitter.com/_iriisr/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:57:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\nnota vermelha: ss\nreprova\u00e7\u00e3o: nunca\nrecupera\u00e7\u00e3o: mts\nmatou aula: 1 ou 2 vez\nexpulso de sala: algumas vezes\naluno destaque: kkkk nunca\nse popularizou: eu era ngm\ndiretoria: nao\nchorou na sala: nn\npegou algu\u00e9m no banheiro: nn https://t.co/tqhn2zyAk2", "edit_history_tweet_ids": ["1203841132419014656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376509841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203838030995492869"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841085732278273", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/7TjK1GHENc", "expanded_url": "https://twitter.com/brufaria_p/status/1203840724892028930", "display_url": "twitter.com/brufaria_p/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:57:35.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/7TjK1GHENc", "edit_history_tweet_ids": ["1203841085732278273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786698853051428864"}, {"lang": "pt", "id": "1203841080917184515", "in_reply_to_user_id": "2974024605", "created_at": "2019-12-09T00:57:34.000Z", "text": "Oq mais me agonia nisso tudo, \u00e9 n\u00e3o saber o sobrenome dele ou n\u00e3o lembrar de nenhuma das anota\u00e7\u00f5es doidas\n\nPesquisei no google:\n.Colin \n.a morte de colin\n.o suic\u00eddio de colin\n.a carta de suic\u00eddio de Colin\n\nMas o \u00fanico Colin q se suicidou, foi um diretor de cinema", "edit_history_tweet_ids": ["1203841080917184515"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974024605", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4386, "type": "Other", "normalized_text": "Colin"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Colin"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Colin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203840437137657857"}]}, {"lang": "es", "id": "1203841026684833792", "in_reply_to_user_id": "156289017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "beatrizbecerrab", "id": "156289017"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "IntlCrimCourt", "id": "61731614"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "ucrania"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:57:21.000Z", "text": "@beatrizbecerrab @IntlCrimCourt No es sabiteo suicida. Es la oposicion a la medida que promukgaba Lenin. Vea los s\u00efmbolos y las se\u00f1ales. Siempre usala bandera chavista de ocho estrellas. Son parte delo mismo. Igual que en ucrania hasta que la gente se cans\u00f3 y los bot\u00f3 a todos.", "edit_history_tweet_ids": ["1203841026684833792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082337423009501184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203782057417162753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203841004840923138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:57:16.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203841004840923138"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188625688020115457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203840926633922560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:56:57.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203840926633922560"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534190664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"lang": "es", "id": "1203840916659867648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:56:55.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203840916659867648"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165302915239731200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203840911148494849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:56:54.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203840911148494849"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95226135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203840889606545408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:56:49.000Z", "text": "RT @Bellrjunior: @gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203840889606545408"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33959979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203822181177864194"}]}, {"lang": "es", "id": "1203840885139611650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:56:47.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203840885139611650"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601422612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203840716188901377", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/kKfFelPFlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/junin______/status/1203840716188901377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kKfFelPFlJ", "media_key": "16_1203840707024343040"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 105, "username": "JimmyG_10", "id": "339317307"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9344, "type": "Organization", "normalized_text": "NFL"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.756, "type": "Organization", "normalized_text": "patriots"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.6695, "type": "Organization", "normalized_text": "NFLnaESPN"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 201, "tag": "NFLnaESPN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:56:07.000Z", "text": "Se meu mengao flamengou, a NFL me fez feliz demais hoje\ud83d\ude0dmeu broncao da massa ganhou, meu homem @JimmyG_10 matou a pau e o patriots perdeeeeeu huahuahuahjabjahjahauaha\nQUE SATISFA\u00c7\u00c3O ASPIRA!\n\n#NFLnaESPN https://t.co/kKfFelPFlJ", "edit_history_tweet_ids": ["1203840716188901377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169824720797126656"}, {"lang": "pt", "id": "1203840683884318721", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/RrqQz7gLSf", "expanded_url": "https://twitter.com/marianawrs/status/1203838161291501568", "display_url": "twitter.com/marianawrs/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:55:59.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nsofreu bullying: \u274c https://t.co/RrqQz7gLSf", "edit_history_tweet_ids": ["1203840683884318721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902387676023844864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203838161291501568"}]}, {"lang": "es", "id": "1203840674686263296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:55:57.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203840674686263296"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191084563302367237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203840639474880512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:55:49.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203840639474880512"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851044990625226753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"lang": "es", "id": "1203840601764089856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:55:40.000Z", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203840601764089856"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419158124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"lang": "es", "id": "1203840578666008577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:55:34.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203840578666008577"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4866927964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "es", "id": "1203840437036965888", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:55:01.000Z", "text": "@gatita__suicida \u00bfHas tirado un dardo a una ruleta para decir un sitio aleatorio?", "edit_history_tweet_ids": ["1203840437036965888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1140685639597400064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203839652454645761"}]}, {"lang": "es", "id": "1203840392443154433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "saladeinfo", "id": "140296295"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:54:50.000Z", "text": "RT @saladeinfo: No es f\u00e1cil ser oposici\u00f3n en Venezuela.\nHay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203840392443154433"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65921692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203839465829097473"}]}, {"lang": "es", "id": "1203840277862961154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:54:23.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203840277862961154"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148177713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203840184325816320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:54:00.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203840184325816320"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79917130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203840088444153857", "created_at": "2019-12-09T00:53:38.000Z", "text": "O comunismo matou milhares pq estava nas m\u00e3os de ditadores que s\u00f3 queriam o poder e tavam pouco se importando com o povo. Mas o comunismo, como movimento em si, nunca foi pra seguir massacres, ditaduras ou qualquer tipo de descrimina\u00e7\u00e3o. Parem de comparar essa merda a nazismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1203840088444153857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027937598", "entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 275, "probability": 0.557, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1203840077752930304", "in_reply_to_user_id": "4157482947", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "hacetecargo2", "id": "937525646430998533"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:53:35.000Z", "text": "@ELCARA333 @hacetecargo2 Creo primero la suicida, antes de q denuncie...", "edit_history_tweet_ids": ["1203840077752930304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1210150166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203798170205069317"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203840018789359616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:53:21.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203840018789359616"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88448104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203839951592407040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:53:05.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203839951592407040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53954284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203839912975486976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:52:56.000Z", "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203839912975486976"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295113869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203839874052304896", "in_reply_to_user_id": "2974024605", "created_at": "2019-12-09T00:52:46.000Z", "text": "As anota\u00e7\u00f5es terminavam em uma carta suicida maluca, mas n\u00e3o nas respostas, que eu tinha certeza de q ele tinha", "edit_history_tweet_ids": ["1203839874052304896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974024605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203839671266091008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203839852023885824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:52:41.000Z", "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203839852023885824"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15246427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203839844407021573", "in_reply_to_user_id": "963821530303131648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "u_jullia", "id": "963821530303131648"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "felipefooam", "id": "989952996770447360"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:52:39.000Z", "text": "@u_jullia @felipefooam tava se entupindo de pizza agorinha e se matou no sandu\u00edche ontem", "edit_history_tweet_ids": ["1203839844407021573"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "812404048322330624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203838837300088837"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203839764786548741", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:52:20.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203839764786548741"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778837457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203839690765479941", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "saladeinfo", "id": "140296295"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:52:03.000Z", "text": "RT @saladeinfo: No es f\u00e1cil ser oposici\u00f3n en Venezuela.\nHay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203839690765479941"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115785498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203839465829097473"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203839643109797889", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1iOkuvuPhm", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1203799286623932424", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7788, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:51:51.000Z", "text": "Tomara q consertem a porcaria q fizeram no primeiro filme de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/1iOkuvuPhm", "edit_history_tweet_ids": ["1203839643109797889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009861127453511680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203799286623932424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203839596565614593", "created_at": "2019-12-09T00:51:40.000Z", "text": "At\u00e9 que eu criei coragem e fugi do relacionamento. No in\u00edcio foi dif\u00edcil...doeu,me matou por dentro. Mas depois passou, e eu entendi que as vezes, d\u00f3i como se n\u00e3o fosse parar nunca, e depois voc\u00ea se reseta e vive como nunca viveu antes, dessa vez mais esperta e pronta pra tudo/2", "edit_history_tweet_ids": ["1203839596565614593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3922636521"}, {"lang": "es", "id": "1203839501891710976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:51:18.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203839501891710976"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104860607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203839465829097473", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uqGPdxwgkL", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:51:09.000Z", "text": "No es f\u00e1cil ser oposici\u00f3n en Venezuela.\nHay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds.\nSe trata, sin duda, de un saboteo suicida.\nhttps://t.co/uqGPdxwgkL", "edit_history_tweet_ids": ["1203839465829097473"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "140296295"}, {"lang": "pt", "id": "1203839434560593921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:51:02.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203839434560593921"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154187455169515522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203839387110400000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:50:50.000Z", "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203839387110400000"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11431902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203839343347011585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:50:40.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203839343347011585"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112551416269279232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203839323898073088", "in_reply_to_user_id": "1082331237065388032", "created_at": "2019-12-09T00:50:35.000Z", "text": "@SeaStellardust ou pq amava a vida \nela estava cansada, ela praticamente se matou ali \ne era por isso que ela queria que o steven fosse feliz \npara n\u00e3o acabar como ela e pq ela amava ele tbm ne \nrealmente ela ter mudado n\u00e3o mudou oq ela fez mas na posi\u00e7\u00e3o dela ela tbm n\u00e3o poderia fazer mais nd", "edit_history_tweet_ids": ["1203839323898073088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082331237065388032", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "steven"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203838756740124672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203839254293614597", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/MxC1cGqiH2", "expanded_url": "https://twitter.com/_iriisr/status/1203838030995492869", "display_url": "twitter.com/_iriisr/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:50:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: s mas n fisicamente\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: uma\nmatou aula: n\nexpulso de sala: n \naluno destaque: s\nse popularizou: n\ndiretoria: n\nchorou na sala: n\npegou algu\u00e9m no banheiro: n https://t.co/MxC1cGqiH2", "edit_history_tweet_ids": ["1203839254293614597"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2554686020", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203838030995492869"}]}, {"lang": "es", "id": "1203839209284493312", "created_at": "2019-12-09T00:50:08.000Z", "text": "corona de espinas, coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "edit_history_tweet_ids": ["1203839209284493312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3744783219"}, {"lang": "pt", "id": "1203839077721792513", "in_reply_to_user_id": "2723788234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aquelerebelde", "id": "2723788234"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:49:37.000Z", "text": "@aquelerebelde brigou \u2705\nnota vermelha \u274c \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1203839077721792513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156871824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203836410706436097"}]}, {"lang": "es", "id": "1203839068800520192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:49:34.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203839068800520192"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570937114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203839044419031040", "created_at": "2019-12-09T00:49:29.000Z", "text": "eu smp me achei insuficiente etc \neu n\u00e3o aguento mais perder as pessoas que eu amo, meu amigo se matou e hj dnv \u00e9 outro amigo que decide sumir da minha vida. \n\u00e9 ruim viver sem ningu\u00e9m enfim n devo explica\u00e7\u00f5es pq \u00e9 f\u00e1cil me rotular como drmatica etc. \nenfim +", "edit_history_tweet_ids": ["1203839044419031040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157869477519941632", "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 243, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "drmatica"}]}}, {"lang": "es", "id": "1203838964131606528", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:49:09.000Z", "text": "@gatita__suicida En 6 horas salgo, gracias por preocuparte por m\u00ed eh.\n\nAhora te toca salir a ti a ver si ves un poco la realidad y tal.", "edit_history_tweet_ids": ["1203838964131606528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1140685639597400064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203838745805541376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203838910578724864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:48:57.000Z", "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203838910578724864"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4550317786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838823488249856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:48:36.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203838823488249856"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3411574571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838819725910016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:48:35.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203838819725910016"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306464690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838774238683137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:48:24.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203838774238683137"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142436221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838709168328706", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:48:09.000Z", "text": "@gatita__suicida @borrachasobriax Hay mujeres con co\u00f1o igual que las hay con pene y no les quita nada de mujer", "edit_history_tweet_ids": ["1203838709168328706"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1014531154559553541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203775531281461248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203838670584897538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:47:59.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203838670584897538"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168034266858631169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203838669796315138", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:47:59.000Z", "text": "@mandioca_paulo's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1203838669796315138"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159203787464159234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838622241296385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:47:48.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203838622241296385"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001871590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203838618659442693", "in_reply_to_user_id": "120909285", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "OsmarTerra", "id": "52722451"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:47:47.000Z", "text": "@JoseaneGebhard @OsmarTerra Se gosta que respeitem seu consumo de nicotina que \u00e9 muito mais perigoso voc\u00ea tamb\u00e9m deve respeitar o consumo de maconha dos outros, maconha nunca matou tabaco mata todo ano.", "edit_history_tweet_ids": ["1203838618659442693"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202400102922543104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203771162465054721"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838617749217282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:47:47.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203838617749217282"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824393360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838616918773760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:47:47.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203838616918773760"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838578041724928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:47:37.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203838578041724928"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121323711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838506449211393", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:47:20.000Z", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "edit_history_tweet_ids": ["1203838506449211393"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307961675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838431606067200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:47:02.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203838431606067200"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811627920015978497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838378166358016", "in_reply_to_user_id": "193806246", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Maru_Gorila", "id": "193806246"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "sammy321a", "id": "941109582398664705"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Beatriz_AvilaOK", "id": "201924584"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Peronia"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:46:50.000Z", "text": "@Maru_Gorila @sammy321a @Beatriz_AvilaOK En Peronia nadie renuncia por esas pavadas.  Y menos aun se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203838378166358016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1265204976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203792080700612608"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838316455575553", "created_at": "2019-12-09T00:46:35.000Z", "text": "El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Crist\u00f3bal.  Que verg\u00fcenza!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1203838316455575553"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "author_id": "965046632", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}]}}, {"lang": "es", "id": "1203838302362750977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:46:32.000Z", "text": "RT @micohu83: Es un cara de roca @JorgeDCG, un cara dura, deber\u00eda seguir el mismo camino de su jefe suicida y liberar al Per\u00fa de sujetos co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203838302362750977"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62904521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203812074859552768"}]}, {"lang": "ca", "id": "1203838175791190016", "created_at": "2019-12-09T00:46:01.000Z", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203838175791190016"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579423603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203838161291501568", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/YmQSVUaZIh", "expanded_url": "https://twitter.com/cupuachoux/status/1203834539300261888", "display_url": "twitter.com/cupuachoux/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:45:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nsofreu bullying: \u2705 https://t.co/YmQSVUaZIh", "edit_history_tweet_ids": ["1203838161291501568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3410797683"}, {"lang": "pt", "id": "1203838155335577600", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/mtc0oub9d2", "expanded_url": "https://twitter.com/SrAudax/status/1203825429238501377", "display_url": "twitter.com/SrAudax/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:45:57.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: fisicamente? s\u00f3 dei um tapa na cara de um menino que hj \u00e9 meu amigo\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: ?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u274c\ndiretoria: acho q \u274c https://t.co/mtc0oub9d2", "edit_history_tweet_ids": ["1203838155335577600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293503348", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203825429238501377"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838105557590016", "created_at": "2019-12-09T00:45:45.000Z", "text": "q tan suicida soy si estoy realmente mal y escucho una playlist para el suicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1203838105557590016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159875670509596674"}, {"lang": "es", "id": "1203838039455342592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:45:29.000Z", "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203838039455342592"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118463643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203712210809376769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203838030995492869", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/wsKSODTmGv", "expanded_url": "https://twitter.com/lemoneboy/status/1203837043593433089", "display_url": "twitter.com/lemoneboy/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:45:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: d+\nreprova\u00e7\u00e3o: 5 \nrecupera\u00e7\u00e3o: incont\u00e1veis \nmatou aula: d++++\nexpulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: n\u00e3o?????\nse popularizou: if mores\ndiretoria: n\u00e3o\nchorou na sala: td semana\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/wsKSODTmGv", "edit_history_tweet_ids": ["1203838030995492869"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "author_id": "966007629482004480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203837043593433089"}]}, {"lang": "es", "id": "1203838020530659336", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:45:24.000Z", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "edit_history_tweet_ids": ["1203838020530659336"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195501267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203837942730506240", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/xq8i6bQJrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aquelerebelde/status/1203836410706436097", "display_url": "twitter.com/aquelerebelde/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:45:06.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/xq8i6bQJrJ", "edit_history_tweet_ids": ["1203837942730506240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53882688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203836410706436097"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203837911671693314", "geo": {"place_id": "32d0fb78a652aa1d"}, "created_at": "2019-12-09T00:44:59.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1203837911671693314"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2535774440"}, {"lang": "es", "id": "1203837818923028481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:44:36.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203837818923028481"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970664418295066626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203837782130667520", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/3AKWPqZu2u", "expanded_url": "https://twitter.com/Brunacci014/status/1203835001248333825", "display_url": "twitter.com/Brunacci014/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:44:28.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/3AKWPqZu2u", "edit_history_tweet_ids": ["1203837782130667520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1033117814893305858", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203835001248333825"}]}, {"lang": "es", "id": "1203837760102174722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:44:22.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203837760102174722"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460758582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203837704041091072", "created_at": "2019-12-09T00:44:09.000Z", "text": "Si la mujer fuese capaz de defenderse igual a igual, o en superioridad, entiendo que no habr\u00edan tantos abusos por g\u00e9nero. Golpearla en la cara sabiendo que te va a partir un brazo pasa de \u201cataque de ira\u201d a \u201cmisi\u00f3n suicida\u201d... y los locos no son tantos.", "edit_history_tweet_ids": ["1203837704041091072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55844872"}, {"lang": "pt", "id": "1203837573828894720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:43:38.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203837573828894720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55961066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203837569890496512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:43:37.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203837569890496512"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139362521100574720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203837534188589056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:43:29.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203837534188589056"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076163475368566784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203837527469236225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:43:27.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203837527469236225"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246164003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203837468514177024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:43:13.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203837468514177024"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1359908688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203837392563687426", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ulgT3u8Dr3", "expanded_url": "https://twitter.com/outkira/status/1203837131480633344", "display_url": "twitter.com/outkira/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:42:55.000Z", "text": "o amor de um psicopata e um suicida \u00e9 o mais lindo ele mataria por ele e ele morreria por ele https://t.co/ulgT3u8Dr3", "edit_history_tweet_ids": ["1203837392563687426"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "481656537", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203837131480633344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203837358124220418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:42:47.000Z", "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203837358124220418"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185009661109506049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}]}, {"lang": "es", "id": "1203837351862112256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:42:45.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203837351862112256"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448296955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203837207158636545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:42:11.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203837207158636545"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148410800203325440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203837182248734720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:42:05.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203837182248734720"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161459088653529089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203837167010811904", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/mCYHaasC6r", "expanded_url": "https://twitter.com/fvguima/status/1203781952207302657", "display_url": "twitter.com/fvguima/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:42:01.000Z", "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria:  \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f https://t.co/mCYHaasC6r", "edit_history_tweet_ids": ["1203837167010811904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56875389", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203781952207302657"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203837123708817408", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/cYGOBnFtSq", "expanded_url": "https://twitter.com/aquelerebelde/status/1203836410706436097", "display_url": "twitter.com/aquelerebelde/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:41:51.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/cYGOBnFtSq", "edit_history_tweet_ids": ["1203837123708817408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1049832961741385728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203836410706436097"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203837071267418114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:41:38.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203837071267418114"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028027871720337408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203837043593433089", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/5lr9ttZhr4", "expanded_url": "https://twitter.com/jonatans___/status/1203826005355515904", "display_url": "twitter.com/jonatans___/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:41:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: kkk\nreprova\u00e7\u00e3o: 2\nrecupera\u00e7\u00e3o: kkk\nmatou aula: kkkkkkkkkkkkkkjk\nexpulso de sala: kk\naluno destaque: meme isso ai\nse popularizou: if mores\ndiretoria: kkk\nchorou na sala: non\npegou algu\u00e9m no banheiro:non https://t.co/5lr9ttZhr4", "edit_history_tweet_ids": ["1203837043593433089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1138429434443313154", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203826005355515904"}]}, {"lang": "es", "id": "1203836964245508097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:41:13.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836964245508097"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198297379134414848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203836924387049473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:41:03.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836924387049473"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779653522933571584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203836899904897024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:40:57.000Z", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836899904897024"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1269596011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"lang": "es", "id": "1203836892040568837", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ypdkDzcwnO", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 56, "username": "nytimeses", "id": "2975678883"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaLibre"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "Venezuela"}, {"start": 68, "end": 83, "tag": "VenezuelaLibre"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:40:55.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n@nytimeses #Venezuela #VenezuelaLibre\n\n https://t.co/ypdkDzcwnO", "edit_history_tweet_ids": ["1203836892040568837"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128014523"}, {"lang": "es", "id": "1203836848520515587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:40:45.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836848520515587"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223311124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203836834066944000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:40:42.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836834066944000"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2761996395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203836736603906050", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/iznfUbDL1F", "expanded_url": "https://twitter.com/airotyv/status/1203829578634027008", "display_url": "twitter.com/airotyv/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:40:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: nem sei\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u2705 https://t.co/iznfUbDL1F", "edit_history_tweet_ids": ["1203836736603906050"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157129805055160321", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203829578634027008"}]}, {"lang": "es", "id": "1203836735211393026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NiUnaMenosChile", "id": "3302243423"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}, {"start": 52, "end": 69, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Luzminalda Pereira"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:40:18.000Z", "text": "RT @NiUnaMenosChile: \ud83d\udd34ALERTA Femicidio/Feminicidio\ud83d\udd34\nLuzminalda Pereira fue ASESINADA por el femicida Tom\u00e1s P\u00e9rez de 51 a\u00f1os, otro cobarde q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836735211393026"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030216423749103617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203694595541999616"}]}, {"lang": "es", "id": "1203836699719147525", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:40:10.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836699719147525"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151098919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203836679494209536", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/JbMvNdbgr6", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_Nxtch/status/1203802565055598592", "display_url": "twitter.com/Young_Nxtch/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:40:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 mas so com boca\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/JbMvNdbgr6", "edit_history_tweet_ids": ["1203836679494209536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880215746764312577", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203802565055598592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203836666621894656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:40:02.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836666621894656"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814575587645935616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "ja", "id": "1203836495083163648", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "geo": {"place_id": "2b1aaad4f9c9a306"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:39:21.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u304a\u6012\u308a\u3054\u3082\u3063\u3068\u3082\u3060\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u305f\u3060\u305d\u308c\u3060\u3051\u3067\u305b\u3063\u304b\u304f\u306e\u7e01\u3092\u5207\u308b\u306e\u3082\u52ff\u4f53\u306a\u3044\u3068\u611f\u3058\u307e\u3059\u3002\n\u53cd\u7701\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u69d8\u5b50\u3082\u898b\u308c\u307e\u3059\u3057\u3002\n\n\u500b\u4eba\u7684\u306a\u610f\u898b\u304c\u5206\u304b\u308c\u3066\u53e3\u8ad6\u306b\u306a\u308b\u3053\u3068\u306f\u3042\u3063\u3066\u3082\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d5\u30a1\u30f3\u306b\u60aa\u3044\u4eba\u306f\u3044\u306a\u3044\u3068\u601d\u3063\u3066\u3044\u308b\u306e\u3067\u3001\u3044\u3064\u304b\u307e\u305f\u304a\u6c17\u6301\u3061\u53ce\u307e\u3063\u305f\u3089\u8997\u3044\u3066\u898b\u3066\u3082\u826f\u3044\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3088\ud83d\ude0a", "edit_history_tweet_ids": ["1203836495083163648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "815545894628036608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203825716221161472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203836472677355521", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ZSGenNyhkR", "expanded_url": "https://twitter.com/EuOrtman/status/1203712097919606784", "display_url": "twitter.com/EuOrtman/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:39:15.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2049\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705 https://t.co/ZSGenNyhkR", "edit_history_tweet_ids": ["1203836472677355521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174842205"}, {"lang": "pt", "id": "1203836410706436097", "created_at": "2019-12-09T00:39:01.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u00b1\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1203836410706436097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "2723788234"}, {"lang": "pt", "id": "1203836377546338304", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/PYHvX3tGTY", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:38:53.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/PYHvX3tGTY", "edit_history_tweet_ids": ["1203836377546338304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65816460", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}]}, {"lang": "es", "id": "1203836317785903104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:38:39.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836317785903104"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1290086070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203836288186699776", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/C4pCGulnKu", "expanded_url": "https://twitter.com/joaov3to/status/1203812749769359360", "display_url": "twitter.com/joaov3to/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:38:31.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/C4pCGulnKu", "edit_history_tweet_ids": ["1203836288186699776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1240004192"}, {"lang": "pt", "id": "1203836255462711296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:38:24.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836255462711296"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2154588383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203836227688026112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:38:17.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836227688026112"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825448383452213249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203836213758758916", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/qNpBjblL65", "expanded_url": "https://twitter.com/ricordobruno/status/1203800726385963008", "display_url": "twitter.com/ricordobruno/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:38:14.000Z", "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/qNpBjblL65", "edit_history_tweet_ids": ["1203836213758758916"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272493428", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203800726385963008"}]}, {"lang": "es", "id": "1203836178673352705", "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-12-09T00:38:05.000Z", "text": "@MijaelGLP Tan bien prop\u00f3n algo , para los que de tu partido devuelvan todo lo que han \u201c recaudado\u201d . En dos gobiernos de su suicida l\u00edder ...", "edit_history_tweet_ids": ["1203836178673352705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3612701475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203718832935854082"}]}, {"lang": "es", "id": "1203836084490256386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:37:43.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836084490256386"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088425795436118017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203836044464013312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:37:33.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836044464013312"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108827438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203836011014492160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NiUnaMenosChile", "id": "3302243423"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}, {"start": 52, "end": 69, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Luzminalda Pereira"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:37:25.000Z", "text": "RT @NiUnaMenosChile: \ud83d\udd34ALERTA Femicidio/Feminicidio\ud83d\udd34\nLuzminalda Pereira fue ASESINADA por el femicida Tom\u00e1s P\u00e9rez de 51 a\u00f1os, otro cobarde q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203836011014492160"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17281051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203694595541999616"}]}, {"lang": "es", "id": "1203835979687223296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:37:18.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203835979687223296"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049291995569704960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1203835965183340544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:37:14.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203835965183340544"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403411917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203835915115868160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:37:03.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203835915115868160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011683701892222977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203835861646893058", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:36:50.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203835861646893058"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777501407519858688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"lang": "es", "id": "1203835796479975426", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7471, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:36:34.000Z", "text": "#BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan tus palangristas en el exterior, con  \"el saboteo suicida de la oposici\u00f3n\". Creen que todo el que aborrece a Maduro, debe adorarte, pobre pendejo.", "edit_history_tweet_ids": ["1203835796479975426"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "author_id": "193808486"}, {"lang": "es", "id": "1203835749235351552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:36:23.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203835749235351552"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320226413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203835678108323851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:36:06.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203835678108323851"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107334643878187008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203835582494990339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:35:43.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203835582494990339"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349236725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203835546344284160", "in_reply_to_user_id": "43547925", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "otimaonaweb", "id": "43547925"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:35:35.000Z", "text": "@otimaonaweb Falou o time que j\u00e1 matou at\u00e9 internacionalmente. Se cheira primeiro antes de falar do fedor dos outros.", "edit_history_tweet_ids": ["1203835546344284160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147111794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203810043403132928"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203835517164503041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:35:28.000Z", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203835517164503041"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071166180600283136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}]}, {"lang": "es", "id": "1203835432989085696", "in_reply_to_user_id": "1381789998", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}], "annotations": [{"start": 280, "end": 286, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Cagones"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:35:08.000Z", "text": "@PamJiles La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida. Cagones", "edit_history_tweet_ids": ["1203835432989085696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470769956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203758890057375744"}]}, {"lang": "es", "id": "1203835372586831873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:34:53.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203835372586831873"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203499078388199426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"lang": "es", "id": "1203835359274192896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Arclch", "id": "218319396"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Noelleal", "id": "41220384"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "SLVillegasC", "id": "344327047"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "SandraGPaz", "id": "2284317493"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "_elsanchez", "id": "165554339"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "eudevzla", "id": "1651068919"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "_kiwii7", "id": "1353525336"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "sterlingbriel", "id": "2360376205"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "DELVA1968", "id": "286254817"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "migueL_Lugoq", "id": "233725333"}, {"start": 118, "end": 127, "username": "pololo53", "id": "155661775"}, {"start": 128, "end": 138, "username": "angel_ccs", "id": "48843517"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:34:50.000Z", "text": "RT @Arclch: @Noelleal @SLVillegasC @SandraGPaz @_elsanchez @eudevzla @_kiwii7 @sterlingbriel @DELVA1968 @migueL_Lugoq @pololo53 @angel_ccs\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203835359274192896"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214922230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203797990600785920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203835325530824704", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/KxGpuWstOB", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-n\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k28IacKQMe", "expanded_url": "https://twitter.com/hamenteslivres/status/1203835325530824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k28IacKQMe", "media_key": "3_1203835321017946113"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k28IacKQMe", "expanded_url": "https://twitter.com/hamenteslivres/status/1203835325530824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k28IacKQMe", "media_key": "3_1203835321043079169"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3544, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.3684, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:34:42.000Z", "text": "O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a enterrar a ditadura qdo se recusou, em outubro de 1975, a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita do Butant\u00e3, em S\u00e3o Paulo...\n\nhttps://t.co/KxGpuWstOB https://t.co/k28IacKQMe", "edit_history_tweet_ids": ["1203835325530824704"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "author_id": "718644673405960192"}, {"lang": "es", "id": "1203835216059682818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:34:16.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203835216059682818"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189867406149206017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203835173676179456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:34:06.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203835173676179456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1511686099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203835026078601218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:33:31.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203835026078601218"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906383961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203835001248333825", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/F0Cs2SbUxK", "expanded_url": "https://twitter.com/Cariocaalvexxxx/status/1203661275512950784", "display_url": "twitter.com/Cariocaalvexxx\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "8483e9fd34c7f19a"}, "created_at": "2019-12-09T00:33:25.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/F0Cs2SbUxK", "edit_history_tweet_ids": ["1203835001248333825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "author_id": "887774926333202432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203661275512950784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203834847711633408", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/boGr2ypMqc", "expanded_url": "https://twitter.com/nosqfecha/status/1203722207677091840", "display_url": "twitter.com/nosqfecha/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:32:48.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala: \u274e\ntrabalhou: \u274e https://t.co/boGr2ypMqc", "edit_history_tweet_ids": ["1203834847711633408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4054113376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203722207677091840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203834819777646594", "in_reply_to_user_id": "884749495778631680", "created_at": "2019-12-09T00:32:41.000Z", "text": "eles fecham os olhos pros problemas mais s\u00e9rios da escola (ano passado um menino da minha sala se suicidou, ele tinha depress\u00e3o) e ficam com regrinhas besta, parece que nem \u00e9 ensino m\u00e9dio eles deveriam estar na gest\u00e3o de col\u00e9gio infantil.", "edit_history_tweet_ids": ["1203834819777646594"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "884749495778631680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203834816887709696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203834810671783937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:32:39.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203834810671783937"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889462818835234816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203834649665036288", "in_reply_to_user_id": "1183127141405335558", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:32:01.000Z", "text": "@devigelic @gatita__suicida @AndrParamore Pobrecita, es que no le viene bien que la realidad no sea como le gusta... Asi que prefiere creer que los g\u00e9neros no existen y que las orientaciones sexuales es hacia los genitales.", "edit_history_tweet_ids": ["1203834649665036288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1140685639597400064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203833570617372674"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203834623656153089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:31:55.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203834623656153089"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903934895608782848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203834572879880197", "in_reply_to_user_id": "823928713884631040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jasminy_moura", "id": "823928713884631040"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:31:42.000Z", "text": "@jasminy_moura Se matou ainda nao ne?", "edit_history_tweet_ids": ["1203834572879880197"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3405724186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203731096602591233"}]}, {"lang": "es", "id": "1203834571781025794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:31:42.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203834571781025794"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190424535205584896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203834510581866498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:31:28.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203834510581866498"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990666867500044288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203834461529489410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:31:16.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203834461529489410"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4195392779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203834393409789952", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/1nm5U6gybT", "expanded_url": "https://twitter.com/nkberigo/status/1203439783500013570", "display_url": "twitter.com/nkberigo/statu\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/WSCV7g3Suk", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlinhosHR/status/1203807932560936962", "display_url": "twitter.com/CarlinhosHR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:31:00.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea ja fez: ESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso da sala\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\nnamorou \u2705\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando \u2705 https://t.co/1nm5U6gybT https://t.co/WSCV7g3Suk", "edit_history_tweet_ids": ["1203834393409789952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1013441309699461121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203807932560936962"}]}, {"lang": "es", "id": "1203834239143284736", "in_reply_to_user_id": "454609156", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sagitario211", "id": "454609156"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "percyromero", "id": "141272520"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Guti\u00e9rrez"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:30:23.000Z", "text": "@sagitario211 @percyromero @CesarNakazaki Quien pag\u00f3 a \u00c1lvaro Guti\u00e9rrez para que sustraiga las agendas de Nadine fue el suicida AG", "edit_history_tweet_ids": ["1203834239143284736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203612218505539585"}]}, {"lang": "es", "id": "1203834169308196865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:30:06.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203834169308196865"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273544651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"lang": "es", "id": "1203834156599390208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OdiaConFripozo", "id": "287205460"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Crepusculinho"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "Harry Ortega"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:30:03.000Z", "text": "RT @OdiaConFripozo: Crepusculinho: vampiros y hombres lobo bailan salsa. El musical.\n\nHarry Ortega: un ni\u00f1o va a una escuela normal pero cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203834156599390208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2913937923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203828246799740928"}]}, {"lang": "es", "id": "1203834153831190529", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Sr_AlqZ", "id": "2490036876"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:30:03.000Z", "text": "@gatita__suicida @Sr_AlqZ @AndrParamore Las palabras tienen significados, no puedes cambiar el de una porque la definici\u00f3n real no te viene bien.\n\nDe nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1203834153831190529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1140685639597400064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203833134283919361"}]}, {"lang": "es", "id": "1203834104271245312", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:29:51.000Z", "text": "@gatita__suicida Mas pillao la vd, estoy muy solito....", "edit_history_tweet_ids": ["1203834104271245312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3069842655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203833813442400256"}]}, {"lang": "es", "id": "1203833991834603520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:29:24.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203833991834603520"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "qme", "id": "1203833963275526145", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/6UHjFAqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/iglesias_random/status/1200125170406567937?s=09", "display_url": "twitter.com/iglesias_rando\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:29:17.000Z", "text": "@gatita__suicida https://t.co/6UHjFAqMGo", "edit_history_tweet_ids": ["1203833963275526145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3069842655", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200125170406567937"}, {"type": "replied_to", "id": "1203833813442400256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203833954358484992", "in_reply_to_user_id": "1886976834", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "srta_paullie", "id": "1886976834"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:29:15.000Z", "text": "@srta_paullie Tive um eterno aluno que se suicidou, ano passado, porque o pai o queria para m\u00e9dico. Ele estava cursando em Bel\u00e9m, insistia em mudar de curso. O Pai disse que at\u00e9 podia fazer outra faculdade, desde que terminasse medicina.", "edit_history_tweet_ids": ["1203833954358484992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "70704187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203828850825859073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203833854177562626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:28:51.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203833854177562626"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859127065651675136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203833854039117825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:28:51.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203833854039117825"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089673756354711553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203833815543746561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:28:42.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203833815543746561"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349714270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203833810003144711", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/pDVKnfOe6a", "expanded_url": "https://twitter.com/bell_king_xd/status/1195699763859120128", "display_url": "twitter.com/bell_king_xd/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:28:41.000Z", "text": "Hilo para los que andan con tendencia suicida https://t.co/pDVKnfOe6a", "edit_history_tweet_ids": ["1203833810003144711"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944331038"}, {"lang": "es", "id": "1203833802050723846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:28:39.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203833802050723846"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2544842112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203833783893540864", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:28:34.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203833783893540864"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090878960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"lang": "es", "id": "1203833674820665344", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:28:08.000Z", "text": "@gatita__suicida No he dicho enamorarse, he dicho que te gusten (sexualmente hablando), pero ok. Y qu\u00e9 quieres que te diga, si para ti el g\u00e9nero no existe tampoco puedes culparme de pensar que tengas filias raras con genitales.", "edit_history_tweet_ids": ["1203833674820665344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140685639597400064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203832639653863424"}]}, {"lang": "es", "id": "1203833615022481409", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/UzRTg5Q3Ds", "expanded_url": "https://lahora.com.ec/tungurahua/noticia/1102291578/suicidio-57-en-tungurahua-", "display_url": "lahora.com.ec/tungurahua/not\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6757, "type": "Place", "normalized_text": "Azuay"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "Tungurahua"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:27:54.000Z", "text": "Per c\u00e1pita Azuay y Tungurahua son las dos provincias con mayor incidencia suicida a escala nacional. Casi 5 suicidios al mes...cualquier comentario queda sobrando. https://t.co/UzRTg5Q3Ds", "edit_history_tweet_ids": ["1203833615022481409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536866130"}, {"lang": "pt", "id": "1203833474836303873", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/9KbTbiEG9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:27:21.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/9KbTbiEG9Q", "edit_history_tweet_ids": ["1203833474836303873"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "author_id": "16608807", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}]}, {"lang": "en", "id": "1203833461842333696", "created_at": "2019-12-09T00:27:18.000Z", "text": "Buddy Murphy won a ladder match against R-Truth with a tope suicida at no way out", "edit_history_tweet_ids": ["1203833461842333696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Buddy Murphy"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "R-Truth"}]}}, {"lang": "es", "id": "1203833428069822464", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Op3pYRgM49", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.971, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:27:10.000Z", "text": "No dejen de leer a @BarreraTyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/Op3pYRgM49", "edit_history_tweet_ids": ["1203833428069822464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19692104"}, {"lang": "es", "id": "1203833205176127488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:26:16.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203833205176127488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110552307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203833169746767872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:26:08.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203833169746767872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718272972851646464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203833047692578819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:25:39.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203833047692578819"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787054378867916800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203832983557484545", "in_reply_to_user_id": "1081665090997366784", "created_at": "2019-12-09T00:25:24.000Z", "text": "@marcusdaglite Fazendo escola com a identidade visual do esquadr\u00e3o suicida n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1203832983557484545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "231454045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203816563159289856"}]}, {"lang": "es", "id": "1203832948379795459", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:25:15.000Z", "text": "@gatita__suicida @borrachasobriax @AndrParamore Se denomina bisexualidad que te atraigan todos los g\u00e9neros, no todos los genitales (aunque sea probable que te gusten tambi\u00e9n todos los genitales)", "edit_history_tweet_ids": ["1203832948379795459"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2490036876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203830179740704774"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203832937050988545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:25:12.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203832937050988545"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798595933806166020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203832932370190336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:25:11.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203832932370190336"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075489278883442691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203832812878598144", "in_reply_to_user_id": "1035684767608590339", "created_at": "2019-12-09T00:24:43.000Z", "text": "@gwlaxygirl ele teve certeza disso quando \"se matou\" e soube que tava tudo tranquilo nas m\u00e3os dela", "edit_history_tweet_ids": ["1203832812878598144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180463728267026432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203809022417260546"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203832663485960192", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/XZtmu4Sw4H", "expanded_url": "https://twitter.com/andreawerner_/status/1203819460668379136", "display_url": "twitter.com/andreawerner_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:24:07.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\n(Adoro essas coisas. Sorry) https://t.co/XZtmu4Sw4H", "edit_history_tweet_ids": ["1203832663485960192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3904944558", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203819460668379136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203832639544795152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:24:02.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203832639544795152"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015767098092654592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203832634666864643", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:24:00.000Z", "text": "@gatita__suicida Are you panchita, o como diriamos en espa\u00f1a, mi abuelo se foll\u00f3 al suyo?", "edit_history_tweet_ids": ["1203832634666864643"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3069842655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203831082992513024"}]}, {"lang": "es", "id": "1203832616815878146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:23:56.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203832616815878146"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894929470087462913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203832548427812864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:23:40.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203832548427812864"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911680506378559490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203832529012318208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:23:35.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203832529012318208"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2197345828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203832381934854151", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:23:00.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203832381934854151"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853238599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203832234597322754", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/Am2C2Nc7BJ", "expanded_url": "https://t.co/Am2C2Nc7BJ", "display_url": "t.co/Am2C2Nc7BJ"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:22:25.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Am2C2Nc7BJ", "edit_history_tweet_ids": ["1203832234597322754"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857777401811673088"}, {"lang": "es", "id": "1203832179509342208", "in_reply_to_user_id": "1201007735560712197", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gcfiln", "id": "1201007735560712197"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "tahyugs", "id": "834641148744437760"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:22:12.000Z", "text": "@gcfiln @tahyugs WOW, luego nos lamentamos cu\u00e1ndo un idol se suicida por comentarios de odio.", "edit_history_tweet_ids": ["1203832179509342208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "143508768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203817940161835010"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203832076195241985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:21:47.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203832076195241985"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197187658818236416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203831999733129219", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SWutzOeMbw", "expanded_url": "https://twitter.com/alfag1rls/status/1203556418202329088", "display_url": "twitter.com/alfag1rls/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:21:29.000Z", "text": "Ta mas querer tomar isso \u00e9 classificado como pensamento suicida? https://t.co/SWutzOeMbw", "edit_history_tweet_ids": ["1203831999733129219"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1008069343337426944"}, {"lang": "es", "id": "1203831874927439872", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:20:59.000Z", "text": "@gatita__suicida @borrachasobriax hasta que por fin lo adivinas", "edit_history_tweet_ids": ["1203831874927439872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158057383685316609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203829874437296128"}]}, {"lang": "es", "id": "1203831790005293057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:20:39.000Z", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203831790005293057"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77303310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203831762599792646", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:20:32.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203831762599792646"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859095836847984640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203831617434710016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "merolrockstar", "id": "15338707"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:19:58.000Z", "text": "RT @merolrockstar: Mi nueva bio:\n\n\u00bfSe te perdi\u00f3 algo? \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n1.70\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude05 || Suicida en proceso \ud83d\udca3\ud83d\ude0d || 16 a\u00f1os ||Libra \u264e|| Feministx \ud83d\udc9a || Futuro empr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203831617434710016"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494647832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203829847421788167"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203831608333258753", "created_at": "2019-12-09T00:19:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:  \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u2705( foi numa festa na escolakk fases)", "edit_history_tweet_ids": ["1203831608333258753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018641540762173445"}, {"lang": "es", "id": "1203831557108178945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:19:43.000Z", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203831557108178945"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155787314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203831492570472451", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:19:28.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203831492570472451"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170155506889089025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203831491010220032", "created_at": "2019-12-09T00:19:28.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203831491010220032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1036340592932995072"}, {"lang": "pt", "id": "1203831477747822593", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Yzu7FGuNqG", "expanded_url": "https://twitter.com/eugegurgel/status/1203826935115264001", "display_url": "twitter.com/eugegurgel/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:19:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Yzu7FGuNqG", "edit_history_tweet_ids": ["1203831477747822593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861566402884448259"}, {"lang": "pt", "id": "1203831398655762437", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:19:06.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203831398655762437"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892151886538846209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203831395728146432", "in_reply_to_user_id": "605798543", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosakd53", "id": "605798543"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "carlosaira11", "id": "737257725923594240"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:19:05.000Z", "text": "@carlosakd53 @carlosaira11 Pero Ud es un suicida, viejo!!! Una vez que se beb\u00eda ese brebaje no se pod\u00eda salir hasta  concluir el tr\u00e1mite...", "edit_history_tweet_ids": ["1203831395728146432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "824783475710517248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203817771416600576"}]}, {"lang": "es", "id": "1203831391059877888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:19:04.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203831391059877888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3134265749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203831375025098759", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:19:00.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203831375025098759"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214790552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203831273351008257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:18:36.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203831273351008257"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892991324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203831169764274176", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/hX1WRgj3BU", "expanded_url": "https://twitter.com/luanawbr/status/1203759472826572801", "display_url": "twitter.com/luanawbr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:18:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/hX1WRgj3BU", "edit_history_tweet_ids": ["1203831169764274176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1183179768784703488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203759472826572801"}]}, {"lang": "es", "id": "1203831150210404352", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/uqGPdxwgkL", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:18:06.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana.\nhttps://t.co/uqGPdxwgkL", "edit_history_tweet_ids": ["1203831150210404352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "140296295"}, {"lang": "es", "id": "1203831143986061312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:18:05.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203831143986061312"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572345781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203831122460913664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DEFSOULLIPS", "id": "817511340336173058"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:18:00.000Z", "text": "RT @defsoullips: eu lembro que a primeira vez que assisti o mv eu achei que ela era obcecada por ele, tipo \"se n\u00e3o vai ser meu ent\u00e3o n\u00e3o va\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203831122460913664"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056980070244462593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203471795904495616"}]}, {"lang": "es", "id": "1203831039770157056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:17:40.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203831039770157056"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203830988813590530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:17:28.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203830988813590530"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160324552070782976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203830933243256833", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/p9TyIvW2d7", "expanded_url": "https://twitter.com/airotyv/status/1203829578634027008", "display_url": "twitter.com/airotyv/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:17:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: tem isso?\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u2705 https://t.co/p9TyIvW2d7", "edit_history_tweet_ids": ["1203830933243256833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1068460585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203829578634027008"}]}, {"lang": "es", "id": "1203830879421960193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:17:02.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203830879421960193"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298084195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203830773066981378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:16:37.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203830773066981378"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149746443072278528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203830538513080321", "created_at": "2019-12-09T00:15:41.000Z", "text": "\u00e9 normal ter 14 pensamento suicida por minuto enquanto estuda biologia??\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1203830538513080321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081968425658974208"}, {"lang": "pt", "id": "1203830523182927872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:15:37.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203830523182927872"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4249856013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203830449627418628", "in_reply_to_user_id": "51124892", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 136, "username": "CearaSC", "id": "81700831"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Argel"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.9159, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:15:19.000Z", "text": "@ESPNagora O pior n\u00e3o \u00e9 o Argel falar essas baboseiras, e sim os dirigentes de clubes q est\u00e3o pra cair acreditar.\nPresidente do @CearaSC espero q vc tenha pelo menos 2 neur\u00f4nios e perceba q vcs \u00f1 ca\u00edram pq o Cruzeiro colocou a corda no pesco\u00e7o e se enforcou sozinho.", "edit_history_tweet_ids": ["1203830449627418628"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69611641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203818079421161472"}]}, {"lang": "es", "id": "1203830428207112192", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:15:14.000Z", "text": "@gatita__suicida \u00bfQue me he perdido?", "edit_history_tweet_ids": ["1203830428207112192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804862050086297600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203827516311588864"}]}, {"lang": "es", "id": "1203830404400087040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:15:09.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203830404400087040"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "es", "id": "1203830260749553664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:14:34.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203830260749553664"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537723969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"lang": "und", "id": "1203830204394856450", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:14:21.000Z", "text": "@gatita__suicida Eh ?", "edit_history_tweet_ids": ["1203830204394856450"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804862050086297600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203826277599338497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203830141945864192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:14:06.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203830141945864192"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171895046750294018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203830011779854339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:13:35.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203830011779854339"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713379250456367104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203830000295858176", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:13:32.000Z", "text": "@gatita__suicida @DebrianScud Podemos tener co\u00f1o pero no siempre es as\u00ed :)", "edit_history_tweet_ids": ["1203830000295858176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1140685639597400064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203829874437296128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203829916682346496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aureodemelo", "id": "2693809863"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:13:12.000Z", "text": "RT @aureodemelo: Gente, n\u00e3o substituam a palavra MAGOA por GATILHO. Quem nunca foi suicida n\u00e3o sabe o significado verdadeiro disso.", "edit_history_tweet_ids": ["1203829916682346496"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385495576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203828245461901312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203829861908983809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:12:59.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203829861908983809"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785901114369581057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"lang": "es", "id": "1203829847421788167", "created_at": "2019-12-09T00:12:56.000Z", "text": "Mi nueva bio:\n\n\u00bfSe te perdi\u00f3 algo? \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n1.70\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude05 || Suicida en proceso \ud83d\udca3\ud83d\ude0d || 16 a\u00f1os ||Libra \u264e|| Feministx \ud83d\udc9a || Futuro empresario \ud83d\udcb0\ud83d\udcb2\ud83d\udcb8 || Amlover\ud83d\ude0e\ud83d\udcaf\u2764 ||Violador de perros\ud83d\udc36\u2764||Anal fisting\ud83d\ude08\ud83d\udd25||Mexicano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd||", "edit_history_tweet_ids": ["1203829847421788167"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "15338707"}, {"lang": "pt", "id": "1203829827842826243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:12:51.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203829827842826243"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89235612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203829802391748608", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:12:45.000Z", "text": "@gatita__suicida @AndrParamore ?????? Si te sirve, antes pensaba que era bi, igual que el 99'9999% de las lesbianas por culpa de la heteronorma. Aunque nunca me ha gustado un chico :)", "edit_history_tweet_ids": ["1203829802391748608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1140685639597400064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203829111640203265"}]}, {"lang": "es", "id": "1203829681163776001", "in_reply_to_user_id": "1169977233680818176", "created_at": "2019-12-09T00:12:16.000Z", "text": "@pinkirx Perfecto como l\u00edder suicida para meter webs", "edit_history_tweet_ids": ["1203829681163776001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551193479", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203595854566719489"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203829578634027008", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/accZDTWj9X", "expanded_url": "https://twitter.com/lydiannesaantos/status/1203703553354797056", "display_url": "twitter.com/lydiannesaanto\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:11:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: tem isso?\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u2705 https://t.co/accZDTWj9X", "edit_history_tweet_ids": ["1203829578634027008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1124889097800245249"}, {"lang": "pt", "id": "1203829543632543749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:11:43.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203829543632543749"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "504548573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "und", "id": "1203829531024535552", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:11:40.000Z", "text": "@gatita__suicida @borrachasobriax no", "edit_history_tweet_ids": ["1203829531024535552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158057383685316609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203775531281461248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203829520593281029", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/kAYdXhE6xx", "expanded_url": "https://twitter.com/botequeiroo/status/1203828226696589313", "display_url": "twitter.com/botequeiroo/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "created_at": "2019-12-09T00:11:38.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2716 https://t.co/kAYdXhE6xx", "edit_history_tweet_ids": ["1203829520593281029"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151560676416135168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203828226696589313"}]}, {"lang": "es", "id": "1203829482412531713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:11:29.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203829482412531713"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429948484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203829411734335488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:11:12.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203829411734335488"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071921300959051782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203829358382764032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:10:59.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203829358382764032"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132832365657624576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203829354486255618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:10:58.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203829354486255618"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082395506834395136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203829149716099073", "in_reply_to_user_id": "124215457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rafadvogada", "id": "124215457"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:10:10.000Z", "text": "@rafadvogada Se vc matou quem te fulminou com esse flash na cara enquanto vc dormia, eu te absolveria. Flash na cara do dormente \u00e9 excludente de ilicitude.", "edit_history_tweet_ids": ["1203829149716099073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "39229281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203715290552516609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203829048394362880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:09:45.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203829048394362880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68196019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828981944004613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:09:30.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828981944004613"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250478194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203828952697098240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:09:23.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828952697098240"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167939835417583616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828927246032897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:09:16.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828927246032897"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810548300504035328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828892617846787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:09:08.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828892617846787"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368065581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828867946946561", "in_reply_to_user_id": "841028872690925568", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:09:02.000Z", "text": "@AndrParamore @gatita__suicida A ver, despu\u00e9s de que niegue mi orientaci\u00f3n sexual porque le sale de las narices y de no respetar la identidad de las personas trans, yo creo que llamarle imb\u00e9cil est\u00e1 m\u00e1s que justificado.", "edit_history_tweet_ids": ["1203828867946946561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1140685639597400064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203824869529522178"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828714515181571", "created_at": "2019-12-09T00:08:26.000Z", "text": "Casi me choca una mina en bici y yo tan suicida ni frene \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1203828714515181571"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033712540"}, {"lang": "pt", "id": "1203828654846992384", "created_at": "2019-12-09T00:08:12.000Z", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828654846992384"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164660831591813120", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828586660220929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:07:55.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828586660220929"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283663129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828561959956480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:07:49.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828561959956480"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212352715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203828528418054144", "in_reply_to_user_id": "357504902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mineirao", "id": "357504902"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 267, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Eros Datilo"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:07:41.000Z", "text": "@Mineirao Se \u00e9 por falta de informa\u00e7\u00e3o, lavai: quem faz isso a\u00ed \u00e9 torcedor apaixonado do meu zovo. Nenhum torcedor apaixonado se transformou em v\u00e2ndalo.\n\nAgora, vai ter puni\u00e7\u00e3o pros v\u00e2ndalos que estavam no meio dos torcedores apaixonados?\n\nE pra quem matou Eros Datilo?", "edit_history_tweet_ids": ["1203828528418054144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "33512111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203818217086619649"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203828476966526976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:07:29.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828476966526976"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106048916129226752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203828443688906754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:07:21.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828443688906754"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74746606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203828366002020355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:07:03.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828366002020355"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008865743570657280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"lang": "zh", "id": "1203828354689814528", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:07:00.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u5b8c\u5168\u540c\u610f\uff01", "edit_history_tweet_ids": ["1203828354689814528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "928193867412750337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203827224157155328"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828341507272704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:06:57.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828341507272704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028623063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828340114808833", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:06:56.000Z", "text": "@gatita__suicida @Aitana1maja @borrachasobriax \"las mujeres tenemos co\u00f1o las mujeres tenemos co\u00f1o las mujeres tenemos co\u00f1o\" es interpretar a gusto, ok.\nSi quieres ignorar d\u00e9cadas de estudio a la mente humana sobre el g\u00e9nero y gen\u00e9tica sobre c\u00f3mo manifestamos cualidades f\u00edsicas, adelante, pero verdad hay una.", "edit_history_tweet_ids": ["1203828340114808833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2490036876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203807665517928450"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203828339728945154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:06:56.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828339728945154"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186800146434220033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828291477680128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:06:45.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828291477680128"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896797931424161792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828272540377088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:06:40.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203828272540377088"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18557157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828246799740928", "in_reply_to_user_id": "287205460", "created_at": "2019-12-09T00:06:34.000Z", "text": "Crepusculinho: vampiros y hombres lobo bailan salsa. El musical.\n\nHarry Ortega: un ni\u00f1o va a una escuela normal pero cree que es de magia. Se suicida de bulling.\n\nReady player Two: amigo de gamer no tiene mando y va a comprar uno gen\u00e9rico pero no es compatible y lo hackea.", "edit_history_tweet_ids": ["1203828246799740928"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "287205460", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "Crepusculinho"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Harry Ortega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203827087720755202"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203828245461901312", "created_at": "2019-12-09T00:06:34.000Z", "text": "Gente, n\u00e3o substituam a palavra MAGOA por GATILHO. Quem nunca foi suicida n\u00e3o sabe o significado verdadeiro disso.", "edit_history_tweet_ids": ["1203828245461901312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2693809863", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "MAGOA"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203828226696589313", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ontHGf9BAY", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:06:29.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: era quase minha segunda casa https://t.co/ontHGf9BAY", "edit_history_tweet_ids": ["1203828226696589313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1147531450679472128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304205542395905"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828029291737088", "in_reply_to_user_id": "1060729015063871489", "created_at": "2019-12-09T00:05:42.000Z", "text": "@Mayte13741867 Hay que hacer un pacto suicida xd", "edit_history_tweet_ids": ["1203828029291737088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185017665460400128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203549892863500290"}]}, {"lang": "es", "id": "1203827980952363008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:05:31.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203827980952363008"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"lang": "es", "id": "1203827959066480641", "in_reply_to_user_id": "4807192775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "choco_rl", "id": "1507448980518617088"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Diablo"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.6947, "type": "Other", "normalized_text": "Hella Sketchy"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Xan"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:05:26.000Z", "text": "@Choco_RL A Diablo se le fue Hella Sketchy que era como su alma gemela pr\u00e1cticamente, y por eso casi se suicida... Y Lil Xan estuvo cuidando de \u00e9l para que pidiese ayuda psicol\u00f3gica y ya mejor\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1203827959066480641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4245289510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203825384502054919"}]}, {"lang": "es", "id": "1203827921233821696", "in_reply_to_user_id": "312348029", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:05:17.000Z", "text": ".@Barreratyszka: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposici\u00f3n en Vzla. Hay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds. Se trata, sin duda, de un saboteo suicida.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1203827921233821696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "312348029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203827918603984899"}]}, {"lang": "es", "id": "1203827902854389760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:05:12.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203827902854389760"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301605513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "und", "id": "1203827797938130950", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:04:47.000Z", "text": "@gatita__suicida Qu\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1203827797938130950"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "913249921242943489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203774868656967691"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203827765461618693", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:04:39.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203827765461618693"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977695335559712768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203827670829719553", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/UwDZmQI92b", "expanded_url": "https://twitter.com/BancadaDragao/status/1203798623777107970", "display_url": "twitter.com/BancadaDragao/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "120248073af6ca31"}, "created_at": "2019-12-09T00:04:17.000Z", "text": "Cuidado! Anda por a\u00ed o esp\u00edrito suicida ao jeito do draguim https://t.co/UwDZmQI92b", "edit_history_tweet_ids": ["1203827670829719553"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892525781489995776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203798623777107970"}]}, {"lang": "es", "id": "1203827636041961472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:04:09.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203827636041961472"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767035730082275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203827612604346368", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/XpDji6QQSl", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1203800636975992833", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6444, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:04:03.000Z", "text": "Ele deve achar Batman e Superman, Esquadr\u00e3o suicida, shazam, aquaman e Homem de a\u00e7o uma maravilha rs https://t.co/XpDji6QQSl", "edit_history_tweet_ids": ["1203827612604346368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1160407129964130304"}, {"lang": "es", "id": "1203827564437000192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:03:52.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203827564437000192"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42039373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203827499622420481", "created_at": "2019-12-09T00:03:36.000Z", "text": "Extra\u00f1o nuestras peleas sobre quien era la m\u00e1s suicida. Lol ):", "edit_history_tweet_ids": ["1203827499622420481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133461221"}, {"lang": "es", "id": "1203827432198987791", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:03:20.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203827432198987791"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370138293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203827406425018369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:03:14.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203827406425018369"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109824587251044354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203827338695389189", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:02:58.000Z", "text": "RT @borrachasobriax: @gatita__suicida \u00a1Claro que las mujeres tenemos co\u00f1o! Las mujeres cis existen. Pero claro, lo que pasa es que hay t\u00edos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203827338695389189"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961706442863665153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775946274299904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203827257820798977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JCarlos51137844", "id": "1017836425616789504"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "CarlaSalles17", "id": "907378146428833792"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:02:38.000Z", "text": "RT @JCarlos51137844: @PATRlOTAS @CarlaSalles17 (@) L (@) - Collor, olhe bem para minha cara, voc\u00ea \u00e9 um assassino quando confiscou o dinheir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203827257820798977"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075372898989289472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203818526336856064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203827238954840064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:02:34.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203827238954840064"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195831578578038784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203827235628748800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:02:33.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203827235628748800"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384022912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "es", "id": "1203827202133053446", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:02:25.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203827202133053446"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257737326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}]}, {"lang": "es", "id": "1203827168071094273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:02:17.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203827168071094273"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26424928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203827037603020800", "created_at": "2019-12-09T00:01:46.000Z", "text": "perguntei pro Jaruche se ele j\u00e1 pensou se algu\u00e9m q ele conhece j\u00e1 matou outra pessoa e ele me contou do tio dele q matou o vizinho q tava com m\u00fasica alta boa noite Twitter", "edit_history_tweet_ids": ["1203827037603020800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832997073", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6282, "type": "Person", "normalized_text": "Jaruche"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203827031030534144", "in_reply_to_user_id": "27695856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:01:44.000Z", "text": "@thiagoromariz Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1203827031030534144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4420434202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203826414681776130"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203826994154295296", "created_at": "2019-12-09T00:01:36.000Z", "text": "A gente nunca sabe como \u00e9 o sentimento at\u00e9 acontecer com n\u00f3s, depois que meu v\u00f4 se suicidou a vida de todo mundo mudou, parece que agora vivemos na sombra e s\u00f3 dia cinza. Eu sinto a dor pelo meu pai.", "edit_history_tweet_ids": ["1203826994154295296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854117523423416321"}, {"lang": "pt", "id": "1203826829456551941", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/LMBNhgdZqS", "expanded_url": "https://twitter.com/_Maga/status/1203796472501813251", "display_url": "twitter.com/_Maga/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:00:56.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f (na 5\u00b0 s\u00e9rie, em matem\u00e1tica)\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f https://t.co/LMBNhgdZqS", "edit_history_tweet_ids": ["1203826829456551941"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "10136392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203796472501813251"}]}, {"lang": "es", "id": "1203826809458036737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "MauricioFunes"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:00:52.000Z", "text": "RT @borisplatero: En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826809458036737"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306450112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203643359442743296"}]}, {"lang": "es", "id": "1203826789916827648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:00:47.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826789916827648"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714264896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "es", "id": "1203826696182468608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:00:25.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826696182468608"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791734282855284736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"lang": "es", "id": "1203826632978567170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:00:09.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826632978567170"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2838157072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203826606919364608", "created_at": "2019-12-09T00:00:03.000Z", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826606919364608"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992513751348928512", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"lang": "es", "id": "1203826571657781250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:59:55.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826571657781250"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129542439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203826536513753090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:59:46.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826536513753090"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318831533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203826491756351488", "created_at": "2019-12-08T23:59:36.000Z", "text": "Eu era amante da Mei e ela se matou junto comigo, foi lindo, eu estava", "edit_history_tweet_ids": ["1203826491756351488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "708471174565654528", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "Mei"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203826402077945856", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/dhgZwSWcwA", "expanded_url": "https://twitter.com/_Jojosi/status/1203740713869033473", "display_url": "twitter.com/_Jojosi/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:59:14.000Z", "text": "Voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA:\n\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nRitual sat\u00e2nico:\u2714\nmatou aula: \u2714\nMatou o mascote da turma mostrando sinais de piscopatia: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\nSexo:\u2714\nDiretoria:\u274c https://t.co/dhgZwSWcwA", "edit_history_tweet_ids": ["1203826402077945856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26271646", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203740713869033473"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203826393068507136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:59:12.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826393068507136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551534937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203826325053673477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:58:56.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826325053673477"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870396255037530113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203826314219786246", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:58:53.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826314219786246"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372085476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203826312533688321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:58:53.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826312533688321"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57703736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203826281663610882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:58:46.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826281663610882"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035917211821584391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203826223593480192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:58:32.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826223593480192"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785970973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203826147206877184", "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 67, "username": "squadbananinha", "id": "1188847440922861569"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "BECKY"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:58:14.000Z", "text": "nota: BECKY SE ENCONTRA MORTA FEAT ENTERRADA POIS O @squadbananinha MATOU ELA DE TANTO AMOR", "edit_history_tweet_ids": ["1203826147206877184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1006237002348539904"}, {"lang": "es", "id": "1203826079623974912", "in_reply_to_user_id": "304623502", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agueroangel", "id": "304623502"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "SergioR99079418", "id": "975046068697227266"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7202, "type": "Other", "normalized_text": "soo"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:57:58.000Z", "text": "@agueroangel @SergioR99079418 soo falta que lo pongan a cargo de atenci\u00f3n al suicida,", "edit_history_tweet_ids": ["1203826079623974912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2230560829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203721465574690816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203826005355515904", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/H33oZ1OjW3", "expanded_url": "https://twitter.com/emanribeiro/status/1203821505349591040", "display_url": "twitter.com/emanribeiro/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:57:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 6\u00ba ano\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/H33oZ1OjW3", "edit_history_tweet_ids": ["1203826005355515904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "1069966126703099904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203821505349591040"}]}, {"lang": "es", "id": "1203826003212218374", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:57:39.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203826003212218374"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386700096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203825914423005185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:57:18.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203825914423005185"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523790567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"lang": "es", "id": "1203825907263311877", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:57:16.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203825907263311877"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804398756808585217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "es", "id": "1203825808453832704", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:56:53.000Z", "text": "@gatita__suicida No soy ning\u00fan co\u00f1o con patas", "edit_history_tweet_ids": ["1203825808453832704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1021513689294426112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203774868656967691"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203825786060447744", "in_reply_to_user_id": "2962956154", "created_at": "2019-12-08T23:56:48.000Z", "text": "@JamilleM_ ta tendo uns roles meio doido tipo eles foram levar um cara q tava sendo ca\u00e7ado pq queria fazer uma ponte ai o cara foi matar ele e o mentor l\u00e1 lutou com esse cara e quase matou ele mas n matou pq ele se fingiu de morto e escapou", "edit_history_tweet_ids": ["1203825786060447744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071465987311104000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203819331160825857"}]}, {"lang": "it", "id": "1203825629633925120", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Ns4sKsmRux", "expanded_url": "http://contropiano.org/news/politica-news/2019/11/30/mes-incostituzionale-oltre-che-suicida-0121383", "display_url": "contropiano.org/news/politica-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:56:10.000Z", "text": "Mes incostituzionale, oltre che suicida | Contropiano https://t.co/Ns4sKsmRux", "edit_history_tweet_ids": ["1203825629633925120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412670404"}, {"lang": "pt", "id": "1203825604409344000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:56:04.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203825604409344000"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158117727548182529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203825462943858689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:55:31.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203825462943858689"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139635021667622912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203825447311695878", "in_reply_to_user_id": "896148013978144770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juditgomez", "id": "127843800"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "_danieladm", "id": "1499660002625261570"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 300, "end": 300, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "B"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:55:27.000Z", "text": "@juditgomez @_danieladm @DieBatsuDie Te pongo otra situaci\u00f3n. Una persona (A) tortura f\u00edsicamente a otra (B) hasta que B se suicida para acabar con el sufrimiento. \u00bfDir\u00edas que A no tiene ni un \u00e1pice de culpa por el suicidio de B? O dir\u00edas que igual, y solo igual, A tuvo algo que ver en la muerte de B?", "edit_history_tweet_ids": ["1203825447311695878"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "896148013978144770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203823621225009153"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203825429238501377", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/3bSdLxmRD1", "expanded_url": "https://twitter.com/Jejecarente_/status/1203824727384641536", "display_url": "twitter.com/Jejecarente_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:55:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/3bSdLxmRD1", "edit_history_tweet_ids": ["1203825429238501377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1003634672839069699"}, {"lang": "es", "id": "1203825415225323528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:55:19.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203825415225323528"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761575804069376000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"lang": "es", "id": "1203825394836742146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:55:14.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203825394836742146"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002777697142165504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203825394639654912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:55:14.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203825394639654912"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113548650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203825380949471232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:55:11.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203825380949471232"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832046912706592770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203825290037866497", "created_at": "2019-12-08T23:54:49.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "edit_history_tweet_ids": ["1203825290037866497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4098774381", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203825270014255105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:54:45.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203825270014255105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2271834116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203825267560468480", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/jXzf1zr0R2", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B51KNkflv5p/?igshid=yvsohqbjdwmj", "display_url": "instagram.com/p/B51KNkflv5p/\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7847, "type": "Place", "normalized_text": "Votuporanga"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:54:44.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina em Votuporanga https://t.co/jXzf1zr0R2", "edit_history_tweet_ids": ["1203825267560468480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291506441"}, {"lang": "es", "id": "1203825252754755584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:54:40.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203825252754755584"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2934915087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"lang": "es", "id": "1203825222551511040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:54:33.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203825222551511040"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721431449820401664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203825096302977024", "in_reply_to_user_id": "948768368059961344", "created_at": "2019-12-08T23:54:03.000Z", "text": "quero gritar de tanto chorar e n\u00e3o posso pq minha v\u00f3 t\u00e1 do meu lado, a raz\u00e3o de eu ainda estar seguindo em frente, a pessoa que me matou do cora\u00e7\u00e3o quinta e que se eu perder ela, eu DESISTO DE TUDO. eu n\u00e3o tenho amigos na minha cidade, f\u00e9rias pra mim vai ser a coisa mais in\u00fatil", "edit_history_tweet_ids": ["1203825096302977024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948768368059961344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203825093874503680"}]}, {"lang": "es", "id": "1203825087159455749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:54:01.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203825087159455749"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740318163984867330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203825062685659136", "in_reply_to_user_id": "206626019", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:53:55.000Z", "text": "@fsouzajrJuca quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \ndepend\u00eancia \nrecupera\u00e7\u00e3o \nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque\nse popularizou\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1203825062685659136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920767135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203680514282074114"}]}, {"lang": "es", "id": "1203825054980722688", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:53:53.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203825054980722688"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550411087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"lang": "es", "id": "1203825038547390466", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/JeXpoM4iuH", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jotape45", "id": "43054708"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:53:49.000Z", "text": "RT @jotape45: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/JeXpoM4iuH", "edit_history_tweet_ids": ["1203825038547390466"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124889722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765093307211776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203824867197554688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:53:08.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203824867197554688"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178019440488792070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203824846960037888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:53:04.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203824846960037888"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1774298850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203824731960619009", "in_reply_to_user_id": "1195908063343108096", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:52:36.000Z", "text": "@paralaxecogniti @MandyReverse Ainda bem que se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1203824731960619009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "181776416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203815714848677888"}]}, {"lang": "es", "id": "1203824721764196357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MauroTinoco", "id": "1430970369356169217"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:52:34.000Z", "text": "RT @maurotinoco: @EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "edit_history_tweet_ids": ["1203824721764196357"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242730966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203411520094375937"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203824496580407298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:51:40.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203824496580407298"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868574813325062145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "es", "id": "1203824482718081030", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:51:37.000Z", "text": "@gatita__suicida @Kyuremly @borrachasobriax En unos a\u00f1os te dir\u00e1 que los hombres tienen vagina :D", "edit_history_tweet_ids": ["1203824482718081030"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "864534556962992130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203824135941611521"}]}, {"lang": "es", "id": "1203824481900216320", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:51:37.000Z", "text": "@gatita__suicida @borrachasobriax Con gusto, cielo.", "edit_history_tweet_ids": ["1203824481900216320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2210256804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203824135941611521"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203824125103542278", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/36mH2mIRqa", "expanded_url": "https://twitter.com/melaogustavo/status/1203823738598428673", "display_url": "twitter.com/melaogustavo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:50:12.000Z", "text": "Cachorro se matou maluco https://t.co/36mH2mIRqa", "edit_history_tweet_ids": ["1203824125103542278"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739078085342056448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203823738598428673"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203823984934031360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:49:38.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203823984934031360"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202379752000118784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"lang": "es", "id": "1203823980458790913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:49:37.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203823980458790913"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817512913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1203823978256707585", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:49:37.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203823978256707585"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4243473723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"lang": "es", "id": "1203823931850985472", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yIIYr6barp", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:49:25.000Z", "text": "Para esas q prefieren hacerse patas que afrontar que su amorcito es una basura https://t.co/yIIYr6barp", "edit_history_tweet_ids": ["1203823931850985472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153960851"}, {"lang": "es", "id": "1203823873243992064", "created_at": "2019-12-08T23:49:12.000Z", "text": "Tas loco llego a ir al psic\u00f3logo y el tipo o me brinda el arma suicida o de paso se mata conmigo. Si alguien m\u00e1s quiere sumarse podemos hacer un suicidio m\u00faltiple bienvenidos", "edit_history_tweet_ids": ["1203823873243992064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961314222"}, {"lang": "pt", "id": "1203823842709389317", "created_at": "2019-12-08T23:49:04.000Z", "text": "Esta gaja matou a m\u00fasica a bey se vir morre de desgosto", "edit_history_tweet_ids": ["1203823842709389317"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863766491866517505", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "bey"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203823839563649024", "in_reply_to_user_id": "234009262", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Apollyon2315", "id": "234009262"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6551, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.7453, "type": "Other", "normalized_text": "The Rock"}, {"start": 163, "end": 176, "probability": 0.6953, "type": "Other", "normalized_text": "seu Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 20"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:49:03.000Z", "text": "@Apollyon2315 Ano que vem teremos, muito provavelmente:\n\nMatt Reeves com \"The Batman\"\nJames Gunn com \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nPode acontecer de ir tamb\u00e9m:\n\nThe Rock e seu Ad\u00e3o Negro. Se ele n\u00e3o for na CCXP 20, ele estar\u00e1 em 2021, j\u00e1 que o evento \u00e9 em dezembro, poucos dias antes da estreia do filme", "edit_history_tweet_ids": ["1203823839563649024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1076671335953297408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203822711446921216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203823837453967364", "created_at": "2019-12-08T23:49:03.000Z", "text": "O irm\u00e3o do meu amigo se matou.. tinha s\u00f3 15 anos, to at\u00e9 sem palavras \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1203823837453967364"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178831862703239168"}, {"lang": "es", "id": "1203823823252021249", "in_reply_to_user_id": "53775366", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:49:00.000Z", "text": "@Cuarto_Poder @canalN_ El fel\u00f3n demoniaco del megalodon suicida. Siempre metido en este tipo de cosas. Ya es hora no?", "edit_history_tweet_ids": ["1203823823252021249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577645747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203772669243604992"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1606, "tweet_count": 23115, "listed_count": 2}, "id": "1111816053309485057", "location": "\ud83d\udc2f+\ud83d\udc30", "name": "\u0280\u0473\u0282\u026a\u025b\u2077 \u226e", "username": "will_you_belive"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}, "id": "842406875111018499", "name": "\ud835\udcd1.", "username": "ggukkietalent"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3414, "following_count": 2832, "tweet_count": 264035, "listed_count": 0}, "id": "1099591997629874176", "location": "El mejor lugar del mundo", "name": "GIoriaZa", "username": "GloriaZ98329971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fred Nietz", "username": "frednietzs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 102, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "id": "1013504083460837377", "name": "~Broken_doll~", "username": "lonely_girl142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1763, "tweet_count": 17106, "listed_count": 1}, "id": "907915918407323649", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "karhu", "username": "KarhuMad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "id": "1119190474525421568", "name": "Aitana", "username": "aitanafergo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 4283, "tweet_count": 30984, "listed_count": 0}, "id": "717535096899772416", "location": "Brasil", "name": "Orgulho de ser Extrema Direita.", "username": "guskatikof2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "id": "2401917402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcio Labre Oficial", "username": "marciolabre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8761, "following_count": 906, "tweet_count": 23722, "listed_count": 4}, "id": "804835543813095425", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\u1d05\u1d00\u0274\u026a\u1d07\u029f \u1d1b\u1d00\u0280\u0262\u1d00\u0280\u028f\u1d07\u0274", "username": "dani__hell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10837, "following_count": 1167, "tweet_count": 67162, "listed_count": 11}, "id": "332534078", "location": "MG ", "name": "h", "username": "hxgxrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4126, "following_count": 4990, "tweet_count": 32980, "listed_count": 7}, "id": "624352546", "location": "\u00e0 gauche", "name": "Ari de Kenai \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "username": "aura_nautica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311029, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}, "id": "347524111", "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "name": "Abraham Mendieta", "username": "abrahamendieta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 681, "tweet_count": 1622, "listed_count": 5}, "id": "2336310843", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "aaquir", "username": "aaquir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 3633, "tweet_count": 92916, "listed_count": 50}, "id": "6953012", "location": "Southern Estanislandia's Gulch", "name": "Sine Metu", "username": "sinemetu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17700, "following_count": 2094, "tweet_count": 83978, "listed_count": 352}, "id": "18592469", "location": "\u00dcT: -34.564912,-58.469786", "name": "Diego Dillenberger", "username": "diegodillen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 274, "tweet_count": 16475, "listed_count": 0}, "id": "1123391022", "location": "Colombia", "name": "Mario Antonello", "username": "MarioAntonelloV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1546, "tweet_count": 225285, "listed_count": 0}, "id": "1067226102161162240", "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "name": "Raul Carrascal", "username": "RaulCarrascal8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}, "id": "193808486", "location": "Pateando calles", "name": "ElObservadorBinario", "username": "ObservadBinario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 318, "tweet_count": 49104, "listed_count": 2}, "id": "394120011", "name": "juan emilio rodr\u00edgue", "username": "JuanRodrgue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1462, "tweet_count": 56645, "listed_count": 3}, "id": "1069763113627631617", "name": "JKLYBETH \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "jklybeth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 402, "tweet_count": 97080, "listed_count": 11}, "id": "1143676465", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Felipe 13 e confirma \ud83d\udc34", "username": "felipehorseboy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 980, "tweet_count": 101234, "listed_count": 11}, "id": "132908137", "location": "Iju\u00ed, Brasil", "name": "iuri", "username": "IuriFreire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 2145, "tweet_count": 12881, "listed_count": 0}, "id": "975370423767588864", "location": "Nova J\u00e9rsia, USA", "name": "Hilario", "username": "Hilario40387135"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 288, "tweet_count": 1119, "listed_count": 0}, "id": "967168012628393984", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Tania Carlos", "username": "TaniahgoCarlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 3463, "tweet_count": 84984, "listed_count": 7}, "id": "408861359", "name": "flavio henrique", "username": "flaviohenriqu85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}, "id": "135269423", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "Tarso Genro", "username": "tarsogenro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 371, "tweet_count": 14228, "listed_count": 0}, "id": "921163128037101568", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Rodalf", "username": "Rodalfn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 355, "tweet_count": 22602, "listed_count": 6}, "id": "938876293873053696", "name": "Lady Kruella \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Lady_Kruella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 979, "tweet_count": 25885, "listed_count": 1}, "id": "3710768714", "location": "Globalista \ud83c\udf0e", "name": "Dyanna \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "dy_render_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 3570, "tweet_count": 42437, "listed_count": 28}, "id": "1089965627824066560", "location": "\u115f \u115f\u115f \u115f      \u1d0a\u026a\u0274\u0280\u026a", "name": "Triz \u26a2", "username": "jenrubyvr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 1225, "tweet_count": 226281, "listed_count": 7}, "id": "143280183", "name": "Prioridadvzla", "username": "prioridadvzla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 667, "tweet_count": 101608, "listed_count": 4}, "id": "2588511623", "location": "Wakanda", "name": "G\u00eaC\u00ea\u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "gcoelhooo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 1379, "tweet_count": 62643, "listed_count": 0}, "id": "403131516", "name": "tha \u2720", "username": "thacrvg_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1998, "tweet_count": 74656, "listed_count": 3}, "id": "2269827140", "location": "mexico CDMX", "name": "Jose luis vazquez\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdCDMX", "username": "parrcero73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 97, "tweet_count": 32482, "listed_count": 0}, "id": "2192725075", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "ket", "username": "MarquesKet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "id": "1052665478534053900", "location": "Ucayali, Peru", "name": "Johi Taihua", "username": "JohiTaihua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3074, "following_count": 3317, "tweet_count": 34805, "listed_count": 11}, "id": "805068887763075072", "location": "na merda.", "name": "Anami \u26a2", "username": "luzfate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1049, "tweet_count": 70344, "listed_count": 1}, "id": "921023401157955587", "name": "\u1d2e\u1d31Lala \u271c", "username": "Chimseungwoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 397, "tweet_count": 3214, "listed_count": 1}, "id": "1188110636468887553", "name": "mamajiki", "username": "tamajikilol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 62, "tweet_count": 551, "listed_count": 2}, "id": "778630143296372736", "location": "luna's \u2661", "name": "Lin \u2661", "username": "LincolnZera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "name": "@Poetote3", "username": "poetote3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1243, "tweet_count": 64219, "listed_count": 14}, "id": "1357249740", "name": "Deiber", "username": "DDehuaman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "id": "361402893", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "username": "Junior_0311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1685, "tweet_count": 31496, "listed_count": 9}, "id": "302232728", "location": "Armyblink (ela/dela)", "name": "Jheny\u2079\u2077 JIMIN DAY \ud83c\udf8a\ud83e\udd73", "username": "_ddaengogo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 967, "tweet_count": 171844, "listed_count": 3}, "id": "2906101114", "name": "Rene Roldan", "username": "lrroldanm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1115, "tweet_count": 68159, "listed_count": 1}, "id": "957347123187605506", "location": "Umuarama, Brasil", "name": "lari \u00e9 moaRMy \u277c", "username": "moarmy_lari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 428, "tweet_count": 45927, "listed_count": 0}, "id": "2566223566", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "fer nanda", "username": "fernandasdesa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 390, "tweet_count": 17167, "listed_count": 0}, "id": "2731249505", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Brenda Chrystine", "username": "BChrystine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 265, "tweet_count": 3974, "listed_count": 0}, "id": "1177743382392631296", "name": "FANTOCHE DEL PELIGRO COMUNISTA", "username": "Eder70717876"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3651, "tweet_count": 293003, "listed_count": 20}, "id": "547006743", "name": "V\u00edctor", "username": "vicmaltor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 2156, "tweet_count": 25113, "listed_count": 3}, "id": "1692759114", "location": "URUGUAY", "name": "Maria Paolini", "username": "mariapaolini5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4998, "tweet_count": 91957, "listed_count": 21}, "id": "205737695", "location": "Buenos Aires", "name": "Rodrigo Mas", "username": "rodmasf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 3267, "tweet_count": 31378, "listed_count": 8}, "id": "1123748834042052609", "name": "Marcela Colcer", "username": "colcer_marcela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1035, "tweet_count": 46664, "listed_count": 0}, "id": "3049228696", "location": "Imperatriz, Brasil", "name": "calamity | MELEYS |\ud83c\udf39\ud83d\ude80", "username": "dududoceu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12745, "following_count": 498, "tweet_count": 68257, "listed_count": 13}, "id": "86374491", "name": "Astigm\u00e1tico", "username": "1Scheibe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 995, "tweet_count": 46171, "listed_count": 2}, "id": "131499843", "location": "Venezuela", "name": "VDS", "username": "vartagnan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 416, "tweet_count": 3283, "listed_count": 3}, "id": "55570904", "location": "Chile", "name": "Carlos Mansilla", "username": "cmansilla1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1630, "tweet_count": 88736, "listed_count": 0}, "id": "941457168", "location": "IQUITOS", "name": "PMartinIQT", "username": "PedroMartinIQT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 265, "tweet_count": 5869, "listed_count": 3}, "id": "1116448487917391872", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "E-Rikko", "username": "ERikko229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 347, "tweet_count": 8363, "listed_count": 0}, "id": "1151184052478779392", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud835\udcd1", "username": "4NJINH05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3175, "tweet_count": 46405, "listed_count": 7}, "id": "1109194582615576577", "location": "camp half blood", "name": "out of clara's system.", "username": "coldartss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1205, "tweet_count": 111012, "listed_count": 0}, "id": "4167481582", "name": "\ud83c\udf53guinho\u2077 BTS FOR LIFE\ud83d\udc9cARMY WILL WAIT FOR YOU\ud83d\udc9c", "username": "moonnieluv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 415, "tweet_count": 11994, "listed_count": 0}, "id": "1140394014841008128", "name": "J Jimenez D", "username": "JJimenezD2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 424, "tweet_count": 19550, "listed_count": 0}, "id": "1105957147626610688", "location": "Rio Grande ", "name": "la\u00eds", "username": "ConceicaoLaith"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1746, "tweet_count": 13484, "listed_count": 0}, "id": "932956267", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "\ud83e\udda9Mr. Petty\ud83e\udda9", "username": "Mr_MoguelV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 364, "tweet_count": 20859, "listed_count": 0}, "id": "1063524236923412486", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "name": "ana | lula 2022", "username": "anasarahc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1274, "tweet_count": 27061, "listed_count": 0}, "id": "1151926210164924421", "location": "Brasil", "name": "Sandra 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "SandraB89430233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 303, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}, "id": "1193195179315998727", "name": "Mirame Jiji", "username": "MarthaA81426348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 3593, "tweet_count": 61075, "listed_count": 3}, "id": "1002185701537013761", "location": "M\u00e9xico", "name": "Claire \u262e\ufe0f", "username": "FrauDesFeuers"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 185, "tweet_count": 21430, "listed_count": 0}, "id": "726549391113347073", "name": "l\u00edvia maria", "username": "idjendks"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 243840, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}, "id": "91114286", "location": "Brasil", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "username": "wbpictures_br"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3856, "following_count": 146, "tweet_count": 10769, "listed_count": 30}, "id": "123592650", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alejandro", "username": "ingrodale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4311, "following_count": 4998, "tweet_count": 84247, "listed_count": 3}, "id": "2196893040", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Margarita Bayruti", "username": "MBayruti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 5011, "tweet_count": 49611, "listed_count": 0}, "id": "753942654887624704", "location": "Meknes, Morocco", "name": "Sofiane", "username": "_elmeknessi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35931, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}, "id": "1170926555557715968", "location": "\u200e\ufdfd", "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "username": "SagesseIslamic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1746, "tweet_count": 355264, "listed_count": 0}, "id": "489049193", "name": "Juan Pablo", "username": "juanchitico50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 253, "tweet_count": 2720, "listed_count": 0}, "id": "1117925000214921216", "location": "Pernambuco", "name": "Alea jacta est \ud83c\udfb2", "username": "meninodopix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1056, "tweet_count": 80974, "listed_count": 4}, "id": "3298697535", "location": "recife ", "name": "esther \ud83e\udd80", "username": "milicrente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 848, "tweet_count": 12203, "listed_count": 10}, "id": "1049581934203101185", "location": "#0 seo kangjoon stan", "name": "bia", "username": "seoarth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 995, "tweet_count": 52782, "listed_count": 6}, "id": "1173246589567213568", "location": "seus sonhos mas na real \u00e9 SSA", "name": "BOLLY", "username": "mtgostosaporra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9635, "following_count": 4616, "tweet_count": 44748, "listed_count": 21}, "id": "710186852272234496", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "LI BRASIL\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "ArrudaLiege"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37425, "following_count": 13012, "tweet_count": 186526, "listed_count": 58}, "id": "718644673405960192", "location": "Brasil", "name": "\u24cb M\u00e1rcia 13\ud83e\udd91", "username": "hamenteslivres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 361, "tweet_count": 37905, "listed_count": 1}, "id": "339169225", "name": "Walter Suin", "username": "WalterSuin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 606, "tweet_count": 29738, "listed_count": 4}, "id": "108947932", "location": "Venezuela", "name": "albertosieiro", "username": "albertosieiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17931, "following_count": 8629, "tweet_count": 96209, "listed_count": 90}, "id": "1465835347", "location": "Peace of mind ", "name": "Emi Wings \ud83d\udc9c\ud83d\udc36\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #UsaCubrebocas", "username": "emalaris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14208, "following_count": 6549, "tweet_count": 56357, "listed_count": 12}, "id": "14708870", "name": "Api \uea00", "username": "apilo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1301, "tweet_count": 6869, "listed_count": 0}, "id": "1008850280560066560", "location": "kth + jjk ", "name": "nath", "username": "vantejeon__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 436, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}, "id": "1030616005821837312", "name": "Drica", "username": "DricaHagnini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 914, "tweet_count": 22886, "listed_count": 0}, "id": "856148350273548290", "location": "zona segura bagda", "name": "Gaze Kerlix", "username": "OrelhaoDePrassa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 242, "tweet_count": 5947, "listed_count": 0}, "id": "706982698137620480", "name": "Maqui \uf8ff", "username": "maca_mauri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 933, "tweet_count": 20545, "listed_count": 0}, "id": "1063094622577143808", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "ago", "username": "agostinna8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 1036, "tweet_count": 24983, "listed_count": 1}, "id": "993235755958001666", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "mel\ud83d\udc0d", "username": "melmottz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 443, "tweet_count": 8148, "listed_count": 2}, "id": "184588755", "location": "Taubat\u00e9-SP", "name": "Lucilene soares", "username": "Lucilene_soares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 232, "tweet_count": 2368, "listed_count": 0}, "id": "780030061034532864", "location": "mdz", "name": "\u2663\ufe0f", "username": "migueel023"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}, "id": "34269896", "name": "luilo", "username": "luislorenzor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 332, "tweet_count": 12082, "listed_count": 0}, "id": "1042100676417998849", "name": "\u2115\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52\u2728\ud83e\udd8b", "username": "nakthnj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1059, "tweet_count": 80779, "listed_count": 0}, "id": "1012506482158592000", "location": "errejota", "name": "aLves 13\ud83d\udea9", "username": "crf_alvxs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1917, "tweet_count": 205186, "listed_count": 0}, "id": "2958746721", "location": "Franco da Rocha, Brasil", "name": "Bruleonil #ForaBolsonaro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "brunaramiro100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 1363, "tweet_count": 157979, "listed_count": 20}, "id": "59463285", "location": "Brasil", "name": "Pity Fi \ud83e\udd99", "username": "pityfi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1328, "tweet_count": 21409, "listed_count": 0}, "id": "415159913", "location": "venezuela", "name": "Lancelot", "username": "lancetlo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 2224, "tweet_count": 39254, "listed_count": 4}, "id": "1618438321", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Carolina\ud83c\udf3c", "username": "cariossa10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 514, "tweet_count": 36330, "listed_count": 0}, "id": "762051223239483392", "location": "Colombia", "name": "Hades", "username": "poseidon7733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 14, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "id": "1101997509491204097", "name": "RockeT", "username": "Rockie2497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1045, "tweet_count": 31555, "listed_count": 1}, "id": "141375167", "name": "Mau", "username": "mc_calcard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 4802, "tweet_count": 176203, "listed_count": 3}, "id": "3023672819", "name": "francisco dyer", "username": "DyerFrancisco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "id": "128035506", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "name": "Angel C.", "username": "micohu83"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 171, "tweet_count": 34518, "listed_count": 6}, "id": "1702431284", "location": "catalunya || AR59", "name": "chesi \ud83d\udc13", "username": "quierovinito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 848, "tweet_count": 35852, "listed_count": 16}, "id": "2786186704", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "name": "el gersio", "username": "mulanparrita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 942, "tweet_count": 4772, "listed_count": 1}, "id": "3431616970", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "andre", "username": "breakmeth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 493, "tweet_count": 32824, "listed_count": 7}, "id": "1142604091136364545", "name": "gato preto morto.", "username": "gatopretor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 804, "tweet_count": 77024, "listed_count": 18}, "id": "327090066", "name": "lil puti", "username": "operariadolacre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42646, "listed_count": 0}, "id": "1167080359126806529", "name": "Silviru", "username": "Silviru2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10779, "following_count": 5362, "tweet_count": 66776, "listed_count": 29}, "id": "526364551", "location": "Argentina ", "name": "#Christian JxL", "username": "christianm100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10940, "following_count": 11305, "tweet_count": 125119, "listed_count": 28}, "id": "3337986532", "location": "ela/dela", "name": "emy\u2077 the astronaut", "username": "gcfjjkz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 174, "tweet_count": 10065, "listed_count": 0}, "id": "1082066506773684225", "name": "aquela menina la", "username": "b311y_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 3774, "tweet_count": 17692, "listed_count": 22}, "id": "14694891", "location": "World Wide Web", "name": "Joel Lobo", "username": "joellobo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1065, "tweet_count": 63423, "listed_count": 12}, "id": "54649808", "location": "Minas Gerais, Brazil", "name": "tumultuadora", "username": "anacsma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 791, "tweet_count": 17770, "listed_count": 0}, "id": "1106997366060707843", "name": "Cilene F\u00e1tima de Souza Paschoal", "username": "CilenePaschoal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 568, "tweet_count": 17929, "listed_count": 0}, "id": "804816368596041729", "location": "Maia, Portugal", "name": "ordep \ud83e\udda5", "username": "pedroo_1893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 166, "tweet_count": 18940, "listed_count": 0}, "id": "910562026963046400", "location": "not from 63rd", "name": "tasolhar?", "username": "fnxtiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 477, "tweet_count": 7839, "listed_count": 0}, "id": "1191642842936020993", "location": "Norwich, England", "name": "Toon-go", "username": "capoteei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 429, "tweet_count": 22316, "listed_count": 0}, "id": "334085898", "location": "Santa Clarita, CA", "name": "Pipa Bavi", "username": "PipaBavi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39447, "following_count": 1723, "tweet_count": 102054, "listed_count": 151}, "id": "1190211566680993792", "name": "Der Flecha \ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "username": "derflecha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 231, "tweet_count": 19019, "listed_count": 8}, "id": "179736586", "location": "Volta Redonda, Rio de Janeiro", "name": "amanda", "username": "amandaramoseu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1831, "tweet_count": 322369, "listed_count": 58}, "id": "62904521", "location": "Per\u00fa, Lima", "name": "Sayda300k", "username": "SAYSAYSAYSA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1364, "tweet_count": 71931, "listed_count": 0}, "id": "3246976816", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "FUNES64", "username": "Funez2015Wr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1479, "tweet_count": 313262, "listed_count": 50}, "id": "521888649", "location": "Ecuador", "name": "J Andino \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "johnnyandino1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1, "tweet_count": 52348, "listed_count": 5}, "id": "982021424578748416", "name": "\ud835\udc73 \ud835\udc68 \ud835\udc80.\u2074\u00b2", "username": "brilarso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1617, "tweet_count": 26782, "listed_count": 0}, "id": "940576067185729536", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "name": "Leonardo", "username": "leonardocozerlc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1697, "tweet_count": 34745, "listed_count": 2}, "id": "85860855", "name": "@nJ@V!r!", "username": "Anjaviri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 2415, "tweet_count": 22878, "listed_count": 2}, "id": "803231497142632448", "location": "S\u00e3o Paulo  e Wiesbaden.", "name": "Joe Paragua\u00e7u", "username": "JosdosSantosPi5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}, "id": "2951947727", "location": "From Brazil", "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Bellrjunior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 777, "tweet_count": 65023, "listed_count": 12}, "id": "957031278238404610", "location": "\u25e1\u0308 \u219c", "name": "lice\u2022. jack in the box", "username": "liceynwalone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 877, "tweet_count": 120728, "listed_count": 9}, "id": "228833538", "location": "Campina Grande, PB", "name": ".", "username": "_wh1ter0se_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 635, "tweet_count": 11027, "listed_count": 0}, "id": "3387986422", "name": "CarmelaSupers\u00f3nica", "username": "superclorinda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049", "location": "Stamford, CT", "name": "jmunoz", "username": "hannibal0309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 154, "tweet_count": 5911, "listed_count": 0}, "id": "1135538664908480513", "name": "Awake Giants", "username": "Flvio05392038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 170, "tweet_count": 39875, "listed_count": 0}, "id": "2736644777", "name": "santiago", "username": "santiago9940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 553, "tweet_count": 19938, "listed_count": 0}, "id": "1055617720421621761", "name": "J0T4", "username": "seuJ0T4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 590, "tweet_count": 10137, "listed_count": 2}, "id": "1180931647", "location": "Margarita", "name": "Jesus alberto", "username": "jesus_s2011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "id": "1243717172", "name": "Enrique Lemat", "username": "Enrique_lemat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 286, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}, "id": "1015043881132535808", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Davi com D no final", "username": "davidvenanciom1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 292, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}, "id": "1189986147272970241", "location": "na puta qui o pariu", "name": "Fig", "username": "OFIGzin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 919, "tweet_count": 58498, "listed_count": 11}, "id": "2756364303", "name": "Makushis", "username": "ferreryeli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2880, "tweet_count": 16561, "listed_count": 1}, "id": "2974024605", "name": "NHL vai ver t\u00f8p\ud83e\udd91", "username": "_Aahiln"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 4199, "tweet_count": 67952, "listed_count": 13}, "id": "21674755", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Viviane Azevedo", "username": "vivianeazevedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 496, "tweet_count": 63732, "listed_count": 0}, "id": "208175885", "location": "Brazil", "name": "sakamoto", "username": "fernandameelo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 64, "tweet_count": 82933, "listed_count": 4}, "id": "827639448", "location": "031", "name": "Bela\ud83e\udd8b", "username": "BelaFerreiraP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8135, "following_count": 7811, "tweet_count": 21487, "listed_count": 0}, "id": "1130103361393573888", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "\ud83c\udf3bChrisAltmayer\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bAntiesquerda total", "username": "ChristinaAltm10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 357, "tweet_count": 55755, "listed_count": 2}, "id": "836387649892024321", "name": "iza", "username": "fIeurjungoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 199, "tweet_count": 5737, "listed_count": 2}, "id": "147347528", "name": "Hernan", "username": "HAlvarezHaedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 2767, "tweet_count": 43409, "listed_count": 8}, "id": "264175751", "location": "Valdivia - Chile", "name": "Claudio Arias", "username": "clariasg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 2408, "tweet_count": 143560, "listed_count": 9}, "id": "82266843", "name": "Leandro Fernandes BAH\u00caA!\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "username": "Leandro_Fernand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 299, "tweet_count": 10821, "listed_count": 0}, "id": "1136314233468137473", "location": "Where the dead ships dwell", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd56\ud835\udd54", "username": "Tec_Type"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 1133, "tweet_count": 121563, "listed_count": 151}, "id": "104717894", "location": "Mongagu\u00e1, Brasil", "name": "Plantadora de Soja", "username": "buzzlln"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 1727, "tweet_count": 88531, "listed_count": 55}, "id": "15317595", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Prof. Axolote", "username": "prof_axolote"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176729, "listed_count": 0}, "id": "125231299", "location": "Lima, Peru", "name": "Erasmo Alayo", "username": "Emo_Galeno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1303, "tweet_count": 50261, "listed_count": 7}, "id": "1142892224654561280", "location": "lovesick girls by jensoo", "name": "chrissy\u2077 (hiatus)", "username": "S0ULFEAR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 2929, "tweet_count": 118323, "listed_count": 21}, "id": "740366240791793666", "location": "Brasil ", "name": "Daniela Lula", "username": "danibentancor2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32269, "following_count": 14935, "tweet_count": 269063, "listed_count": 67}, "id": "123567016", "location": "Brasil", "name": "MaLelevola 13 \ud83e\udd91 \ud83c\udf35 \ud83d\udea9", "username": "Lelecoutz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 255, "tweet_count": 197053, "listed_count": 0}, "id": "4617440056", "location": "San Isidro, Lima", "name": "Carlos Gustavo Talav", "username": "gutata1963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5842, "following_count": 5799, "tweet_count": 57983, "listed_count": 1}, "id": "222294505", "name": "Libertad para Venezuela", "username": "cyteber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 4437, "tweet_count": 289798, "listed_count": 0}, "id": "817420441", "name": "Diniz Camargo", "username": "DiniCamargo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 341, "tweet_count": 70184, "listed_count": 0}, "id": "950052509288161282", "location": "\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf9\ud835\ude06 \ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfa\ud835\ude06 ", "name": "snow \u26c4", "username": "seokjinlogia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 494, "tweet_count": 32606, "listed_count": 0}, "id": "2376509841", "location": "campina grande, pb", "name": "a baba yaga de calcinha", "username": "darkvenvs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 377, "tweet_count": 45173, "listed_count": 1}, "id": "966007629482004480", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "\u00a1 \u2b50\ufe0f", "username": "_iriisr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 279, "tweet_count": 11597, "listed_count": 0}, "id": "786698853051428864", "name": "it a coisa", "username": "kmllyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 58, "tweet_count": 4388, "listed_count": 0}, "id": "1082337423009501184", "location": "Woodford", "name": "AvroVulcan", "username": "VulcanAvro"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 147405, "following_count": 4503, "tweet_count": 87142, "listed_count": 692}, "id": "156289017", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Beatriz Becerra \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "beatrizbecerrab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 320, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}, "id": "1188625688020115457", "name": "Kpopeira of the dreams", "username": "bts_senhorita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 1945, "tweet_count": 19157, "listed_count": 9}, "id": "534190664", "name": "Real Madrid Noticias", "username": "siemprerealmad1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7671, "following_count": 5134, "tweet_count": 158210, "listed_count": 4}, "id": "1165302915239731200", "location": "Miami Beach, FL", "name": "Rafa Diaz\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "3001rafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 4393, "tweet_count": 25034, "listed_count": 3}, "id": "95226135", "location": "Miami, FL", "name": "Nina BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RoboNina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 567, "tweet_count": 24058, "listed_count": 0}, "id": "33959979", "location": "Varginha, Brasil", "name": "Ernesto Costa", "username": "lancelot_vga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 331, "tweet_count": 8648, "listed_count": 3}, "id": "601422612", "name": "Herbert Moscoso", "username": "HerbertMoscoso1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32983, "following_count": 2247, "tweet_count": 25207, "listed_count": 85}, "id": "290419538", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "name": "Joel Quezada \u0646", "username": "ElPastorJoelito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 216, "tweet_count": 9375, "listed_count": 0}, "id": "1169824720797126656", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "amoroso cbum", "username": "junin______"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 159, "tweet_count": 23499, "listed_count": 0}, "id": "902387676023844864", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "loo", "username": "MajinLoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1741, "tweet_count": 26941, "listed_count": 4}, "id": "3410797683", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mari \ud83c\udf47", "username": "marianawrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 28, "tweet_count": 743, "listed_count": 0}, "id": "1191084563302367237", "name": "flacolaucha", "username": "Fernand29639758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 248, "tweet_count": 10630, "listed_count": 0}, "id": "851044990625226753", "name": "larrymut", "username": "ornitolarry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 298, "tweet_count": 8876, "listed_count": 0}, "id": "419158124", "name": "MEDARDO NAVA", "username": "alfonsove1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 276, "tweet_count": 8652, "listed_count": 0}, "id": "4866927964", "location": "Avil\u00e9s, Principado de Asturias", "name": "Julia\ud83d\udc7d", "username": "juliiadelarosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 195, "tweet_count": 88050, "listed_count": 7}, "id": "1140685639597400064", "name": "hebi", "username": "cuiribaku"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 1146, "tweet_count": 670842, "listed_count": 57}, "id": "65921692", "location": "Barquisimeto lara ", "name": "venezolanocomum", "username": "venezolanocomum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52975, "following_count": 726, "tweet_count": 239763, "listed_count": 400}, "id": "140296295", "name": "SALA DE INFORMACION", "username": "saladeinfo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 2450, "tweet_count": 107045, "listed_count": 22}, "id": "148177713", "name": "ema casablanca", "username": "ema_casablanca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 680, "tweet_count": 11462, "listed_count": 0}, "id": "79917130", "location": "Chile", "name": "Luz Mar\u00eda", "username": "contodorechazo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 552, "tweet_count": 88772, "listed_count": 5}, "id": "3027937598", "location": "\u273a \u03c8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336 \u22ac", "name": "\u30ed\u30a4\u30c9\u30fb\u30d5\u30a9\u30fc\u30b8\u30e3\u30fc \ud83c\udf83 \u03c8", "username": "voideadpool"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1034, "tweet_count": 36026, "listed_count": 0}, "id": "1210150166", "name": "mapisam", "username": "mapisam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44569, "following_count": 21950, "tweet_count": 183500, "listed_count": 23}, "id": "4157482947", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "name": "EL CARA (Macrista de Macri )", "username": "ElCara333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16783, "following_count": 17578, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "username": "alexsandraponce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 5001, "tweet_count": 142656, "listed_count": 2}, "id": "53954284", "location": "Salvador/BA", "name": "Contreiras22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "wcontreiras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4770, "tweet_count": 102991, "listed_count": 8}, "id": "2295113869", "location": "Fortaleza-ce", "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS", "username": "GenerisUrgente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1902, "tweet_count": 92658, "listed_count": 17}, "id": "15246427", "location": "Onde a gente se encontrar.", "name": "joe\u2079 \u3134\u3134\u3131", "username": "joeabolin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 980, "tweet_count": 20879, "listed_count": 1}, "id": "812404048322330624", "location": "Bras\u00edlia", "name": "bianca", "username": "biancutsss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 474, "tweet_count": 27460, "listed_count": 0}, "id": "963821530303131648", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "jullia", "username": "u_jullia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 139, "tweet_count": 12749, "listed_count": 0}, "id": "2778837457", "name": "Pedro Silva", "username": "pedrosilvajkl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 615, "tweet_count": 181068, "listed_count": 0}, "id": "115785498", "location": "Maracay, Venezuela", "name": "Venezuela Libre", "username": "rajogue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1138, "tweet_count": 128400, "listed_count": 1}, "id": "1009861127453511680", "location": "deitado", "name": "Ga", "username": "Gabrielson481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234324, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "id": "918197046871502849", "location": "Brasil", "name": "POPTime", "username": "siteptbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 285, "tweet_count": 1144, "listed_count": 1}, "id": "3922636521", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "loiradotchan", "username": "TPirett"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13976, "following_count": 12750, "tweet_count": 208071, "listed_count": 39}, "id": "104860607", "location": "En la acera de enfrente", "name": "YLo", "username": "Yvonnelopezc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 257, "tweet_count": 4262, "listed_count": 0}, "id": "1154187455169515522", "name": "Jair Messias De Jesus", "username": "JairMessiasDeJ1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1067, "tweet_count": 12748, "listed_count": 0}, "id": "11431902", "location": "Teresina, Piau\u00ed, Brasil", "name": "pega o guanabara e vem", "username": "joneclaymacedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 549, "tweet_count": 32235, "listed_count": 8}, "id": "1112551416269279232", "location": "in borderland\u2664 ", "name": "namoradinho do rick\ud83c\udf39|\ud83d\udcd6: garotos do cemit\u00e9rio", "username": "hyundetails_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 3012, "tweet_count": 17317, "listed_count": 16}, "id": "1082331237065388032", "location": "Arcadia Bay", "name": "mirai", "username": "NosfaM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1006, "tweet_count": 44831, "listed_count": 0}, "id": "2554686020", "name": "sagwa a gatinha siamesa vai dar pt dia 30", "username": "mendesnmars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1229, "tweet_count": 6858, "listed_count": 0}, "id": "3744783219", "name": "VALENTINO82", "username": "valerosafarias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 195, "tweet_count": 3237, "listed_count": 1}, "id": "156871824", "name": "Bozonaro", "username": "bozonaro17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13571, "following_count": 2497, "tweet_count": 176832, "listed_count": 84}, "id": "2723788234", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Ciclista Fiscal", "username": "aquelerebelde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 469, "tweet_count": 26780, "listed_count": 2}, "id": "2570937114", "location": "DIE WELT", "name": "Kurt Gertz \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "k0gertz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 969, "tweet_count": 22849, "listed_count": 5}, "id": "1157869477519941632", "location": "uai ", "name": "rafa", "username": "tnbhdsay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101597, "following_count": 784, "tweet_count": 247509, "listed_count": 129}, "id": "4550317786", "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente", "username": "DilmaResiste"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11959, "following_count": 1004, "tweet_count": 304027, "listed_count": 34}, "id": "3411574571", "name": "Gilda Trkovic", "username": "gildatrkovic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 479, "tweet_count": 9842, "listed_count": 2}, "id": "306464690", "location": "Colombia", "name": "Andr\u00e9s F. Gonz\u00e1lez", "username": "andregon9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1030, "tweet_count": 68116, "listed_count": 4}, "id": "142436221", "name": "Karina Linares", "username": "karinlinares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 344, "tweet_count": 13042, "listed_count": 4}, "id": "1014531154559553541", "name": "Seido", "username": "Said6428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7907, "following_count": 7488, "tweet_count": 30237, "listed_count": 14}, "id": "1168034266858631169", "location": "blackpink.", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc1a. \u611b", "username": "jenIisaruby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1160, "tweet_count": 23345, "listed_count": 0}, "id": "1159203787464159234", "name": "", "username": "mandioca_paulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 904, "tweet_count": 133020, "listed_count": 5}, "id": "1001871590", "location": "Santiago, Chile", "name": "Maru", "username": "maru2180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 297, "tweet_count": 885, "listed_count": 0}, "id": "1202400102922543104", "name": "Pamela Cunha", "username": "PamelaC45784928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 305, "tweet_count": 2950, "listed_count": 0}, "id": "120909285", "location": "Belo Horizonte - MG", "name": "J\u00f4 SOAP", "username": "JoSoap141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 952, "tweet_count": 33243, "listed_count": 8}, "id": "824393360", "name": "Ceci", "username": "CeciliaIrene2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "id": "274189486", "location": "lima", "name": "Valentin", "username": "mateospot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 218, "tweet_count": 39892, "listed_count": 6}, "id": "121323711", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Marcus Delgado", "username": "Currucuplaston"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1416, "tweet_count": 58355, "listed_count": 17}, "id": "307961675", "location": "Venezuela", "name": "Eduardo Carretero", "username": "t_remodela"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1906247, "following_count": 1082464, "tweet_count": 56346, "listed_count": 6759}, "id": "49658852", "location": "El Nacional, Los Cortijos", "name": "Miguel H Otero", "username": "miguelhotero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 0, "tweet_count": 17230, "listed_count": 1}, "id": "811627920015978497", "location": "Outside", "name": "querrequerre", "username": "2xquerre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1414, "tweet_count": 60521, "listed_count": 0}, "id": "1265204976", "location": "Kakonia, pa\u00eds de los kakos.", "name": "Mar\u00eda Abad", "username": "maresabad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8122, "following_count": 8425, "tweet_count": 59683, "listed_count": 1}, "id": "193806246", "location": "Argentina", "name": "Maru G \ud83d\udc99\ud83d\ude38\ud83e\udd86\ud83e\udda7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Maru_Gorila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 965, "tweet_count": 28683, "listed_count": 1}, "id": "965046632", "location": "San Cristobal Santa fe ", "name": "Pauli", "username": "PauliSimbron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 920, "tweet_count": 19825, "listed_count": 0}, "id": "579423603", "location": "Senegal", "name": "Yakhouba Fodi\u0113\u2728", "username": "Isnad43"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 1441, "tweet_count": 158016, "listed_count": 4}, "id": "293503348", "location": "piau\u00ed", "name": "\u00c9 TETRA", "username": "naofalanadamuda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 88, "tweet_count": 18129, "listed_count": 0}, "id": "1003634672839069699", "name": "Tempestade em corpo d'\u00e1gua", "username": "SrAudax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 102, "tweet_count": 7091, "listed_count": 0}, "id": "1159875670509596674", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "h\u00ebss\ud83e\udd8e", "username": "brxnh3sz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 2995, "tweet_count": 63328, "listed_count": 33}, "id": "118463643", "location": "Chile - Patagonia ", "name": "C\u00e9sar Cort\u00e9s \u00ae \ud83c\udf33", "username": "CesarCortesJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 697, "tweet_count": 1940, "listed_count": 6}, "id": "268859984", "location": "San Felipe, Chile", "name": "Susan Porras", "username": "SusanPorras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 321, "tweet_count": 28309, "listed_count": 0}, "id": "1138429434443313154", "name": "italo", "username": "lemoneboy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4546, "following_count": 4513, "tweet_count": 162552, "listed_count": 29}, "id": "195501267", "location": "Pol\u00edtica/Po\u00e9tica/Naturaleza", "name": "Mario Rosso\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "ENDLRB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1901, "tweet_count": 57648, "listed_count": 6}, "id": "53882688", "location": "Sao Paulo", "name": "Silvia SP", "username": "silvianagata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1550, "tweet_count": 16569, "listed_count": 2}, "id": "2535774440", "location": "Recife, Brasil", "name": "acorda pedrinho \u00e9 isso a\u00ed (na voz da Ana Carolina)", "username": "Pedroissoai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 367, "tweet_count": 65099, "listed_count": 0}, "id": "970664418295066626", "name": "FUERZA ITALIA, ALLE, ALLE", "username": "MimaPier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 723, "tweet_count": 17106, "listed_count": 0}, "id": "1033117814893305858", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "name": "frois #ForaBolsonaro", "username": "Frois__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 201, "tweet_count": 17411, "listed_count": 0}, "id": "887774926333202432", "name": "Marcello Brunacci", "username": "Brunacci014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 2861, "tweet_count": 50706, "listed_count": 2}, "id": "460758582", "name": "elenamjgff", "username": "elenamjgff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 439, "tweet_count": 27005, "listed_count": 2}, "id": "55844872", "location": "Santo Domingo, RD", "name": "Glenda Caraballo", "username": "glendalandia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 392, "tweet_count": 29285, "listed_count": 0}, "id": "55961066", "name": "Rafael Pessoa", "username": "pessoarafael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 4820, "tweet_count": 48143, "listed_count": 6}, "id": "1139362521100574720", "location": "\u0251lw\u0251ys u, \ud835\uddf7\ud835\uddee\ud835\uddfc \u2039\ud835\udff9", "name": "\u064b", "username": "vtaesceneryy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1027, "tweet_count": 38122, "listed_count": 0}, "id": "1076163475368566784", "name": "gabis\u17f9\u2077", "username": "myoonguinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1373, "tweet_count": 48109, "listed_count": 47}, "id": "246164003", "location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Tony", "username": "shishanyu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 333, "tweet_count": 7355, "listed_count": 0}, "id": "1359908688", "name": "Jos\u00e9 Luis D\u00edaz", "username": "elguacharo20131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 135, "tweet_count": 219661, "listed_count": 2}, "id": "481656537", "location": "shahy", "name": "vee\u22c6", "username": "atpwar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 264, "tweet_count": 1898, "listed_count": 0}, "id": "707225958", "name": "Outkira", "username": "outkira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 348, "tweet_count": 6073, "listed_count": 0}, "id": "1185009661109506049", "location": "Belo Horizonte", "name": "Marcia Dayrell", "username": "MarciaDayrell3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 2812, "tweet_count": 61429, "listed_count": 32}, "id": "448296955", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "C\u00e9sar Torres Aljama", "username": "CesarTorres1962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2978, "following_count": 3708, "tweet_count": 17158, "listed_count": 2}, "id": "1148410800203325440", "location": "\u8f5f\u7126\u51cd; \ud83c\udfd0", "name": "ane", "username": "killuablog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 3784, "tweet_count": 21115, "listed_count": 2}, "id": "1161459088653529089", "location": "Colombia", "name": "Ciudadano:Politico&Religioso", "username": "mariaca33797146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 573, "tweet_count": 11525, "listed_count": 0}, "id": "56875389", "location": "Tocantins - MG", "name": "alex hastenreiter", "username": "hastenreiter2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28887, "following_count": 1887, "tweet_count": 269567, "listed_count": 193}, "id": "95966522", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "T\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 E\u043d\u043e\u0442\u2122", "username": "fvguima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 2468, "tweet_count": 29526, "listed_count": 1}, "id": "1049832961741385728", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Guilermi", "username": "KonoGuiDa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 234, "tweet_count": 17270, "listed_count": 0}, "id": "1028027871720337408", "name": "beach! bitch? beach? bitch \ud83e\uddc8", "username": "seacellyKsj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 364, "tweet_count": 15816, "listed_count": 0}, "id": "1069966126703099904", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "jonata", "username": "jonatans___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 2942, "tweet_count": 11623, "listed_count": 0}, "id": "1198297379134414848", "location": "Metropolitana de Santiago", "name": "ramon yanez \ud83d\udc9a", "username": "ramonyanez13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1839, "tweet_count": 177392, "listed_count": 0}, "id": "779653522933571584", "location": "Venezuela", "name": "*DAVINCHI*", "username": "guaroruben"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 827, "tweet_count": 14765, "listed_count": 0}, "id": "1269596011", "name": "Edifrangel Le\u00f3n Pere", "username": "Edifrangel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 4999, "tweet_count": 39082, "listed_count": 25}, "id": "128014523", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "name": "REYNALDO VILACH\u00c1", "username": "REYVILACHA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 388, "tweet_count": 82368, "listed_count": 0}, "id": "223311124", "location": "Venezuela", "name": "Sra.Soledad", "username": "krmeneugenia1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 240, "tweet_count": 13038, "listed_count": 2}, "id": "2761996395", "location": " Cura\u00e7ao", "name": "ZUKUNFT", "username": "Kyjfcy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 319, "tweet_count": 8000, "listed_count": 0}, "id": "1157129805055160321", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "fefe", "username": "felimalm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 416, "tweet_count": 11300, "listed_count": 0}, "id": "1124889097800245249", "name": "vytoria\u1d9c\u1d49\u1d9c1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "airotyv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1362, "tweet_count": 33663, "listed_count": 0}, "id": "1030216423749103617", "location": "Chile", "name": "Pili P\ud83c\udd70\ufe0frdo\ud83c\udf33", "username": "pili_pardo_m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15491, "following_count": 2081, "tweet_count": 9156, "listed_count": 48}, "id": "3302243423", "location": "Chile", "name": "\u2640\ufe0f NiUnaMenos-Chile", "username": "NiUnaMenosChile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 914, "tweet_count": 12782, "listed_count": 4}, "id": "151098919", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Iv\u00e1n Eduardo\ud83e\udd82", "username": "Osama_18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 453, "tweet_count": 12846, "listed_count": 0}, "id": "880215746764312577", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "name": "Thata", "username": "TaenaOl_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 302, "tweet_count": 37722, "listed_count": 1}, "id": "4726429757", "location": "Fim do mundo", "name": "voc\u00ea", "username": "Young_Nxtch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 2290, "tweet_count": 122680, "listed_count": 1}, "id": "814575587645935616", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u2077 b t\u00e1 off \u226e", "username": "gukkiemaknae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 598, "tweet_count": 13747, "listed_count": 3}, "id": "815545894628036608", "location": "\u795e\u5948\u5ddd\u770c", "name": "\u30e9\u30c6\u3071\u3071", "username": "latte_papa0408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 244, "tweet_count": 30438, "listed_count": 0}, "id": "174842205", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "j\u00e9ssicat \u2728", "username": "Jessikah501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 1089, "tweet_count": 60930, "listed_count": 4}, "id": "65816460", "location": "Brasil", "name": "CafetinaDaVirtude \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "Tatatrt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 1230, "tweet_count": 116703, "listed_count": 82}, "id": "91106374", "location": "Cupertino, CA", "name": "Bruno Leo Ribeiro", "username": "brunoleoribeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1348, "tweet_count": 28962, "listed_count": 0}, "id": "1290086070", "location": "En algun sitio fisico", "name": "xiomarap", "username": "xiomaradedavila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 985, "tweet_count": 34206, "listed_count": 2}, "id": "1240004192", "name": "a radical chic living in a tragic kingdom", "username": "aradicalchic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2436, "tweet_count": 87578, "listed_count": 9}, "id": "2154588383", "location": "Magic shop", "name": "ket\u2077; THE ASTRONAUT", "username": "ketonebangtan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 4037, "tweet_count": 64581, "listed_count": 1}, "id": "825448383452213249", "name": "GldPanambi LULA", "username": "GldPanambi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 497, "tweet_count": 9736, "listed_count": 1}, "id": "272493428", "location": "Lajeado/Porto Alegre", "name": "Giovane Sartori", "username": "SartoriGiovane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 697, "tweet_count": 132330, "listed_count": 18}, "id": "41277422", "location": "Porto Alegre", "name": "ricardo", "username": "ricordobruno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 754, "tweet_count": 3645, "listed_count": 4}, "id": "3612701475", "location": "La torre de control, Peru", "name": "ACG", "username": "ACG_2903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 890, "tweet_count": 123072, "listed_count": 1}, "id": "1088425795436118017", "name": "Javier", "username": "Javierc85534731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1274, "tweet_count": 55499, "listed_count": 9}, "id": "108827438", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jes\u00fas Manzo", "username": "jesusmanzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 3190, "tweet_count": 53776, "listed_count": 21}, "id": "17281051", "location": "Asteroide B613", "name": "#HastaEncontrarte", "username": "mallenx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 3238, "tweet_count": 39014, "listed_count": 1}, "id": "1049291995569704960", "name": "marcos411", "username": "marcos41110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 3281, "tweet_count": 171129, "listed_count": 9}, "id": "1403411917", "location": "Venezuela", "name": "Jhonny garcuar", "username": "jhonnygarcuar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1416, "tweet_count": 113099, "listed_count": 0}, "id": "1011683701892222977", "location": "Brasil", "name": "Maria Cristina Sim\u00f5es", "username": "mcasimoes57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 322, "tweet_count": 20590, "listed_count": 0}, "id": "777501407519858688", "name": "Jobaba", "username": "Jofibabar"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}, "id": "46065971", "location": "Barcelona, UE", "name": "Joan Queralt", "username": "JoanQueralt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 945, "tweet_count": 53940, "listed_count": 3}, "id": "320226413", "location": "M\u00e1laga", "name": "Pablo P\u00e9rez", "username": "PabloMalaga5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1190, "tweet_count": 43662, "listed_count": 2}, "id": "1107334643878187008", "location": "\u00a0\u00a0\u00a0 \u2661\u0337\u0338\u2069\u00a0\u00a0 \u7cbe\u795e\u00a0\u00a0\u00a0yoonz.", "name": "anne", "username": "yoonzbear"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 3301, "tweet_count": 107079, "listed_count": 4}, "id": "349236725", "location": "AUSTRALIA", "name": "red crimson king", "username": "tkr323232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 81, "tweet_count": 4392, "listed_count": 6}, "id": "147111794", "name": "Rafael Augusto", "username": "rafaelaugustop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12840, "following_count": 7625, "tweet_count": 2855, "listed_count": 6}, "id": "43547925", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Corinthians", "username": "otimaonaweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 961, "tweet_count": 6666, "listed_count": 1}, "id": "1071166180600283136", "location": "Vila S\u00e9samo", "name": "\ud83d\udc80\ud83d\udd2a\ud83c\udf83Richardd - COMISSIONS OPEN\ud83d\udccc", "username": "RichardDutra110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1117, "tweet_count": 28359, "listed_count": 1}, "id": "1470769956", "location": "Chile, Pailahueque ", "name": "No tengo tiempo para sangrar \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "username": "maurolero"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 651343, "following_count": 298, "tweet_count": 85252, "listed_count": 531}, "id": "1381789998", "name": "#PamelaJilesDiputada", "username": "PamJiles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 643, "tweet_count": 39909, "listed_count": 14}, "id": "1203499078388199426", "location": "Spain", "name": "\ud83d\udc1dARIA\ud83d\udc1d BLM ACAB", "username": "WitheredAria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15261, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}, "id": "364908458", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "username": "DieBatsuDie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 0, "tweet_count": 264448, "listed_count": 4}, "id": "214922230", "name": "Alejandro Zabala", "username": "RazzorAZA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2183, "tweet_count": 53535, "listed_count": 0}, "id": "218319396", "location": "La Red.", "name": "Non", "username": "Arclch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 2495, "tweet_count": 82587, "listed_count": 3}, "id": "1189867406149206017", "name": "Lord Jim \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "LordJim39916378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 515, "tweet_count": 8882, "listed_count": 0}, "id": "1511686099", "name": "judith  pupo hernand", "username": "PupoJudith"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 314, "tweet_count": 50135, "listed_count": 0}, "id": "2906383961", "location": "concepcion", "name": "Juan Pablo", "username": "jpuretas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 643, "tweet_count": 15990, "listed_count": 0}, "id": "1010287910405529606", "location": "universit\u00e1riana", "name": "\u034f \u034fCamilly", "username": "Cariocaalvexxxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 663, "tweet_count": 15849, "listed_count": 0}, "id": "4054113376", "location": "Sao Gon\u00e7alo - Rj", "name": "\ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd9e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd98", "username": "myle_rodriguees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 221, "tweet_count": 26220, "listed_count": 0}, "id": "881939949284732930", "name": "kassi \ud83e\udef6\ud83c\udffe", "username": "nosqfecha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 754, "tweet_count": 11950, "listed_count": 2}, "id": "884749495778631680", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "augusto", "username": "horangillespie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2522, "tweet_count": 43078, "listed_count": 0}, "id": "889462818835234816", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udd34\u26abMarc Sundays \ud83e\udd4b\u2693\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marmingos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 2949, "tweet_count": 71694, "listed_count": 7}, "id": "903934895608782848", "location": "\u3164 \u3164  \u17f8\u17f8      :    \uc724\uae30\u2800\u223f   93  %", "name": "laura", "username": "SKZINMLI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 243, "tweet_count": 914, "listed_count": 0}, "id": "3405724186", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio", "name": "Kira", "username": "mds_Kira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1406, "tweet_count": 1423, "listed_count": 2}, "id": "823928713884631040", "name": "minazinha", "username": "jasminy_moura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1611, "tweet_count": 6880, "listed_count": 0}, "id": "1190424535205584896", "location": " Planeta Tierra", "name": "Sara Briega\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2602\ufe0f", "username": "99880077d"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 828, "tweet_count": 31550, "listed_count": 2}, "id": "990666867500044288", "location": "\u270e\u2077 ; \u028f\u1d0f\u1d0f\u0274\u0262\u026a \u1d20\u1d0f\u026a\u1d04\u1d07's:  \u01eb\u1d1c\u1d07 \u1d00\u029f\u026a\u1d20\u026a\u1d0f \u01eb\u1d1c\u1d07 s\u1d0f\u1d0d\u1d0fs 7,                               \u01eb\u1d1c\u1d07 \u1d00\u029f\u026a\u1d20\u026a\u1d0f \u1d1b\u1d07\u0280\u1d0d\u1d0fs \u1d1c\u1d0d \u1d00\u1d0f \u1d0f\u1d1c\u1d1b\u0280\u1d0f", "name": "\u0299\u026a\u0299\u026a;\ud83e\udd8b\u2077", "username": "_lovelyrm_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1349, "tweet_count": 8116, "listed_count": 1}, "id": "4195392779", "name": "...", "username": "a_loststar_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 249, "tweet_count": 19567, "listed_count": 0}, "id": "1013441309699461121", "location": "Barretos, Brasil", "name": "\u026a\u0455\u03b1\u0299\u0454\u0196\u0196\u03b1", "username": "agostzz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 247, "tweet_count": 9787, "listed_count": 0}, "id": "1202038098659565569", "name": "C\u03b1\u044f\u029f\u03c3\u01a8 R\u0131\u0432\u03b5\u0131\u044f\u03c3", "username": "CarlinhosHR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564305, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 221, "tweet_count": 82203, "listed_count": 0}, "id": "454609156", "name": "israel", "username": "sagitario211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84120, "listed_count": 22}, "id": "273544651", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 A. Sialer", "username": "jasiague"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 194, "tweet_count": 3871, "listed_count": 0}, "id": "2913937923", "location": "Castille-La Mancha, Spain", "name": "Radham\u00e9s P\u00e9rez", "username": "RatexN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 1, "tweet_count": 22358, "listed_count": 10}, "id": "287205460", "location": "M\u00e9rida, Espa\u00f1a", "name": "Fripozo", "username": "OdiaConFripozo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 135, "tweet_count": 18313, "listed_count": 3}, "id": "3069842655", "location": "Gandia, Spain", "name": "Eo Iso\ud83d\udc09", "username": "MaokaiF1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "id": "1019259398672220160", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "username": "EdgarjMamani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50420, "following_count": 6, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "id": "925865597031845888", "location": "En Galapagar no", "name": "Pablo Iglesias out of context", "username": "iglesias_random"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2210, "tweet_count": 48320, "listed_count": 3}, "id": "70704187", "location": "Lugar nenhum no mundo", "name": "Fagner \uea00", "username": "SoulFagner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 776, "tweet_count": 37005, "listed_count": 0}, "id": "1886976834", "location": "Sorocaba-SP ", "name": "Paula- V \u270a\ud83c\udfff", "username": "srta_paullie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 3105, "tweet_count": 59901, "listed_count": 4}, "id": "859127065651675136", "location": "\ud83d\udc62\u014f\ufe4f\u014f\u2605 JK! \ud835\uddfa\ud835\uddec \ud835\uddda0\ud835\udde7\ud835\udddb Booyy!", "name": "\ud83c\udf37\ud835\udc68\ud835\udc89\ud835\udc93\ud835\udc8a", "username": "jimiosst"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 317, "tweet_count": 2996, "listed_count": 0}, "id": "1089673756354711553", "name": "Merkrow", "username": "Merkrow_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 698, "tweet_count": 11749, "listed_count": 1}, "id": "3349714270", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "\ud83e\uddc8 \u0572\u0585\u0572\u03b1\u2077 \ud83e\uddc8", "username": "mochunim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 686, "tweet_count": 6889, "listed_count": 0}, "id": "944331038", "location": "Mercedes, Argentina", "name": "~Nico Di~", "username": "NicolasDiVacri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 3521, "tweet_count": 51592, "listed_count": 2}, "id": "2544842112", "name": "Defensor de la Patria", "username": "FGilon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 122, "tweet_count": 20521, "listed_count": 0}, "id": "3090878960", "location": "Barcelona ", "name": "Jordi  Mayas Heras", "username": "heras_jordi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1094, "tweet_count": 2865, "listed_count": 5}, "id": "536866130", "location": "Ambato - Ecuador - Sudam\u00e9rica", "name": "Klever Silva Zaldumb", "username": "acupuntura_KSZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5053, "following_count": 808, "tweet_count": 81965, "listed_count": 20}, "id": "16608807", "name": "Vitor", "username": "vitordornelles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1792, "tweet_count": 33686, "listed_count": 12}, "id": "19692104", "location": "Porlamar, Venezuela", "name": "Omar Velasquez", "username": "guaikeri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 2160, "tweet_count": 203, "listed_count": 10}, "id": "110552307", "location": "Ciudadano del mundo (Chileno)", "name": "RobertoValdivia", "username": "Ro_Valdivia07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5756, "following_count": 6329, "tweet_count": 85776, "listed_count": 7}, "id": "718272972851646464", "name": "Andrew \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bolsonaro22 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "AndrewF7969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 3849, "tweet_count": 134385, "listed_count": 6}, "id": "787054378867916800", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Luciane Cristina", "username": "luzmkcwb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 490, "tweet_count": 10727, "listed_count": 0}, "id": "231454045", "location": "Patos, Brasil", "name": "\u2605", "username": "RatashaCitou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 475, "tweet_count": 44274, "listed_count": 0}, "id": "1081665090997366784", "name": "Lucerys In\u00e1cio Lula da Silva", "username": "marcusgdalite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 4922, "tweet_count": 72938, "listed_count": 12}, "id": "2490036876", "name": "\u03bblqZ\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "username": "Sr_AlqZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 477, "tweet_count": 204322, "listed_count": 3}, "id": "798595933806166020", "location": "26/05/2019 \ud83c\udff9 OT7", "name": "luana\u2077 vai ver o harry \ud83d\udc96", "username": "namjooniietk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 3821, "tweet_count": 34361, "listed_count": 1}, "id": "1075489278883442691", "name": "Ricardo Mendes", "username": "Ricardo42972315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 56, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "id": "1180463728267026432", "location": "Fundo do po\u00e7o.", "name": "raven targaryen of rivia \ud83d\udd2e", "username": "ravenstargaryen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 789, "tweet_count": 14399, "listed_count": 1}, "id": "3904944558", "location": "Lugar nenhum", "name": "Thais Alves", "username": "Taistratosferik"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57167, "following_count": 2965, "tweet_count": 34708, "listed_count": 158}, "id": "475996406", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Andr\u00e9a Werner", "username": "andreawerner_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 282, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}, "id": "1015767098092654592", "location": "ravka", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82 \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "lalachimolala__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 419, "tweet_count": 10577, "listed_count": 2}, "id": "894929470087462913", "location": "Corredor del Henares.", "name": "COSA NOSTRA", "username": "cosomadrid8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 475, "tweet_count": 32559, "listed_count": 0}, "id": "911680506378559490", "name": "Park Patricia Sousa", "username": "sousapark"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 542, "tweet_count": 57652, "listed_count": 16}, "id": "2197345828", "location": "Santiago Bernabeu", "name": "DEFEND RMCF", "username": "19HoolsMadrid80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 3383, "tweet_count": 411999, "listed_count": 12}, "id": "2853238599", "location": "Brasil", "name": "Luciana Lula da Silva\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 Totalmente Abelizada", "username": "luciana_onofre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 307, "tweet_count": 16318, "listed_count": 0}, "id": "857777401811673088", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Henrique", "username": "jotac4no"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2302, "tweet_count": 169328, "listed_count": 13}, "id": "143508768", "location": "Chile ", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "JbeluXO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 7, "tweet_count": 725, "listed_count": 2}, "id": "1201007735560712197", "name": "\u064bme fui", "username": "gcfiln"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 616, "tweet_count": 4317, "listed_count": 0}, "id": "1197187658818236416", "name": "belle betinha \ud83e\udeb3", "username": "gweeygguk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1024, "tweet_count": 48082, "listed_count": 17}, "id": "1008069343337426944", "name": "Gigi\ud83e\udde3\u2153", "username": "supercorpbby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 470, "tweet_count": 10400, "listed_count": 2}, "id": "1158057383685316609", "location": "hermosillo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ", "name": "tight punana", "username": "Gannith_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 902, "tweet_count": 152946, "listed_count": 10}, "id": "77303310", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Carlos Ardila", "username": "carlos_ardila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 549, "tweet_count": 33798, "listed_count": 0}, "id": "859095836847984640", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lollissC.M.R", "username": "rmcmichi_49lr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 218, "tweet_count": 40623, "listed_count": 22}, "id": "494647832", "location": "\u00faltima versi\u00f3n 2.7", "name": "lOOps", "username": "LoopitaGlez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 1226, "tweet_count": 178222, "listed_count": 120}, "id": "15338707", "location": "M\u00e9xico", "name": "David Warlock", "username": "merolrockstar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 499, "tweet_count": 78124, "listed_count": 0}, "id": "1018641540762173445", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "ana rafa\u2728\ufe0f eh 13", "username": "piscesarunivers"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1572, "tweet_count": 10367, "listed_count": 3}, "id": "155787314", "location": "valencia venezuela", "name": "Maria Serino", "username": "mariaserioli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 3305, "tweet_count": 68094, "listed_count": 0}, "id": "1170155506889089025", "location": "\ufe6b bubu \u02c3\u1d17\u02c2 ", "name": "iza", "username": "Iixiebok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 149, "tweet_count": 38094, "listed_count": 8}, "id": "1036340592932995072", "location": "locked up ", "name": "a", "username": "d3stroyet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 11, "tweet_count": 3269, "listed_count": 0}, "id": "861566402884448259", "location": "cg", "name": "cami", "username": "camiilagb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 2273, "tweet_count": 18575, "listed_count": 7}, "id": "892151886538846209", "location": " \ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc1c \ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc29\ud83d\udc9c", "name": "\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udc97\u25cd\u20ea\u08ea\u074a\u0eb2\u0353\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\u25be\u25b4\u0e31\u2077\ud83d\udc97\u2b50", "username": "MarizaDuarte13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 438, "tweet_count": 18923, "listed_count": 2}, "id": "824783475710517248", "location": "Ciudad Evita", "name": "Nostradamus del Conu", "username": "NostradelConur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 4616, "tweet_count": 39257, "listed_count": 4}, "id": "605798543", "name": "Carlos Gonzalez", "username": "carlosakd53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1024, "tweet_count": 75859, "listed_count": 0}, "id": "3134265749", "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "name": "Hajduk\ud83c\udded\ud83c\uddf7", "username": "DeradoM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4922, "following_count": 1369, "tweet_count": 74584, "listed_count": 19}, "id": "214790552", "location": "Santiago", "name": "Deodaro", "username": "mandaliex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1338, "tweet_count": 14129, "listed_count": 0}, "id": "892991324", "location": "Casa Amarela, Recife", "name": "Maria Glaucia de Almeida", "username": "mglauciaalmeida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 233, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "id": "1183179768784703488", "name": "gabi \ud83e\udd29", "username": "gabizinha_m22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 442, "tweet_count": 9993, "listed_count": 0}, "id": "1053356848110358529", "location": "Entre-Iju\u00eds, Brasil", "name": "luana", "username": "luanawbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1299, "tweet_count": 49348, "listed_count": 12}, "id": "572345781", "location": "Santiago de Chile", "name": "Gonzalo Lobos Fuica", "username": "LobosFuica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1138, "tweet_count": 108764, "listed_count": 12}, "id": "1056980070244462593", "name": "n\u00e3o bin\u00e1rio g\u00f3tica", "username": "larindemizinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7055, "following_count": 6143, "tweet_count": 29490, "listed_count": 9}, "id": "817511340336173058", "location": "\ud81a\udd7b \ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc99\ud835\udc61\ud835\udc62\ud835\udc59 \ud835\udc90\ud835\udc89\ud835\udc8e\ud835\udc53\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc58\ud835\udc52 \ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc5d\ud835\udc89\ud835\udc62\ud835\udc64\ud835\udc56\ud835\udc5b \ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc99\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc61 \ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc4e\ud835\udc5d\ud835\udc5c \ud81a\udd7b", "name": "ju\u2113y in duskwood", "username": "DEFSOULLIPS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269859, "listed_count": 20}, "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "name": "Veronica Cotrina", "username": "veroca327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 691, "tweet_count": 21139, "listed_count": 3}, "id": "1160324552070782976", "location": "\ud81a\udc61 #\ud835\udfed \ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\ude01 \ud835\udfed\ud835\udfec\ud835\udfec", "name": "\u1d2e\u1d31 bia\u2077\ud81a\udd1c", "username": "bangtantenshi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 287, "tweet_count": 9658, "listed_count": 0}, "id": "1068460585", "name": "Menezes \ud83d\udea9", "username": "luizzamzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 2261, "tweet_count": 378674, "listed_count": 13}, "id": "298084195", "location": "Bogota", "name": "@2arrojas", "username": "2arrojas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 2004, "tweet_count": 100897, "listed_count": 5}, "id": "1149746443072278528", "location": "\u21ac\ud835\udc53\ud835\udc4e\ud835\udc5b \ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc61", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\u06f5\ufeec", "username": "Nathallychan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 334, "tweet_count": 17967, "listed_count": 0}, "id": "1081968425658974208", "name": "enzo", "username": "enzosd_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 2151, "tweet_count": 57062, "listed_count": 3}, "id": "4249856013", "location": "ghost town", "name": "kaya \u2605", "username": "ghostnumb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 117, "tweet_count": 37835, "listed_count": 41}, "id": "69611641", "location": "Brasil", "name": "Time Grande N\u00e3o Cai!", "username": "spmoreira"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3062846, "following_count": 28, "tweet_count": 808930, "listed_count": 4715}, "id": "51124892", "location": "Brasil", "name": "ESPN Brasil", "username": "ESPNBrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 709, "tweet_count": 3576, "listed_count": 0}, "id": "804862050086297600", "location": "Oliva, Spain", "name": "Javier Dragomir", "username": "javier_dragomir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 273, "tweet_count": 9226, "listed_count": 1}, "id": "537723969", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Roswaldo Galeno", "username": "rgalenop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 492, "tweet_count": 2813, "listed_count": 0}, "id": "1171895046750294018", "location": "tk", "name": ".ise \ud83d\udc18", "username": "stigmaet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1271, "tweet_count": 17347, "listed_count": 0}, "id": "713379250456367104", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paulo", "username": "ppalamone_paulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1191, "tweet_count": 9175, "listed_count": 2}, "id": "1385495576", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Dantinhas", "username": "excapadobatman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4152, "following_count": 1771, "tweet_count": 50425, "listed_count": 0}, "id": "2693809863", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "aureo", "username": "aureodemelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 692, "tweet_count": 62183, "listed_count": 1}, "id": "785901114369581057", "location": "Natal, Brasil", "name": "Aldemar Dantas", "username": "Jaldemard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1476, "tweet_count": 17705, "listed_count": 0}, "id": "89235612", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Norberto Santos", "username": "NorbertoLukas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 337, "tweet_count": 99410, "listed_count": 4}, "id": "551193479", "location": "Almer\u00eda, Spain", "name": "Elenum OLD", "username": "LenumPkmn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1175, "tweet_count": 4678, "listed_count": 2}, "id": "504548573", "location": "Bragan\u00e7a-pa", "name": "Alessandro Tricolor", "username": "tititudao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 173, "tweet_count": 3213, "listed_count": 0}, "id": "1151560676416135168", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Tcherly Ara\u00fajo", "username": "Missaraujo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 264, "tweet_count": 4042, "listed_count": 0}, "id": "1147531450679472128", "location": "Infelizmente Teresina", "name": "Calcinha Preta DVD Vol. 2 ao vivo em Bel\u00e9m - PA", "username": "botequeiroo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 4129, "tweet_count": 65021, "listed_count": 7}, "id": "3429948484", "name": "Bryce Whythangle", "username": "BryceWhythangle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 2063, "tweet_count": 26620, "listed_count": 9}, "id": "1071921300959051782", "location": "a|ela|a", "name": "\u03b7\u0131\u03b7\u0131 | \ud83d\udcfa : hxh", "username": "itzykosmos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1385, "tweet_count": 81021, "listed_count": 15}, "id": "1132832365657624576", "location": "\ud83e\udec0", "name": "caroline", "username": "taehyfilm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 192, "tweet_count": 6460, "listed_count": 1}, "id": "1082395506834395136", "name": "cassymr", "username": "cassymr1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 403, "tweet_count": 5627, "listed_count": 0}, "id": "39229281", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Augusto", "username": "AugustoLehn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1368, "tweet_count": 579, "listed_count": 19}, "id": "124215457", "location": "Dark", "name": "Camarada Rafaela", "username": "rafadvogada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 601, "tweet_count": 19612, "listed_count": 0}, "id": "68196019", "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "name": "Marineti Stella", "username": "marinetistella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 2142, "tweet_count": 11834, "listed_count": 0}, "id": "1250478194", "location": "Santiago de Chile", "name": "Pablop \u2b06\ufe0f", "username": "Ikkipab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 997, "tweet_count": 33693, "listed_count": 3}, "id": "1167939835417583616", "location": "ji + kook = \u2661", "name": "\u1d18\u1d0f\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0280\u2077 born pink", "username": "stylistgguk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 2536, "tweet_count": 22887, "listed_count": 0}, "id": "810548300504035328", "location": "Chile", "name": "Jean ValJean", "username": "Jean_valj1212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 27, "tweet_count": 286770, "listed_count": 7}, "id": "368065581", "location": "Chile", "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b\ud83c\udf40\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc9c\ud83d\ude07\ud83d\ude08\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "username": "LILIANARTEAGA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 3027, "tweet_count": 199341, "listed_count": 10}, "id": "841028872690925568", "location": "alg\u00fan lugar del Reino de Tikal", "name": "SpookyAli\ud835\ude63\ud835\ude56\u271e \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ud83d\udda4\u262d", "username": "PunishAlina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 97, "tweet_count": 5931, "listed_count": 1}, "id": "3033712540", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Santeeh", "username": "Sann_Tiiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 635, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}, "id": "1164660831591813120", "name": "- Vinicius Do 70.", "username": "ViniciusDo701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 968, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "id": "1102372694274785281", "location": "em algum lugar do mundo ", "name": "70 do Antares", "username": "wallace70atr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 286, "tweet_count": 3499, "listed_count": 2}, "id": "283663129", "location": "Youngstown, OH", "name": "Anonymous", "username": "pepenapiranita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 501, "tweet_count": 51275, "listed_count": 1}, "id": "212352715", "name": "CARLOS", "username": "LOTOZA2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 499, "tweet_count": 15057, "listed_count": 2}, "id": "33512111", "location": "BH - MG", "name": "Glauber Maia", "username": "glauberfm"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 186128, "following_count": 150, "tweet_count": 31351, "listed_count": 150}, "id": "357504902", "location": "Belo Horizonte", "name": "Est\u00e1dio Mineir\u00e3o", "username": "Mineirao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 358, "tweet_count": 29125, "listed_count": 1}, "id": "1106048916129226752", "location": "she/him ", "name": "\u2606", "username": "ithvcat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 2057, "tweet_count": 10732, "listed_count": 0}, "id": "74746606", "location": "S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe, Brasil", "name": "Carlos Paulino\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "carlospaulino00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 205, "tweet_count": 14100, "listed_count": 0}, "id": "1008865743570657280", "name": "Marcos Pimenta", "username": "MarcosP23532628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 987, "tweet_count": 82415, "listed_count": 8}, "id": "928193867412750337", "location": "\u9650\u754c\u306f\u306a\u304f\u6e80\u958b\u306b\u54b2\u304f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "name": "Yasu\u2764\ufe0fQueenofDarkness\u2764\ufe0f", "username": "Evolve813EVIL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 952, "tweet_count": 9302, "listed_count": 0}, "id": "3028623063", "location": "Chile", "name": "#rechazo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Minarquista141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 305, "tweet_count": 5648, "listed_count": 0}, "id": "1186800146434220033", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "@RINALDO MOTA", "username": "RINALDOMOTAROD1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 4987, "tweet_count": 20017, "listed_count": 3}, "id": "896797931424161792", "location": "En M\u00cd CASA", "name": "Cata Con Sentimientos Encontrados", "username": "CataAFO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 404, "tweet_count": 26895, "listed_count": 0}, "id": "18557157", "name": "miclau", "username": "miclau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12661, "following_count": 1102, "tweet_count": 218835, "listed_count": 66}, "id": "1530616231", "location": "Brazil", "name": "Michelle", "username": "michellebarouki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 44, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}, "id": "1185017665460400128", "name": "Carlos Bravo", "username": "cabrbravo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 196, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}, "id": "1060729015063871489", "name": "MayteCazperWonkaSheppard", "username": "CazPer1712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 98, "tweet_count": 20837, "listed_count": 1}, "id": "4245289510", "location": "Daikoku Futo, Japan", "name": "\u061c", "username": "iMarioDzn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 286, "tweet_count": 3726, "listed_count": 0}, "id": "4807192775", "location": "Valencia, Spain", "name": "j.", "username": "ChocoYuhh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14714, "following_count": 9725, "tweet_count": 138113, "listed_count": 47}, "id": "312348029", "location": "Caracas, Venezuela.", "name": "Norys Acosta C", "username": "Norys_Acosta_C"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 932, "tweet_count": 44979, "listed_count": 0}, "id": "301605513", "location": "somondocomoco", "name": "@lululala", "username": "DULCINE89903218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 105, "tweet_count": 4454, "listed_count": 0}, "id": "913249921242943489", "name": "NikOn \u2040\u25cc", "username": "Nikon_Matsu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 268, "tweet_count": 18868, "listed_count": 1}, "id": "977695335559712768", "location": "jk to jm: \"let's go baby\"", "name": "livs\u2077 \ud83e\udd91\u2b50", "username": "jkstarrk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 2018, "tweet_count": 100988, "listed_count": 6}, "id": "892525781489995776", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Manuel38", "username": "ateao38"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4802, "following_count": 203, "tweet_count": 11632, "listed_count": 24}, "id": "910422544343355392", "name": "Bancada Drag\u00e3o", "username": "BancadaDragao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111624, "listed_count": 3}, "id": "767035730082275328", "name": "Jorge", "username": "Jorge40099126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 743, "tweet_count": 28487, "listed_count": 1}, "id": "1160407129964130304", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "V - nz \ud83d\udc99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "vitorZR12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 3102, "tweet_count": 33873, "listed_count": 1}, "id": "42039373", "location": "Lima. Per\u00fa", "name": "Claudia SZ", "username": "Floyseve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 466, "tweet_count": 24098, "listed_count": 2}, "id": "133461221", "name": "1001110111010111101000010001111", "username": "eerror1101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1484, "tweet_count": 19830, "listed_count": 0}, "id": "3370138293", "location": "Chile", "name": "Nana", "username": "Yasnanart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 435, "tweet_count": 12128, "listed_count": 0}, "id": "1109824587251044354", "location": "Brasil", "name": "Corsario.free", "username": "FreeCorsario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 87, "tweet_count": 35827, "listed_count": 19}, "id": "961706442863665153", "name": "Chalice", "username": "TraedTerfs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 2538, "tweet_count": 9029, "listed_count": 0}, "id": "1075372898989289472", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Elaine\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "username": "ElaineD09364120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 895, "tweet_count": 19386, "listed_count": 0}, "id": "1017836425616789504", "name": "Fabiano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "JCarlos51137844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 389, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "id": "1195831578578038784", "name": "Mirtes Crespo", "username": "Mirtes36604300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 559, "tweet_count": 142474, "listed_count": 22}, "id": "2384022912", "location": "Vallecas", "name": "\ud83c\udf83espuki \ud835\udc80\ud835\udc82\ud835\udc94\ud83c\udf83", "username": "Yas_Vause"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334145, "listed_count": 31}, "id": "257737326", "location": "Ventanilla, Peru", "name": "TULIO JORGE SORIANO", "username": "UUUNIKKKO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "username": "chrisbustc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 336, "tweet_count": 148712, "listed_count": 18}, "id": "26424928", "location": "Crisiszuela", "name": "\u2115at McFly", "username": "rosenschwert_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 431, "tweet_count": 69016, "listed_count": 3}, "id": "2832997073", "location": "S\u00e3o Paulo \u2194\ufe0f Jundia\u00ed", "name": "bissoto", "username": "omfkane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 256, "tweet_count": 12257, "listed_count": 0}, "id": "4420434202", "name": "muriah", "username": "murissauro"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 145908, "following_count": 1490, "tweet_count": 60285, "listed_count": 250}, "id": "27695856", "name": "Thiago Romariz", "username": "thiagoromariz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 233, "tweet_count": 12417, "listed_count": 0}, "id": "854117523423416321", "location": "na tua cabe\u00e7a", "name": "AnaBel \ud83c\udf38", "username": "an4belmonte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 724, "tweet_count": 59550, "listed_count": 37}, "id": "10136392", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "yhaht", "username": "thahy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2290, "tweet_count": 85841, "listed_count": 19}, "id": "14699591", "location": "Brasil", "name": "Maga", "username": "_Maga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 347, "tweet_count": 61649, "listed_count": 0}, "id": "306450112", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Neto", "username": "ErnestoPaiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48354, "following_count": 23226, "tweet_count": 65462, "listed_count": 32}, "id": "43773522", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "\u20bfORI$PLAT\u20acRO", "username": "borisplatero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}, "id": "1714264896", "name": "Magali Paz", "username": "pazmaeli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 2447, "tweet_count": 86373, "listed_count": 9}, "id": "791734282855284736", "location": "Ivalice", "name": "Eiha-Beatrice, Witch of Sound \u2728", "username": "eihatrice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 910, "tweet_count": 50915, "listed_count": 3}, "id": "2838157072", "name": "Albi.", "username": "pecyislife"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 372, "tweet_count": 18580, "listed_count": 0}, "id": "992513751348928512", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "name": "Rb", "username": "tremdoPl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 790, "tweet_count": 22767, "listed_count": 7}, "id": "1129542439", "location": "Chile", "name": "Camila", "username": "cpgonzalezr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1945, "tweet_count": 19793, "listed_count": 0}, "id": "318831533", "name": "marce", "username": "mararcige"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 691, "tweet_count": 31049, "listed_count": 8}, "id": "708471174565654528", "location": "A\u2022F\u2022B \u2661", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc59", "username": "AngelMFreecss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 4702, "tweet_count": 347619, "listed_count": 38}, "id": "26271646", "location": "Norte ", "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd2c \ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd27\ud835\udd2c\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "username": "glabedadislexia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 636, "tweet_count": 203460, "listed_count": 7}, "id": "592036158", "location": "Paysandu Sport Club ", "name": "JoJo", "username": "_Jojosi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 3457, "tweet_count": 39804, "listed_count": 0}, "id": "1551534937", "name": "william", "username": "WilliamfePinto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 2079, "tweet_count": 16423, "listed_count": 0}, "id": "870396255037530113", "location": "BTS", "name": ".\u2022\u212c\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \u2112\u2134\ud835\udccb\u212f \ud835\udca5\ud835\udcbe\ud835\udcc3\u2022.\u2077 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "cuItjin_92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1576, "tweet_count": 157802, "listed_count": 1}, "id": "372085476", "name": "Maria Dilza", "username": "MDilza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1425, "tweet_count": 53041, "listed_count": 3}, "id": "57703736", "name": "Brunno Notoroberto \ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Notoroberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1622, "tweet_count": 27106, "listed_count": 2}, "id": "1035917211821584391", "location": "\u060c \u0b18  ela/dela \u274f  ", "name": "paola \ud83c\udf42 | sdv", "username": "jminiejk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 552, "tweet_count": 3972, "listed_count": 1}, "id": "785970973", "location": "Temuco, Chile", "name": "Roberto", "username": "rhernandez2012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 158, "tweet_count": 985, "listed_count": 4}, "id": "1006237002348539904", "location": "Any, Noah, Shiv, Sofa, Hina", "name": "Becky \ud83e\udd8b", "username": "rosestonoany"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25275, "following_count": 24829, "tweet_count": 328015, "listed_count": 17}, "id": "2230560829", "name": "adrianaVDV", "username": "adrianalpmqlp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27068, "following_count": 26675, "tweet_count": 170455, "listed_count": 11}, "id": "304623502", "location": ".cordoba-", "name": "kelocco", "username": "agueroangel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 0, "tweet_count": 9335, "listed_count": 0}, "id": "1107720225439535104", "name": "manuelita\ud83c\udf6c", "username": "emanribeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 3678, "tweet_count": 282903, "listed_count": 37}, "id": "386700096", "location": "7\u00ba C\u00edrculo del Infierno (CCS)", "name": "\u30f4\u30a7\u30ce\u30e0 (NOPE/HELLNO) \ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e", "username": "CallofVenom2011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 576, "tweet_count": 61674, "listed_count": 17}, "id": "523790567", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "\u2606 Con X de Mixta \u2606", "username": "SalvaHM91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 802, "tweet_count": 110633, "listed_count": 23}, "id": "804398756808585217", "location": "Hawkings ", "name": "Max", "username": "austenxford"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 625, "tweet_count": 123757, "listed_count": 18}, "id": "1021513689294426112", "location": "\u2661All pronouns\u2661", "name": "\ud83e\udddb SpooKa\u00edn \ud83c\udf83", "username": "Flawless_Patata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1, "tweet_count": 2761, "listed_count": 0}, "id": "1071465987311104000", "name": ".", "username": "dsophd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1789, "tweet_count": 70810, "listed_count": 5}, "id": "412670404", "name": "graziella ciccone", "username": "graziellaciccon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 454, "tweet_count": 15076, "listed_count": 2}, "id": "1158117727548182529", "location": "\u27ed\u27ec ", "name": "sassa \u262d", "username": "springmeetsevil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 3259, "tweet_count": 230183, "listed_count": 0}, "id": "1139635021667622912", "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "sardinha_rose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 208, "tweet_count": 83754, "listed_count": 4}, "id": "896148013978144770", "name": "\u2603\ufe0f\u2744\ufe0fSnowy Mia\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f", "username": "MiaHigashikata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 350, "tweet_count": 71223, "listed_count": 3}, "id": "761575804069376000", "location": "cangas, galiza", "name": "joshua verdsdero", "username": "pocholinhoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16385, "following_count": 7587, "tweet_count": 55925, "listed_count": 18}, "id": "1002777697142165504", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Julieta Sagnay Dra \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "JulietaSagnay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1213, "tweet_count": 5089, "listed_count": 2}, "id": "113548650", "location": "Santa Rosa de Cabal, Colombia", "name": "Santiago", "username": "santiago2219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1293, "tweet_count": 61899, "listed_count": 0}, "id": "832046912706592770", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "L\u00e9o", "username": "Leonardo24lsx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 175, "tweet_count": 2593, "listed_count": 0}, "id": "4098774381", "location": "\u00e1rea de risco\ud83d\udd1e", "name": "JR", "username": "Andre_jrrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 4949, "tweet_count": 306126, "listed_count": 19}, "id": "2271834116", "name": "Fabio Lemos", "username": "Fabio_Lemos55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1932, "tweet_count": 4401, "listed_count": 1}, "id": "3291506441", "location": "Ubatuba, Brasil", "name": "Joy", "username": "ganjuanitaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 251, "tweet_count": 1189, "listed_count": 0}, "id": "2934915087", "name": "Jon Jaski", "username": "jon_jaski"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 297, "tweet_count": 20011, "listed_count": 0}, "id": "721431449820401664", "location": "Ghalisia", "name": "Csbip", "username": "mogueti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 79, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}, "id": "948768368059961344", "name": "a pr\u00f3pria tristeza", "username": "raypercussor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 2217, "tweet_count": 104719, "listed_count": 5}, "id": "740318163984867330", "location": "Fogar de Breog\u00e1n", "name": "Que bad\u00faas?", "username": "algareona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 830, "tweet_count": 21511, "listed_count": 3}, "id": "920767135", "name": "Juliana", "username": "julianajmarcal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5178, "following_count": 1766, "tweet_count": 156420, "listed_count": 51}, "id": "206626019", "location": "Gotham Sucupira ", "name": "Juca", "username": "fsouzajrJuca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 3740, "tweet_count": 186464, "listed_count": 23}, "id": "550411087", "location": "Catalunya", "name": "XARLIPIU \ud83c\udf97", "username": "XARLIPIU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 523, "tweet_count": 7071, "listed_count": 0}, "id": "124889722", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "voluntadelector", "username": "voluntadelector"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 555, "tweet_count": 3759, "listed_count": 0}, "id": "43054708", "name": "javier paredes", "username": "jotape45"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1488, "tweet_count": 16002, "listed_count": 2}, "id": "1178019440488792070", "location": "ela/ele \ud83d\udc8c moa-diary/ 16y", "name": "lilia\ud83d\udc3a\ud81a\uddf5lost boy", "username": "cannotexplain1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 405, "tweet_count": 13314, "listed_count": 0}, "id": "1774298850", "location": "Granada", "name": "Cheyenne\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "Cheyenne_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 279, "tweet_count": 8430, "listed_count": 0}, "id": "181776416", "location": "Caruaru, Brasil", "name": "motoboy", "username": "motoboysushi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1260, "tweet_count": 140872, "listed_count": 12}, "id": "242730966", "location": "I\u2665\ufe0fNY.", "name": "Supaneca", "username": "supaneca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1407, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}, "id": "61598926", "location": "Eje Cafetero", "name": "mauro", "username": "mauro_draco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2087, "tweet_count": 56437, "listed_count": 0}, "id": "868574813325062145", "location": "Recife, Brasil", "name": "Melqu\u00edades Sabino #FechadoComBolsoTrump", "username": "melkjardim2017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 516, "tweet_count": 11172, "listed_count": 0}, "id": "864534556962992130", "location": "En el coraz\u00f3n de alguien", "name": "\ud83c\udf83Spooky Mary \ud83c\udf83", "username": "MrMary2501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1698, "tweet_count": 93647, "listed_count": 23}, "id": "2210256804", "location": "lely revive xfabor", "name": "Yasu! \ud83c\udfb0", "username": "OTHRRSlDE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 206, "tweet_count": 11096, "listed_count": 0}, "id": "739078085342056448", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "casc\u00e3o jovem", "username": "XicoLapada"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 274475, "following_count": 1735, "tweet_count": 115861, "listed_count": 267}, "id": "950972784", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gustavo Mel\u00e3o | DDSE - 18/11 \ud83c\udfc6", "username": "melaogustavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 43, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "id": "1202379752000118784", "name": "Maria Eduarda", "username": "dudalcorrea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 4985, "tweet_count": 20036, "listed_count": 2}, "id": "817512913", "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "name": "Ricardo Leon\ud83c\udde8\ud83c\uddf1El Lyon#RechazaLaRabia.", "username": "rleondelpin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1743, "tweet_count": 161987, "listed_count": 23}, "id": "4243473723", "name": "Circe1939", "username": "circe1939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 153, "tweet_count": 4506, "listed_count": 0}, "id": "153960851", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "DianaQuinn", "username": "DianQuinn_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 304, "tweet_count": 6436, "listed_count": 0}, "id": "961314222", "name": "Pamela", "username": "PamelaMorelle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 269, "tweet_count": 19537, "listed_count": 0}, "id": "863766491866517505", "location": "Porto, Portugal", "name": "Sousa", "username": "VutPedro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288957, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 454, "tweet_count": 21092, "listed_count": 1}, "id": "234009262", "name": "Theu's \ud83c\udfae #DevilMayCry2", "username": "Apollyon2315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 232, "tweet_count": 14540, "listed_count": 1}, "id": "1178831862703239168", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud80c\udd42", "username": "YoungStoner_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 130, "tweet_count": 9741, "listed_count": 0}, "id": "577645747", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos-S-T", "username": "bedtoon"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1654024, "following_count": 923, "tweet_count": 40861, "listed_count": 2118}, "id": "53775366", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Cuarto Poder", "username": "Cuarto_Poder"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1203674943004839936", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "author_id": "842406875111018499"}, {"lang": "es", "id": "1203302976489689090", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600"}, {"lang": "es", "id": "1203637010143072257", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "author_id": "1119190474525421568"}, {"lang": "pt", "id": "1203645083653947392", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "author_id": "2401917402", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203846201180852224", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/6FqbsLjjQR", "expanded_url": "https://t.co/6FqbsLjjQR", "display_url": "t.co/6FqbsLjjQR"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:17:55.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\n*sempre ganhava medalha por manter a m\u00e9dia acima de 8 pontos https://t.co/6FqbsLjjQR", "edit_history_tweet_ids": ["1203846201180852224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "332534078"}, {"lang": "es", "id": "1203845128567181313", "created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "author_id": "347524111"}, {"lang": "es", "id": "1203844681668399105", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/auvIe4FG55", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1203844147414781954", "display_url": "twitter.com/elpaisuy/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5927, "type": "Person", "normalized_text": "Flopy"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:11:53.000Z", "text": "Los famosos medicos cubanos parece que no tenian taaaaanta formacion. Sabr\u00e1 eso Cristina que les conf\u00eda a Flopy? https://t.co/auvIe4FG55", "edit_history_tweet_ids": ["1203844681668399105"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "18592469", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203629317084917760"}]}, {"lang": "es", "id": "1203835796479975426", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7471, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:36:34.000Z", "text": "#BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan tus palangristas en el exterior, con  \"el saboteo suicida de la oposici\u00f3n\". Creen que todo el que aborrece a Maduro, debe adorarte, pobre pendejo.", "edit_history_tweet_ids": ["1203835796479975426"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "author_id": "193808486"}, {"lang": "pt", "id": "1203846438175879168", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/YLIy30ovsD", "expanded_url": "https://twitter.com/MarquesKet/status/1203642048034803713", "display_url": "twitter.com/MarquesKet/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:18:51.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YLIy30ovsD", "edit_history_tweet_ids": ["1203846438175879168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "132908137", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203642048034803713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203397641624834048", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "author_id": "135269423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203845311443218432", "in_reply_to_user_id": "1109919471844683777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "donadeputeiro", "id": "1109919471844683777"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "AnneRoCi", "id": "1192839242"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:14:23.000Z", "text": "@donadeputeiro @AnneRoCi Hahahaha eu tamb\u00e9m s\u00f3 matei aula, n\u00e3o vi sentido brincar na thread", "edit_history_tweet_ids": ["1203845311443218432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3710768714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203843858183966720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203807577877946371", "created_at": "2019-12-08T22:44:26.000Z", "text": "Fiquei sabendo s\u00f3 agora do \u201cacidente\u201d que teve na Linha Amarela e que matou 5 jovens, dos 8 que estavam NO MESMO CARRO, ALCOOLIZADOS. Acidente entre aspas pq isso n\u00e3o foi acidente, foi suic\u00eddio.\nSE BEBER, N\u00c3O DIRIJA! E NEM CONFIE A DIRE\u00c7\u00c3O A QUEM BEBEU!", "edit_history_tweet_ids": ["1203807577877946371"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "403131516", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "Linha Amarela"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203642048034803713", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Llt7VRom4l", "expanded_url": "https://twitter.com/gabecrismar/status/1203503958809034752", "display_url": "twitter.com/gabecrismar/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:46:41.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Llt7VRom4l", "edit_history_tweet_ids": ["1203642048034803713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "2192725075", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203503958809034752"}]}, {"lang": "es", "id": "1203796651787337730", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/SQFJ7hs0tk", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1203790101685256193", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 135, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "K"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.736, "type": "Person", "normalized_text": "Loza"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:01:01.000Z", "text": "Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes de la sra K, el adn del cobarde suicida y de refil\u00f3n metemos a Hinostroza, Chavarry, Loza, Bartra y Beteta...\u00bf qu\u00e9 saldr\u00eda???\ud83e\uddd0\ud83e\udd14\ud83d\ude33\ud83d\ude2c\ud83d\ude16 https://t.co/SQFJ7hs0tk", "edit_history_tweet_ids": ["1203796651787337730"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 15, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203790101685256193"}]}, {"lang": "es", "id": "1203775641260363782", "created_at": "2019-12-08T20:37:32.000Z", "text": "Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus medios hicieron su tarea..pero todo se sabe al \u00faltimo...no cobarde suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1203775641260363782"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "author_id": "361402893", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203844351790637056", "in_reply_to_user_id": "957947018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CaioSKG", "id": "1228116170076807171"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "fernandasdesa", "id": "2566223566"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:10:34.000Z", "text": "@CaioSKG @fernandasdesa Claro que n\u00e3o cara kkkkkkk \u00e9 normal", "edit_history_tweet_ids": ["1203844351790637056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2731249505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203844207829508096"}]}, {"lang": "es", "id": "1203635833598808064", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/T0MbkU0mqe", "expanded_url": "https://twitter.com/mis2centavos/status/1203462243972714498", "display_url": "twitter.com/mis2centavos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:21:59.000Z", "text": "Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace irracional, te hace suicida. https://t.co/T0MbkU0mqe", "edit_history_tweet_ids": ["1203635833598808064"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "205737695", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203462243972714498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203844891291406336", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/xbLnKoR6jL", "expanded_url": "https://t.co/xbLnKoR6jL", "display_url": "t.co/xbLnKoR6jL"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:12:43.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/xbLnKoR6jL", "edit_history_tweet_ids": ["1203844891291406336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "86374491"}, {"lang": "pt", "id": "1203729500770619398", "in_reply_to_user_id": "231579149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "NAIROBI"}]}, "created_at": "2019-12-08T17:34:11.000Z", "text": "@NetflixBrasil SE VOCE MATOU A NAIROBI EU TE MATO SUA ARROMBADA", "edit_history_tweet_ids": ["1203729500770619398"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1109194582615576577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203719695213506561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203771910724739077", "created_at": "2019-12-08T20:22:43.000Z", "text": "QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3: A Ordem do Dem\u00f4nio, Tenet... a #WarnerNaCCXP j\u00e1 fez hist\u00f3ria! E AINDA TEM #MulherMaravilha1984\u00a0 VINDO A\u00cd!", "edit_history_tweet_ids": ["1203771910724739077"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 8, "like_count": 194, "quote_count": 7}, "author_id": "91114286", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 99, "end": 99, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "A"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Dem\u00f4nio"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 195, "end": 215, "tag": "MulherMaravilha1984"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1203757764113321984", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZF9hCaaMWV", "expanded_url": "https://twitter.com/ArabeSagesse/status/1203757764113321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZF9hCaaMWV", "media_key": "3_1203757680222965760"}]}, "created_at": "2019-12-08T19:26:30.000Z", "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes ! https://t.co/ZF9hCaaMWV", "edit_history_tweet_ids": ["1203757764113321984"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "1170926555557715968"}, {"lang": "pt", "id": "1203680950892277760", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/4WpXlalKUM", "expanded_url": "https://twitter.com/CassioGabrielx/status/1203680208164999168", "display_url": "twitter.com/CassioGabrielx\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T14:21:16.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\n\nque vida escolar mixuruca https://t.co/4WpXlalKUM", "edit_history_tweet_ids": ["1203680950892277760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 14}, "author_id": "3298697535", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680208164999168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203844859083317248", "created_at": "2019-12-09T01:12:35.000Z", "text": "Boa noite\nDO NADA veio uma onda de self hate, uma vontade muito forte de me matar e a sensacao de que eu nunca fui e nem nunca serei realmente importante para ninguem, gra\u00e7as a mim mesma aue ja passei por isso varias vezes eu consegui controlar o impulso de me matar", "edit_history_tweet_ids": ["1203844859083317248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173246589567213568"}, {"lang": "pt", "id": "1203835325530824704", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/KxGpuWstOB", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-n\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k28IacKQMe", "expanded_url": "https://twitter.com/hamenteslivres/status/1203835325530824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k28IacKQMe", "media_key": "3_1203835321017946113"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k28IacKQMe", "expanded_url": "https://twitter.com/hamenteslivres/status/1203835325530824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k28IacKQMe", "media_key": "3_1203835321043079169"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3544, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.3684, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:34:42.000Z", "text": "O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a enterrar a ditadura qdo se recusou, em outubro de 1975, a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita do Butant\u00e3, em S\u00e3o Paulo...\n\nhttps://t.co/KxGpuWstOB https://t.co/k28IacKQMe", "edit_history_tweet_ids": ["1203835325530824704"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "author_id": "718644673405960192"}, {"lang": "es", "id": "1203843269559554048", "created_at": "2019-12-09T01:06:16.000Z", "text": "En estas fechas, la 4T le viene manejando el ARCON NAVIDE\u00d1O que contiene: \n\n- Caja de chocolates finca \u201cRoc\u00edo\u201d.\n- Paq. de chescos y chelas artesanales. \n- Tarjeta bienestar sin saldo.\n- Libro de Econom\u00eda Moral.\n- Disco de la Betty.\n\nY como regalo principal: 1 litro de atole. \n\n\ud83d\udc47", "edit_history_tweet_ids": ["1203843269559554048"], "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 87, "like_count": 1110, "quote_count": 20}, "author_id": "14708870", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "ARCON NAVIDE\u00d1O"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.3301, "type": "Other", "normalized_text": "Betty"}]}}, {"lang": "es", "id": "1203842003676598272", "created_at": "2019-12-09T01:01:14.000Z", "text": "siento que no estoy disfrutando mis \u00faltimos d\u00edas, cuando me la tendr\u00eda q pasar en pedo maso", "edit_history_tweet_ids": ["1203842003676598272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063094622577143808"}, {"lang": "es", "id": "1203717206892306433", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "author_id": "34269896"}, {"lang": "pt", "id": "1203706633400008705", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ksjNkeIsKU", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T16:03:19.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705 (uma \u00fanica vez, a\u00ed na hora q levantei pra sair, tocou o sinal pro recreio)\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ksjNkeIsKU", "edit_history_tweet_ids": ["1203706633400008705"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 7}, "author_id": "59463285", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}]}, {"lang": "es", "id": "1203812074859552768", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/KsrxavRqL2", "expanded_url": "https://twitter.com/tramrsec/status/1203752534143320072", "display_url": "twitter.com/tramrsec/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:02:19.000Z", "text": "Es un cara de roca @JorgeDCG, un cara dura, deber\u00eda seguir el mismo camino de su jefe suicida y liberar al Per\u00fa de sujetos corruptos como \u00e9l. https://t.co/KsrxavRqL2", "edit_history_tweet_ids": ["1203812074859552768"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "128035506", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203752534143320072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203842950482055174", "in_reply_to_user_id": "1142604091136364545", "created_at": "2019-12-09T01:05:00.000Z", "text": "@brokenjonas puts perfeita mas. pelo menos as aves de rapinas t\u00e3o chegando a\u00ed pra gente desfrutar da poison ivy e a can\u00e1rio negro", "edit_history_tweet_ids": ["1203842950482055174"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "327090066", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "poison ivy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203842450873298950"}]}, {"lang": "es", "id": "1203842441629126656", "created_at": "2019-12-09T01:02:59.000Z", "text": "Con Ameal la c\u00e1mpora va a saquear Boca \n\nGuarden este twit", "edit_history_tweet_ids": ["1203842441629126656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "526364551", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "Ameal"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.5976, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca \n\nGuarden"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203730733187158018", "created_at": "2019-12-08T17:39:05.000Z", "text": "bruh se o ski se suicida eu junto-me a ele", "edit_history_tweet_ids": ["1203730733187158018"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910562026963046400", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.3623, "type": "Other", "normalized_text": "ski"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203667765615374337", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YhoszJgrbf", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T13:28:53.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nbonus track: fui expulso da escola. duas vzs. tb fui l\u00edder da sala 2 vzs https://t.co/YhoszJgrbf", "edit_history_tweet_ids": ["1203667765615374337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 16}, "author_id": "1190211566680993792"}, {"lang": "pt", "id": "1203822181177864194", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 183, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:42:28.000Z", "text": "@gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em saber se o bandido est\u00e1 sendo bem tratado? Sobre Parais\u00f3polis, 2 fugitivos da pol\u00edcia invadiram um baile Funk e usaram as pessoas como escudos. O p\u00e2nico que ELES criaram matou 9 pessoas.", "edit_history_tweet_ids": ["1203822181177864194"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "2951947727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203645813374771200"}]}, {"lang": "en", "id": "1203841498149773312", "in_reply_to_user_id": "2974024605", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/FAGK2exsjT", "expanded_url": "https://twitter.com/imigraypca/status/1203841498149773312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FAGK2exsjT", "media_key": "3_1203841489991880704"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Colin Wilson"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:59:14.000Z", "text": "Produtor*\n\nColin Wilson https://t.co/FAGK2exsjT", "edit_history_tweet_ids": ["1203841498149773312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974024605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203841080917184515"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203693552510914561", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/aP9pEwAWq5", "expanded_url": "https://twitter.com/Sanderlust/status/1203684402762600448", "display_url": "twitter.com/Sanderlust/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T15:11:21.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ndepend\u00eancia\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nrecupera\u00e7\u00e3o\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nmatou aula\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nfoi expulso de sala\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\naluno destaque\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ndiretoria\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/aP9pEwAWq5", "edit_history_tweet_ids": ["1203693552510914561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "15317595", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203684402762600448"}]}, {"lang": "es", "id": "1203742975429369857", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CHx036FJgS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:27:44.000Z", "text": "\u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana por @Barreratyszka \n\nhttps://t.co/CHx036FJgS", "edit_history_tweet_ids": ["1203742975429369857"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "87586196"}, {"lang": "pt", "id": "1203838030995492869", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/wsKSODTmGv", "expanded_url": "https://twitter.com/lemoneboy/status/1203837043593433089", "display_url": "twitter.com/lemoneboy/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:45:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: d+\nreprova\u00e7\u00e3o: 5 \nrecupera\u00e7\u00e3o: incont\u00e1veis \nmatou aula: d++++\nexpulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: n\u00e3o?????\nse popularizou: if mores\ndiretoria: n\u00e3o\nchorou na sala: td semana\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/wsKSODTmGv", "edit_history_tweet_ids": ["1203838030995492869"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "author_id": "966007629482004480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203837043593433089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203840437137657857", "in_reply_to_user_id": "2974024605", "created_at": "2019-12-09T00:55:01.000Z", "text": "O sonho acabou comigo implorando pra algu\u00e9m pra que me ajudasse a ressuscitar ele\n\nEU PRECISO RESSUSCITAR O COLIN PRA TER AS RESPOSTAS", "edit_history_tweet_ids": ["1203840437137657857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974024605", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "COLIN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203839874052304896"}]}, {"lang": "es", "id": "1203782057417162753", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ufgU13aXQT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 162, "username": "IntlCrimCourt", "id": "61731614"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6138, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "Venezuela"}, {"start": 121, "end": 126, "tag": "TIAR"}, {"start": 132, "end": 142, "tag": "sanciones"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:03:02.000Z", "text": "Me niego a aceptar que #Venezuela camine a su extinci\u00f3n.\nLa corrupci\u00f3n es el alma del sistema criminal chavista. S\u00f3lo el #TIAR, las #sanciones y la @IntlCrimCourt empujar\u00e1n al r\u00e9gimen a una transici\u00f3n decente, si se articula una oposici\u00f3n unida y honesta. https://t.co/ufgU13aXQT", "edit_history_tweet_ids": ["1203782057417162753"], "public_metrics": {"retweet_count": 2249, "reply_count": 277, "like_count": 3235, "quote_count": 74}, "author_id": "156289017"}, {"lang": "es", "id": "1202741314141523969", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "created_at": "2019-12-06T00:07:29.000Z", "text": "El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentirse maravilloso, pero cada vez se har\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil no volver a hacerlo. \n\u2014Tim Keller", "edit_history_tweet_ids": ["1202741314141523969"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "author_id": "290419538", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203838161291501568", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/YmQSVUaZIh", "expanded_url": "https://twitter.com/cupuachoux/status/1203834539300261888", "display_url": "twitter.com/cupuachoux/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:45:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nsofreu bullying: \u2705 https://t.co/YmQSVUaZIh", "edit_history_tweet_ids": ["1203838161291501568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3410797683"}, {"lang": "es", "id": "1203839465829097473", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uqGPdxwgkL", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:51:09.000Z", "text": "No es f\u00e1cil ser oposici\u00f3n en Venezuela.\nHay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds.\nSe trata, sin duda, de un saboteo suicida.\nhttps://t.co/uqGPdxwgkL", "edit_history_tweet_ids": ["1203839465829097473"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "140296295"}, {"lang": "es", "id": "1203798170205069317", "created_at": "2019-12-08T22:07:03.000Z", "text": "Espero que el Twitter de Alberto sea parte de su historia cl\u00ednica el d\u00eda que Fabiola lo denuncie por violencia de g\u00e9nero. El chabon es re bipolar y prepotente, aparte de ser un mentiroso serial", "edit_history_tweet_ids": ["1203798170205069317"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 12, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "author_id": "4157482947", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6927, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "Fabiola"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203839671266091008", "in_reply_to_user_id": "2974024605", "created_at": "2019-12-09T00:51:58.000Z", "text": "E td oq ele escreveu era perfeito pra mim desvendar algo, mas a ordem estava toda bagun\u00e7ada \n\nEu entendi pouca coisa do que tava escrita, eu precisava de mais \n\nFoi ent\u00e3o q mergulhei e li muito sobre o Colin", "edit_history_tweet_ids": ["1203839671266091008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974024605", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 206, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "Colin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203839260278874117"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203799286623932424", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/n5eAPmpEE9", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1203799286623932424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5eAPmpEE9", "media_key": "3_1203799253249875969"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/n5eAPmpEE9", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1203799286623932424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5eAPmpEE9", "media_key": "3_1203799265602154496"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/n5eAPmpEE9", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1203799286623932424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5eAPmpEE9", "media_key": "3_1203799268571721734"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/n5eAPmpEE9", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1203799286623932424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5eAPmpEE9", "media_key": "3_1203799283956375560"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.3119, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7132, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "Anima\u00e7\u00e3o SuperPets"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.7075, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5624, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP20"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "CCXP19"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:11:30.000Z", "text": "Novidades para o universo DC divulgadas na #CCXP19\n\n- Anima\u00e7\u00e3o SuperPets (2022)\n- Aquaman 2 (dez. 2022)\n- Elenco de The Batman na CCXP20\n- Shazam 2 (Confirmado)\n- Novo teaser de Esquadr\u00e3o Suicida\n- Trailer de Mulher-Maravilha 1984\n\nE a\u00ed, sedentas? https://t.co/n5eAPmpEE9", "edit_history_tweet_ids": ["1203799286623932424"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 24, "like_count": 228, "quote_count": 10}, "author_id": "918197046871502849"}, {"lang": "pt", "id": "1203838756740124672", "in_reply_to_user_id": "1195791208846635013", "created_at": "2019-12-09T00:48:20.000Z", "text": "@SeaStellardust mas esse impacto tamb\u00e9m afetou ela \neu acho que ali nos anos 90 ela j\u00e1 era uma pessoa completamente desgastada e culpada \nacho que ela realmente tinha problemas s\u00e9rios psicologicamente apesar da s\u00e9rie n\u00e3o deixar isso expl\u00edcito \nter o steven n\u00e3o foi s\u00f3 pq ela se apaixonou+", "edit_history_tweet_ids": ["1203838756740124672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082331237065388032", "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6671, "type": "Person", "normalized_text": "steven"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203838196863455232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203836410706436097", "created_at": "2019-12-09T00:39:01.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u00b1\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1203836410706436097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "2723788234"}, {"lang": "es", "id": "1203732898718896132", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-12-08T17:47:41.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "edit_history_tweet_ids": ["1203732898718896132"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "49658852"}, {"lang": "es", "id": "1203792080700612608", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/YxZ595pB9H", "expanded_url": "https://twitter.com/Maru_Gorila/status/1203792080700612608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YxZ595pB9H", "media_key": "3_1203792073834586113"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "Beatriz_AvilaOK", "id": "201924584"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 163, "tag": "DevuelvanLasBancas"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:42:52.000Z", "text": "Ya renunciaste @Beatriz_AvilaOK ? Quiero que me devuelvas el voto! No te eleg\u00ed para que defiendas las leyes de Cristina. Traidora  estafadora! \n#DevuelvanLasBancas https://t.co/YxZ595pB9H", "edit_history_tweet_ids": ["1203792080700612608"], "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 44, "like_count": 740, "quote_count": 34}, "author_id": "193806246"}, {"lang": "pt", "id": "1203825429238501377", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/3bSdLxmRD1", "expanded_url": "https://twitter.com/Jejecarente_/status/1203824727384641536", "display_url": "twitter.com/Jejecarente_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:55:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/3bSdLxmRD1", "edit_history_tweet_ids": ["1203825429238501377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1003634672839069699"}, {"lang": "es", "id": "1203712210809376769", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/0jHDqOaPGV", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanPorras/status/1203712210809376769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jHDqOaPGV", "media_key": "3_1203712202844319744"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-12-08T16:25:29.000Z", "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza estos 40 seg. para hablar, escuchar, abrazar y decirle lo importante que es para ti. https://t.co/0jHDqOaPGV", "edit_history_tweet_ids": ["1203712210809376769"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "268859984"}, {"lang": "pt", "id": "1203837043593433089", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/5lr9ttZhr4", "expanded_url": "https://twitter.com/jonatans___/status/1203826005355515904", "display_url": "twitter.com/jonatans___/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:41:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: kkk\nreprova\u00e7\u00e3o: 2\nrecupera\u00e7\u00e3o: kkk\nmatou aula: kkkkkkkkkkkkkkjk\nexpulso de sala: kk\naluno destaque: meme isso ai\nse popularizou: if mores\ndiretoria: kkk\nchorou na sala: non\npegou algu\u00e9m no banheiro:non https://t.co/5lr9ttZhr4", "edit_history_tweet_ids": ["1203837043593433089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1138429434443313154", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203826005355515904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203835001248333825", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/F0Cs2SbUxK", "expanded_url": "https://twitter.com/Cariocaalvexxxx/status/1203661275512950784", "display_url": "twitter.com/Cariocaalvexxx\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "8483e9fd34c7f19a"}, "created_at": "2019-12-09T00:33:25.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/F0Cs2SbUxK", "edit_history_tweet_ids": ["1203835001248333825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "author_id": "887774926333202432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203661275512950784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203837131480633344", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/0jkMTh1yU3", "expanded_url": "https://twitter.com/atpwar/status/1203836856179269632", "display_url": "twitter.com/atpwar/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:41:53.000Z", "text": "Encontrar um psicopata \u00e9 essencial n\u00e9 nega https://t.co/0jkMTh1yU3", "edit_history_tweet_ids": ["1203837131480633344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "707225958", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203836856179269632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203781952207302657", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/HH94vU3cEI", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:02:37.000Z", "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/HH94vU3cEI", "edit_history_tweet_ids": ["1203781952207302657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 8}, "author_id": "95966522", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304205542395905"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203826005355515904", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/H33oZ1OjW3", "expanded_url": "https://twitter.com/emanribeiro/status/1203821505349591040", "display_url": "twitter.com/emanribeiro/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:57:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 6\u00ba ano\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/H33oZ1OjW3", "edit_history_tweet_ids": ["1203826005355515904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "1069966126703099904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203821505349591040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203829578634027008", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/accZDTWj9X", "expanded_url": "https://twitter.com/lydiannesaantos/status/1203703553354797056", "display_url": "twitter.com/lydiannesaanto\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:11:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: tem isso?\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u2705 https://t.co/accZDTWj9X", "edit_history_tweet_ids": ["1203829578634027008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1124889097800245249"}, {"lang": "es", "id": "1203694595541999616", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/KlouAuDDRv", "expanded_url": "http://Cooperativa.cl", "display_url": "Cooperativa.cl"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/E1BkSfNUwG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LwLXk6", "display_url": "bit.ly/2LwLXk6"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}, {"start": 31, "end": 48, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Luzminalda Pereira"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-12-08T15:15:29.000Z", "text": "\ud83d\udd34ALERTA Femicidio/Feminicidio\ud83d\udd34\nLuzminalda Pereira fue ASESINADA por el femicida Tom\u00e1s P\u00e9rez de 51 a\u00f1os, otro cobarde que posteriorme se suicida: \n - https://t.co/KlouAuDDRv https://t.co/E1BkSfNUwG", "edit_history_tweet_ids": ["1203694595541999616"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3302243423"}, {"lang": "pt", "id": "1203802565055598592", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kJEEqWu5yi", "expanded_url": "https://twitter.com/silvaVitor06/status/1203689507427667978", "display_url": "twitter.com/silvaVitor06/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "2dffb7eaa02f7a3f"}, "created_at": "2019-12-08T22:24:31.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/kJEEqWu5yi", "edit_history_tweet_ids": ["1203802565055598592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "4726429757"}, {"lang": "pt", "id": "1203699729441447941", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iPA0NzqCJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Dojiii/status/1203690079371321344", "display_url": "twitter.com/Dojiii/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T15:35:53.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/iPA0NzqCJ1", "edit_history_tweet_ids": ["1203699729441447941"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 24}, "author_id": "91106374", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203690079371321344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203800726385963008", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/CyfKLCNcRq", "expanded_url": "https://twitter.com/vanessahauf/status/1203785346489683970", "display_url": "twitter.com/vanessahauf/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:17:13.000Z", "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/CyfKLCNcRq", "edit_history_tweet_ids": ["1203800726385963008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "41277422", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203785346489683970"}]}, {"lang": "es", "id": "1203613491975933952", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "author_id": "46065971"}, {"lang": "pt", "id": "1203810043403132928", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/HdWaZs6fDf", "expanded_url": "https://twitter.com/otimaonaweb/status/1203810043403132928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HdWaZs6fDf", "media_key": "3_1203810031130558464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "PARAB\u00c9NS CRUZEIRO"}, {"start": 154, "end": 170, "probability": 0.7487, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeirorebaixado"}, {"start": 173, "end": 186, "probability": 0.8153, "type": "Organization", "normalized_text": "CruzeiroSerieB"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 171, "tag": "cruzeirorebaixado"}, {"start": 172, "end": 187, "tag": "CruzeiroSerieB"}]}, "geo": {"place_id": "ad8a3318a4317a03"}, "created_at": "2019-12-08T22:54:14.000Z", "text": "PARAB\u00c9NS CRUZEIRO!\nCLASSIFICA\u00c7\u00c3O IN\u00c9DITA!\nE AOS TORCEDORES QUE FIZERAM AQUELE PAPEL\u00c3O HOJE NO MINEIR\u00c3O...VCS S\u00c3O O LADO PODRE DAS TORCIDAS ORGANIZADAS! \n#cruzeirorebaixado #CruzeiroSerieB https://t.co/HdWaZs6fDf", "edit_history_tweet_ids": ["1203810043403132928"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "43547925"}, {"lang": "es", "id": "1203758890057375744", "created_at": "2019-12-08T19:30:58.000Z", "text": "(Estoy bailando, perreando y cantando)\nSomos caleta, m\u00e1s que los pacos\nSomos m\u00e1s choros, peleamos sin guanaco\nLa cacerola saca la abuela\nEsta generaci\u00f3n tiene revoluci\u00f3n \ncon el celular tiene m\u00e1s poder que Donald Trump \nCon todo, si no pa qu\u00e9!\nCon todo, si no pa qu\u00e9!", "edit_history_tweet_ids": ["1203758890057375744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1525, "reply_count": 994, "like_count": 7489, "quote_count": 233}, "author_id": "1381789998", "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}}, {"lang": "es", "id": "1203808015293517824", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XUwHqSyC7m", "expanded_url": "https://twitter.com/juditgomez/status/1203807520617316352", "display_url": "twitter.com/juditgomez/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:46:11.000Z", "text": "S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bullying. Si una mujer se suicida tras una violaci\u00f3n, el culpable es el violador. Si una chica trans se suicida por acoso tr\u00e1nsfobo... Ya sab\u00e9is. https://t.co/XUwHqSyC7m", "edit_history_tweet_ids": ["1203808015293517824"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 5, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "author_id": "364908458"}, {"lang": "es", "id": "1203797990600785920", "in_reply_to_user_id": "41220384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Noelleal", "id": "41220384"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "SLVillegasC", "id": "344327047"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "SandraGPaz", "id": "2284317493"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "_elsanchez", "id": "165554339"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "eudevzla", "id": "1651068919"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "_kiwii7", "id": "1353525336"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "sterlingbriel", "id": "2360376205"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "DELVA1968", "id": "286254817"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "migueL_Lugoq", "id": "233725333"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "pololo53", "id": "155661775"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "angel_ccs", "id": "48843517"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "Adri9063", "id": "123005917"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "avatar_jm", "id": "1448709301"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "LuciaRequena74", "id": "1315238377"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "jcbricenoperez", "id": "1384079382"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "mazda431", "id": "2442181248"}, {"start": 190, "end": 203, "username": "memmabelfort", "id": "323377434"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "OrdenVenezuela", "id": "460271166"}, {"start": 230, "end": 241, "username": "la_lectora", "id": "574449557"}, {"start": 242, "end": 252, "username": "LuisXIV10", "id": "1093523657983442944"}, {"start": 253, "end": 261, "username": "bbvzla8", "id": "441100686"}, {"start": 262, "end": 269, "username": "Mafary", "id": "47496527"}, {"start": 270, "end": 281, "username": "vbolivar45", "id": "213761458"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:06:21.000Z", "text": "@Noelleal @SLVillegasC @SandraGPaz @_elsanchez @eudevzla @_kiwii7 @sterlingbriel @DELVA1968 @migueL_Lugoq @pololo53 @angel_ccs @Adri9063 @avatar_jm @LuciaRequena74 @jcbricenoperez @mazda431 @memmabelfort @NAponte_ @OrdenVenezuela @la_lectora @LuisXIV10 @bbvzla8 @Mafary @vbolivar45 Realmente voy a disfrutar el circo que hay preparado para enero. Y me alegro de que la comunidad internacional, en su insistencia de forzar una transici\u00f3n donde NO SE PUEDE, los resultados van hacer muy claros.\n\nEl a\u00f1o que viene se suicida muchos politicos de mi****.", "edit_history_tweet_ids": ["1203797990600785920"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "218319396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203726064826146821"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203661275512950784", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/exucVPPUgk", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaSupino/status/1203648602901565440", "display_url": "twitter.com/RafaSupino/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T13:03:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/exucVPPUgk", "edit_history_tweet_ids": ["1203661275512950784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1010287910405529606", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203648602901565440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203722207677091840", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/iWhcjP2vCu", "expanded_url": "https://twitter.com/milicrente/status/1203680950892277760", "display_url": "twitter.com/milicrente/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T17:05:13.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e\ntrabalhou: \u274e\n\ngente o augee kkkkkkkkk https://t.co/iWhcjP2vCu", "edit_history_tweet_ids": ["1203722207677091840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "881939949284732930", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680950892277760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203834816887709696", "created_at": "2019-12-09T00:32:41.000Z", "text": "minha escola n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pros alunos, eles cagam pra tua sa\u00fade mental e pouco se importam com a tua opini\u00e3o o que eles querem \u00e9 s\u00f3 aumentar o ideb da escola, amanh\u00e3 mesmo v\u00e3o tacar 6 provas em 3h (inclui matem\u00e1tica, linguagens e reda\u00e7\u00e3o) o que mais me irrita \u00e9 a forma como +", "edit_history_tweet_ids": ["1203834816887709696"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "884749495778631680"}, {"lang": "pt", "id": "1203807932560936962", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/C62pKDQDXn", "expanded_url": "https://twitter.com/nkberigo/status/1203439783500013570", "display_url": "twitter.com/nkberigo/statu\u2026"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/Tno2qaTqag", "expanded_url": "https://twitter.com/xkaralho/status/1203499958864949249", "display_url": "twitter.com/xkaralho/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:45:51.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea ja fez: ESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso da sala\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\nnamorou \u274c\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando\u274ckkkkkkkk https://t.co/C62pKDQDXn https://t.co/Tno2qaTqag", "edit_history_tweet_ids": ["1203807932560936962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1202038098659565569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203499958864949249"}]}, {"lang": "es", "id": "1203612218505539585", "in_reply_to_user_id": "141272520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "percyromero", "id": "141272520"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:48:09.000Z", "text": "@percyromero @AccionDeAmparo @CesarNakazaki LA SRA K, JUNTO AL COME PLOMO, HABR\u00c1 PAGADO PARA QUE SUSTRAIGAN, LA AGENDA DE NADINE", "edit_history_tweet_ids": ["1203612218505539585"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "454609156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203393714158100480"}]}, {"lang": "es", "id": "1203828246799740928", "in_reply_to_user_id": "287205460", "created_at": "2019-12-09T00:06:34.000Z", "text": "Crepusculinho: vampiros y hombres lobo bailan salsa. El musical.\n\nHarry Ortega: un ni\u00f1o va a una escuela normal pero cree que es de magia. Se suicida de bulling.\n\nReady player Two: amigo de gamer no tiene mando y va a comprar uno gen\u00e9rico pero no es compatible y lo hackea.", "edit_history_tweet_ids": ["1203828246799740928"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "287205460", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "Crepusculinho"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Harry Ortega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203827087720755202"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1200125170406567937", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Qd0chNivcK", "expanded_url": "https://twitter.com/iglesias_random/status/1200125170406567937/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qd0chNivcK", "media_key": "7_1200125102593134592"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:51:52.000Z", "text": "https://t.co/Qd0chNivcK", "edit_history_tweet_ids": ["1200125170406567937"], "public_metrics": {"retweet_count": 6755, "reply_count": 182, "like_count": 30649, "quote_count": 1095}, "author_id": "925865597031845888"}, {"lang": "pt", "id": "1203828850825859073", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/oZonVLGVFU", "expanded_url": "https://twitter.com/liz_niter/status/1203827127067512838", "display_url": "twitter.com/liz_niter/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:08:58.000Z", "text": "Aqui em SP grande maioria dos jovens se formam medicos para agradar a familia elitista. Eles querem ter o tal ''doutor'' no seio familiar. https://t.co/oZonVLGVFU", "edit_history_tweet_ids": ["1203828850825859073"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1886976834", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203827127067512838"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203816563159289856", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/kWVPN9Njo9", "expanded_url": "https://t.co/kWVPN9Njo9", "display_url": "t.co/kWVPN9Njo9"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6266, "type": "Organization", "normalized_text": "Cin\u00e9polis"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:20:09.000Z", "text": "Cin\u00e9polis pfvr tem que dar o pen\u00faltimo poster pffvr o do primeiro filme vcs deram o mais feio at\u00e9 hj t\u00e1 guardado https://t.co/kWVPN9Njo9", "edit_history_tweet_ids": ["1203816563159289856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081665090997366784"}, {"lang": "pt", "id": "1203819460668379136", "in_reply_to_user_id": "38712838", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaniceAscari", "id": "38712838"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "brunoleoribeiro", "id": "91106374"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:31:39.000Z", "text": "@JaniceAscari @brunoleoribeiro quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1203819460668379136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "475996406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203818863999275009"}]}, {"lang": "es", "id": "1203829847421788167", "created_at": "2019-12-09T00:12:56.000Z", "text": "Mi nueva bio:\n\n\u00bfSe te perdi\u00f3 algo? \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n1.70\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude05 || Suicida en proceso \ud83d\udca3\ud83d\ude0d || 16 a\u00f1os ||Libra \u264e|| Feministx \ud83d\udc9a || Futuro empresario \ud83d\udcb0\ud83d\udcb2\ud83d\udcb8 || Amlover\ud83d\ude0e\ud83d\udcaf\u2764 ||Violador de perros\ud83d\udc36\u2764||Anal fisting\ud83d\ude08\ud83d\udd25||Mexicano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd||", "edit_history_tweet_ids": ["1203829847421788167"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "15338707"}, {"lang": "es", "id": "1203817771416600576", "in_reply_to_user_id": "824783475710517248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NostradelConur", "id": "824783475710517248"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "carlosaira11", "id": "737257725923594240"}], "annotations": [{"start": 277, "end": 278, "probability": 0.4343, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:24:57.000Z", "text": "@NostradelConur @carlosaira11 Si la habr\u00e1s tomado. Yo era un hincha pelotas grosso Te la daban a la noche y a la ma\u00f1ana estabas deshidratado Al mediod\u00eda de una de esas tomas le digo a mi vieja ya est\u00e1, ya pas\u00f3 me voy a comprar figus Nooo. Siii .Y fui.Y a 100 m\u00e1s de casa ataco SP y deje un reguero en la vereda", "edit_history_tweet_ids": ["1203817771416600576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "605798543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203815738424905735"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203759472826572801", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mWHnhQsfvD", "expanded_url": "https://t.co/mWHnhQsfvD", "display_url": "t.co/mWHnhQsfvD"}]}, "created_at": "2019-12-08T19:33:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/mWHnhQsfvD", "edit_history_tweet_ids": ["1203759472826572801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1053356848110358529"}, {"lang": "pt", "id": "1203471795904495616", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/DxDl2Lqyhc", "expanded_url": "https://twitter.com/voirskz/status/1203469051063865345", "display_url": "twitter.com/voirskz/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T00:30:10.000Z", "text": "eu lembro que a primeira vez que assisti o mv eu achei que ela era obcecada por ele, tipo \"se n\u00e3o vai ser meu ent\u00e3o n\u00e3o vai ser de mais ningu\u00e9m *mata ele*\" mas a\u00ed fui assistir legendado e fiquei perplexa que ela matou pq n\u00e3o aguentava mais a obsess\u00e3o DELE por ela https://t.co/DxDl2Lqyhc", "edit_history_tweet_ids": ["1203471795904495616"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "817511340336173058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203469051063865345"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203818079421161472", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/4Rv4Whi6m3", "expanded_url": "https://es.pn/2qCn7rS", "display_url": "es.pn/2qCn7rS", "status": 404, "unwound_url": "https://www.espn.com.br/video/clip/_/id/6404319"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.6755, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.6918, "type": "Organization", "normalized_text": "FutebolNaESPN"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "FutebolNaESPN"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:26:10.000Z", "text": "Argel lista equipes que ele n\u00e3o deixou cair: 'Agora foi esse desafio de salvar o Cear\u00e1, e a gente conseguiu'  #FutebolNaESPN https://t.co/4Rv4Whi6m3", "edit_history_tweet_ids": ["1203818079421161472"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 294, "like_count": 559, "quote_count": 50}, "author_id": "51124892"}, {"lang": "pt", "id": "1203828245461901312", "created_at": "2019-12-09T00:06:34.000Z", "text": "Gente, n\u00e3o substituam a palavra MAGOA por GATILHO. Quem nunca foi suicida n\u00e3o sabe o significado verdadeiro disso.", "edit_history_tweet_ids": ["1203828245461901312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2693809863", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "MAGOA"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203828226696589313", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ontHGf9BAY", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:06:29.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: era quase minha segunda casa https://t.co/ontHGf9BAY", "edit_history_tweet_ids": ["1203828226696589313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1147531450679472128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304205542395905"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203763321167634433", "created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "1102372694274785281", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203818217086619649", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NORardMCFn", "expanded_url": "https://twitter.com/Mineirao/status/1203818217086619649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NORardMCFn", "media_key": "3_1203818162908741633"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NORardMCFn", "expanded_url": "https://twitter.com/Mineirao/status/1203818217086619649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NORardMCFn", "media_key": "3_1203818178889035776"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:26:43.000Z", "text": "Tem gente que acha que \u00e9 s\u00f3 um gigante de concreto, mas eu tenho alma. Tor\u00e7o, vibro, comemoro e sofro, fico triste. \n\nVer um mineiro rebaixado \u00e9 muito ruim. Mas o mais dolorido foi ver os torcedores apaixonados que costumam vibrar na arquibancada, se transformarem em v\u00e2ndalos https://t.co/NORardMCFn", "edit_history_tweet_ids": ["1203818217086619649"], "public_metrics": {"retweet_count": 2404, "reply_count": 612, "like_count": 12708, "quote_count": 1370}, "author_id": "357504902"}, {"lang": "es", "id": "1203827087720755202", "created_at": "2019-12-09T00:01:58.000Z", "text": "Ideas para vender a Hollywood:\n\nMierdocho: el moj\u00f3n que quer\u00eda ser un ni\u00f1o de verdad.\n\nSexToyStory: +18\n\nOcean's 300: roban un banco pero son tantos que no se sabe quien fue.\n\nEmpeceitor: Un robot viene del futuro para asistir partos.\n\nEl se\u00f1or de las cosas: Di\u00f3genes fant\u00e1stico.", "edit_history_tweet_ids": ["1203827087720755202"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "287205460", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Mierdocho"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9352, "type": "Other", "normalized_text": "SexToyStory"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "Ocean's 300"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1203304205542395905", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/yak4n9buKT", "expanded_url": "https://twitter.com/oa3c_/status/1203296228571783168", "display_url": "twitter.com/oa3c_/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-07T13:24:13.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f https://t.co/yak4n9buKT", "edit_history_tweet_ids": ["1203304205542395905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 14}, "author_id": "1530616231", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203296228571783168"}]}, {"lang": "es", "id": "1203549892863500290", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/YqXL8tR0rh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mayte13741867/status/1203549892863500290/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YqXL8tR0rh", "media_key": "7_1203549717767970816"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:40:29.000Z", "text": "Me voy a terminar dando de baja de la vida https://t.co/YqXL8tR0rh", "edit_history_tweet_ids": ["1203549892863500290"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1060729015063871489"}, {"lang": "es", "id": "1203825384502054919", "in_reply_to_user_id": "4245289510", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iMarioDzn", "id": "4245289510"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.789, "type": "Other", "normalized_text": "Ski Mask"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "WRLD"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Peep"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "XXX"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:55:12.000Z", "text": "@iMarioDzn Ahora solo queda esperar lo mejor y que haya un poco de conciencia, por dios.\n\nRealmente me siento m\u00e1s apenado por Ski Mask que por la muerte de WRLD. Ese hombre ha perdido mucho en muy poco tiempo... Lil Peep, XXX y ahora este", "edit_history_tweet_ids": ["1203825384502054919"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4807192775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203823649159024640"}]}, {"lang": "es", "id": "1203827918603984899", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TrrhcWqsxY", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "nytimeses", "id": "2975678883"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8773, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.8526, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:05:16.000Z", "text": ".@Barreratyszka @nytimeses: \"En 2019, Venezuela tuvo, como nunca antes, un escenario tan favorable para un cambio pol\u00edtico. \u00bfCu\u00e1l es la esperanza para Venezuela ahora? \u00bfQu\u00e9 puede hacer la oposici\u00f3n despu\u00e9s de un a\u00f1o con muchas promesas y pocos resultados?\"\nhttps://t.co/TrrhcWqsxY", "edit_history_tweet_ids": ["1203827918603984899"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "312348029"}, {"lang": "pt", "id": "1203798623777107970", "created_at": "2019-12-08T22:08:52.000Z", "text": "Queixem-se da arbitragem, queixem-se do anti-jogo, mas n\u00e3o esque\u00e7am de se queixar de um treinador que continua sem fazer a equipa jogar. A culpa n\u00e3o \u00e9 do Manaf\u00e1, nem do Marega. \u00c9 de quem os p\u00f5e em campo.", "edit_history_tweet_ids": ["1203798623777107970"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 15, "like_count": 192, "quote_count": 10}, "author_id": "910422544343355392", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 160, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "Manaf\u00e1,"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Marega"}]}}, {"lang": "es", "id": "1203775946274299904", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:38:45.000Z", "text": "@gatita__suicida \u00a1Claro que las mujeres tenemos co\u00f1o! Las mujeres cis existen. Pero claro, lo que pasa es que hay t\u00edos que tambi\u00e9n lo tienen. Igual que hay t\u00edos que tienen polla. Y sorpresa, hay t\u00edas que TAMBI\u00c9N TIENEN POLLA :D", "edit_history_tweet_ids": ["1203775946274299904"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1140685639597400064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203775531281461248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203818526336856064", "in_reply_to_user_id": "955586323452219393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "CarlaSalles17", "id": "907378146428833792"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:27:57.000Z", "text": "@PATRlOTAS @CarlaSalles17 (@) L (@) - Collor, olhe bem para minha cara, voc\u00ea \u00e9 um assassino quando confiscou o dinheiro povo, muita gente se suicidou. Tinha vendido casa, apartamento, carro e outros e no outro dia saldo zero nos bancos. Tu \u00e9s um canalha.", "edit_history_tweet_ids": ["1203818526336856064"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1017836425616789504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203776270938648582"}]}, {"lang": "es", "id": "1203001295424106498", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/gIrKmfXi7U", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1203001295424106498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIrKmfXi7U", "media_key": "7_1203001214876704768"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "APRA"}, {"start": 59, "end": 76, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 212, "end": 222, "tag": "BienHecho"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "Peru"}, {"start": 243, "end": 248, "tag": "MVLL"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:20:34.000Z", "text": "[\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional, #MarioVargasLlosa se\u00f1ala que el suicida del ego colosal ser\u00e1 recordado como un LADR\u00d3N. #BienHecho. #BuenViernes #Peru #MVLL #LoUltimo https://t.co/gIrKmfXi7U", "edit_history_tweet_ids": ["1203001295424106498"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 11, "like_count": 397, "quote_count": 4}, "author_id": "875801195368955904"}, {"lang": "pt", "id": "1203826414681776130", "created_at": "2019-12-08T23:59:17.000Z", "text": "Quais filmes mais te decepcionaram em 2019?", "edit_history_tweet_ids": ["1203826414681776130"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 295, "like_count": 364, "quote_count": 34}, "author_id": "27695856"}, {"lang": "pt", "id": "1203796472501813251", "created_at": "2019-12-08T22:00:19.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1203796472501813251"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "14699591"}, {"lang": "es", "id": "1203643359442743296", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759453184"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353751052289"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759436800"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "MauricioFunes"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:51:54.000Z", "text": "En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edproco; hoy le mintieron con la falsa informaci\u00f3n del comando suicida que iba a secuestrarlo y tarde o temprano esa amistad se romper\u00e1 por el hilo mas delgado https://t.co/95pqfWBqTI", "edit_history_tweet_ids": ["1203643359442743296"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "43773522"}, {"lang": "pt", "id": "1203740713869033473", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/HrIEAWpaND", "expanded_url": "https://twitter.com/filhadeeleanor/status/1203733233151676417", "display_url": "twitter.com/filhadeeleanor\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:18:45.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \ud83d\udeab\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab \ndepend\u00eancia: \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \ud83d\udeab\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \ud83d\udeab https://t.co/HrIEAWpaND", "edit_history_tweet_ids": ["1203740713869033473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "592036158", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203733233151676417"}]}, {"lang": "es", "id": "1203721465574690816", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/PKbsv677T5", "expanded_url": "https://twitter.com/agueroangel/status/1203721465574690816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PKbsv677T5", "media_key": "3_1203721421081452546"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.6505, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}]}, "created_at": "2019-12-08T17:02:16.000Z", "text": "Alguien sabe si Lagomarsino ocupar\u00e1 alg\u00fan ministerio o cargo importante en agradecimiento a los \"servicios\" prestados??? https://t.co/PKbsv677T5", "edit_history_tweet_ids": ["1203721465574690816"], "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 105, "like_count": 849, "quote_count": 30}, "author_id": "304623502"}, {"lang": "pt", "id": "1203821505349591040", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/DZTJsyS9tV", "expanded_url": "https://twitter.com/pjmtruIy/status/1203819888646725632", "display_url": "twitter.com/pjmtruIy/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:39:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274cde nota baixa so se for \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/DZTJsyS9tV", "edit_history_tweet_ids": ["1203821505349591040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1107720225439535104"}, {"lang": "es", "id": "1203823621225009153", "in_reply_to_user_id": "127843800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juditgomez", "id": "127843800"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "_danieladm", "id": "1499660002625261570"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:48:11.000Z", "text": "@juditgomez @_danieladm @DieBatsuDie Mira te pongo una situaci\u00f3n hipot\u00e9tica. Yo te obligo a elegir dos opciones: la primera es que te suicides, la segunda que yo mate a toda tu familia. T\u00fa, para salvar a tu familia, eliges suicidarte. \u00bfDir\u00edas que yo no tengo la culpa de absolutamente nada?", "edit_history_tweet_ids": ["1203823621225009153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "896148013978144770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203821682181447680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203825093874503680", "in_reply_to_user_id": "948768368059961344", "created_at": "2019-12-08T23:54:03.000Z", "text": "eu ou\u00e7o de muita gente que sou uma puta, que n\u00e3o presto, que eu deveria ter morrido, que sou atoa, que sou gorda, que isso que aquilo... Eu sou a pessoa que sempre diz pras outras n\u00e3o ligar pro que os outros falam, mas t\u00e1 imposs\u00edvel pra mim ficar quieta e calada.", "edit_history_tweet_ids": ["1203825093874503680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948768368059961344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203825091693498368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203680514282074114", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/LrrnvJ2PzA", "expanded_url": "https://twitter.com/novabaiana/status/1203673662186049537", "display_url": "twitter.com/novabaiana/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T14:19:32.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f \nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/LrrnvJ2PzA", "edit_history_tweet_ids": ["1203680514282074114"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "author_id": "206626019"}, {"lang": "es", "id": "1203765093307211776", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/JeXpoM4iuH", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-08T19:55:37.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/JeXpoM4iuH", "edit_history_tweet_ids": ["1203765093307211776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43054708"}, {"lang": "es", "id": "1203411520094375937", "in_reply_to_user_id": "150430685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-12-07T20:30:39.000Z", "text": "@EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "edit_history_tweet_ids": ["1203411520094375937"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "61598926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203401589832192007"}]}, {"lang": "tl", "id": "1203823738598428673", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/4jpyzbMQSP", "expanded_url": "https://twitter.com/GIKARALHO/status/1203812259958591489", "display_url": "twitter.com/GIKARALHO/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:48:39.000Z", "text": "HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA https://t.co/4jpyzbMQSP", "edit_history_tweet_ids": ["1203823738598428673"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 353, "quote_count": 2}, "author_id": "950972784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203812259958591489"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203822711446921216", "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:44:35.000Z", "text": "@Dc_da_depressao Matt Reeves falou, ano q vem ele ta aqui", "edit_history_tweet_ids": ["1203822711446921216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234009262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203820924832813058"}]}, {"lang": "es", "id": "1203772669243604992", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Z7TCeJUhlt", "expanded_url": "https://canaln.pe/actualidad/narcoindultos-audios-involucrarian-jorge-castillo-cambio-version-testigo-n398897", "display_url": "canaln.pe/actualidad/nar\u2026", "status": 200, "title": "Narcoindultos: Audios involucrar\u00edan a Jorge del Castillo en cambio de versi\u00f3n de testigo", "description": "IDL Reporteros public\u00f3 audios que implicar\u00edan al excongresista en este caso", "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/narcoindultos-audios-involucrarian-jorge-castillo-cambio-version-testigo-n398897"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 125, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 55, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:25:44.000Z", "text": "Narcoindultos: Audios involucrar\u00edan a Jorge del Castillo en cambio de versi\u00f3n de testigo https://t.co/Z7TCeJUhlt v\u00eda @canalN_", "edit_history_tweet_ids": ["1203772669243604992"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 26, "like_count": 425, "quote_count": 5}, "author_id": "53775366"}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Petrolina, Brasil", "id": "32d0fb78a652aa1d"}, {"full_name": "\u795e\u5948 \u6a2a\u9808\u8cc0\u5e02", "id": "2b1aaad4f9c9a306"}, {"full_name": "Arax\u00e1, Brasil", "id": "8483e9fd34c7f19a"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}, {"full_name": "Almada, Portugal", "id": "120248073af6ca31"}]}, "errors": [{"value": "1203846099842277377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203846099842277377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203846099842277377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203843321619263488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203843321619263488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203843321619263488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203834600155426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203834600155426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203834600155426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203839652454645761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203839652454645761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203839652454645761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203838837300088837", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203838837300088837", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203838837300088837].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203838745805541376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203838745805541376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203838745805541376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203775531281461248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203775531281461248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203775531281461248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203771162465054721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203771162465054721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203771162465054721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203825716221161472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203825716221161472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203825716221161472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203718832935854082", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203718832935854082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203718832935854082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183127141405335558", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1183127141405335558].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183127141405335558", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203833570617372674", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203833570617372674].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203833570617372674", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203731096602591233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203731096602591233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203731096602591233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203833134283919361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203833134283919361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203833134283919361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203833813442400256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203833813442400256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203833813442400256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203833813442400256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203833813442400256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203833813442400256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203832639653863424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203832639653863424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203832639653863424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203830179740704774", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203830179740704774", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203830179740704774].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1035684767608590339", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1035684767608590339].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1035684767608590339", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203809022417260546", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203809022417260546].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203809022417260546", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203831082992513024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203831082992513024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203831082992513024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203817940161835010", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203817940161835010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203817940161835010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203829874437296128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203829874437296128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203829874437296128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203827516311588864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203827516311588864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203827516311588864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203826277599338497", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203826277599338497", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203826277599338497].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203829874437296128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203829874437296128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203829874437296128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203829111640203265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203829111640203265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203829111640203265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169977233680818176", "value": "1169977233680818176", "detail": "User has been suspended: [1169977233680818176].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203595854566719489", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203595854566719489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203595854566719489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203775531281461248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203775531281461248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203775531281461248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203715290552516609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203715290552516609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203715290552516609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203824869529522178", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203824869529522178", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203824869529522178].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203827224157155328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203827224157155328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203827224157155328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203807665517928450", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203807665517928450", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203807665517928450].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203774868656967691", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203774868656967691", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203774868656967691].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203774868656967691", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203774868656967691", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203774868656967691].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2962956154", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2962956154].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2962956154", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203819331160825857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203819331160825857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203819331160825857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195908063343108096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1195908063343108096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195908063343108096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203815714848677888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203815714848677888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203815714848677888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203824135941611521", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203824135941611521", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203824135941611521].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203824135941611521", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203824135941611521", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203824135941611521].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1203847752293244929", "oldest_id": "1203823823252021249", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfj6m6f1vccdsdub4cri9thyyrh"}}