{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1165033365726224389"], "in_reply_to_user_id": "222960146", "created_at": "2019-08-23T22:49:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261058007", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165027869761908736"}], "text": "@mbheinrich l\u00f3gico, hoy a muerte con Alberto, no se debe perder la elecci\u00f3n, es suicida, luego, con energ\u00eda y RESPONSABILIDAD debatir todo lo que nos parezca NO peronista", "id": "1165033365726224389"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165033243948793856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acn_int_es", "id": "2711472954"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.7588, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Katuwapitiya"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "SriLanka"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "SriLanka"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:49:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143659612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164930049038069760"}], "text": "RT @acn_int_es: La Iglesia de San Sebasti\u00e1n en Katuwapitiya #SriLanka reabri\u00f3 sus puertas el 21 de julio, tres meses despu\u00e9s del ataque a l\u2026", "id": "1165033243948793856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165033215779856385"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/R4h4XlgLTH", "expanded_url": "http://xn--unit-3na.al", "display_url": "unit\u00e0.al"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "in_reply_to_user_id": "403544693", "created_at": "2019-08-23T22:48:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808056339817762817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160502068127420416"}], "text": "@nzingaretti Se litigate ancora all\u2019interno del partito non c\u2019\u00e8 speranza . E allearsi con i grillini non porter\u00e0 a nulla. Scelta suicida.  Zingaretti affrontiamo gli oppositori con coerenza ,coraggio e determinazione e https://t.co/R4h4XlgLTH voto", "id": "1165033215779856385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165033184834330629"], "created_at": "2019-08-23T22:48:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2229969558", "text": "abacro de segura um aram de morgana com 3 suicida no time pro cara fala que a gente tava perdendo pq eu errei o q", "id": "1165033184834330629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165033048934686720"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/S2QMOcfvVZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gove\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9128, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 133, "end": 147, "probability": 0.3565, "type": "Other", "normalized_text": "actfortheamazon"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "amazonia"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 148, "tag": "actfortheamazon"}, {"start": 149, "end": 162, "tag": "desmatamento"}, {"start": 163, "end": 173, "tag": "queimadas"}, {"start": 174, "end": 183, "tag": "amazonia"}, {"start": 184, "end": 193, "tag": "incendio"}, {"start": 194, "end": 197, "tag": "g7"}, {"start": 198, "end": 207, "tag": "panela\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:48:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "463009896", "text": "O desgoverno bandido aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia. SER\u00c1??????????? #actfortheamazon #desmatamento #queimadas #amazonia #incendio #g7 #panela\u00e7o  https://t.co/S2QMOcfvVZ", "id": "1165033048934686720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165033007557861378"], "created_at": "2019-08-23T22:48:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "2777042710", "text": "Se tu visses o que eu vi, domin\u00f3\n\u00c1 porta do tribunal, domin\u00f3\nAs cuecas do ju\u00edz, domin\u00f3\nEmbrulhadas no jornal, domin\u00f3\nEsta rua cheira a sangue, domin\u00f3\nFoi algu\u00e9m que se matou, domin\u00f3\nFoi a m\u00e3e do meu amor, domin\u00f3\nQue da janela se atirou, domin\u00f3", "id": "1165033007557861378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165032909985722376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angeldeolavide", "id": "10807552"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8895, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:47:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2582661180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164980193540345859"}], "text": "RT @angeldeolavide: Video de la concentraci\u00f3n en Madrid, embajada de Brasil, contra la pol\u00edtica de medio ambiente suicida del gobierno de B\u2026", "id": "1165032909985722376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165032809091739654"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:47:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106091433172393984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165032809091739654"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165032759905128449"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:47:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131673335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165032759905128449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165032517306650624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jaquezinha_Ja", "id": "511314077"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:46:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871433167131086852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165029756456321036"}], "text": "RT @Jaquezinha_Ja: A\u00ed gente, mesmo com os cortes deu pra saber que a Ivana se enforcou n\u00e9\nEla pegou uma corda e botou o caixote pra subir\u2026", "id": "1165032517306650624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165032466941456389"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NOpHD0WTMo", "expanded_url": "https://cub.am/2KRsYkj", "display_url": "cub.am/2KRsYkj"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RadioNeXX", "id": "53804947"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 18, "tag": "RT"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:46:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015439993819582465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164937949768761345"}], "text": "RT @RadioNeXX: #RT @Cubanoselmundo: M\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela https://t.co/NOpHD0WTMo", "id": "1165032466941456389"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165032332773998597"], "created_at": "2019-08-23T22:45:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105511090", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "13ry"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4639, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "text": "Esse tt com spoiler de 13ry, se eu souber qm matou o Bryce ficarei tristin", "id": "1165032332773998597"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165032264868204544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "iglesiaquesufre", "id": "3376185802"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.7519, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Katuwapitiya"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "SriLanka"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "SriLanka"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:45:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143659612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165031694124179458"}], "text": "RT @iglesiaquesufre: La Iglesia de San Sebasti\u00e1n en Katuwapitiya #SriLanka reabri\u00f3 sus puertas el 21 de julio, tres meses despu\u00e9s del ataqu\u2026", "id": "1165032264868204544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165032117912440832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loverfavs", "id": "359039502"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:44:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063334269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165023502547767296"}], "text": "RT @loverfavs: Eu vejo a galera rindo do suic\u00eddio da Ivana e me pergunto se voc\u00eas riem quando algu\u00e9m se suicida na vida real tamb\u00e9m?! \n\n#Gr\u2026", "id": "1165032117912440832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165031922424303616"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pNs8hsYUpv", "expanded_url": "https://twitter.com/shudaflare/status/1165031922424303616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNs8hsYUpv", "media_key": "3_1165031910768283649"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8224, "type": "Other", "normalized_text": "Saga"}, {"start": 33, "end": 62, "probability": 0.679, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida Renacimiento"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Lee"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824354663101321217", "text": "Le\u00eddo el primer tomito \"Saga\" de Escuadr\u00f3n Suicida Renacimiento y oye, me ha gustado mucho. Muy entretenido y con el dibujazo de Jim Lee para hacer de cada p\u00e1gina un regalo para los ojos. Viene de la peli pero los personajes est\u00e1n much\u00edsimo mejor escritos. https://t.co/pNs8hsYUpv", "id": "1165031922424303616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165031850265468930"], "in_reply_to_user_id": "910609606250033152", "created_at": "2019-08-23T22:43:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910609606250033152", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Uelito"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.8483, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00f3prio Rog\u00e9rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165031576251568128"}], "text": "@WellingtonD26 \"o seu cliente Uelito matou o Rog\u00e9rio\"\nQuem falou isso? o Pr\u00f3prio Rog\u00e9rio? Se n\u00e3o, n\u00e3o tem provas o suficiente.", "id": "1165031850265468930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165031694124179458"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/nyvnYpP0dJ", "expanded_url": "https://twitter.com/iglesiaquesufre/status/1165031694124179458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyvnYpP0dJ", "media_key": "3_1165031692723195905"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Katuwapitiya"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "SriLanka"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.8493, "type": "Place", "normalized_text": "Pascua"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "SriLanka"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:42:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3376185802", "text": "La Iglesia de San Sebasti\u00e1n en Katuwapitiya #SriLanka reabri\u00f3 sus puertas el 21 de julio, tres meses despu\u00e9s del ataque a la iglesia el domingo de Pascua, en el que un terrorista suicida mat\u00f3 a cien personas. Los fieles se reunieron para recordar a los familiares que perdieron https://t.co/nyvnYpP0dJ", "id": "1165031694124179458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165031662650109958"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/iLZgZU8DiL", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1164899941770244097", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:42:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314112159", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164899941770244097"}], "text": "ainda bem n\u00e9, com o reboot de esquadr\u00e3o suicida eles n\u00e3o iriam fazer isso https://t.co/iLZgZU8DiL", "id": "1165031662650109958"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165031624054124545"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:42:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891880773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165031624054124545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165031405975420929"], "created_at": "2019-08-23T22:41:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377403300", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "attack"}]}, "text": "Gente o apresentador de ser attack se matou e eu fiquei sabendo s\u00f3 agora, eu t\u00f4 chocada", "id": "1165031405975420929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165031063695101952"], "in_reply_to_user_id": "1038446708110372864", "created_at": "2019-08-23T22:40:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "80342336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165022587791040513"}], "text": "@RenataAlves_C Mistura planeta com mundo, universo, pra essa demente, que nunca vi na vida, \u00e9 tudo a mesma coisa. ...e com esse GANIDO ela j\u00e1 matou uns 10 milh\u00f5es de bichos que estavam perto de algum PC;", "id": "1165031063695101952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030954848706560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:39:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491871991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "id": "1165030954848706560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030926411132928"], "created_at": "2019-08-23T22:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3554033894", "text": "\u2014Alz\u00f3 la vista a el.\u2014\n\nEso est\u00e1 bien, que bueno que vas a ver.. \u00bfEh? .. \u00bfComo que pact\u00f3 suicida? . . \nUstedes los adultos y  sus cosas", "id": "1165030926411132928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030898691137538"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FDIonline", "id": "841550263"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "dionidiaz", "id": "109091310"}]}, "in_reply_to_user_id": "841550263", "created_at": "2019-08-23T22:39:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136829819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164913426734469126"}], "text": "@FDIonline @dionidiaz Esto me record\u00f3 una pel\u00edcula que mire llamada el atentado. Un reconocido cirujano palestino donde descubre que su esposa fue la terrorista responsable de un bombazo suicida que le cost\u00f3 la vida a 17 personas. Este es el d\u00eda d\u00eda santo cristo!", "id": "1165030898691137538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030784249544704"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/0f0W8IMcFG", "expanded_url": "https://twitter.com/marconeprogene/status/1165030784249544704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f0W8IMcFG", "media_key": "3_1165030777865850881"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ClaudinhaGalo", "id": "2416085149"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "MACRON"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4761, "type": "Place", "normalized_text": "AMAZ\u00d4NIA"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416085149", "created_at": "2019-08-23T22:39:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1703692789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164701771031351296"}], "text": "@ClaudinhaGalo O MACRON DISSE QUE TIROU ESSA FOTO ONTEM, ONDE BOLSONARO MATOU UM DINOSSAURO QUE ESTAVA SE ALIMENTANDO LIVREMENTE NA AMAZ\u00d4NIA https://t.co/0f0W8IMcFG", "id": "1165030784249544704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030744101707777"], "created_at": "2019-08-23T22:39:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1684549074", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5589, "type": "Other", "normalized_text": "clay"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "text": "\"se clay matou o bryce, foi por minha causa\" MINHA FILHA??? QUEM \u00c9 TU NA FILA DO P\u00c3O? TE ENXERGA!", "id": "1165030744101707777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030729711009793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:39:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188062786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164899408003002368"}], "text": "RT @DCBrasil3: A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma con\u2026", "id": "1165030729711009793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030660807057408"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998321879537635329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165030660807057408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030425984733185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:37:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117448316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "id": "1165030425984733185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030335937228800"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:37:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477764511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165030335937228800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030324608352258"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Angie_Pinkmeup", "id": "2353382138"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "IPlebeo", "id": "1005911696316293120"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353382138", "created_at": "2019-08-23T22:37:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900345126752571393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165028597385572357"}], "text": "@Angie_Pinkmeup @IPlebeo Perci\u00f2 escludendo il voto, governo suicida con pd, oppure lega con Di Maio premier?", "id": "1165030324608352258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030144693755904"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:36:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323219591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165030144693755904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030141699002371"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "CadOQueiroz2", "id": "1156677577681059843"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "washingtonpost", "id": "2467791"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.7955, "type": "Organization", "normalized_text": "Marxismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141460509134327808", "created_at": "2019-08-23T22:36:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745426593217187845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165029398254407682"}], "text": "@d1tempo3 @CadOQueiroz2 @ggreenwald @washingtonpost @MarinaSilva \"A demiss\u00e3o foi porque o presidente \u00e9 ditatorial \u00e9 detesta cientistas.\"\n\nSe detestasse cientistas, ele seria adepto do Marxismo, a ideologia politica que mais perseguiu e matou cientistas na historia da humanidade.", "id": "1165030141699002371"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030085763719170"], "in_reply_to_user_id": "926792789261680641", "created_at": "2019-08-23T22:36:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926792789261680641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165030031506251776"}], "text": "Acho q se suicidou ate !", "id": "1165030085763719170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030057112416256"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:36:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367229995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165030057112416256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165029936136097794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "da_jcgv", "id": "739521414747836416"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:35:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039920949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164969161317134337"}], "text": "RT @da_jcgv: Por que la teor\u00eda libertaria ten\u00eda que ser tan pelotuda no pod\u00eda ser un culto suicida as\u00ed no ten\u00eda que leer estas pelotudeces?\u2026", "id": "1165029936136097794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165029756456321036"], "created_at": "2019-08-23T22:35:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "511314077", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "ADona105"}]}, "text": "A\u00ed gente, mesmo com os cortes deu pra saber que a Ivana se enforcou n\u00e9\nEla pegou uma corda e botou o caixote pra subir  #ADona105", "id": "1165029756456321036"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165029621294915584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876911290723258369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "id": "1165029621294915584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165029590223507456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:34:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16932870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "id": "1165029590223507456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165029463249149953"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0MGOFicoTL", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBn22v", "display_url": "dlvr.it/RBn22v"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/eAxN8nznQp", "expanded_url": "https://twitter.com/germandominici/status/1165029463249149953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eAxN8nznQp", "media_key": "3_1165029461177200640"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.41, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.9637, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.713, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:34:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117108513", "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se suicida https://t.co/0MGOFicoTL https://t.co/eAxN8nznQp", "id": "1165029463249149953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165029414666682368"], "created_at": "2019-08-23T22:33:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2979187577", "text": "-Se le acerc\u00f3. Solo para pararse al lado y sentirse mucho m\u00e1s alto.-\n\nYo estoy bien. Ma\u00f1ana voy a ver a mi novio. Hicimos un pacto suicida as\u00ed que... -Se ri\u00f3 al final. Claro.-", "id": "1165029414666682368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165029299134652416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110010090352971777", "created_at": "2019-08-23T22:33:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1354877761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164850318007554048"}], "text": "@fedkuri Una vez q me enoje con mis papas (7 a\u00f1os) me fui al fondo q habia un lavadero y x jugar con la soga de la ropa casi me ahorque sola, suicida de chiquita nomas .", "id": "1165029299134652416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165029190833496064"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:32:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805786644360073216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165029190833496064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165029127138750464"], "created_at": "2019-08-23T22:32:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136347907827933184", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "text": "Acho que o Bryce se matou", "id": "1165029127138750464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165028948574658560"], "created_at": "2019-08-23T22:32:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961957578598158336", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 207, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Meu pai quase se matou mas minha m\u00e3e ajudou ele. Meus pais est\u00e3o com depress\u00e3o e est\u00e3o quase se separando e eu s\u00f3 consigo consolar ambos e consolar meus irm\u00e3os. E eu ? Bom eu estou aqui desabafando no twitter.", "id": "1165028948574658560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165028860246876160"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:31:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501463167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165028860246876160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165028696522153985"], "created_at": "2019-08-23T22:31:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "218312753", "text": "ox ela se matou (?) q paia", "id": "1165028696522153985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165028638141628416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "divaguedeldia", "id": "1861818883"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Caballo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1861818883", "created_at": "2019-08-23T22:30:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1861693946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165023172636348417"}], "text": "@divaguedeldia Caballo suicida", "id": "1165028638141628416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165028132853882880"], "in_reply_to_user_id": "1014727196068466688", "created_at": "2019-08-23T22:28:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014727196068466688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165027656380887041"}], "text": "tem nem um mes q q mo\u00e7a noiva se suicidou", "id": "1165028132853882880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165028117708230658"], "created_at": "2019-08-23T22:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1075432321", "text": "Est\u00e1bamos quemando en la terraza con amigues y me tuvieron que sacar porque les dije que me quer\u00eda TIRAR JAJAJAJAJAJA re suicida yo siempre", "id": "1165028117708230658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165027947771781120"], "created_at": "2019-08-23T22:28:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1140767166909878272", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.3379, "type": "Other", "normalized_text": "rick"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.6049, "type": "Other", "normalized_text": "UNESP"}]}, "text": "eu e o rick cortando caminho pela unesp p n passar pelo msm caminho q a minha v\u00f3 tava passando p ir na farm\u00e1cia \nQUEM APARECE NA UNESP??? MINHA V\u00d3 SAINDO DO BANCO \ne eu e o rick correndo entrando numa cafeteria desconhecida igual fugitivos\nmissao suicida migos, conseguimos", "id": "1165027947771781120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165027788279156736"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/dPpZIEZrGE", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vNZtNTSifLo", "display_url": "youtube.com/watch?v=vNZtNT\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560452300480577538/WQ1bNrSl?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560452300480577538/WQ1bNrSl?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Soy tu due\u00f1a - Suic\u00eddio de Ivana Dorantes COMPLETO", "description": "Ivana Dorantes.", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vNZtNTSifLo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7543, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "ADona"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.7889, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 145, "tag": "ADona"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "ADona105"}]}, "in_reply_to_user_id": "161823389", "created_at": "2019-08-23T22:27:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "161823389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165026710846398464"}], "text": "SBT cortou a sequ\u00eancia toda. \nN\u00e3o ficou vis\u00edvel e claro que ela se matou enforcada. \n\nAqui esta a cena original.\n\nhttps://t.co/dPpZIEZrGE\n\n#ADona\n#ADona105", "id": "1165027788279156736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165027728384516096"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/AnfnZuwne5", "expanded_url": "https://twitter.com/unep_espanol/status/1163925245960605698", "display_url": "twitter.com/unep_espanol/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "laurarocha", "id": "22285286"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "crisisclim\u00e1tica"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 89, "tag": "crisisclim\u00e1tica"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:27:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226803329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163969809907888142"}], "text": "RT @laurarocha: Somos la \u00fanica especie que se suicida. Sigan con lo suyo #crisisclim\u00e1tica https://t.co/AnfnZuwne5", "id": "1165027728384516096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165027708084064261"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:27:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289010375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165027708084064261"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165027701524172802"], "created_at": "2019-08-23T22:27:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160298455929098242", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Emicida"}]}, "text": "Se eu me mato a cada trago, \nent sou suicida\n\u00e9 que eu te mato a cada verso, \ntipo Emicida", "id": "1165027701524172802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165027368718741504"], "in_reply_to_user_id": "1067126881001054212", "created_at": "2019-08-23T22:25:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407547348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164725652144173056"}], "text": "@BlancaE02581769 es suicida eso", "id": "1165027368718741504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165027300531953664"], "created_at": "2019-08-23T22:25:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3036460103", "text": "J\u00e1 se matou as sdds de conversas produtivas", "id": "1165027300531953664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165027273805881351"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:25:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758759013358170112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165027273805881351"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165027266713313282"], "in_reply_to_user_id": "1113181800", "created_at": "2019-08-23T22:25:20.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846861449788112896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165027051746861057"}], "text": "@sertrafeliz se enforcou", "id": "1165027266713313282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165027246127681536"], "created_at": "2019-08-23T22:25:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755581850983301120", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5171, "type": "Person", "normalized_text": "ivana"}]}, "text": "a ivana se matou \ud83d\ude33", "id": "1165027246127681536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165027120936116225"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:24:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749980424114429952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165027120936116225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165026950009827328"], "created_at": "2019-08-23T22:24:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2431019227", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.4202, "type": "Person", "normalized_text": "ani"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "text": "se a ani ta depondo ent\u00e3o isso significa que ela matou o bryce ou \u00e9 c\u00famplice de quem matou ele mds?????????????", "id": "1165026950009827328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165026727980077056"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/KRiFBpDE0h", "expanded_url": "https://curiouscat.me/liokaloz/post/965629978?t=1566597416", "display_url": "curiouscat.me/liokaloz/post/\u2026", "unwound_url": "https://curiouscat.qa/liokaloz/post/965629978?t=1566597416"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:23:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269147644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020121871638531"}], "text": "RT @liokaloz: sua ex se matou????? \u2014 se matou de ficar com o ex dela enquanto tava cmg kkk https://t.co/KRiFBpDE0h", "id": "1165026727980077056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165026649760575488"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Vd6lIRHvFU", "expanded_url": "https://twitter.com/streamingthings/status/1165026649760575488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vd6lIRHvFU", "media_key": "3_1165026637357957121"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.8652, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 62, "end": 62, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "a"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Emancipa\u00e7\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7107, "type": "Other", "normalized_text": "Tal Arlequina"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.8546, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.4121, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:22:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909850250453635077", "text": "De acordo com a roteirista Christina Hodson, Aves de Rapina e a Fantabulosa Emancipa\u00e7\u00e3o da Tal Arlequina (Birds Of Prey) n\u00e3o ser\u00e1 uma sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida. O filme ser\u00e1 uma hist\u00f3ria solo da Arlequina.\n\nEstreia: 7 de fevereiro de 2020. https://t.co/Vd6lIRHvFU", "id": "1165026649760575488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165026575051632640"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/K6R72yPdql", "expanded_url": "https://curiouscat.me/cris_gem11/post/965811629?t=1566598955", "display_url": "curiouscat.me/cris_gem11/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:22:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979489389129629696", "text": "E suicida? \u2014 claro, meu esp\u00edrito falando aqui bro \u270a\ud83c\udffb\ud83d\ude0e https://t.co/K6R72yPdql", "id": "1165026575051632640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165026571905884160"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/EFnkdggsRR", "expanded_url": "https://twitter.com/LiAlmeida05/status/1165026571905884160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFnkdggsRR", "media_key": "3_1165026568240029696"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:22:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021438589895405568", "text": "#ADona105 \ud83d\ude2d \ud83d\ude2d Valentina assustada ao ver o que a prima acabou de tirar a pr\u00f3pria Vida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/EFnkdggsRR", "id": "1165026571905884160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165026285892055042"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/yB8jub8GaB", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:21:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348551121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "text": "mano n\u00e3o sei voc\u00eas mas eu fiquei com uma pena filha da puta do rato vsf se esse cara matou o rato https://t.co/yB8jub8GaB", "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "id": "1165026285892055042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165026184167677952"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:21:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367229995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165026184167677952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165026118501617665"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:20:46.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273391718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164884497831211008"}], "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko", "id": "1165026118501617665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165026029037064192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5099, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:20:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850379959285805056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165015723980283907"}], "text": "RT @DCM_online: Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/kVTBNX9a\u2026", "id": "1165026029037064192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165025997571444736"], "created_at": "2019-08-23T22:20:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2999094581", "text": "N\u00e3o gosto de parecer melanc\u00f3lico e depressivo. Nem triste e suicida, \u00e9 q meu sorriso est\u00e1 falhando, meu corpo est\u00e1 cansando, minha alma est\u00e1 extremamente estilha\u00e7ada.", "id": "1165025997571444736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165025902985699330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5099, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:19:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825079794119356416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165015723980283907"}], "text": "RT @DCM_online: Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/kVTBNX9a\u2026", "id": "1165025902985699330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165025832433266688"], "created_at": "2019-08-23T22:19:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1467921338", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5108, "type": "Other", "normalized_text": "JoJos"}]}, "text": "Creo que JoJos ahora mismo me esta salvando de entrar en una espiral autodestructiva-suicida-homicida-depresiva-de ira", "id": "1165025832433266688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165025678225489921"], "created_at": "2019-08-23T22:19:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "804390414811795456", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 146, "tag": "ADona105"}]}, "text": "Esse fantasma tamb\u00e9m era o pr\u00f3prio capeta, hein? A Ivana s\u00f3 se matou por causa dos del\u00edrios (ser\u00e1 que era del\u00edrio?) com esse fantasma! \n\n#ADona105", "id": "1165025678225489921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165025625964498945"], "created_at": "2019-08-23T22:18:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116657039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "id": "1165025625964498945", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165025543940640769"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eduvgoncalves", "id": "3305809971"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "constancarivera", "id": "1568642375043489793"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "nenaslma", "id": "792367949000613888"}]}, "in_reply_to_user_id": "3305809971", "created_at": "2019-08-23T22:18:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854329831424761856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164901100555776002"}], "text": "@eduvgoncalves @constancarivera @m_vicente2 @nenaslma Foi o rapaz que morreu porque ele tinha barrado o gajo e ele passou se e matou o", "id": "1165025543940640769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165025528484679681"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/XTuibOIXxU", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1165000414170951682", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:18:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "453553519", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165000414170951682"}], "text": "Directo a la papada del suicida! https://t.co/XTuibOIXxU", "id": "1165025528484679681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165025480225054721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "in_reply_to_user_id": "43340387", "created_at": "2019-08-23T22:18:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078151669756686336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165013374381543426"}], "text": "@DCM_online N\u00e3o era mais infelismente era um doido varido  e suicida.", "id": "1165025480225054721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165024974052241410"], "created_at": "2019-08-23T22:16:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "292412974", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Gele"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4074, "type": "Other", "normalized_text": "onion"}]}, "text": "Gele dando mg a insultos de onion, nada nuevo luego de suicida con las pi\u00f1as \ud83e\udd17", "id": "1165024974052241410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165024894754742277"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:15:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765246449835773953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165024894754742277"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165024864832512000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "braveheartmmt", "id": "1274855814"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "vittoriosvapo", "id": "421465840"}]}, "in_reply_to_user_id": "447896469", "created_at": "2019-08-23T22:15:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002639111205871621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165024295233478662"}], "text": "@Luca_Mussati @braveheartmmt @vittoriosvapo Ok poniamola come dici tu, suicida \u00e8 chi va al voto tra loro , pensi che sia impossibile convincere e fare certe offerte a 13 persone? Io non credo", "id": "1165024864832512000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165024666899091459"], "created_at": "2019-08-23T22:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "164696078", "text": "Cada vez que alguien usa la expresi\u00f3n \u201cconseguir pareja\u201d un yaguaret\u00e9 mata a un oso panda y luego se suicida.", "id": "1165024666899091459"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165024618903724033"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uMz5vB9O0B", "expanded_url": "https://twitter.com/zonzini_leandra/status/1165024618903724033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uMz5vB9O0B", "media_key": "3_1165024611379097600"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:14:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "355197189", "text": "Meu filho se matou aos 18 anos. Que maus nenhuma fam\u00edlia viva os meus dias. https://t.co/uMz5vB9O0B", "id": "1165024618903724033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165024617213415424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:14:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787070076516270080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "id": "1165024617213415424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165024362916978688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_fernandeslais", "id": "56381807"}]}, "in_reply_to_user_id": "56381807", "created_at": "2019-08-23T22:13:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "379436034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165013114515066885"}], "text": "@_fernandeslais Se n\u00e3o matou, deixou todas surdas", "id": "1165024362916978688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165024299079671808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:13:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135274330391285760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "id": "1165024299079671808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165024152278970373"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/YCYgUufwbf", "expanded_url": "https://twitter.com/Jason_achn/status/1164951551854747648", "display_url": "twitter.com/Jason_achn/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.555, "type": "Organization", "normalized_text": "art attack"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7635, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Warren"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:12:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563372878", "text": "eu fico T\u00c3O irritada quando falam umas coisas assim sem explicar que o apresentador do art attack que se suicidou era do M\u00c9XICO e n\u00e3o o Daniel Warren que ficou conhecido por apresentar o programa aqui no brasil https://t.co/YCYgUufwbf", "id": "1165024152278970373"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165024120498774016"], "created_at": "2019-08-23T22:12:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844072651807252480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "id": "1165024120498774016", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165024092141105157"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DNoveleiro", "id": "1038169348500807680"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "isabelrangel", "id": "18793121"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "IvanaOficiaI", "id": "1117066984229937152"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8293, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:12:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928588152545136640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165021420549738496"}], "text": "RT @DNoveleiro: #ADona105 Coitada da @isabelrangel . A @IvanaOficiaI se suicidou.", "id": "1165024092141105157"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165023916357804032"], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/D1rOgxGl8k", "expanded_url": "http://www.mppr.mp.br/2019/08/21834,11/Em-Capitao-Leonidas-Marques-Tribunal-do-Juri-condena-a-21-anos-de-prisao-por-homicidio-e-ocultacao-de-cadaver-reu-que-matou-amante-gravida.html", "display_url": "mppr.mp.br/2019/08/21834,\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.4313, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f4nidas Marques"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fari"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Atua\u00e7\u00e3oMPPR"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:12:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4215239055", "text": "#Atua\u00e7\u00e3oMPPR\nEm Capit\u00e3o Le\u00f4nidas Marques, Tribunal do J\u00fari condena a 21 anos de pris\u00e3o por homic\u00eddio e oculta\u00e7\u00e3o de cad\u00e1ver r\u00e9u que matou mulher com a qual se relacionava e estava gr\u00e1vida.\n\nhttps://t.co/D1rOgxGl8k", "id": "1165023916357804032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165023911215587329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "M4r_cs", "id": "941421618974294018"}]}, "in_reply_to_user_id": "941421618974294018", "created_at": "2019-08-23T22:12:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981608888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164744218834718720"}], "text": "@M4r_cs uma mente suicida ne macho", "id": "1165023911215587329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165023774422573056"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972140555386933249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165023774422573056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165023647746134016"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:10:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1478006658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165023647746134016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165023566540288001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "princdoce", "id": "208854290"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3588, "type": "Person", "normalized_text": "garen"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5943, "type": "Organization", "normalized_text": "Astrox"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "MF"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5622, "type": "Other", "normalized_text": "Master"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4047, "type": "Other", "normalized_text": "Lux"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.8208, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 285, "end": 289, "probability": 0.3243, "type": "Other", "normalized_text": "nasus"}]}, "in_reply_to_user_id": "208854290", "created_at": "2019-08-23T22:10:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2823124085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165019166409183233"}], "text": "@princdoce e ontem que eu e mais 3 negos tivemos que carregar um garen suicida! \no cara ia sozinho no meio de Astrox, MF, Master e Lux\nlevava tudo quanto \u00e9 suprema na cara, e depois xingava o time.\na gente s\u00f3 ganhou pq eu tava com o WW que \u00e9 \u00f3timo jg pra  late game, e tamb\u00e9m tinha um nasus", "id": "1165023566540288001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165023509405417472"], "created_at": "2019-08-23T22:10:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511314077", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "ADona105"}]}, "text": "Ivana t\u00e1 t\u00e3o louca, que inv\u00e9s de ter ido buscar o cheque e fugido, se escondeu ali mesmo na fazenda e se matou #ADona105", "id": "1165023509405417472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165023502547767296"], "created_at": "2019-08-23T22:10:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "359039502", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 122, "end": 140, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "GraciasGabyPorIvana"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 141, "tag": "GraciasGabyPorIvana"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "ADona105"}]}, "text": "Eu vejo a galera rindo do suic\u00eddio da Ivana e me pergunto se voc\u00eas riem quando algu\u00e9m se suicida na vida real tamb\u00e9m?! \n\n#GraciasGabyPorIvana \nOBRIGADA GABY POR IVANA \n#ADona105", "id": "1165023502547767296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165023460663398401"], "created_at": "2019-08-23T22:10:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027515691077955584", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8816, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "DN"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.8591, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "[23/8 19:07] \ud83d\udc97: esquadr\u00e3o suicida entrou na Netflix\n[23/8 19:07] DN: serio??\n[23/8 19:08] DN: perai\n[23/8 19:08] DN: deixa eu ir ali cancelar minha Netflix rapidinho\n\nnesse pique", "id": "1165023460663398401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165023118685028352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:08:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4703525826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164945396847796225"}], "text": "RT @BuzzFeedBrasil: AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja\u2026", "id": "1165023118685028352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165022832440594432"], "created_at": "2019-08-23T22:07:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089468919", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8774, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida ontem e acabei de assisti agora, me julguem", "id": "1165022832440594432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165022814828670976"], "created_at": "2019-08-23T22:07:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081915602892144640", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "Ivana"}]}, "text": "Ivana se matou pra fugir das verdades da vida... parece que \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil", "id": "1165022814828670976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165022743282278400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:07:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356087921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "id": "1165022743282278400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165022669571534849"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/NQXE5xdIYE", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1hc0_bhATc/?igshid=18gdazsq4qvz1", "display_url": "instagram.com/p/B1hc0_bhATc/\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "JuegosDeRol"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "JueguenRol"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.7401, "type": "Other", "normalized_text": "DnD"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "DnDNext"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "cthulhu"}, {"start": 165, "end": 177, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "cthulhulovers"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "JuegosDeRol"}, {"start": 72, "end": 76, "tag": "Rol"}, {"start": 77, "end": 83, "tag": "Mapas"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "JueguenRol"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "rolplaying"}, {"start": 108, "end": 112, "tag": "rpg"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "DnD"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "DnDNext"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "gameplay"}, {"start": 137, "end": 154, "tag": "cultistasforever"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "cthulhu"}, {"start": 164, "end": 178, "tag": "cthulhulovers"}, {"start": 179, "end": 193, "tag": "clubrathsedge"}, {"start": 195, "end": 209, "tag": "juegosmolones"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:07:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3091626874", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-77.01055527, -12.10627758]}, "place_id": "008c97514d5ef4da"}, "text": "Noche de rol, con sesi\u00f3n suicida de por medio... Jajaja...\n#JuegosDeRol #Rol #Mapas #JueguenRol #rolplaying #rpg #DnD #DnDNext #gameplay #cultistasforever #cthulhu #cthulhulovers #clubrathsedge  #juegosmolones\u2026 https://t.co/NQXE5xdIYE", "id": "1165022669571534849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165022420283121664"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:06:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253194685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165022420283121664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165022332185919488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.739, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011703955867521035", "created_at": "2019-08-23T22:05:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889895358322683906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165021675190194176"}], "text": "@KeekSama Ent\u00e3o foi triste. Quando teve o anuncio de Esquadr\u00e3o Suicida do Gunn que o ex presidente da Warner estava ele mesmo falou que n\u00e3o seria uma sequencia e seria uma historia totalmente diferente sem levar em conta o que aconteceu antes.", "id": "1165022332185919488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165022293568962560"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:05:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824289825272512514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165022293568962560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165022183917273089"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:05:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847292963600211968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165022183917273089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165022162429890561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DNoveleiro", "id": "1038169348500807680"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "isabelrangel", "id": "18793121"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "IvanaOficiaI", "id": "1117066984229937152"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8293, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:05:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4872974788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165021420549738496"}], "text": "RT @DNoveleiro: #ADona105 Coitada da @isabelrangel . A @IvanaOficiaI se suicidou.", "id": "1165022162429890561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021911811862535"], "created_at": "2019-08-23T22:04:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956314660294324230", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "Ivana"}]}, "text": "Ivana se suicidou, m\u00f3 parada kkkkk", "id": "1165021911811862535"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021774033145856"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:03:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3669723021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165021774033145856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021772967763974"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:03:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600269713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "id": "1165021772967763974"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021740155768833"], "created_at": "2019-08-23T22:03:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2875745943", "text": "Se tu j\u00e1 matou o Le\u00e3o metr\u00f4, consegue matar qualquer outro le\u00e3o no restante do dia..", "id": "1165021740155768833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021729921675264"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:03:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703609146088759297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165021729921675264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021682270167041"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:03:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116756073527029760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165021682270167041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021595884314625"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/AprLJ2E0FI", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldo_dlc/status/1164803204065849345", "display_url": "twitter.com/geraldo_dlc/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:02:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2947388710", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164803204065849345"}], "text": "lmao pois com a quantidade de pessoas q se matou depois de ver a s\u00e9rie eles T\u00caM que p\u00f4r isto https://t.co/AprLJ2E0FI", "id": "1165021595884314625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021435582136326"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:02:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328532832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165021435582136326"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021420549738496"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "isabelrangel", "id": "18793121"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "IvanaOficiaI", "id": "1117066984229937152"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:02:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038169348500807680", "text": "#ADona105 Coitada da @isabelrangel . A @IvanaOficiaI se suicidou.", "id": "1165021420549738496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021400358195200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:02:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558946320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "id": "1165021400358195200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021319206977542"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:01:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177426339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165021319206977542"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021309019054086"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Kkl7QkER01", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/yaesmediodia/sergio-novio-dana-leonte-mensajes-fuga-suicidio_18_2778045184.html", "display_url": "telecinco.es/yaesmediodia/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/yaesmediodia/sergio-novio-dana-leonte-mensajes-fuga-suicidio_18_2778045184.html"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "sosdesaparecido", "id": "80820996"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TamaraMorillo", "id": "117706686"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "svgiachero", "id": "1331956940"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "paclobaton", "id": "438836025"}, {"start": 72, "end": 84, "username": "ExpMarlasca", "id": "930781798933639170"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "JuanCanoSUR", "id": "223524349"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "quinonesurquiza", "id": "161073568"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "Kalysis", "id": "159977971"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "ElForenseAgrio", "id": "780783115602059264"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "pepecriminologo", "id": "930700796"}, {"start": 157, "end": 170, "username": "CriminologyF", "id": "1116470679111598081"}, {"start": 171, "end": 185, "username": "AICriminology", "id": "123100871"}, {"start": 186, "end": 200, "username": "SCriminologos", "id": "1021385794479632384"}, {"start": 201, "end": 215, "username": "martyrium2014", "id": "2787234610"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "kastillo62", "id": "393953107"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "QSDglobal", "id": "2648167398"}]}, "in_reply_to_user_id": "1164846895921082368", "created_at": "2019-08-23T22:01:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164846895921082368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164980646995013634"}], "text": "@ariadnareina97 @sosdesaparecido @TamaraMorillo @svgiachero @paclobaton @ExpMarlasca @JuanCanoSUR @quinonesurquiza @Kalysis @ElForenseAgrio @pepecriminologo @CriminologyF @AICriminology @SCriminologos @martyrium2014 @kastillo62 @QSDglobal 28/06/2019 huye pero no se suicida https://t.co/Kkl7QkER01", "id": "1165021309019054086"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021272805392384"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:01:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754807523589447680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165021272805392384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021254308585472"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:01:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4872974788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165021254308585472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021237615181827"], "created_at": "2019-08-23T22:01:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057043596", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6302, "type": "Person", "normalized_text": "jikook"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5586, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4865, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}]}, "text": "algu\u00e9m sabe o nome daquela fanfic jikook em q o jk tem cancer e n conta pro jimin e eles se separaram pq ele vai pra outro pa\u00eds fazer tratamento mas diz pro jimin q vai estudar e q se apaixona por outra pessoa e dai ele morre no final e jm se suicida??????????? ALGU\u00c9M", "id": "1165021237615181827"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021154228224002"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/9rxwP58Yat", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/08/o-agro-e-sempre-a-primeira-vitima-nos-disparates-de-bolsonaro.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:01:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21417843", "text": "O Brasil precisa do agroneg\u00f3cio tanto quanto precisa de um agroneg\u00f3cio respons\u00e1vel. As lideran\u00e7as que apoiaram a aventura suicida do presidente agora precisam assumir sua parcela de responsabilidade e desfazer o problema que criaram https://t.co/9rxwP58Yat", "id": "1165021154228224002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021127409897472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:00:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116029176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165019163812909058"}], "text": "RT @aryeumesma: \"Fauze, \u00e9 bom vc saber. Se mais pra frente ficar provado que quem matou Paul foi a Dalila, vc n\u00e3o vai responder s\u00f3 por fals\u2026", "id": "1165021127409897472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021089141075973"], "created_at": "2019-08-23T22:00:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57673659", "text": "Eu levei 20 minutos da minha aula explicando para os meus alunos pq esquadr\u00e3o suicida era ruim e eles nunca ficaram t\u00e3o quietos me ouvindo.", "id": "1165021089141075973"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021025932910599"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:00:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165021025932910599"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021025115037696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:00:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51605194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "id": "1165021025115037696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021006731317248"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/mJnDfKl1gk", "expanded_url": "https://twitter.com/Samellabarreto/status/1165021006731317248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJnDfKl1gk", "media_key": "3_1165021000444063745"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pingudoceu", "id": "1144428505624657922"}]}, "in_reply_to_user_id": "283281178", "created_at": "2019-08-23T22:00:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283281178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165020839168942081"}], "text": "@pingudoceu Se bem que foi ele que quase me matou. Literalmente. https://t.co/mJnDfKl1gk", "id": "1165021006731317248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020955573477383"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/yo5LBNVI8F", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gove\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jc_pe", "id": "245896728"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.3383, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8278, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "in_reply_to_user_id": "245896728", "created_at": "2019-08-23T22:00:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77816878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165015652664578055"}], "text": "@jc_pe Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/yo5LBNVI8F", "id": "1165020955573477383"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020831258488833"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:59:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823236742807506945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165020831258488833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020720746958848"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:59:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824999090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165020720746958848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020692863209472"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "carlossmato", "id": "1270776432"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "agarzon", "id": "11904592"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.6092, "type": "Other", "normalized_text": "G7"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428483006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164852177690664961"}], "text": "RT @pepa03vilches: @carlossmato @agarzon Esta gente, los del G7, procuradores de crisis, se re\u00faneme con un \u00fanico fin d determinar la fecha\u2026", "id": "1165020692863209472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020671010906112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:59:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154535574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "id": "1165020671010906112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020625322348544"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:58:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165020625322348544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020605474906114"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:58:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021438589895405568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165020605474906114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020589733625861"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:58:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798343090771808262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165020589733625861"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020562063843328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5099, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:58:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77816878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165015723980283907"}], "text": "RT @DCM_online: Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/kVTBNX9a\u2026", "id": "1165020562063843328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020539976654854"], "created_at": "2019-08-23T21:58:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747579061824688129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "id": "1165020539976654854", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020453934645249"], "in_reply_to_user_id": "2672968199", "created_at": "2019-08-23T21:58:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2672968199", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.3969, "type": "Organization", "normalized_text": "Geografia"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5747, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8894, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8097, "type": "Place", "normalized_text": "Br\u00e9sil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165020184995946498"}], "text": "Matou as aulas de Geografia que mostra que a Amaz\u00f4nia fica no Brasil \u2013 Br\u00e9sil, oui \u2013 para namorar a professora de Teatro? O amor ped\u00f3filo acabou em casamento com a professora, 24 anos mais velha. A fam\u00edlia chegou a pedir que eles se afastassem at\u00e9 o jovem completar 18 anos. (...)", "id": "1165020453934645249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020452567146497"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:58:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028765680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165020452567146497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020405595348999"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:58:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "3899110467", "text": "A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165020405595348999"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020338591285248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "A Coru\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:57:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164978966727471106"}], "text": "RT @antoniocendanf1: Un padre, contrariado por una sentencia judicial, mataba a su hija para despu\u00e9s suicidarse en A Coru\u00f1a. https://t.co/c\u2026", "id": "1165020338591285248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020262116581378"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camila_calmeida", "id": "3085503231"}]}, "in_reply_to_user_id": "3085503231", "created_at": "2019-08-23T21:57:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "700258664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165020088417816576"}], "text": "@camila_calmeida Aqui ela j\u00e1 se suicidou", "id": "1165020262116581378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020230910992385"], "created_at": "2019-08-23T21:57:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "809131709979652098", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6543, "type": "Other", "normalized_text": "Ivana"}]}, "text": "Ivana se suicidou \ud83e\udd26", "id": "1165020230910992385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020221926727685"], "created_at": "2019-08-23T21:57:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "163246007", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "ivana"}]}, "text": "acho que ivana se matou aaaaaa", "id": "1165020221926727685"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020167182721024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mattosguille", "id": "1854767750"}]}, "in_reply_to_user_id": "1854767750", "created_at": "2019-08-23T21:57:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939457902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165019035618238465"}], "text": "@mattosguille @shiikatu1 minha tristana suicida&gt;&gt;&gt;", "id": "1165020167182721024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020121871638531"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KRiFBpDE0h", "expanded_url": "https://curiouscat.me/liokaloz/post/965629978?t=1566597416", "display_url": "curiouscat.me/liokaloz/post/\u2026", "unwound_url": "https://curiouscat.qa/liokaloz/post/965629978?t=1566597416"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:56:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 87, "quote_count": 5}, "author_id": "927734762416066560", "text": "sua ex se matou????? \u2014 se matou de ficar com o ex dela enquanto tava cmg kkk https://t.co/KRiFBpDE0h", "id": "1165020121871638531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020045497573378"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/bApl3xObzZ", "expanded_url": "https://www.geledes.org.br/brasil-um-pais-suicida/", "display_url": "geledes.org.br/brasil-um-pais\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:56:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44683192", "text": "Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/bApl3xObzZ", "id": "1165020045497573378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020038258208768"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/oU8KWTWRdq", "expanded_url": "https://curiouscat.me/pekenaaa__/post/965716777?t=1566597396", "display_url": "curiouscat.me/pekenaaa__/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:56:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093305034618687488", "text": "Achei q ela ia me d\u00e1 moral mas ela s\u00f3 queria pegar meu mano ! Tensooo \u2014 Infelizmente a gente deu corda e se enforcou kkk as pessoas n\u00e3o tem as mesmas inten\u00e7\u00f5es que a gente n\u00e9 https://t.co/oU8KWTWRdq", "id": "1165020038258208768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019930334584832"], "created_at": "2019-08-23T21:56:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14285727", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9314, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Eu pensei \"qual filme geral odiou e que eu vou achar divertido?\" a\u00ed coloquei Esquadr\u00e3o Suicida.", "id": "1165019930334584832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019664935768065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:55:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987445217057001477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165019163812909058"}], "text": "RT @aryeumesma: \"Fauze, \u00e9 bom vc saber. Se mais pra frente ficar provado que quem matou Paul foi a Dalila, vc n\u00e3o vai responder s\u00f3 por fals\u2026", "id": "1165019664935768065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019532664233985"], "created_at": "2019-08-23T21:54:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567671994", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.7568, "type": "Other", "normalized_text": "bvs"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4567, "type": "Person", "normalized_text": "co\u00e9"}]}, "text": "foda que ela \u00e9 a cena no porto de bvs e eu sou s\u00f3 a cena do co\u00e9 de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1165019532664233985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019483213377537"], "created_at": "2019-08-23T21:54:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1637845146", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "id": "1165019483213377537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019277533024256"], "created_at": "2019-08-23T21:53:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138570030", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "id": "1165019277533024256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019227910225922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "JON SNOW"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "Qhorin"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:53:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128214926345035776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142863454212165632"}], "text": "RT @imdaeneryss: JON SNOW: assassinou Qhorin para se infiltrar nos selvagens, matou seus inimigos em batalha, executou um homem q desobedec\u2026", "id": "1165019227910225922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019210231234562"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_LauraDiMarco", "id": "68873341"}]}, "in_reply_to_user_id": "68873341", "created_at": "2019-08-23T21:53:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187118433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165016068743749632"}], "text": "@_LauraDiMarco Una verdadera aventura suicida: solo en este paraje se puede entender al populismo corrupto como salida", "id": "1165019210231234562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019185614917632"], "created_at": "2019-08-23T21:53:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755224529459306496", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "diablo"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9244, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "clay"}]}, "text": "diablo est\u00e1 cb ver el \u00faltimo episodio de 13 reasons why y ver como clay se suicida", "id": "1165019185614917632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019163812909058"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zz1YT7uf4z", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1165019163812909058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zz1YT7uf4z", "media_key": "3_1165019153692053510"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zz1YT7uf4z", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1165019163812909058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zz1YT7uf4z", "media_key": "3_1165019160843341824"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 267, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:53:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "936600146057547777", "text": "\"Fauze, \u00e9 bom vc saber. Se mais pra frente ficar provado que quem matou Paul foi a Dalila, vc n\u00e3o vai responder s\u00f3 por falso testemunho...\u00a0Vc vai ser c\u00famplice dela. Ent\u00e3o, pro seu bem, eu espero que vc esteja mesmo dizendo a verdade\"\n\nE agora, Fauze \ud83d\ude31\ud83d\ude31\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/zz1YT7uf4z", "id": "1165019163812909058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019146096140291"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "TYRION"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "King's Landing"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:53:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128214926345035776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142840130056704000"}], "text": "RT @imdaeneryss: TYRION: matou seus inimigos em batalha, se arrependeu em sempre defender King's Landing e falou que mataria todos se pudes\u2026", "id": "1165019146096140291"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019016945197056"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/NE1boqJu43", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2017/07/26/internacional/1501047742_019002.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2017/07\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3773, "type": "Place", "normalized_text": "Fraca"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:52:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2533668212", "text": "Este inc\u00eandio no Sul da Fraca queimou mais de 4 mil hectares de florestas e matou muita gente . O governo franc\u00eas n\u00e3o se escandalizou. https://t.co/NE1boqJu43", "id": "1165019016945197056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165018900133830656"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ZS09pUwf9r", "expanded_url": "http://www.gaynews.it/2019/08/23/maurice-willoughby-si-toglie-vita-20-anni-bullizzato-fidanzato-ragazza-trans/", "display_url": "gaynews.it/2019/08/23/mau\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gaynews.it/2019/08/23/maurice-willoughby-si-toglie-vita-20-anni-bullizzato-fidanzato-ragazza-trans/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GayNewsItaly", "id": "958302288036147201"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:52:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11788012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164934180255535105"}], "text": "RT @GayNewsItaly: Maurice Willoughby, bullizzato perch\u00e9 fidanzato con una ragazza trans, si suicida a 20 anni https://t.co/ZS09pUwf9r @jane\u2026", "id": "1165018900133830656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165018889668956165"], "in_reply_to_user_id": "1122743070280359936", "created_at": "2019-08-23T21:52:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1122743070280359936", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 267, "end": 276, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Min Yoongi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165018299463274496"}], "text": "todos los momentos que pas\u00f3 con el.\n(La historia ser\u00eda algo un poco diferente a lo normal. Narrada desde el momento en el que ellos dos se conocieron hasta el momento en el que Jungkook lo mata y al no poder vivir con la culpa, se suicida.\n\n''Al fin estaremos juntos Min Yoongi''", "id": "1165018889668956165"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165018878444998656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VittorioBanti", "id": "1400701532"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:52:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512990070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556739301261312"}], "text": "RT @VittorioBanti: @cris_cersei Io penso che l'eventuale squadra la scriver\u00e0 la Lega anche nelle caselle 5stelle.\nE Salvini premier.\n--\nE'\u2026", "id": "1165018878444998656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165018809943678987"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4045324043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165018809943678987"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165018664451694593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5099, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:51:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261211302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165015723980283907"}], "text": "RT @DCM_online: Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/kVTBNX9a\u2026", "id": "1165018664451694593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165018570406998016"], "created_at": "2019-08-23T21:50:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952304043287826433", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1165018570406998016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165018234262884354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:49:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761121380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "id": "1165018234262884354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165018212301492226"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:49:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806587158756786176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165018212301492226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165018200377106432"], "created_at": "2019-08-23T21:49:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899731592125480960", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1165018200377106432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165018159943995392"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/OViujOqASs", "expanded_url": "https://catolicosalerta.wordpress.com/2010/08/31/martinho-lutero-homicida-e-suicida/", "display_url": "catolicosalerta.wordpress.com/2010/08/31/mar\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Martinho Lutero"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:49:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275646346", "text": "Martinho Lutero, homicida e suicida https://t.co/OViujOqASs", "id": "1165018159943995392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165018067623129089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:48:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155409713087098881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1165018067623129089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017921644613632"], "created_at": "2019-08-23T21:48:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005909994276040710", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Aqu\u00ed hay polit\u00f3logos de letrina, j\u00f3venes que lloran aun por hillary. La que tiene un marido pedofilo y suicida gente que la pueda joder, todos esos polit\u00f3logos j\u00f3venes en Venezuela no sirven para media verga.", "id": "1165017921644613632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017845929037825"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/kghpPfUcjj", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1164745376676474881", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flacomercury", "id": "3157305131"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:47:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37984211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165012610007195648"}], "text": "RT @flacomercury: Nadie tiene la concha m\u00e1s grande que el suicida https://t.co/kghpPfUcjj", "id": "1165017845929037825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017753763438595"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:47:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249314511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "id": "1165017753763438595"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017741658656769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5099, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:47:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1220107118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165015723980283907"}], "text": "RT @DCM_online: Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/kVTBNX9a\u2026", "id": "1165017741658656769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017659861110785"], "created_at": "2019-08-23T21:47:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175541178", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "text": "Hannah  es violada, se suicida por culpa de otros y nadie hace nada. Bryce aparece muerto y ya todos se preocupan y la policia investiga \u00bfPor qu\u00e9 siempre encubren y ayudan al violador?", "id": "1165017659861110785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017553288224769"], "created_at": "2019-08-23T21:46:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2922877435", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "text": "A decidir se vou ver a temporada 3 de 13 reasons why, mesmo sabendo quem matou o bryce e como", "id": "1165017553288224769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017541401436160"], "created_at": "2019-08-23T21:46:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3258044053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "id": "1165017541401436160", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017415677284353"], "created_at": "2019-08-23T21:46:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561087663", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1165017415677284353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017339689164801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5099, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:45:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901264663396143104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165015723980283907"}], "text": "RT @DCM_online: Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/kVTBNX9a\u2026", "id": "1165017339689164801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017235439718400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:45:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204381417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "id": "1165017235439718400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017183342215168"], "created_at": "2019-08-23T21:45:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3154031721", "text": "Como se costuma dizer \u201ca curiosidade matou o gato\u201d xD", "id": "1165017183342215168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017182520139776"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/6JMkShsw9U", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/23/doctora-mata-a-su-hija-ex-empleada-del-canal-nbc-y-luego-se-suicida/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/23/doc\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7325, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:45:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041238519", "text": "Desde Descubre de Google https://t.co/6JMkShsw9U", "id": "1165017182520139776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017176174186497"], "created_at": "2019-08-23T21:45:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4013940134", "text": "Soy depresivo, no suicida. \nMe quiero morirme, no me quiero matarme.", "id": "1165017176174186497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165017052710625282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5099, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:44:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793115938367365121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165015723980283907"}], "text": "RT @DCM_online: Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/kVTBNX9a\u2026", "id": "1165017052710625282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165016956736589829"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6exaOur8PB", "expanded_url": "https://twitter.com/JonasConcerts/status/1164683121079541760", "display_url": "twitter.com/JonasConcerts/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:44:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1287025668", "text": "Yo me suicido si me saluda solo a mi nick y also me se suicida por que nick no le dio bola ! https://t.co/6exaOur8PB", "id": "1165016956736589829"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165016931495268353"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:44:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764021332241633283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165016931495268353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165016853841874945"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:43:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806587158756786176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165016853841874945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165016674241843200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40417880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "id": "1165016674241843200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165016597427314688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5099, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:42:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728321457458139136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165015723980283907"}], "text": "RT @DCM_online: Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/kVTBNX9a\u2026", "id": "1165016597427314688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165016539935981570"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "valamideuso", "id": "320335906"}]}, "in_reply_to_user_id": "3387135185", "created_at": "2019-08-23T21:42:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3387135185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165016243797221376"}], "text": "@valamideuso Sem falar que tinha 3 hamsters um casal e um s\u00f3, pq se juntasse era confus\u00e3o \nSei que no fim das contas tenho s\u00f3 dois agr pq a f\u00eamea matou o macho dela", "id": "1165016539935981570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165016487020630021"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/uUEuxn7EV3", "expanded_url": "https://twitter.com/xLadyMalfoyx/status/1165016242656284673", "display_url": "twitter.com/xLadyMalfoyx/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4022, "type": "Other", "normalized_text": "Starter"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:42:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "905048956442480640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165016242656284673"}], "text": "|| Consiguiendo escapar xd, estoy por hacer el Starter que sale en el Escuadr\u00f3n suicida y tal xd. https://t.co/uUEuxn7EV3", "id": "1165016487020630021"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165016360465903617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HelemAzevedo", "id": "35413834"}]}, "in_reply_to_user_id": "35413834", "created_at": "2019-08-23T21:41:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523971141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165014767611908098"}], "text": "@HelemAzevedo Uma ideologia suicida.", "id": "1165016360465903617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165016357525688320"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/PdqaNlwmCe", "expanded_url": "https://t.co/PdqaNlwmCe", "display_url": "t.co/PdqaNlwmCe"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "623157444", "text": "Despu\u00e9s se suicida y todos lo lamentan... P\u00f3nganse un poco en el lugar del otro y p\u00eddanle perd\u00f3n pobre pibe... https://t.co/PdqaNlwmCe", "id": "1165016357525688320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165016142735433730"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:41:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763695448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165016142735433730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165015894579470338"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/UMul196aOw", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gove\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5305, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.867, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:40:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "268925776", "text": "Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/UMul196aOw", "id": "1165015894579470338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165015866255249408"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/hy5UXwmySz", "expanded_url": "https://twitter.com/JonVaderSk8/status/1165015866255249408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hy5UXwmySz", "media_key": "3_1165015861897388035"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/hy5UXwmySz", "expanded_url": "https://twitter.com/JonVaderSk8/status/1165015866255249408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hy5UXwmySz", "media_key": "3_1165015862077775875"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Ric Flair"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Ric Flair"}]}, "in_reply_to_user_id": "18193631", "created_at": "2019-08-23T21:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "18193631", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165014708543512576"}], "text": "Su novia le deja y en pleno combate final su rival (Ric Flair con otro nombre) le dice que fue \u00e9l el que mat\u00f3 a su entrenador. Tras ganar al Ric Flair de hacendado nuestro prota siente que no tiene ya nada que demostrar y al sentirse s\u00f3lo, d\u00edas despu\u00e9s se suicida en su casa https://t.co/hy5UXwmySz", "id": "1165015866255249408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165015844340064257"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/AdYU65jzdR", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1164914959131848705", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 84, "tag": "NoHayPuntadaSinHilo"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:39:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227019840", "text": "Con un par...\n\nEs un suicida, pero esta locura tiene trampa...\n\n#NoHayPuntadaSinHilo https://t.co/AdYU65jzdR", "id": "1165015844340064257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165015723980283907"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/kVTBNX9aIR", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gove\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5305, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.867, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:39:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "43340387", "text": "Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/kVTBNX9aIR", "id": "1165015723980283907"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165015609085693952"], "created_at": "2019-08-23T21:39:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025653871572602881", "text": "ser\u00e1 que da para ir de yellow desde pampulha at\u00e9 o centro? pensando numa miss\u00e3o suicida", "id": "1165015609085693952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165015360174776321"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146426160806580225", "created_at": "2019-08-23T21:38:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838842577981964288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164601604626165762"}], "text": "@FavelaCaiunoFC Triste demais, mais uma vez uma pessoa se suicidou...\nPrecisa de ajuda, n\u00e3o de filmagens ...", "id": "1165015360174776321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165015259666636807"], "created_at": "2019-08-23T21:37:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766448271074140161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165015259666636807"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165014934884929536"], "in_reply_to_user_id": "172084927", "created_at": "2019-08-23T21:36:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172084927", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 205, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165010255148982272"}], "text": "A arma do sequestrador era de brinquedo\nO atirador que mata ele (na s\u00e9rie isso fica uma d\u00favida se matou ou n\u00e3o)\nDias depois as pessoas esquecem e seguem a vida\nO sequestro durou horas\nSubiram tag no Twitter", "id": "1165014934884929536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165014809307504640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wearewithday6", "id": "2986231745"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6727, "type": "Person", "normalized_text": "zach"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:35:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911791951996956672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164961544934952962"}], "text": "RT @wearewithday6: so ia assistir pra ver se zach e alex ficam juntos como casal mas descobri que nao v\u00e3o e tbm ja sei quem matou o bryce e\u2026", "id": "1165014809307504640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165014706815455234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:35:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901512786072793088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "id": "1165014706815455234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165014658429980672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anpro56", "id": "955924919547846658"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "operatwitt", "id": "15008538"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "isladecoco7", "id": "1275154423"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "in_reply_to_user_id": "955924919547846658", "created_at": "2019-08-23T21:35:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973648582535450627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164776849852907520"}], "text": "@anpro56 @AttademoLara @operatwitt @isladecoco7 @GuidoCrosetto Quanta gente si suicida perch\u00e9 perde il lavoro perch\u00e9 tante aziende delocalizzano ad es.per sottopagare i dipendenti.Perch\u00e9 non parlate di chi evade le tasse? Insegnate piuttosto che se gli interessi promessi sono alti ,forse l'investimento \u00e8 rischioso....", "geo": {"place_id": "33baebd24a42c9ca"}, "id": "1165014658429980672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165014643611459586"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/uMcbXPaYcL", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixPT/status/1164843703887904773", "display_url": "twitter.com/NetflixPT/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:35:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "911642557075124224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164843703887904773"}], "text": "Ele estava farto de estar na serie entao matou se https://t.co/uMcbXPaYcL", "id": "1165014643611459586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165014569342910464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:34:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798473245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1165014569342910464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165014440984633345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:34:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909489098800422913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "id": "1165014440984633345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165014221857402880"], "in_reply_to_user_id": "956409980864946176", "created_at": "2019-08-23T21:33:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2422857946", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165011103451140096"}], "text": "@Atsocer Vei, Esquadr\u00e3o Suicida parece filme feito por amadores. Personagens mal trabalhados, hist\u00f3ria fraca, vil\u00e3 sem carisma (na verdade ningu\u00e9m do filme tem uma personalidade se quer aceit\u00e1vel), eu faria um filme melhor. Desculpa, voc\u00ea est\u00e1 errado!", "id": "1165014221857402880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013967573594113"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:32:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493259808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165013967573594113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013914133958656"], "in_reply_to_user_id": "848247964808216576", "created_at": "2019-08-23T21:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1004828365956804609", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6795, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165002617082339329"}], "text": "@DoomGBR @BrenoFdskkk se n\u00e3o tivessem arruinado o visual do coringa em esquadr\u00e3o suicida eu usava de boa", "id": "1165013914133958656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013801189724160"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:31:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493259808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165013801189724160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013780373356547"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/LvoMNTsJeM", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorelpat/status/1165013780373356547/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LvoMNTsJeM", "media_key": "3_1165013773050163203"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:31:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792536111524507649", "text": "Llamadme suicida, osado... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/LvoMNTsJeM", "id": "1165013780373356547"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013760655994880"], "created_at": "2019-08-23T21:31:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008552966905913344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164995547842961410"}], "text": "RT @Agus_OkMazzei: Psic\u00f3logo: que hacemos cuando una situaci\u00f3n nos supera y nos genera estr\u00e9s? \nMe: chistes al respecto. \nPsic\u00f3logo: *se su\u2026", "id": "1165013760655994880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013746080722944"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "sapatemily", "id": "1139288387746258945"}]}, "in_reply_to_user_id": "2419374536", "created_at": "2019-08-23T21:31:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1349765161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164163790277099520"}], "text": "@atlntisx @sapatemily @troubhall  OLHA AI, TO FALANDO, ELE \u00c9 SUICIDA POR NATUREZA, daqui uma semana vai morrer por stress", "id": "1165013746080722944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013685145866241"], "created_at": "2019-08-23T21:31:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423855727", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1165013685145866241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013623242182656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "j_alart7", "id": "286629956"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez"}]}, "in_reply_to_user_id": "286629956", "created_at": "2019-08-23T21:31:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "601736252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165012916871016449"}], "text": "@j_alart7 Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez se suicida hoy seguro.", "id": "1165013623242182656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013566698721280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:30:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162467323925737472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "id": "1165013566698721280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013418266378240"], "created_at": "2019-08-23T21:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850183907794239489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165013418266378240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013281309937664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:29:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888762263888429057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "id": "1165013281309937664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013084718731264"], "created_at": "2019-08-23T21:28:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143840968", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9936, "type": "Organization", "normalized_text": "Villarreal"}]}, "text": "Se suicida el Villarreal con los saques del portero a los centrales en el \u00e1rea. Esa norma nueva crea m\u00e1s problemas que ventajas para el sacador", "id": "1165013084718731264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012808628658176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "biasmon", "id": "4925284960"}]}, "in_reply_to_user_id": "4925284960", "created_at": "2019-08-23T21:27:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707415456370524160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165012645856067589"}], "text": "@biasmon nem sei como a gente n se matou ainda", "id": "1165012808628658176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012671714009088"], "created_at": "2019-08-23T21:27:20.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Bate"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Swagger"}]}, "text": "Tyler Bate won the universal title from Jack Swagger with a tope suicida at no way out", "id": "1165012671714009088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012624167321600"], "created_at": "2019-08-23T21:27:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862523124092461057", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1165012624167321600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012610007195648"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/kghpPfUcjj", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1164745376676474881", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:27:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3157305131", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164745376676474881"}], "text": "Nadie tiene la concha m\u00e1s grande que el suicida https://t.co/kghpPfUcjj", "id": "1165012610007195648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012543229845504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "created_at": "2019-08-23T21:26:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150679706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164990833772224512"}], "text": "@JornalOGlobo Para isso eles se dedicam, mas em achar o Queiroz,  quem matou Marielle, investigar o filho do presidente,  os milicianos!", "id": "1165012543229845504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012348567990272"], "created_at": "2019-08-23T21:26:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391514006", "text": "Cabe\u00e7a suicida dos inferno", "id": "1165012348567990272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012346156265472"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:26:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478420141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165012346156265472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012172679909376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:25:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850457504303783940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "id": "1165012172679909376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012121689776128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gata92467960", "id": "1131842406947663872"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131842406947663872", "created_at": "2019-08-23T21:25:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "268255960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164634249468829704"}], "text": "@Gata92467960 Esto tiene que estar orquestado por alguien supranacional para destruir Europa. Nadie en su sano juicio se suicida lentamente como estamos haciendo nosotros. Europa en decadencia total.  Las televisiones y los peri\u00f3dicos basura .  Conflicto social inminente.", "id": "1165012121689776128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012080656883714"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luizpcastilho", "id": "172832713"}]}, "in_reply_to_user_id": "172832713", "created_at": "2019-08-23T21:24:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734231230779150336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165011343688290305"}], "text": "@luizpcastilho Se esquadr\u00e3o suicida virar cult de t\u00e3o ruim q foi, a\u00ed eu posso concordar kkkkk", "id": "1165012080656883714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012071064506368"], "created_at": "2019-08-23T21:24:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954133148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165012071064506368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011840612671489"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478420141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165011840612671489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011630641549313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lutreceleste", "id": "3434638307"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:23:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303120826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000644157198336"}], "text": "RT @lutreceleste: si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida", "id": "1165011630641549313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011619816116224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anasimmoes", "id": "836378679915720704"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "RomeroMartins1", "id": "1274851964220735489"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "nilvaacg", "id": "4330925001"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.4917, "type": "Place", "normalized_text": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9464, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:23:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067975648038330368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165007652952379392"}], "text": "RT @anasimmoes: @RomeroMartins1 @nilvaacg Inc\u00eandio em Pedr\u00f3g\u00e3o Grande, em Portugal em 2017 ,matou 66 pessoas, feriu 253 e atingiu 261 habit\u2026", "id": "1165011619816116224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011475142008832"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/M695ka44oo", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/sustentabilidade/rota-suicida-imprensa-mundial-detona-brasil-por-queimadas,e858a97ebad1abaaf5c35fda66d5581fb9ut05mk.html", "display_url": "terra.com.br/noticias/cienc\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:22:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "42271371", "text": "Imprensa internacional critica Brasil por queimadas na Amaz\u00f4nia https://t.co/M695ka44oo", "id": "1165011475142008832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011454451494915"], "created_at": "2019-08-23T21:22:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121832195503591424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165011454451494915"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011401791954945"], "created_at": "2019-08-23T21:22:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940631182684942336", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1165011401791954945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011337962868736"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/IYh7dJMYL0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBmtZ6", "display_url": "dlvr.it/RBmtZ6"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7163, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "Roteirista"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8694, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:22:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270721217", "text": "Aves de Rapina: Roteirista afirma que o filme n\u00e3o \u00e9 uma sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/IYh7dJMYL0", "id": "1165011337962868736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011310645522432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Adribanhez", "id": "333844447"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:21:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794751606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164970565184237571"}], "text": "RT @Adribanhez: @fedkuri Me pele\u00e9 con mis pap\u00e1s cuando ten\u00eda  7 a\u00f1os mas o menos y tome desodorante JAJAJAJA suicida desde siempre", "id": "1165011310645522432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011295755743233"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:21:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138627969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165011295755743233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011141178904576"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:21:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724205510497591296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165011141178904576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011139442413568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:21:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768560791347990528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "id": "1165011139442413568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011103451140096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "thbs96", "id": "2422857946"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "2422857946", "created_at": "2019-08-23T21:21:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956409980864946176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164989377283575810"}], "text": "@thbs96 Claro que \u00e9 o Jared Leto \u00e9 o melhor, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme de her\u00f3i da atualidade!", "id": "1165011103451140096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011010333421568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bettenou", "id": "1529096227"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4351, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}]}, "in_reply_to_user_id": "1529096227", "created_at": "2019-08-23T21:20:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114561632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165010702806978560"}], "text": "@bettenou MAS ELE \u00c9 UM M\u00c9DICO QUE EM VEZ DE CURAR AS PESSOAS FICA CAINDO NO SOCO COM UM AN\u00c3O DE CABELO ROSA MANDANDO UNS RAP JUNTO COM UM B\u00caBADO E UM SUICIDA", "id": "1165011010333421568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165010893450686472"], "in_reply_to_user_id": "1025665269904142336", "created_at": "2019-08-23T21:20:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729426510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165008865001377792"}], "text": "@Alphapova \"Sempre dal Torino l'hai preso\"\n\nPer\u00f2 c'\u00e8 da dire che gi\u00e0 fare il ds della Roma \u00e8 tosta senza soldi e con questa strategia suicida, quest'anno senza Champions poi...", "id": "1165010893450686472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165010664240402433"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:19:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138627969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165010664240402433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165010584934346752"], "created_at": "2019-08-23T21:19:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386263836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "id": "1165010584934346752", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165010472422297605"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:18:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797257949555097600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165010472422297605"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165010233263087617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Charoli2015", "id": "4144776443"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "in_reply_to_user_id": "4144776443", "created_at": "2019-08-23T21:17:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "382582233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165009378749161473"}], "text": "@Charoli2015 se va a matar sola empastillada con antiveneno, por el odio que va tener de verla otra vez a Cristina radiante y en el poder...\no se  suicida comiendo lechuga por un mes seguido...", "id": "1165010233263087617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165010138585075713"], "created_at": "2019-08-23T21:17:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4896724481", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida.", "id": "1165010138585075713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165009497636712449"], "created_at": "2019-08-23T21:14:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115347825766825984", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "text": "Perereca suicida", "id": "1165009497636712449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165009470843432960"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vUGvC1wBWp", "expanded_url": "https://br.ign.com/aves-de-rapina/76156/news/aves-de-rapina-nao-tera-relacao-com-esquadrao-suicida", "display_url": "br.ign.com/aves-de-rapina\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:14:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071445828559126528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164961752431284225"}], "text": "RT @IGNBrasil: Aves de Rapina n\u00e3o ter\u00e1 rela\u00e7\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida\n\nhttps://t.co/vUGvC1wBWp", "id": "1165009470843432960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165009458470248448"], "created_at": "2019-08-23T21:14:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289962686", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6456, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "MacronLies"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "MacronLies"}]}, "text": "A cada \u201ca Amaz\u00f4nia \u00e9 o pulm\u00e3o do mundo \u201c uma alga marinha se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #MacronLies", "id": "1165009458470248448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165009447095345154"], "created_at": "2019-08-23T21:14:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629289262", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9505, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "At\u00e9 que enfimmmm saiu esquadr\u00e3o suicida na Netflix depois de 80 milh\u00f5es de anos vou assistir essa poha", "id": "1165009447095345154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165009418536308736"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:14:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347526491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165009418536308736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165009371459457024"], "created_at": "2019-08-23T21:14:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156154189002579968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "id": "1165009371459457024", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165009241826123777"], "created_at": "2019-08-23T21:13:42.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107692032", "text": "Se su\u00efcida??#AmorEnBlancoYNegro23A", "id": "1165009241826123777", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 34, "tag": "AmorEnBlancoYNegro23A"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165009218723811329"], "created_at": "2019-08-23T21:13:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129123253480546309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165009218723811329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165009123165048832"], "created_at": "2019-08-23T21:13:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149724919468568578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165009123165048832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165009034296123393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:12:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147576585589055488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "id": "1165009034296123393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165008972690202626"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Og39fdLU3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Lupemunz/status/1164678960111923201", "display_url": "twitter.com/Lupemunz/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:12:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716304009120849920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164971174121627648"}], "text": "RT @XavierFiestas: Los testaferros del suicida cobarde est\u00e1n buscando protecci\u00f3n, solo eso explica esa salvajada. https://t.co/Og39fdLU3K", "id": "1165008972690202626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165008529822011393"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EODomecq", "id": "1070857758"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4885, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070857758", "created_at": "2019-08-23T21:10:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "346190270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161086033993318401"}], "text": "@EODomecq Sociedad que vota ladrones, korruptos, asesinos es sociedad suicida, no importa si lo hacen por cuestiones economicas", "id": "1165008529822011393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165008504236707847"], "created_at": "2019-08-23T21:10:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "373311213", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Namik"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "HastaSiempreAsFer"}, {"start": 48, "end": 68, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "AmorEnBlancoYNegro23A"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 46, "tag": "HastaSiempreAsFer"}, {"start": 47, "end": 69, "tag": "AmorEnBlancoYNegro23A"}]}, "text": "Namik habla como un suicida #HastaSiempreAsFer #AmorEnBlancoYNegro23A", "id": "1165008504236707847"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165008352092532737"], "created_at": "2019-08-23T21:10:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122881419464925190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165008352092532737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165008335948533760"], "created_at": "2019-08-23T21:10:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129028653101096961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165008335948533760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165008287017984001"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/MisUMncX0Q", "expanded_url": "http://www.gaynews.it/2019/08/23/maurice-willoughby-si-toglie-vita-20-anni-bullizzato-fidanzato-ragazza-trans/", "display_url": "gaynews.it/2019/08/23/mau\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:09:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123206846", "text": "Maurice Willoughby, bullizzato perch\u00e9 fidanzato con una ragazza trans, si suicida a 20 anni - GAYNEWS https://t.co/MisUMncX0Q", "id": "1165008287017984001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165008265052401667"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:09:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4869848134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165008265052401667"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165008184366555139"], "created_at": "2019-08-23T21:09:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137859991828873216", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "Emily suicida"}]}, "text": "Hj de manh\u00e3 meu irm\u00e3o com raiva de mim gritou \"Emily suicida\"\nE mais a tarde eu tive uma crise.\nCuidado com o que voc\u00ea fala pela raiva, pode ser besteira p voc\u00ea, mas nunca \u00e9 pra quem escuta.", "id": "1165008184366555139"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165008126061568002"], "created_at": "2019-08-23T21:09:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "172832713", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8782, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "eu bem acho que Esquadr\u00e3o Suicida vai conseguir status de cult daqui a uns anos", "id": "1165008126061568002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007893986467842"], "created_at": "2019-08-23T21:08:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129013636104687617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165007893986467842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007878555611136"], "created_at": "2019-08-23T21:08:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096802189312487424", "text": "Por que esse merda a\u00ed, n\u00e3o fez acusa\u00e7\u00f5es contra a vale, que ali\u00e1s matou muitas pessoas e acabou com o meio ambiente? O cara que se alto-promover para conseguir votos, me poupe , esse cara \u00e9 uma piada.", "id": "1165007878555611136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007832049225729"], "created_at": "2019-08-23T21:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129039900156878848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165007832049225729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007830476296192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EDWINYES23", "id": "269999451"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4258126635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165005035488649216"}], "text": "RT @EDWINYES23: @iamjuan1001 el le gusta el pip\u00ed y a la vez es suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 vea pues https://t.co/yHRIznbjrO", "id": "1165007830476296192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007820485533696"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/cZ61icFQvw", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/homem-se-suicida-apos-ser-atacado-por-namorar-uma-mulher-trans/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ho\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:08:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897947569", "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans | P\u00f5e Na Roda https://t.co/cZ61icFQvw", "id": "1165007820485533696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007659222949889"], "created_at": "2019-08-23T21:07:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913090640199737346", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 134, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 135, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "text": "Fds essa merda man\nO estuprador foi morte e maravilha, deixa ele se contorcendo no inferno e da um pr\u00eamio para qm matou\n\n#13ReasonsWhy3", "id": "1165007659222949889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007652952379392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RomeroMartins1", "id": "1274851964220735489"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "nilvaacg", "id": "4330925001"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.5254, "type": "Place", "normalized_text": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ronaldo"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 248, "tag": "CalaBocaMacron"}]}, "in_reply_to_user_id": "942501977115779072", "created_at": "2019-08-23T21:07:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "836378679915720704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164653333476466695"}], "text": "@RomeroMartins1 @nilvaacg Inc\u00eandio em Pedr\u00f3g\u00e3o Grande, em Portugal em 2017 ,matou 66 pessoas, feriu 253 e atingiu 261 habita\u00e7\u00f5es e n\u00e3o vi Cristiano Ronaldo se manifestar e nem o  Macron chamando de \"nossa\" as terras aqui de Portugal.#CalaBocaMacron", "id": "1165007652952379392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007611898605569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:07:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091743987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "id": "1165007611898605569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007595398205440"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/UJ9B131J5K", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1164625118926114818", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:07:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4295909176", "text": "Est\u00e3o dizendo  que ele se matou \ud83d\ude13 https://t.co/UJ9B131J5K", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1165007595398205440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007466620510208"], "created_at": "2019-08-23T21:06:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764179855915229184", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "PHILL"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.455, "type": "Person", "normalized_text": "LOKO"}]}, "text": "E O GARRET QUE MATOU A CIENTISTA E TAVA SE RECUPERANDO AI VEIO O PHILL METENDO O LOKO E EXPLODINDO ELE COM A ARMA L\u00c1 \n\u201cLook guys i found it\u201d \n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHA", "id": "1165007466620510208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007233823977473"], "created_at": "2019-08-23T21:05:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136045866786131974", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1165007233823977473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007090248605696"], "created_at": "2019-08-23T21:05:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926480590035021824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "id": "1165007090248605696", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007014512222209"], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "RTPAOficial", "id": "819850198822297601"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:04:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056239730", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida en la @RTPAOficial. De nada", "id": "1165007014512222209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006920018747392"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/LrrmxGJVHH", "expanded_url": "https://atabales.net/doctora-mata-a-tiros-a-su-hija-expasante-del-canal-nbc-news-en-nueva-york-y-luego-se-suicida/", "display_url": "atabales.net/doctora-mata-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8308, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC News"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:04:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275105547", "text": "Doctora mata a tiros a su hija expasante del canal NBC News en Nueva York y luego se suicida https://t.co/LrrmxGJVHH", "id": "1165006920018747392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006883004059651"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3shrYNU1Ik", "expanded_url": "http://Atabales.net", "display_url": "Atabales.net", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=orig", "width": 1280, "height": 138}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=150x150", "width": 138, "height": 138}], "status": 200, "title": "Atabales.net", "description": "Peri\u00f3dico digital que informa y educa, descubra los \u00faltimos acontecimientos que son noticias.", "unwound_url": "https://atabales.net/"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/LrrmxGJVHH", "expanded_url": "https://atabales.net/doctora-mata-a-tiros-a-su-hija-expasante-del-canal-nbc-news-en-nueva-york-y-luego-se-suicida/", "display_url": "atabales.net/doctora-mata-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4251, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8268, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC News"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:04:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275105547", "text": "Doctora mata a tiros a su hija expasante del canal NBC News en Nueva York y luego se suicida - https://t.co/3shrYNU1Ik https://t.co/LrrmxGJVHH", "id": "1165006883004059651"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006881565347841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:04:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913532063114055681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "id": "1165006881565347841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006827681136640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luizinho8236", "id": "3034993606"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5051, "type": "Place", "normalized_text": "Valqueire"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:04:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4791760632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165001695153315840"}], "text": "RT @luizinho8236: Acabei de saber que uma menina de 16 anos se suicidou no Valqueire. Ela se jogou de um terra\u00e7o. Avisaram aos pais que ela\u2026", "id": "1165006827681136640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006763755749376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Tanniaustral", "id": "1444225568"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Pa__tty", "id": "57955465"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "in_reply_to_user_id": "1444225568", "created_at": "2019-08-23T21:03:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1707891582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164956123633463296"}], "text": "@Tanniaustral @Pa__tty @inddhh Ese ni\u00f1o o muere \u201caccidentalmente \u201c \ud83e\udd2a o se suicida. Eso buscan.", "id": "1165006763755749376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006621245919232"], "created_at": "2019-08-23T21:03:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024053850024628225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165006621245919232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006611699707904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:03:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205498485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "id": "1165006611699707904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006606028955648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "faelluis", "id": "59361804"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "atleticonews", "id": "52552927"}]}, "in_reply_to_user_id": "59361804", "created_at": "2019-08-23T21:03:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853201250367754241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165003850505437185"}], "text": "@faelluis @atleticonews Calma fera! Kkk\nN\u00e3o entendeu o que eu quis dizer.\nSempre que chega um contrata\u00e7\u00e3o nova o que mais se ouve \u00e9 que treinou bem, jogou bem e  matou a pau nos treino. \nNao fiz uma cr\u00edtica a sua informa\u00e7\u00e3o, pelo contr\u00e1rio. \nAcho pertinente e isso tira a press\u00e3o da torcida no jogador.", "id": "1165006606028955648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006580322119688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Orios8", "id": "462886928"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "matadoreltiempo", "id": "1195516611429634050"}]}, "in_reply_to_user_id": "462886928", "created_at": "2019-08-23T21:03:08.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835369092580261889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164722776244203522"}], "text": "@Orios8 @matadoreltiempo Jekekek que suicida!", "id": "1165006580322119688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006522310680576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "martingonnas", "id": "976192999"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Mauri"}]}, "in_reply_to_user_id": "976192999", "created_at": "2019-08-23T21:02:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935084643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164954964877348865"}], "text": "@martingonnas seguro..y era de madrugada a las 9 de la ma\u00f1ana despu\u00e9s de toda la noche pensando en resolver los problemas del pa\u00eds...pobre Mauri...lo suyo es un sacerdocio...en su Culto Suicida Sat\u00e1nico...", "id": "1165006522310680576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006421668311041"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:02:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764021332241633283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165006421668311041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006112090972160"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:01:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374843031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165006112090972160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006059846733829"], "created_at": "2019-08-23T21:01:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "31259808", "text": "No puedo ver series brit\u00e1nicas porque estoy todo el rato as\u00ed:\n\u2014Cuidado, protagonista! Hay un conductor suicida!!\n\u2014Ah, no, que es que circulan por la izquierda.", "id": "1165006059846733829"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006051231461376"], "created_at": "2019-08-23T21:01:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101950988229832705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165006051231461376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006026241925120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:00:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198259017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026", "id": "1165006026241925120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165006009364025344"], "created_at": "2019-08-23T21:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129271967545286656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165006009364025344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005997930401800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ritillarobles", "id": "2203191390"}]}, "in_reply_to_user_id": "2203191390", "created_at": "2019-08-23T21:00:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2942042434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165005758897037313"}], "text": "@ritillarobles Y QUE ADEM\u00c1S NO ME PAGAN GRACIAS RITA TENES EL TRABAJO DE AYUDA AL SUICIDA", "id": "1165005997930401800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005677858832384"], "created_at": "2019-08-23T20:59:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3463040056", "text": "eita que outro vizinho se matou", "id": "1165005677858832384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005631897686017"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:59:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878532643113054208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165005631897686017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005533553864704"], "created_at": "2019-08-23T20:58:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1000006152107773952", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}]}, "text": "3\u00b0 temporada de 13rw e j\u00e1 se esqueceram que a outra se suicidou", "id": "1165005533553864704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005473034264576"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:58:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165005473034264576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005275104972802"], "created_at": "2019-08-23T20:57:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085331263433703429", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1165005275104972802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005235875721216"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/gDSYNjAjHd", "expanded_url": "http://www.adorocinema.com/noticias/filmes/noticia-150314/", "display_url": "adorocinema.com/noticias/filme\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 141, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.6739, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Roteirista"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:57:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3196510455", "text": "AdoroCinema: Aves de Rapina: Roteirista afirma que o filme n\u00e3o \u00e9 uma sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida.\nhttps://t.co/gDSYNjAjHd\n\nvia @GoogleNews", "id": "1165005235875721216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005200345763845"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angeldeolavide", "id": "10807552"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8895, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:57:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17106158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164980193540345859"}], "text": "RT @angeldeolavide: Video de la concentraci\u00f3n en Madrid, embajada de Brasil, contra la pol\u00edtica de medio ambiente suicida del gobierno de B\u2026", "id": "1165005200345763845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005191902445568"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:57:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2305385232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1165005191902445568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005088429084672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Politicida74", "id": "735497999573471232"}]}, "in_reply_to_user_id": "735497999573471232", "created_at": "2019-08-23T20:57:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "380091014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164966864549814272"}], "text": "@Politicida74 aclaremos de inmediato y digamos que politi-suicida reconoce que hubo dictadura, todavia quedan algunos que dicen que no.", "id": "1165005088429084672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005035488649216"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/yHRIznbjrO", "expanded_url": "https://twitter.com/EDWINYES23/status/1165005035488649216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHRIznbjrO", "media_key": "3_1165005030249963522"}]}, "in_reply_to_user_id": "4258126635", "created_at": "2019-08-23T20:56:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "269999451", "text": "@iamjuan1001 el le gusta el pip\u00ed y a la vez es suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 vea pues https://t.co/yHRIznbjrO", "id": "1165005035488649216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005005331533824"], "created_at": "2019-08-23T20:56:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972274712872148993", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.6356, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "eu tenho uma teoria\nquando o filme/s\u00e9rie \u00e9 ruim, a trilha sonora eh mt boa\n\ncomo: esquadr\u00e3o suicida, s3 de os 13 pqs\n\ntipo, alguma coisa tem que sair boa, ai eles investem pelo menos nas musica", "id": "1165005005331533824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165004651072237573"], "created_at": "2019-08-23T20:55:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259877989", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6067, "type": "Person", "normalized_text": "El Ghazi"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Ajax"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.4836, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "text": "El Ghazi matou a partida, outro jogador de grande potencial, mas q precisa se consolidar no mais alto n\u00edvel do futebol. Sempre gostei dele desde a base no Ajax, pena q na Holanda ele n\u00e3o conseguiu se desenvolver tanto.", "id": "1165004651072237573"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165004596189827074"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Charlie9319", "id": "4062347837"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "Tito"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.7238, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "IIGM"}, {"start": 283, "end": 290, "probability": 0.5865, "type": "Place", "normalized_text": "Oriental"}]}, "in_reply_to_user_id": "2218481762", "created_at": "2019-08-23T20:55:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2218481762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165004220812156929"}], "text": "@Charlie9319 a Tito con Occidente. El conflicto escal\u00f3 y se derribaron cazas estadounidenses. Stalin ve\u00eda todo esto y le cabreaba porque no quer\u00eda enfrentarse a Occidente inmediatamente despu\u00e9s de la IIGM (hubiera sido suicida, por otra parte, ya que duraban las secuelas del Frente Oriental).", "id": "1165004596189827074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165004590191972352"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/rsvrDD9Ehu", "expanded_url": "https://twitter.com/fmonroy/status/1164952747176857601", "display_url": "twitter.com/fmonroy/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:55:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2233700355", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164952747176857601"}], "text": "\ud83d\udcdd\u2705\ud83d\udcd6\u2705 El que Se Suicida. Es el que Pierde Mas Peso y el que Mas se Sacrifica \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f. https://t.co/rsvrDD9Ehu", "id": "1165004590191972352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165004473342803968"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2NbgAWNORr", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1165003893694185472", "display_url": "twitter.com/gleisi/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:54:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328677087", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165003893694185472"}], "text": "Se os milicianos n\u00e3o matou para queimar arquivo deve est\u00e1 foragido em algum pa\u00eds ! https://t.co/2NbgAWNORr", "id": "1165004473342803968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003992809844737"], "created_at": "2019-08-23T20:52:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416051489", "text": "Amor suicida - 2 minutos", "geo": {"place_id": "0033dd9e171e1cef"}, "id": "1165003992809844737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003983573934081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PaulinaRosa10", "id": "1584335462"}]}, "in_reply_to_user_id": "1584335462", "created_at": "2019-08-23T20:52:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770359770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164999355780280320"}], "text": "@PaulinaRosa10 Toda la flia tan suicida q orgullo jajajaja", "id": "1165003983573934081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003961444835329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:52:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187621580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "id": "1165003961444835329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003956323590144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Makonn3n", "id": "1577398652619919370"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "victor_garde", "id": "367086811"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "VillarrealCF", "id": "46862437"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "LevanteUD", "id": "34743419"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 144, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Paco L\u00f3pez"}]}, "in_reply_to_user_id": "179437096", "created_at": "2019-08-23T20:52:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166226516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165003412913700864"}], "text": "@Makonn3n @victor_garde @VillarrealCF @LevanteUD Hombre si nso se trabaja la defensa y solo se trabaja el ataque... te he de decir que Paco L\u00f3pez es un suicida tambien, y hoy los medios jugones lo est\u00e1n pasando mal.", "id": "1165003956323590144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003774114447360"], "created_at": "2019-08-23T20:51:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740412012606410752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "id": "1165003774114447360", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003719093735432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pamelaaasilva19", "id": "839330037149085696"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Mckbcaoficiall", "id": "3020365336"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "explodethais", "id": "2783443803"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:51:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3020365336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164997011814461442"}], "text": "RT @Pamelaaasilva19: @Mckbcaoficiall @explodethais Porque voc\u00ea nunca ouviu a hist\u00f3ria do roj\u00e3o no cu, ela quase se matou por \u00e1udio \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1165003719093735432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003693592371200"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:51:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165003693592371200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003594334126086"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:51:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004872888296591362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165003594334126086"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003582258733059"], "created_at": "2019-08-23T20:51:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325566124", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1165003582258733059"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003555943657473"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:51:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041630061139378176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165003555943657473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003458270961664"], "created_at": "2019-08-23T20:50:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297683687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "id": "1165003458270961664", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003414285279233"], "created_at": "2019-08-23T20:50:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880404855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164965840967651330"}], "text": "RT @garecajeremias: Esa gente que se enoja cuando se suicida una persona 0 EMPAT\u00cdA", "id": "1165003414285279233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003412620136449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Adribanhez", "id": "333844447"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:50:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425930972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164970565184237571"}], "text": "RT @Adribanhez: @fedkuri Me pele\u00e9 con mis pap\u00e1s cuando ten\u00eda  7 a\u00f1os mas o menos y tome desodorante JAJAJAJA suicida desde siempre", "id": "1165003412620136449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003368575586304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:50:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165001399735922688"}], "text": "RT @pattyromero11: @MadameTempestad A quien le caiga el guante,\nQue se lo chante.\nLo dijo,el suicida Alan Garcia", "id": "1165003368575586304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003257934229508"], "created_at": "2019-08-23T20:49:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907671383139856390", "text": "Existe 2 tipos de Amigo se vc ligar pra dizer que vc matou algu\u00e9m. Um atende e fala que vc \u00e9 um filho da puta e o outro pega pede o endere\u00e7o e aparece com uma p\u00e1. Quem voc\u00ea \u00e9 ????", "id": "1165003257934229508"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003247347785728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lutreceleste", "id": "3434638307"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:49:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823601773273354241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000644157198336"}], "text": "RT @lutreceleste: si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida", "id": "1165003247347785728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002851711692800"], "created_at": "2019-08-23T20:48:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "975506828254642176", "text": "esquadr\u00e3o suicida e bom sim, vcs que s\u00e3o chatos", "id": "1165002851711692800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002707679305730"], "in_reply_to_user_id": "396194340", "created_at": "2019-08-23T20:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "396194340", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165002228937240577"}], "text": "3.- Una persona con ideaci\u00f3n suicida lo que est\u00e1 intentando es encontrar la forma de no llegar a ese extremo, de otro modo ya lo habr\u00eda hecho.\nEl paternalismo del \"no lo hagas\" sobra, por insultante y devaluador.", "id": "1165002707679305730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002641090535424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicoleEmery17", "id": "1254786482700578820"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:47:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740637923817754625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164001683296403456"}], "text": "RT @NicoleEmery17: Si alguna vez te sientes depresivo/a, solo/a o tienes pensamiento suicida, H\u00c1BLAME, Yo te quiero vivo/a.", "id": "1165002641090535424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002599587880960"], "created_at": "2019-08-23T20:47:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1242448514", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.8266, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "text": "o Brasil j\u00e1 teve presidente que tentou golpe renunciando;\num que se \"suicidou\";\num que roubou v\u00e1rios ricos;\num imperador que arrumou treta com a Inglaterra;\ne o Bolsonaro, que a base de governo \u00e9 o Facebook", "id": "1165002599587880960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002527185756163"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "limbodans", "id": "809924659101704192"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3532, "type": "Other", "normalized_text": "SARANDI"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:47:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425930972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164961254047473666"}], "text": "RT @limbodans: @fedkuri me hab\u00eda peleado con mi viejo y no tenia sube y me dispuse a CAMINAR DESDE SARANDI A QUILMES soy una suicida. llegu\u2026", "id": "1165002527185756163"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002429471105024"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/RD4aedXznK", "expanded_url": "https://twitter.com/dramasmentales/status/1164737568182849536", "display_url": "twitter.com/dramasmentales\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:46:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953780777388511232", "text": "que ganas de irme de mi vida \n\najaksjsj tan suicida\u00bf\u00bf? https://t.co/RD4aedXznK", "id": "1165002429471105024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002421703254016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.4827, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "20282000", "created_at": "2019-08-23T20:46:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165000548455723008"}], "text": "@MadameTempestad aclarando como lo dijo el delincuente suicida AG...", "id": "1165002421703254016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002405953622017"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GheLa6bvih", "expanded_url": "https://twitter.com/MojicaAg/status/1165002405953622017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GheLa6bvih", "media_key": "7_1165002355529719808"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 16, "end": 27, "tag": "Impactante"}, {"start": 28, "end": 39, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "metro"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "VideoViral"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "hombre"}, {"start": 254, "end": 262, "tag": "polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:46:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "author_id": "3063246822", "text": "#ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia como un #hombre se acomoda entre el paso del convoy y la estancia de usuarios para ser arrollado. En el and\u00e9n no se observa alg\u00fan #polic\u00eda. \n@ciemergencias https://t.co/GheLa6bvih", "id": "1165002405953622017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002360437055494"], "created_at": "2019-08-23T20:46:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "3557561543", "text": "ho appena letto che c'\u00e8 un finale alternativo, in cui Neville \u00e8 salvo e non muore suicida e fugge con la ragazza e il bambino...invece questi ci hanno dato il finale tragico GRAZIE TANTE\n#iosonoleggenda", "id": "1165002360437055494", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 202, "tag": "iosonoleggenda"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002315021127681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Osiriscantu", "id": "52931097"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AntonioAttolini", "id": "125563178"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:46:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236397202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164986749082357760"}], "text": "RT @Osiriscantu: @AntonioAttolini Cuantas tonter\u00edas con tal de eludir la responsabilidad del ejecutivo por tan tremendo retroceso. Sin crec\u2026", "id": "1165002315021127681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002305185419265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TatiF_2011", "id": "324355644"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "324355644", "created_at": "2019-08-23T20:46:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1124637030204493825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164971900986109954"}], "text": "@TatiF_2011 @felipeneto T\u00e1 mas amiga, isso n\u00e3o \u00e9 argumento! \"Ah se fulano matou eu posso matar tamb\u00e9m\", como assim sabe? Ningu\u00e9m t\u00e1 falando que o PT era santo, as pessoas est\u00e3o se focando no presente, oras", "id": "1165002305185419265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002090395131904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:45:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374046784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "id": "1165002090395131904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165001695153315840"], "created_at": "2019-08-23T20:43:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3034993606", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5369, "type": "Place", "normalized_text": "Valqueire"}]}, "text": "Acabei de saber que uma menina de 16 anos se suicidou no Valqueire. Ela se jogou de um terra\u00e7o. Avisaram aos pais que ela faria, mas foi tarde de mais.\n\nCuidem dos seus galerinha. N\u00e3o adianta fazer campanha de setembro amarelo na internet se voc\u00ea n\u00e3o cuida de quem t\u00e1 do seu lado", "id": "1165001695153315840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165001689407119361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:43:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4197095417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "id": "1165001689407119361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165001423958040576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Italymario", "id": "245878377"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:42:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105197405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164918827840397313"}], "text": "RT @Italymario: La \u00fanica  forma que una persona se atreva a cortar un cable de alta tensi\u00f3n en funcionamiento con una segueta  es que sea u\u2026", "id": "1165001423958040576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165001399735922688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "20282000", "created_at": "2019-08-23T20:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165000548455723008"}], "text": "@MadameTempestad A quien le caiga el guante,\nQue se lo chante.\nLo dijo,el suicida Alan Garcia", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "id": "1165001399735922688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165001186476474370"], "in_reply_to_user_id": "1036824816320479232", "created_at": "2019-08-23T20:41:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344242050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164890837731426305"}], "text": "@GilabertAimee Eso es ser una persona suicida", "id": "1165001186476474370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165001153651912707"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "muysancineto", "id": "738918905473847296"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "Coto_Ar", "id": "67026722"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 135, "tag": "cajeromiserable"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:41:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184654869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000487692918784"}], "text": "RT @muysancineto: @eldestapeweb Hurtate un pedazo d queso pategr\u00e1s, vinagre y 1 mantecol, en cualquier @Coto_Ar , y un #cajeromiserable con\u2026", "id": "1165001153651912707"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165001122098159616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:41:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132307287891169281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "id": "1165001122098159616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165001055723315201"], "created_at": "2019-08-23T20:41:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "396194340", "text": "Ya que hay gente que se dedica a dar consejos a personas con ideaci\u00f3n suicida, voy a dar los m\u00edos, sobre todo, qu\u00e9 no decirle a una persona en esa posici\u00f3n.", "id": "1165001055723315201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165001049968652289"], "created_at": "2019-08-23T20:41:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1006686240190681090", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Taremi"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1."}]}, "text": "O bombista suicida \u00e9 bom Foda-se. Estamos com Taremi, estamos com Al\u00e1.", "id": "1165001049968652289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000797861662720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Satoshi_Saatou", "id": "2874234215"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Crunchyroll_PT", "id": "923434183"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "CiceroEug1999", "id": "1017447788022517761"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "aniplexUSA", "id": "160820894"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 234, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "Dio"}]}, "in_reply_to_user_id": "2874234215", "created_at": "2019-08-23T20:40:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827223453925273600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165000213809045505"}], "text": "@Satoshi_Saatou @Crunchyroll_PT @CiceroEug1999 @aniplexUSA Mas o n\u00famero de pessoas que voc\u00ea matou \u00e9 irrelevante enquanto voc\u00ea ainda souber o n\u00famero de gente que voc\u00ea matou\n\nSe eu esquecer antes de voc\u00ea eu automaticamente me torno o Dio antes", "id": "1165000797861662720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000644157198336"], "created_at": "2019-08-23T20:39:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434638307", "text": "si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida", "id": "1165000644157198336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000624418762752"], "created_at": "2019-08-23T20:39:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103043111494799363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "id": "1165000624418762752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000590310694913"], "created_at": "2019-08-23T20:39:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350503965", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5023, "type": "Person", "normalized_text": "cissa"}]}, "text": "Anem viu, tinha um passarim morto na piscina \nAgora n\u00e3o sei se ele j\u00e1 caiu l\u00e1 morto ou se a cissa matou ele", "id": "1165000590310694913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000544064364544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "InstitutSurgere", "id": "1138906810977587201"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:39:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903769172580192257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164172652816281601"}], "text": "RT @InstitutSurgere: A veces basta una sonrisa para darle \u00e1nimos a alguien, no sabemos si esa sonrisa salvar\u00e1 a alguien ante un pensamiento\u2026", "id": "1165000544064364544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000506697224192"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:39:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914141617757544448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1165000506697224192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000487692918784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "Coto_Ar", "id": "67026722"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "cajeromiserable"}, {"start": 127, "end": 146, "tag": "imb\u00e9cildeseguridad"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "patadas"}, {"start": 280, "end": 294, "tag": "Carri\u00f3demente"}]}, "in_reply_to_user_id": "2792557771", "created_at": "2019-08-23T20:38:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "738918905473847296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164903778144964609"}], "text": "@eldestapeweb Hurtate un pedazo d queso pategr\u00e1s, vinagre y 1 mantecol, en cualquier @Coto_Ar , y un #cajeromiserable con otro #imb\u00e9cildeseguridad te asesinan seguro! No lleves las perlas, porque d tantas #patadas, seguro se pierden por ah\u00ed. Suerte en tu empresa suicida, querida #Carri\u00f3demente", "id": "1165000487692918784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000275289153537"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/f0AkmyHnuI", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1165000275289153537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0AkmyHnuI", "media_key": "3_1165000269752651778"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/f0AkmyHnuI", "id": "1165000275289153537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000208930836480"], "created_at": "2019-08-23T20:37:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "473570468", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 152, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "JULIANTINA"}, {"start": 170, "end": 181, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "ActForAmazon"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 182, "tag": "ActForAmazon"}]}, "text": "Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra en su lecho: la mar!\n\nJULIANTINA HELP AMAZONAS\n\n#ActForAmazon", "id": "1165000208930836480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000038323560450"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/72eYS5jdQt", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1165000038323560450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/72eYS5jdQt", "media_key": "3_1165000032829026306"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:37:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/72eYS5jdQt", "id": "1165000038323560450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164999668599873536"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/TeuQAQb3ZN", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/maurice-willoughby-suicida-attacchi-sui-social-fidanzata-transgender", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gayit", "id": "95899547"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Omofobia"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:35:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803632962893803520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164917737778319360"}], "text": "RT @gayit: Ragazzo 20enne si suicida dopo gli attacchi sui social per la sua fidanzata transgender https://t.co/TeuQAQb3ZN #Omofobia #Trans\u2026", "id": "1164999668599873536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164998951034064903"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sXUG8DaXmK", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1164998951034064903/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sXUG8DaXmK", "media_key": "3_1164998938954481665"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128035506", "created_at": "2019-08-23T20:32:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "572810149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164972729344376837"}], "text": "@micohu83 @JorgeDCG ...como no recordarlo al  cobarde suicida.... https://t.co/sXUG8DaXmK", "id": "1164998951034064903"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164998458165616643"], "created_at": "2019-08-23T20:30:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133951190654496769", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 8 vez, ser\u00e1 que eu gosto", "id": "1164998458165616643"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164998444311883777"], "created_at": "2019-08-23T20:30:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3315654665", "text": "Eu n\u00e3o sei como, mas fui parar num grupo cheio de perfis de gente que se suicidou, com v\u00e1rias cartas de despedida. \n\nLer aquilo foi a pior coisa que fiz essa semana.", "id": "1164998444311883777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164998314649096198"], "created_at": "2019-08-23T20:30:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220041286", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "text": "irei ficar bem longe do twitter porque se eu receber spoiler de quem matou o bryce vou querer morrer e matar a pessoa ent\u00e3o respeitem o meu tempo maratonando", "id": "1164998314649096198"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164998283393216515"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pmmhC1mNNf", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/doctora-mata-a-su-hija-ex-pasante-del-canal-nbc-ny-y-luego-se-suicida/", "display_url": "zabalaaldia.com/doctora-mata-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4179, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6663, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC-"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6639, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:30:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62365000", "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se suicida https://t.co/pmmhC1mNNf", "id": "1164998283393216515"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164998259540221953"], "created_at": "2019-08-23T20:30:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710950659139497985", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1164998259540221953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164998124747862017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "in_reply_to_user_id": "373708174", "created_at": "2019-08-23T20:29:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164996428378398720"}], "text": "@suicida_roots Esse vai durar!!!!", "id": "1164998124747862017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164997879460708354"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Se1iYNfiAI", "expanded_url": "https://ift.tt/2ND4VHR", "display_url": "ift.tt/2ND4VHR"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8003, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:28:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182562437", "text": "Homem mata s\u00f3cio, colega e se suicida em casa de poker no Par\u00e1, entenda o caso https://t.co/Se1iYNfiAI", "id": "1164997879460708354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164997585838510080"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ELl0nM6QxV", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadyco_/status/1164726861672460290", "display_url": "twitter.com/Sadyco_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:27:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786037404608061440", "text": "Detwnganse esto es un pensamiento suicida https://t.co/ELl0nM6QxV", "id": "1164997585838510080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164997488497123328"], "created_at": "2019-08-23T20:27:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162533556830244864", "text": "e eu que vim descobrir HOJE que kara veia se matou pqp t\u00f4 triste", "id": "1164997488497123328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164997118928523264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paauulzz", "id": "237711660"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "lamerygs", "id": "1100030039842787329"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}]}, "in_reply_to_user_id": "237711660", "created_at": "2019-08-23T20:25:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "444027129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164996588172959749"}], "text": "@paauulzz @lamerygs Has visto lo q hacen a Tyler? Te crees que eso no es para tanto? Pues eso pasa y hay gente que se suicida por ello, y si no es para tanto que a la tia hasta la violan nse que clase de mujer eres entonces.", "id": "1164997118928523264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164997066269044736"], "created_at": "2019-08-23T20:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3855193456", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1164997066269044736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164997053765869568"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/XoiA6Qyeet", "expanded_url": "https://www.periodicocubano.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/", "display_url": "periodicocubano.com/se-suicida-med\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanperez2428", "id": "378979383"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:25:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186288022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164952528649367553"}], "text": "RT @juanperez2428: Se suicida un m\u00e9dico cubano en Venezuela tras amenazas de devolverlo a Cuba - https://t.co/XoiA6Qyeet", "id": "1164997053765869568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164997011814461442"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mckbcaoficiall", "id": "3020365336"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "explodethais", "id": "2783443803"}]}, "in_reply_to_user_id": "3020365336", "created_at": "2019-08-23T20:25:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "839330037149085696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164929873045069824"}], "text": "@Mckbcaoficiall @explodethais Porque voc\u00ea nunca ouviu a hist\u00f3ria do roj\u00e3o no cu, ela quase se matou por \u00e1udio \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1164997011814461442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996999026040834"], "created_at": "2019-08-23T20:25:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2162039033", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "HANNAH"}]}, "text": "HANNAH FOI ESTUPRADA \nSE MATOU\nVIROU FANTASMA \nE AGORA FOI ESQUECIDA", "id": "1164996999026040834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996978486517762"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "te_arroba", "id": "2275588692"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.3181, "type": "Other", "normalized_text": "chile"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.6511, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "in_reply_to_user_id": "2275588692", "created_at": "2019-08-23T20:24:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42647522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164874562368167937"}], "text": "@te_arroba @TjKatherine La mitad de chile se suicida en el costanera....?!...xuxa, una cosa es exagerar y otra tomar parafina", "id": "1164996978486517762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996900799602689"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/MbcpZZnPCi", "expanded_url": "https://ift.tt/2ND4VHR", "display_url": "ift.tt/2ND4VHR"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8003, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:24:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16865481", "text": "Homem mata s\u00f3cio, colega e se suicida em casa de poker no Par\u00e1, entenda o caso https://t.co/MbcpZZnPCi", "id": "1164996900799602689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996841701818370"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "azucarbitter", "id": "171381849"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Ranielito", "id": "82650321"}]}, "in_reply_to_user_id": "171381849", "created_at": "2019-08-23T20:24:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "294870396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164787028707250179"}], "text": "@azucarbitter @Ranielito Escuadr\u00f3n suicida", "id": "1164996841701818370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996771573043200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "DrPotemkill", "id": "1488277342929793029"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "AgataQueer", "id": "123746060"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-08-23T20:24:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863938691563216897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164976902198706181"}], "text": "@gatita__suicida @DrPotemkill @AgataQueer @Thefinalflash01 @DieBatsuDie Duda, por qu\u00e9 usar expresiones como esa?", "id": "1164996771573043200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996739872546817"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/GCViNx9IRH", "expanded_url": "https://twitter.com/dramasmentales/status/1164737568182849536", "display_url": "twitter.com/dramasmentales\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046194741719826432", "text": "Que ganas de morir con vos \nAJAJAAJAJ por qu\u00e9 tan suicida https://t.co/GCViNx9IRH", "id": "1164996739872546817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996631365935104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:23:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026640481810374656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "id": "1164996631365935104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996536046104576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mcyava", "id": "384211578"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Robi45852533", "id": "1084602680511811584"}]}, "in_reply_to_user_id": "384211578", "created_at": "2019-08-23T20:23:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3130694793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164970495718109187"}], "text": "@mcyava @Robi45852533 Arriesgado no,casi suicida aunque como se suele decir..-Lo dif\u00edcil se hace al momento,lo imposible se tarda un poco mas-..\nChap\u00f3!!", "id": "1164996536046104576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996494623170561"], "created_at": "2019-08-23T20:23:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953167962", "text": "O BOLSONARO EST\u00c1 PRESSIONADO; TEM DUAS SAIDAS: SUICIDAR-SE( e tem\"vi\u00e9s de suicida)\" ou renunciar.", "id": "1164996494623170561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996277345689602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:22:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053681848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "id": "1164996277345689602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996029852323841"], "created_at": "2019-08-23T20:21:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "891756710", "text": "Un d\u00eda me dije: es ella o es mi vida\nescribo esto desde la tumba por suicida", "id": "1164996029852323841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996020079607814"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maconhesa", "id": "1099349736"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.8623, "type": "Other", "normalized_text": "into the wild"}, {"start": 212, "end": 221, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "renanzinho"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099349736", "created_at": "2019-08-23T20:21:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103365017066500102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164994097637208064"}], "text": "@maconhesa outro que n me impressionou muito e a galera costuma for\u00e7ar a barra \u00e9 into the wild. sei l\u00e1, \u00e9 basicamente a hist\u00f3ria de um cara revoltado que se matou sem querer (me imagine falando isso com a voz do renanzinho do choque de cultura)", "id": "1164996020079607814"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164995799601823745"], "created_at": "2019-08-23T20:20:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789884137243017216", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Shinji"}]}, "text": "vai se fuder Matou Shinji", "id": "1164995799601823745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164995738331467778"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/6guEtgH7lF", "expanded_url": "https://twitter.com/thomastelas_/status/1164995738331467778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6guEtgH7lF", "media_key": "3_1164995734451740672"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:20:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1309512828", "text": "Jajaja escuadr\u00f3n suicida Jajajajajajajajajajaja https://t.co/6guEtgH7lF", "id": "1164995738331467778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164995731423412224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabeleta2", "id": "575025787"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:20:01.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1342266254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164933671712886785"}], "text": "RT @isabeleta2: Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espoli\u2026", "id": "1164995731423412224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164995547842961410"], "created_at": "2019-08-23T20:19:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3236595695", "text": "Psic\u00f3logo: que hacemos cuando una situaci\u00f3n nos supera y nos genera estr\u00e9s? \nMe: chistes al respecto. \nPsic\u00f3logo: *se suicida*", "id": "1164995547842961410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164995266581282816"], "created_at": "2019-08-23T20:18:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "924917560306536448", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7608, "type": "Other", "normalized_text": "pyther"}]}, "text": "Eu e o pyther se matou de moto hj voltado do trampo", "id": "1164995266581282816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164995196108574721"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/0lypaHkwt5", "expanded_url": "https://twitter.com/romicosser/status/1164995196108574721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0lypaHkwt5", "media_key": "3_1164995194049257472"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.658, "type": "Other", "normalized_text": "TEATRO"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "CATARSIS"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "YOTRAVEZ"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:17:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "138475898", "text": "ME SUSPENDIERON TEATRO Y AHORA QU\u00c9 HAGO D\u00d3NDE HAGO CATARSIS TENGO QUE CORRER POR TODA LA CIUDAD QUIERO LLORAR OLA LINEA DE ASHUDA SUICIDA SOI YOTRAVEZ https://t.co/0lypaHkwt5", "id": "1164995196108574721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164995144246005761"], "created_at": "2019-08-23T20:17:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763728100517613568", "text": "Estas Dm tiram me logo o pensamento suicida do meu g\u00eanio xD", "id": "1164995144246005761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164995018035212289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:17:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395898508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "id": "1164995018035212289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164994874288029696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wearewithday6", "id": "2986231745"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6727, "type": "Person", "normalized_text": "zach"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:16:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069392037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164961544934952962"}], "text": "RT @wearewithday6: so ia assistir pra ver se zach e alex ficam juntos como casal mas descobri que nao v\u00e3o e tbm ja sei quem matou o bryce e\u2026", "id": "1164994874288029696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164994848321081350"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CazadorDeTrolls", "id": "1251079267976347648"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4772, "type": "Person", "normalized_text": "bacan"}]}, "in_reply_to_user_id": "2895666557", "created_at": "2019-08-23T20:16:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100372146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164563512603095040"}], "text": "@CazadorDeTrolls Que suicida, pero le sali\u00f3 bacan.", "id": "1164994848321081350"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164994737977331726"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:16:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582712379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "id": "1164994737977331726"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164994638400409601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MFilosofal", "id": "1082166554"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "mariandesalta", "id": "409643025"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "ElError"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "ElError"}, {"start": 124, "end": 131, "tag": "ElTilo"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:15:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082166554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164943758905008128"}], "text": "RT @MFilosofal: @mariandesalta #ElError \u201chab\u00edan empleado canciones asesinas,que induc\u00edan al suicidio bajo estado hipn\u00f3tico\u201d\n#ElTilo \u201ctodo m\u2026", "id": "1164994638400409601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164994244463005697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YagoTrem_bala", "id": "3384815387"}]}, "in_reply_to_user_id": "3384815387", "created_at": "2019-08-23T20:14:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "877294387394478082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164927095501312000"}], "text": "@YagoTrem_bala Vc vai apanhar a\u00ed hein fica chamando os cara de feio um j\u00e1 se matou por sua causa cuidado ae hein cara \ud83d\ude02", "id": "1164994244463005697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164994103752429569"], "created_at": "2019-08-23T20:13:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376513135", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.6266, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.55, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "O coiso \u00e9 o bich\u00e3o mesmo, em 8 meses conseguiu destruir a Amaz\u00f4nia, quem \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida perto dele", "id": "1164994103752429569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164993933178314752"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/FtWb9NR6iG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1hPwz8Adas/?igshid=1w83xhzp0jy7p", "display_url": "instagram.com/p/B1hPwz8Adas/\u2026"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:12:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97247408", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-47.86433369, -15.80001697]}, "place_id": "5722ff20ba67083b"}, "text": "#Repost @tadeualencarbr\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nO presidente da Rep\u00fablica, com sua maneira err\u00e1tica e leviana de fazer politicas externa e ambiental, est\u00e1 levando o Brasil a um caminho suicida. As a\u00e7\u00f5es e pensamentos de Jair\u2026 https://t.co/FtWb9NR6iG", "id": "1164993933178314752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164993911183593472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "la_chax", "id": "216905335"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "contracultural", "id": "33350634"}]}, "in_reply_to_user_id": "216905335", "created_at": "2019-08-23T20:12:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228118709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164879088722612225"}], "text": "@la_chax @contracultural Delicia,,, a eso agr\u00e9gale un poquito de cocoa,,, para los dioses uuuffffff, gracias suicida cobarde  ladr\u00f3n=agp", "id": "1164993911183593472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164993714361655296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:12:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88837284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "id": "1164993714361655296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164993648569868288"], "created_at": "2019-08-23T20:11:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "756840293094264832", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.3679, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "to na Gabi, vamos ver Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1164993648569868288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164993620077928450"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gustavollei", "id": "299772032"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marcel"}]}, "in_reply_to_user_id": "299772032", "created_at": "2019-08-23T20:11:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313987563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164895938688835584"}], "text": "@Gustavollei @marcelvanhattem E porque o Marcel n\u00e3o se prop\u00f5e a prestar socorro a algu\u00e9m que ele atropelou b\u00eabado e consequentemente matou?", "id": "1164993620077928450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164993616990875649"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/4IUabgBLCk", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:11:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554179159", "text": "Paolo Flores d\u2019Arcais\nNecessario, possibile, suicida? Proviamo a ragionare sul governo M5S-Pd senza evitare nessuna delle numerose pietre d'inciampo. \nhttps://t.co/4IUabgBLCk", "id": "1164993616990875649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164993554667712513"], "created_at": "2019-08-23T20:11:22.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925783538", "text": "suicida**", "id": "1164993554667712513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164993521641775111"], "created_at": "2019-08-23T20:11:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86626547", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1164993521641775111"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164993410211700736"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/dApkXmqy81", "expanded_url": "http://bit.ly/31WMW2O", "display_url": "bit.ly/31WMW2O"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1394952692", "text": "Se suicida mujer embarazada; la identifican https://t.co/dApkXmqy81", "id": "1164993410211700736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164993179868979200"], "created_at": "2019-08-23T20:09:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151049865776029699", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1164993179868979200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164993127922491392"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/KLKe5KSwuj", "expanded_url": "https://twitter.com/arquivomercurio/status/1164993127922491392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KLKe5KSwuj", "media_key": "3_1164993123627470848"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9637, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.3909, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:09:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370717182", "text": "Segundo Christina Hodson, roteirista do filme 'Birds of Prey',  o longa n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o de 'Esquadr\u00e3o Suicida' e sim uma hist\u00f3ria solo da Arlequina. https://t.co/KLKe5KSwuj", "id": "1164993127922491392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164993029771550721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "in_reply_to_user_id": "46040478", "created_at": "2019-08-23T20:09:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059093989167689729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164704681974816773"}], "text": "@blogdopannunzio xiiiii... ficar tuitando quase te matou...vai se tratar cara... vou orar por vc ..... esquece isso aqui rssssss", "id": "1164993029771550721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164992944857853952"], "entities": {"mentions": [{"start": 241, "end": 255, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "salvini"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Pd5stelle"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:08:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95625486", "text": "In questo disastro tra un #salvini suicida e inciucio tra dilettanti e sinistri #Pd5stelle che li porter\u00e0 ad estinzione reciproca, \u00e8 il momento per un partito di destra liberale, nazionale, antirazzista e moderno. Si ripartisse da qui. E da @mara_carfagna #crisidigoverno", "id": "1164992944857853952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164992702687141894"], "created_at": "2019-08-23T20:07:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1514226704", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7058, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "E o homem que se matou agr aqui na rua, Deus e pai", "geo": {"place_id": "2dffb7eaa02f7a3f"}, "id": "1164992702687141894"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164992648681275398"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ZS09pUwf9r", "expanded_url": "http://www.gaynews.it/2019/08/23/maurice-willoughby-si-toglie-vita-20-anni-bullizzato-fidanzato-ragazza-trans/", "display_url": "gaynews.it/2019/08/23/mau\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gaynews.it/2019/08/23/maurice-willoughby-si-toglie-vita-20-anni-bullizzato-fidanzato-ragazza-trans/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GayNewsItaly", "id": "958302288036147201"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:07:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085408075656384514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164934180255535105"}], "text": "RT @GayNewsItaly: Maurice Willoughby, bullizzato perch\u00e9 fidanzato con una ragazza trans, si suicida a 20 anni https://t.co/ZS09pUwf9r @jane\u2026", "id": "1164992648681275398"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164992378748514305"], "in_reply_to_user_id": "3015136798", "created_at": "2019-08-23T20:06:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015136798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164991804531515392"}], "text": "1. EU PRECISO SABER SE A SARA FICOU COM O MENINO OU NAO\n2. PQP A FILHA DA PUTA QUASE MATOU A MAE??????\n3. AAAAAAAAAAAA A MAE DELA \u00c9 CUZONA PRA CARALHO\n4. O MENINO NAO MERECIA O ESCANDALO QUE A MAE DELA FEZ PORQUE ELE NAO FEZ NADA QUE ELA NAO QUERIA E ELE FOI UM ANJO A QUE MERDAAA", "id": "1164992378748514305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164992141648637952"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BJHzAYK8sK", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoValdezHDO/status/1164991118460764162", "display_url": "twitter.com/LeoValdezHDO/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Percy"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:05:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1110930845588692994", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164991118460764162"}], "text": "Iam transformar ele num mistura de golfinho com cavalo ...\nO Percy \u00e9 lerdo , n\u00e3o suicida ...as vezes https://t.co/BJHzAYK8sK", "id": "1164992141648637952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164992127840989184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:05:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826540340349919232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "id": "1164992127840989184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164991920826920960"], "created_at": "2019-08-23T20:04:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65427819", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4753, "type": "Person", "normalized_text": "Mente"}]}, "text": "Mente suicida e um cora\u00e7\u00e3o abarrotado de amor..", "id": "1164991920826920960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164991662260572160"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:03:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467000956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164939318428950528"}], "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "id": "1164991662260572160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164991637799542785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:03:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163048598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "id": "1164991637799542785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164991474301329408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:03:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114803031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "id": "1164991474301329408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164991017562644480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:01:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2352972501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "id": "1164991017562644480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164991000239988737"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/MlRLMOrekz", "expanded_url": "https://www.avcnoticias.com.mx/noticias-veracruz/norte/290476/hombre-se-suicida-en-cazones.html#.XWBGCOMYiEE.twitter", "display_url": "avcnoticias.com.mx/noticias-verac\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4734, "type": "Organization", "normalized_text": "AVC Noticias"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "Cazones"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:01:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436268207", "text": "AVC Noticias - Hombre se suicida en Cazones https://t.co/MlRLMOrekz", "id": "1164991000239988737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164990320003694593"], "created_at": "2019-08-23T19:58:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303191217", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "id": "1164990320003694593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164990266761256960"], "created_at": "2019-08-23T19:58:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "752528654224228376", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6323, "type": "Other", "normalized_text": "Reyna"}]}, "text": "Reyna se me tiro del balc\u00f3n (no se hizo nada) ahora estoy limpiando el ba\u00f1o y se tir\u00f3 porque literal que salto adentro del inodoro. naci\u00f3 suicida la gorda vizca \ud83e\udd23\u2665\ufe0f", "id": "1164990266761256960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164990211488702465"], "created_at": "2019-08-23T19:58:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270810657", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Larra"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.5285, "type": "Person", "normalized_text": "Zorrilla"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.7652, "type": "Other", "normalized_text": "Inventada"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Larra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164967423386312704"}], "text": "RT @Daniel_mrtea: En el c\u00e9lebre planto a Larra de Zorrilla ya se hace patente el fen\u00f3meno de la Religi\u00f3n Inventada. Larra: se suicida: se d\u2026", "id": "1164990211488702465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164990135982837760"], "created_at": "2019-08-23T19:57:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813854069118955520", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "text": "Se n\u00e3o contarem que matou o Bryce at\u00e9 o final da temp eu vou ficar putassa", "id": "1164990135982837760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164990092781510662"], "in_reply_to_user_id": "863184491422023680", "created_at": "2019-08-23T19:57:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "863184491422023680", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "nunes"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164908298384134144"}], "text": "sdd do meu \" suicida \" favorito\u2764\ud83e\udd2dKKKKKKKKK sdd tb do dia q ficou vc, nunes e o lucas aqui no meu quarto fofocando no anivers\u00e1rio do meu irm\u00e3o \naff te amo dms", "id": "1164990092781510662"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164989925219012608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:56:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039753807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "id": "1164989925219012608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164989866935037952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JosDurand7", "id": "1008498345885696002"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "CataLynch92", "id": "1017467439725056000"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "sarachaga5218", "id": "4226882842"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.454, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:56:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336614493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164932757094567937"}], "text": "RT @JosDurand7: @CataLynch92 @sarachaga5218 Funcional al Kircherismo es Cambiemos, hizo\nKircherismo institucional y se creen la gran cosa.\u2026", "id": "1164989866935037952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164989623078199296"], "created_at": "2019-08-23T19:55:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963199235821899776", "text": "MDS PQ ELE SE MATOU POR CAUSA DE UMA MENINA NOJENTA FILHA DA PUTA PQPQPP", "id": "1164989623078199296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164989587070099456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "premierpedia", "id": "1148299042428002304"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148299042428002304", "created_at": "2019-08-23T19:55:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "952620805946531842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164987905242218498"}], "text": "@premierpedia Ta com um time legal, achei que ia dar bom.\nSe matou pra ganhar o jogo anterior e n\u00e3o parece que vai conseguir muita coisa hoje nao", "id": "1164989587070099456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164989473899388934"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:55:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851430133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "id": "1164989473899388934"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164989261009100802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:54:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522134904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "id": "1164989261009100802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164988848704765952"], "in_reply_to_user_id": "1031504743850496000", "created_at": "2019-08-23T19:52:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1031504743850496000", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8892, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.584, "type": "Place", "normalized_text": "URSS\n\nAten\u00e7ao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164987834148839426"}], "text": "A gnt t\u00e1 lidando com pa\u00eds que tacou bomba no Jap\u00e3o, matou pra crl e deixou um monte de sequela no povo S\u00d3 PRA MOSTRAR QUE ERA FODAO pra URSS\n\nAten\u00e7ao, n\u00e3o foi por grana!! Foi s\u00f3 pra mostrar for\u00e7a!!!!!!\n\nSe vc vier me falar de boa f\u00e9 eu vou te mandar tomar no meio do seu cu", "id": "1164988848704765952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164988634925273089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "plmartinz", "id": "1627793785"}]}, "in_reply_to_user_id": "1627793785", "created_at": "2019-08-23T19:51:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396453128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164987647758151680"}], "text": "@plmartinz Ya ves. Como se le ocurra la idea suicida de hacerlo una tercera vez le meo en la cara antes de bloquearle. Ya ha cubierto el cupo de veces que puedo ser amable sin enviar a tomar por saco. XD", "id": "1164988634925273089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164988262399787015"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/JLvvFQWyIU", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/doctora-mata-a-su-hija-ex-pasante-del-canal-nbc-ny-y-luego-se-suicida/", "display_url": "zabalaaldia.com/doctora-mata-a\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Xde4XrDhdH", "expanded_url": "https://twitter.com/zabalaaldia/status/1164988262399787015/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xde4XrDhdH", "media_key": "3_1164988260726300672"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.7503, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:50:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65228781", "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se\u00a0suicida https://t.co/JLvvFQWyIU https://t.co/Xde4XrDhdH", "id": "1164988262399787015"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164988162416029698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:49:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334166898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "id": "1164988162416029698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164987897096916992"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1GSRg8cU2B", "expanded_url": "https://twitter.com/kazimozatak/status/1164923398511898624", "display_url": "twitter.com/kazimozatak/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:48:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940565209776836609", "text": "Nooo suicida esa chica no tiene miedo jajaja\ud83d\ude0e https://t.co/1GSRg8cU2B", "id": "1164987897096916992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164987473434251266"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 94, "probability": 0.935, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 130, "end": 148, "probability": 0.8914, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.7689, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "949632514058055681", "created_at": "2019-08-23T19:47:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949632514058055681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164987240071741443"}], "text": "@HQzonna A bagun\u00e7a que ficou o in\u00edcio desse universo compartilhado. Acredito que Aves de Rapina vai ter algum tipo de liga\u00e7\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida 2, assim como The Batman ter\u00e1.", "id": "1164987473434251266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164987344778399745"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NB74cIt8iz", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioAttolini/status/1164982634394656771", "display_url": "twitter.com/AntonioAttolin\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:46:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "52931097", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164982634394656771"}], "text": "Cuantas tonter\u00edas dice para eludir la responsabilidad del ejecutivo por tan tremendo retroceso. Sin crecimiento no  hay desarrollo posible y las conquistas y derechos sociales quedan hechos a\u00f1icos. Con intelectuales org\u00e1nicos como este, el gobierno se suicida, es muerte asistida https://t.co/NB74cIt8iz", "id": "1164987344778399745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164987333915136001"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lVok27ChTa", "expanded_url": "http://iclep.org/se-suicida-un-medico-cubano-en-venezuela-tras-amenazas-de-devolverlo-a-cuba/", "display_url": "iclep.org/se-suicida-un-\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/QQKegPz6CT", "expanded_url": "https://twitter.com/ICLEP/status/1164954676657364995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQKegPz6CT", "media_key": "3_1164954675084431362"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ICLEP", "id": "1676176488"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:46:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720773311416762368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164954676657364995"}], "text": "RT @ICLEP: Se suicida un m\u00e9dico cubano en Venezuela tras amenazas de devolverlo a\u00a0Cuba https://t.co/lVok27ChTa https://t.co/QQKegPz6CT", "id": "1164987333915136001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164987183524208643"], "created_at": "2019-08-23T19:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60959159", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5974, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "text": "N\u00e3o sei se eu procuro saber quem matou o bryce pq eu n\u00e3o vou conseguir ver tudo hoje e t\u00f4 curiosa ou se eu deixo pra descobrir vendo a s\u00e9rie", "id": "1164987183524208643"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164987175076806656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GaudTorquato", "id": "44915986"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:46:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292089465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164971262713716736"}], "text": "RT @GaudTorquato: Para jornais europeus, Bolsonaro colocou Pa\u00eds em 'rota suicida de inc\u00eandios\n\nGovernador do Amazonas atribui alta de queim\u2026", "id": "1164987175076806656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164986961708421126"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marionegocio", "id": "55903243"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:45:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184187242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164983522135871489"}], "text": "RT @marionegocio: Por que ser\u00e1 que o Macron n\u00e3o se preocupa com o fogo na Fran\u00e7a provocado pelos coletes amarelos? Falta do que fazer pelo\u2026", "id": "1164986961708421126"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164986934059552769"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/qSIbY9pfBJ", "expanded_url": "https://amzn.to/2KZabT4", "display_url": "amzn.to/2KZabT4"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/PO7U3FkVi1", "expanded_url": "https://twitter.com/Oferton_Pelis/status/1164986934059552769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PO7U3FkVi1", "media_key": "3_1164986932964855808"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241799595", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida Blu-Ray [Blu-ray] https://t.co/qSIbY9pfBJ https://t.co/PO7U3FkVi1", "id": "1164986934059552769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164986749082357760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AntonioAttolini", "id": "125563178"}]}, "in_reply_to_user_id": "125563178", "created_at": "2019-08-23T19:44:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "52931097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164982634394656771"}], "text": "@AntonioAttolini Cuantas tonter\u00edas con tal de eludir la responsabilidad del ejecutivo por tan tremendo retroceso. Sin crecimiento no  hay desarrollo posible y las conquistas y derechos sociales quedan hechos a\u00f1icos. Con intelectuales org\u00e1nicos como t\u00fa el gobierno se suicida, es muerte asistida.", "id": "1164986749082357760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164986604890599424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "periodicovzlano", "id": "290395312"}]}, "in_reply_to_user_id": "290395312", "created_at": "2019-08-23T19:43:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122135987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164984313722654721"}], "text": "@periodicovzlano Y q decia la nota suicida?? -.-'", "id": "1164986604890599424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164986535684583424"], "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/gtknQvkmiX", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:43:29.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969427459350388736", "text": ":/ https://t.co/gtknQvkmiX", "id": "1164986535684583424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164986237511458818"], "created_at": "2019-08-23T19:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153101537574555648", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "SevillaFC"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Nolito"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "De Jong"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Ocampos"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Darwin Mach\u00eds"}, {"start": 252, "end": 265, "probability": 0.8842, "type": "Organization", "normalized_text": "GranadaSevilla"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "SevillaFC"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "GranadaSevilla"}]}, "text": "Me parece un tanto suicida que el #SevillaFC vaya a encerrarse y a aguantar el resultado en el minuto 73\". Adem\u00e1s, con el cansancio que llevan en sus piernas Nolito, De Jong y Ocampos. Muy dif\u00edcil que puedan elaborar una contra. Brutal Darwin Mach\u00eds. #GranadaSevilla", "id": "1164986237511458818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164986159233142784"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/YBOfMkVO4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/alvees022/status/1164986159233142784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YBOfMkVO4Q", "media_key": "3_1164986155986759680"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4936, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:41:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758137559725793280", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie. https://t.co/YBOfMkVO4Q", "id": "1164986159233142784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164985666989637632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87488194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "id": "1164985666989637632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164985102415355905"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/izorKBDQBn", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088", "display_url": "twitter.com/metro_caracas/\u2026"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.6615, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.6705, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:37:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140910388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164866603483353088"}], "text": "M\u00e1s loco es el \"Terrorista\" que intent\u00f3 cortar un cable de alta tensi\u00f3n con una segueta...si se\u00f1ores con una segueta (seg\u00fan asegura la cuenta Metro de Caracas). ese si que ser\u00eda un \"terrorista\" suicida. \nUno lee estas vainas y piensa que es una jodedera de la gente del Metro https://t.co/izorKBDQBn", "id": "1164985102415355905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164985002511216640"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/3ICiFm4iIJ", "expanded_url": "https://ift.tt/2MzJNSS", "display_url": "ift.tt/2MzJNSS"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4909, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Parral"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355304148", "text": "Hidalgo del Parral SE SUICIDA JOVEN DE 25 A\u00d1OS; ESTABA EMBARAZADA https://t.co/3ICiFm4iIJ", "id": "1164985002511216640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164984977626423301"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nniv6g7hd9", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1164984977626423301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nniv6g7hd9", "media_key": "16_1164984965848883200"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha 1984"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Trevor"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "in_reply_to_user_id": "889895358322683906", "created_at": "2019-08-23T19:37:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "889895358322683906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164984538726092801"}], "text": "N\u00e3o apenas por isso, mas meio que j\u00e1 deu a entender, n\u00e9? Mulher-Maravilha 1984 ainda vai usar elementos do primeiro (Steve Trevor) mas j\u00e1 falaram que n\u00e3o vai ser uma sequencia e Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn tamb\u00e9m esta na mesma linha. \n\nRIP DCEU de vez. https://t.co/nniv6g7hd9", "id": "1164984977626423301"}], "includes": {"users": [{"name": "Carlito Brigante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1893, "tweet_count": 75353, "listed_count": 22}, "id": "261058007", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Antibobo"}, {"name": "F.Javier Gutierrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1400, "tweet_count": 136976, "listed_count": 75}, "id": "1143659612", "location": "Santander.  Espa\u00f1a", "username": "cafemac170657"}, {"name": "ACN International", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 1165, "tweet_count": 8184, "listed_count": 34}, "id": "2711472954", "location": "K\u00f6nigstein im Taunus, Alemania", "username": "acn_int_es"}, {"name": "Cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 66, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}, "id": "808056339817762817", "username": "Criecoco"}, {"name": "Nicola Zingaretti", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587167, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}, "id": "403544693", "username": "nzingaretti"}, {"name": "mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 245, "tweet_count": 65704, "listed_count": 3}, "id": "2229969558", "location": "tpwk", "username": "xmarianja"}, {"name": "LUCIANOS RESENDE \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13621, "following_count": 9089, "tweet_count": 102933, "listed_count": 17}, "id": "463009896", "location": "Salvador, Brasil", "username": "lucianosresende"}, {"name": "Fabinsky\ud83c\udf3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 711, "tweet_count": 6565, "listed_count": 0}, "id": "2777042710", "username": "iamsimoes"}, {"name": "Jes\u00fas Bodas \ud83d\udc94\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5604, "following_count": 6168, "tweet_count": 188658, "listed_count": 40}, "id": "2582661180", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "jancelbes"}, {"name": "Angel Alda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 317, "tweet_count": 44963, "listed_count": 21}, "id": "10807552", "username": "angeldeolavide"}, {"name": "#promolibros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 1980, "tweet_count": 8992, "listed_count": 7}, "id": "1106091433172393984", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "promolibros1"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "Cleiton Portilla \u2297\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 1402, "tweet_count": 152261, "listed_count": 7}, "id": "131673335", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "username": "CleitonPortilla"}, {"name": "\u2022 ari\u00e1n\u00ea \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 154, "tweet_count": 87258, "listed_count": 0}, "id": "3899110467", "username": "_asantosl"}, {"name": "B\u00e1rbara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1672, "tweet_count": 83803, "listed_count": 4}, "id": "871433167131086852", "location": "Rio de Janeiro, Brazil  ", "username": "golittlecrazy"}, {"name": "Carinha \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1554, "tweet_count": 132556, "listed_count": 6}, "id": "511314077", "username": "Jaquezinha_Ja"}, {"name": "franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 3164, "tweet_count": 162847, "listed_count": 3}, "id": "1015439993819582465", "username": "franco71026412"}, {"name": "D | Radio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81387, "following_count": 1414, "tweet_count": 139302, "listed_count": 668}, "id": "53804947", "location": "Miami ", "username": "RadioNeXX"}, {"name": "Tharso com H", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 538, "tweet_count": 4848, "listed_count": 1}, "id": "3105511090", "username": "AlvarengaTharso"}, {"name": "ACN Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 530, "tweet_count": 4025, "listed_count": 20}, "id": "3376185802", "location": "Colombia", "username": "iglesiaquesufre"}, {"name": "\ud835\udc77\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc90 \ud83d\udcab\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 1645, "tweet_count": 31249, "listed_count": 3}, "id": "1063334269", "location": "mir \u00b0 gaby \u2661\u2022 23y ", "username": "bitchbracho"}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2-\ud835\udcec\ud835\udcea\ud83c\udf99\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1983, "tweet_count": 44645, "listed_count": 5}, "id": "359039502", "location": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc28.", "username": "loverfavs"}, {"name": "Alejandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 312, "tweet_count": 22311, "listed_count": 2}, "id": "824354663101321217", "location": "Bilbao", "username": "shudaflare"}, {"name": "PLM tin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 924, "tweet_count": 9349, "listed_count": 2}, "id": "910609606250033152", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "tinzitoo"}, {"name": "murilo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 525, "tweet_count": 113661, "listed_count": 14}, "id": "314112159", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "murilx"}, {"name": "omelete", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89506, "listed_count": 4585}, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete"}, {"name": "Davson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6474, "following_count": 4656, "tweet_count": 129147, "listed_count": 11}, "id": "2891880773", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "fadavidzp"}, {"name": "Danizinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 301, "tweet_count": 34634, "listed_count": 0}, "id": "377403300", "username": "calabocadanny"}, {"name": "Elizabeth Schmidt \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4336, "following_count": 3588, "tweet_count": 53387, "listed_count": 6}, "id": "80342336", "location": "Rio de Janeiro", "username": "elilschmidt"}, {"name": "Tresbanderas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6204, "following_count": 6773, "tweet_count": 124762, "listed_count": 16}, "id": "491871991", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Milly427"}, {"name": "Patria Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43215, "following_count": 34538, "tweet_count": 280440, "listed_count": 83}, "id": "176669543", "location": "Donde se ejerza el peronismo", "username": "Tano2412"}, {"name": "\u221e L\u00fcbov \u221e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 160, "tweet_count": 53796, "listed_count": 7}, "id": "3554033894", "location": "Cuidando a Kaoa~", "username": "LubovGj"}, {"name": "Sin palabras mi Venezuela\ud83d\ude22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 1778, "tweet_count": 51540, "listed_count": 7}, "id": "136829819", "location": "cuando sea libre mi pa\u00eds digo", "username": "Emperatrizp"}, {"name": "FDI", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 88059, "following_count": 10, "tweet_count": 10955, "listed_count": 424}, "id": "841550263", "location": "Israel", "username": "FDIonline"}, {"name": "marcone progene ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 18, "tweet_count": 3133, "listed_count": 0}, "id": "1703692789", "username": "marconeprogene"}, {"name": "Claudi\u00e5 Abreu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 3823, "tweet_count": 51990, "listed_count": 3}, "id": "2416085149", "username": "ClaudinhaGalo"}, {"name": "g", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 640, "tweet_count": 18357, "listed_count": 25}, "id": "1684549074", "username": "stupideadpool"}, {"name": "ANDREA OSALDE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473814, "listed_count": 11}, "id": "188062786", "location": "mexico", "username": "twinhell"}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil"}, {"name": "David Sicilia-Portadas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5465, "tweet_count": 26275, "listed_count": 19}, "id": "998321879537635329", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "DavidsiciliaA"}, {"name": "\ud835\ude73\ud835\ude70\ud835\ude85\ud835\ude78\ud835\ude73 \ud835\ude70. \ud835\ude72\ud835\ude81\ud835\ude70\ud835\ude78\ud835\ude76", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 2037, "tweet_count": 9263, "listed_count": 18}, "id": "117448316", "location": "Lower East Atocha", "username": "ideacas"}, {"name": "Javyvy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 864, "tweet_count": 13176, "listed_count": 70}, "id": "90853950", "username": "javyvy"}, {"name": "NINE/9/JANINE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 497, "tweet_count": 9533, "listed_count": 3}, "id": "477764511", "location": "Brasil", "username": "Janine_Lucerina"}, {"name": "Giovanni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1150, "tweet_count": 19812, "listed_count": 0}, "id": "900345126752571393", "location": "Italia", "username": "gm30048"}, {"name": "Angela \ud83e\uddf1#resistere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 30, "tweet_count": 32303, "listed_count": 15}, "id": "2353382138", "username": "Angie_Pinkmeup"}, {"name": "RENATO | Leia MOTEL: Orgasmo Fatal\ud83d\udd1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16075, "following_count": 4917, "tweet_count": 68429, "listed_count": 54}, "id": "323219591", "location": "Itaquaquecetuba, Brasil", "username": "FollowRenato"}, {"name": "Indie Capitaliste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10065, "following_count": 465, "tweet_count": 70400, "listed_count": 18}, "id": "745426593217187845", "location": "Selve Amazonique", "username": "IndiaCapitalist"}, {"name": "\u2c6e\u0e04\ud835\udc33z \ud80c\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 623, "tweet_count": 15426, "listed_count": 0}, "id": "926792789261680641", "location": "London/Porto", "username": "mariannevilelap"}, {"name": "Maria Loreto Navarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17816, "following_count": 13158, "tweet_count": 359481, "listed_count": 137}, "id": "367229995", "location": "Espa\u00f1a", "username": "chicachick_2"}, {"name": "Candy Corn Enjoyer \ud83c\udf83 (\ud83d\udc893/2)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1423, "tweet_count": 23307, "listed_count": 5}, "id": "1039920949", "location": "Any pronouns", "username": "SangreFalsa"}, {"name": "Ennui simulator", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 454, "tweet_count": 15100, "listed_count": 0}, "id": "739521414747836416", "location": "Si", "username": "da_jcgv"}, {"name": "Jos\u00e9 Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 2770, "tweet_count": 338133, "listed_count": 0}, "id": "876911290723258369", "location": "Providencia, Chile", "username": "lromer2016"}, {"name": "Oskr Lltt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 598, "tweet_count": 23829, "listed_count": 3}, "id": "1476491178", "location": "Santiago Chile", "username": "Oskrlltt"}, {"name": "blumekraft", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 519, "tweet_count": 6419, "listed_count": 3}, "id": "16932870", "username": "blumekraft"}, {"name": "No hago encuentros no vendo contenidos.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 2834, "tweet_count": 57035, "listed_count": 19}, "id": "3015709359", "username": "IsidoritoElRey"}, {"name": "German Dominici", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6734, "following_count": 2961, "tweet_count": 41831, "listed_count": 35}, "id": "117108513", "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "germandominici"}, {"name": "Riku Kurose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 315, "tweet_count": 36918, "listed_count": 0}, "id": "2979187577", "location": "Suginami", "username": "Riku__Kurose"}, {"name": "\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 1304, "tweet_count": 42089, "listed_count": 1}, "id": "1354877761", "location": "San Pedro", "username": "MaaguiCoronel"}, {"name": "kuri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20213, "following_count": 899, "tweet_count": 6246, "listed_count": 8}, "id": "1110010090352971777", "location": "La Plata, Argentina", "username": "fedkuri"}, {"name": "blossom\ud83e\udd0d-30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2265, "tweet_count": 245028, "listed_count": 12}, "id": "805786644360073216", "username": "adoringpaulsen"}, {"name": "gui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1548, "tweet_count": 7748, "listed_count": 10}, "id": "1136347907827933184", "location": "pobretes", "username": "shxpherdgui"}, {"name": "\u0597Vih\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 3061, "tweet_count": 56171, "listed_count": 11}, "id": "961957578598158336", "username": "Wonhogirlfrien"}, {"name": "Daiane \ud83c\udfa8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 523, "tweet_count": 94897, "listed_count": 4}, "id": "501463167", "location": "Fl\u00e1via|Malvino|Lau|Leticia", "username": "starfavss"}, {"name": "@deadwboy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17587, "following_count": 10613, "tweet_count": 58790, "listed_count": 7}, "id": "218312753", "location": "perdido", "username": "deadwboy"}, {"name": "Sof \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1090, "tweet_count": 15064, "listed_count": 0}, "id": "1861693946", "location": "Honduras", "username": "sofiadiaz_10"}, {"name": "Divague del d\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48909, "following_count": 21882, "tweet_count": 8834, "listed_count": 11}, "id": "1861818883", "location": "Paraguay", "username": "divaguedeldia"}, {"name": "star lord", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 566, "tweet_count": 6726, "listed_count": 0}, "id": "1014727196068466688", "location": "MAO", "username": "iampeterquiII"}, {"name": "Che no da", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 257, "tweet_count": 18754, "listed_count": 1}, "id": "1075432321", "location": "argentina ", "username": "ChechiiRdz"}, {"name": "Lana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 140, "tweet_count": 8024, "listed_count": 0}, "id": "1140767166909878272", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "username": "zanetti_alana"}, {"name": "Danilo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 741, "tweet_count": 217836, "listed_count": 10}, "id": "161823389", "location": "Ananindeua  Para Brazil", "username": "danilocmLP"}, {"name": "Salud Socioambiental", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 277, "tweet_count": 6890, "listed_count": 13}, "id": "3226803329", "location": "Rosario, Argentina", "username": "SaludSAmbiental"}, {"name": "Laura Rocha", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16760, "following_count": 2249, "tweet_count": 37678, "listed_count": 387}, "id": "22285286", "username": "laurarocha"}, {"name": "Analice Martins(Ana)\ud83e\udde9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4578, "following_count": 5028, "tweet_count": 249756, "listed_count": 11}, "id": "3289010375", "location": "Brasil", "username": "analiceanamart3"}, {"name": "Atilio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 169, "tweet_count": 4096, "listed_count": 0}, "id": "1160298455929098242", "username": "atilio_atl"}, {"name": "y wee...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 322, "tweet_count": 24633, "listed_count": 0}, "id": "407547348", "location": "Canelones, Uruguay", "username": "danyayrez"}, {"name": "sofia #MacriPresidente2023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25046, "following_count": 18109, "tweet_count": 241038, "listed_count": 8}, "id": "1067126881001054212", "username": "Sofimacriiista"}, {"name": "noname", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 143, "tweet_count": 5888, "listed_count": 0}, "id": "3036460103", "location": "Portugal", "username": "tha7guy"}, {"name": "Donatella \u00e9 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4641, "following_count": 4182, "tweet_count": 138061, "listed_count": 18}, "id": "758759013358170112", "location": "Bahia, Brasil", "username": "ARTPOPVIVI"}, {"name": "carol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 1660, "tweet_count": 42766, "listed_count": 2}, "id": "846861449788112896", "location": "briarcliff", "username": "jojobetzler"}, {"name": "Gabi\ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 504, "tweet_count": 13158, "listed_count": 4}, "id": "1113181800", "username": "aiiigabi"}, {"name": "nands", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 1292, "tweet_count": 29157, "listed_count": 5}, "id": "755581850983301120", "username": "ahsokattano"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 720, "tweet_count": 37124, "listed_count": 0}, "id": "749980424114429952", "location": "Lucero ", "username": "rosii_fonseca"}, {"name": "\u0618 lea&tay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 3623, "tweet_count": 114745, "listed_count": 6}, "id": "2431019227", "location": "\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc32 \ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc32\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c.", "username": "tswiftgrf"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1388, "tweet_count": 152948, "listed_count": 5}, "id": "2269147644", "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "sademelly"}, {"name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd90 \u017c\u0161 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 767, "tweet_count": 13566, "listed_count": 0}, "id": "927734762416066560", "location": "Campo Grande", "username": "liokzs"}, {"name": "streaming things", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 6, "tweet_count": 9702, "listed_count": 3}, "id": "909850250453635077", "location": "Recife, Brasil", "username": "streamingthings"}, {"name": "cristal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1119, "tweet_count": 12506, "listed_count": 0}, "id": "979489389129629696", "location": "moon", "username": "cristalpy09"}, {"name": "\ud83d\udc96\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud835\udcdb\ud835\udcf2 \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcea \ud83d\udcda\ud83c\udfa4\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 529, "tweet_count": 43278, "listed_count": 2}, "id": "1021438589895405568", "location": "Ita\u00ed, Brasil", "username": "LiAlmeida05"}, {"name": "dinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 240, "tweet_count": 101151, "listed_count": 0}, "id": "348551121", "location": "Recife", "username": "HelderVieira_"}, {"name": "TO EM OUTRA CONTA @QUEIROZVICT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7143, "following_count": 435, "tweet_count": 69408, "listed_count": 2}, "id": "1028365167862657024", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "victqueiroz"}, {"name": "NetWork Marketing", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 864, "tweet_count": 64048, "listed_count": 38}, "id": "273391718", "location": "#1 en Latinoam\u00e9rica", "username": "unisoft_alebo"}, {"name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 216516, "following_count": 158, "tweet_count": 255626, "listed_count": 1003}, "id": "2228816504", "location": "Miami, FL", "username": "PanAmPost_es"}, {"name": "Luiz Fernando Henriq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1177, "tweet_count": 33082, "listed_count": 0}, "id": "850379959285805056", "username": "LuizFernandoHe6"}, {"name": "DCM ONLINE", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311583, "following_count": 1175, "tweet_count": 244809, "listed_count": 1312}, "id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DCM_online"}, {"name": "Antissocial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 6, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "id": "2999094581", "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "antissocialofc"}, {"name": "13Jonathan Lula Haddad da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 86, "tweet_count": 32714, "listed_count": 0}, "id": "825079794119356416", "username": "JothaSCarvalho"}, {"name": "Xelax_tj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 407, "tweet_count": 93602, "listed_count": 0}, "id": "1467921338", "username": "Xelax_tj"}, {"name": "Soul SBTista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 41, "tweet_count": 7726, "listed_count": 0}, "id": "804390414811795456", "username": "soulsbtista"}, {"name": "Rick Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1358, "tweet_count": 19855, "listed_count": 0}, "id": "116657039", "location": "Earth C-137", "username": "rickgarciia"}, {"name": "Furia Nocturna Noticias.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9139, "following_count": 695, "tweet_count": 7496, "listed_count": 75}, "id": "3063246822", "username": "FNNoticiass"}, {"name": "jons\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 308, "tweet_count": 12002, "listed_count": 0}, "id": "854329831424761856", "location": "Leiria, Portugal", "username": "dontseu"}, {"name": "edu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 353, "tweet_count": 3286, "listed_count": 0}, "id": "3305809971", "location": "Porto de M\u00f3s, Portugal", "username": "eduvgoncalves"}, {"name": "Silamud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1726, "tweet_count": 32612, "listed_count": 22}, "id": "453553519", "username": "silamud75"}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461126, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"name": "TulioSemtik", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 0, "tweet_count": 3261, "listed_count": 0}, "id": "1078151669756686336", "username": "Tulio32299750"}, {"name": "Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 312, "tweet_count": 15153, "listed_count": 2}, "id": "292412974", "location": "Talavera de la Reina, Espa\u00f1a", "username": "Jorge24detoro"}, {"name": "L\u1959\u1972\u1952\u1952\u1972 F\u1972b\u1961\u1972\u1952 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 825, "tweet_count": 31310, "listed_count": 0}, "id": "765246449835773953", "location": "Bahia, Brasil", "username": "SrtaFabyan"}, {"name": "Samuele Avicenniano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 288, "tweet_count": 43872, "listed_count": 2}, "id": "1002639111205871621", "location": "Munsalvaesche", "username": "Voroklimef"}, {"name": "Luca Mussati\ud83d\udc2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8410, "following_count": 3367, "tweet_count": 101386, "listed_count": 73}, "id": "447896469", "location": "Germany", "username": "Luca_Mussati"}, {"name": "\ud835\ude7c\ud835\ude92\ud835\ude7e\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude88\ud835\ude98 \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 423, "tweet_count": 36637, "listed_count": 9}, "id": "164696078", "username": "alozoirdoorev"}, {"name": "leandra_zonzini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1325, "tweet_count": 11056, "listed_count": 0}, "id": "355197189", "username": "zonzini_leandra"}, {"name": "Martin Gomez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4313, "following_count": 4343, "tweet_count": 143048, "listed_count": 5}, "id": "787070076516270080", "location": "Buenos Aires Argentina", "username": "MartinGDekano"}, {"name": "Maria Teresa Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50861, "following_count": 1392, "tweet_count": 14922, "listed_count": 175}, "id": "4707533116", "username": "TereGarciaOK"}, {"name": "Aline Teles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 1336, "tweet_count": 199527, "listed_count": 19}, "id": "379436034", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "username": "telesaline_"}, {"name": "La\u00eds Fernandes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13168, "following_count": 555, "tweet_count": 87592, "listed_count": 40}, "id": "56381807", "username": "_fernandeslais"}, {"name": "\ud83c\udf1eC.E.P\ud83c\udf1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3706, "following_count": 4609, "tweet_count": 46131, "listed_count": 4}, "id": "1135274330391285760", "location": "Avellaneda, Argentina", "username": "Yosoy47589338"}, {"name": "thay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 563, "tweet_count": 6630, "listed_count": 6}, "id": "2563372878", "location": "gryffindor ", "username": "acciosolo"}, {"name": "Desafi\u00f3 al sentido com\u00fan!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1872, "tweet_count": 76692, "listed_count": 0}, "id": "844072651807252480", "username": "ELIUABIRAM"}, {"name": "Lucero Costosa\ud83c\udf3b \u2764\ufe0f\ud83c\udf05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1333, "tweet_count": 19862, "listed_count": 0}, "id": "928588152545136640", "location": "s\u00e3o Paulo", "username": "gostosa_lucero"}, {"name": "Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1036, "tweet_count": 40468, "listed_count": 1}, "id": "1038169348500807680", "username": "DNoveleiro"}, {"name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 313, "tweet_count": 5934, "listed_count": 40}, "id": "4215239055", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "mpparana"}, {"name": "\ubbfc\ud2b8\u2077bratz in the box", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 737, "tweet_count": 19406, "listed_count": 4}, "id": "981608888", "location": "\ube0c\ub77c\uc9c4\ud649/Bratz", "username": "Mintyglab"}, {"name": "juju chewbacca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 264, "tweet_count": 4145, "listed_count": 1}, "id": "941421618974294018", "location": "Brasil", "username": "M4r_cs"}, {"name": "Esthermor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3194, "tweet_count": 59747, "listed_count": 16}, "id": "972140555386933249", "location": "Barcelona, Spain", "username": "Esthermor2"}, {"name": "Larissa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 600, "tweet_count": 31087, "listed_count": 0}, "id": "1478006658", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "adelefeatsandra"}, {"name": "z\u00e9ki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 310, "tweet_count": 7553, "listed_count": 0}, "id": "2823124085", "location": "Santana/Ap", "username": "MarquesZck"}, {"name": "Rods", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 376, "tweet_count": 13524, "listed_count": 0}, "id": "208854290", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "princdoce"}, {"name": "\u0111n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 761, "tweet_count": 16121, "listed_count": 0}, "id": "1027515691077955584", "location": "RJ", "username": "ndanilop"}, {"name": "Princesa Consuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 112, "tweet_count": 24275, "listed_count": 0}, "id": "4703525826", "location": "Recanto das Emas, Bras\u00edlia", "username": "isaatteixeira"}, {"name": "BuzzFeed Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 429223, "following_count": 592, "tweet_count": 76585, "listed_count": 818}, "id": "1798238012", "location": "Brazil", "username": "BuzzFeedBrasil"}, {"name": "July Valene \ud83e\udda1\ud83c\udf0e\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 824, "tweet_count": 65181, "listed_count": 1}, "id": "1089468919", "location": "no cora\u00e7\u00e3o do Heitor ", "username": "julyvalene"}, {"name": "Lucas\u2618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1023, "tweet_count": 9509, "listed_count": 0}, "id": "1081915602892144640", "location": "Na tua bb", "username": "Luxcas_66"}, {"name": "terteres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 457, "tweet_count": 5288, "listed_count": 0}, "id": "356087921", "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "username": "mflmonica"}, {"name": "Miguel Lorente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "id": "523357260", "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Miguel__Lorente"}, {"name": "Club Rath's Edge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 2140, "tweet_count": 2833, "listed_count": 12}, "id": "3091626874", "location": "facebook.com/RathsEdge", "username": "RathsEdge"}, {"name": "Gabriela Lo Curto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 2480, "tweet_count": 43142, "listed_count": 56}, "id": "253194685", "location": "Espanha", "username": "locurto27"}, {"name": "HQzona \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14248, "following_count": 637, "tweet_count": 27700, "listed_count": 43}, "id": "889895358322683906", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "HQzonna"}, {"name": "\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 362, "tweet_count": 89689, "listed_count": 5}, "id": "824289825272512514", "location": "\ud835\udc3f;", "username": "NanyLucerina"}, {"name": "La Guapa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 183, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}, "id": "847292963600211968", "username": "CorazonCarinoo"}, {"name": "Sara Diniz\ud83d\udc95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 850, "tweet_count": 25868, "listed_count": 2}, "id": "4872974788", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "SarinhaTulipa"}, {"name": "2K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 675, "tweet_count": 46634, "listed_count": 0}, "id": "956314660294324230", "username": "_belachagas"}, {"name": "Rose Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 739, "tweet_count": 77914, "listed_count": 2}, "id": "3669723021", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Rosinhasantossa"}, {"name": "AleShelby \u2734\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7449, "following_count": 5150, "tweet_count": 65305, "listed_count": 4}, "id": "600269713", "location": "Valdivia", "username": "AleZooReload"}, {"name": "Lidia Bazani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 210, "tweet_count": 6331, "listed_count": 0}, "id": "2875745943", "username": "BazaniLidia"}, {"name": "Mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 499, "tweet_count": 46897, "listed_count": 5}, "id": "703609146088759297", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marislins_"}, {"name": "Dheniffer Zolaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 375, "tweet_count": 14499, "listed_count": 0}, "id": "1116756073527029760", "username": "dheniffersjb"}, {"name": "monster drinker evil gi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 597, "tweet_count": 47769, "listed_count": 8}, "id": "2947388710", "location": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7&\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9| ela/elu he/she", "username": "zzzzstudios"}, {"name": "geraldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 601, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}, "id": "1163897665161220096", "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "username": "geraldo_dlc"}, {"name": "maria\ud83c\udf6c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 337, "tweet_count": 39552, "listed_count": 3}, "id": "328532832", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds Ma", "username": "MS_Pinheiiro"}, {"name": "Maria G. Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 2948, "tweet_count": 25172, "listed_count": 8}, "id": "558946320", "username": "MGVenezuela"}, {"name": "Reporte Ya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017902, "following_count": 88763, "tweet_count": 858937, "listed_count": 2772}, "id": "221378668", "location": "Venezuela", "username": "ReporteYa"}, {"name": "Jussara \ud83e\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 2580, "tweet_count": 72334, "listed_count": 5}, "id": "177426339", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jujucme"}, {"name": "Somos Dana Leonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 847, "tweet_count": 732, "listed_count": 1}, "id": "1164846895921082368", "location": "Espa\u00f1a", "username": "TodosDana"}, {"name": "\u2113\u03b9\u0455\u0455'\u10e6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 484, "tweet_count": 30785, "listed_count": 0}, "id": "754807523589447680", "location": "Ecuador", "username": "Lisszy_"}, {"name": "\u00bfjulia\u2077?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 2965, "tweet_count": 117868, "listed_count": 30}, "id": "3057043596", "location": "jikook love club", "username": "gaIaxiespjm"}, {"name": "Alexandre Mansur", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5299, "following_count": 140, "tweet_count": 15135, "listed_count": 97}, "id": "21417843", "username": "alexmansur"}, {"name": "patty \ud83e\udd9c\ud83d\udc26\ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 976, "tweet_count": 189057, "listed_count": 145}, "id": "116029176", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Goldenmars"}, {"name": "Mary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 180, "tweet_count": 9413, "listed_count": 1}, "id": "936600146057547777", "username": "aryeumesma"}, {"name": "Targaryen Bracho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 445, "tweet_count": 81808, "listed_count": 14}, "id": "57673659", "location": "Curitiba, Paran\u00e1 ", "username": "annitaribeiro"}, {"name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26231, "following_count": 23199, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "pilarescritora"}, {"name": "Gilberto Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 3188, "tweet_count": 30203, "listed_count": 16}, "id": "51605194", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "username": "gilgomeslima"}, {"name": "Perp\u00e9tua Almeida", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27320, "following_count": 2199, "tweet_count": 31065, "listed_count": 336}, "id": "44693900", "location": "Acre, Brasil", "username": "perpetua_acre"}, {"name": "s\u00e2mella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 190, "tweet_count": 10057, "listed_count": 3}, "id": "283281178", "location": "022", "username": "Samellabarreto"}, {"name": "Beth Porto\ud83c\udf35\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9sigo em frente e a esquerda.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 2153, "tweet_count": 11443, "listed_count": 3}, "id": "77816878", "location": "Recife", "username": "lizaporto"}, {"name": "Jornal do Commercio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 468085, "following_count": 156, "tweet_count": 270979, "listed_count": 607}, "id": "245896728", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "username": "jc_pe"}, {"name": "Aline\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 320, "tweet_count": 71106, "listed_count": 1}, "id": "823236742807506945", "username": "Aline_Sabiino"}, {"name": "\ud835\ude11\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude2a \ud835\ude0d\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude34\ud83c\udf35 - #TourMetaforfose\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 2695, "tweet_count": 98891, "listed_count": 0}, "id": "2824999090", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "JeniFreitasBR"}, {"name": "\"El Pinar Hermoso\" ANTONIO DE BULLAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 369, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "id": "428483006", "location": "Noroeste de Murcia", "username": "PinarHermoso"}, {"name": "Jota.cv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 515, "tweet_count": 19223, "listed_count": 1}, "id": "697732743774543872", "location": "Avila ", "username": "pepaPi3141692"}, {"name": "Fernando Brand\u00e3 Tena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 480, "tweet_count": 38144, "listed_count": 0}, "id": "154535574", "location": "S\u00e3o Paulo Br", "username": "nandotena"}, {"name": "PT Brasil #Vote13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1289426, "following_count": 1899, "tweet_count": 138364, "listed_count": 2335}, "id": "39522911", "location": "Bras\u00edlia / Brasil", "username": "ptbrasil"}, {"name": "debra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 425, "tweet_count": 19476, "listed_count": 2}, "id": "798343090771808262", "username": "debxolv"}, {"name": "Caleb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 744, "tweet_count": 1824, "listed_count": 0}, "id": "747579061824688129", "location": "Ixtapaluca, M\u00e9xico", "username": "caleb19770503"}, {"name": "Ana Maria de Aguiar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3925, "tweet_count": 74105, "listed_count": 8}, "id": "2672968199", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ana_aguiar1"}, {"name": "Antonio Rittscher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 2219, "tweet_count": 96110, "listed_count": 56}, "id": "3028765680", "location": "La \u00cdnsula Barataria", "username": "Ant69Rit"}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"name": "Mayara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 286, "tweet_count": 303382, "listed_count": 8}, "id": "700258664", "location": "Teresina, Brasil", "username": "mayarapessoaa_"}, {"name": "Camii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3986, "following_count": 79, "tweet_count": 39286, "listed_count": 0}, "id": "3085503231", "location": "1 Cor\u00edntios 2:9", "username": "camila_calmeida"}, {"name": "Lesbicour\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7816, "following_count": 7474, "tweet_count": 46440, "listed_count": 0}, "id": "809131709979652098", "username": "Katriny_M"}, {"name": "raabe cutest fan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16179, "following_count": 316, "tweet_count": 237306, "listed_count": 32}, "id": "163246007", "location": "madison beer supremacy", "username": "sronserina"}, {"name": "mandy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2058, "tweet_count": 124700, "listed_count": 6}, "id": "939457902", "location": "Tangamandapio", "username": "mandybtz"}, {"name": "gui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 373, "tweet_count": 17978, "listed_count": 0}, "id": "1854767750", "location": "hell de janeiro", "username": "mattosguille"}, {"name": "Anderson Gama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 4780, "tweet_count": 147473, "listed_count": 68}, "id": "44683192", "location": "BR, BA, Maca\u00fabas", "username": "smashse"}, {"name": "Pen\u00e9lope do Gueto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 400, "tweet_count": 7862, "listed_count": 0}, "id": "1093305034618687488", "username": "Vaal__Martins"}, {"name": "Bruno Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 831, "tweet_count": 332491, "listed_count": 24}, "id": "14285727", "location": "Rio de Janeiro", "username": "obrunos"}, {"name": "Fabi\ud83e\udd9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 441, "tweet_count": 67572, "listed_count": 0}, "id": "987445217057001477", "username": "caraco_fabii"}, {"name": "mandsss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12697, "following_count": 9662, "tweet_count": 129270, "listed_count": 3}, "id": "567671994", "location": "Fox River", "username": "lusttavo"}, {"name": "Cami\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 123, "tweet_count": 14256, "listed_count": 1}, "id": "1637845146", "location": "London, England", "username": "Camilovarela12"}, {"name": "El Capra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1184, "tweet_count": 37524, "listed_count": 3}, "id": "138570030", "username": "capratonico"}, {"name": "\ud835\udd21\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd24 \ud83d\udc96\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 226, "tweet_count": 87865, "listed_count": 1}, "id": "1128214926345035776", "location": "Your Heart", "username": "daelaqueen"}, {"name": "sofi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1433, "tweet_count": 22078, "listed_count": 11}, "id": "871753020375281664", "location": "daemyra's daughter ", "username": "forhaenyra"}, {"name": "Dr. Cymba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1304, "tweet_count": 14029, "listed_count": 0}, "id": "187118433", "username": "Pipicymbalista"}, {"name": "Laura Di Marco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 85036, "following_count": 1000, "tweet_count": 15546, "listed_count": 319}, "id": "68873341", "location": "Capital Federal-Argentina", "username": "_LauraDiMarco"}, {"name": "\u1d0b\u1d00\u0280\u026a\u1d0d \u263d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 614, "tweet_count": 10608, "listed_count": 0}, "id": "755224529459306496", "location": "Caguas, Puerto Rico", "username": "kjoeld"}, {"name": "POETAMINAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 592, "tweet_count": 15673, "listed_count": 2}, "id": "2533668212", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "PoetaminasBH"}, {"name": "Fabrizio Paoletti \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 2546, "tweet_count": 13557, "listed_count": 38}, "id": "11788012", "location": "Firenze", "username": "puroQuore"}, {"name": "GayNewsItaly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 4488, "tweet_count": 2628, "listed_count": 0}, "id": "958302288036147201", "location": "Roma, Lazio", "username": "GayNewsItaly"}, {"name": "\ud83c\udf67\ud83c\udf61\u02e2\u1d58\u1d4d\u1d43\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9702, "following_count": 6656, "tweet_count": 11675, "listed_count": 25}, "id": "1122743070280359936", "username": "bangtanovels"}, {"name": "GTon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 761, "tweet_count": 55547, "listed_count": 3}, "id": "512990070", "username": "giontonon"}, {"name": "Vittorio Banti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8137, "following_count": 922, "tweet_count": 180210, "listed_count": 89}, "id": "1400701532", "username": "VittorioBanti"}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6857, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}, "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49"}, {"name": "\u0414\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u044e \u0412\u0430\u0440\u0433\u0430\u0441 \u0413\u043e\u043d\u0437\u0430\u043b\u0435\u0437 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 2186, "tweet_count": 71188, "listed_count": 9}, "id": "261211302", "location": "Ushuaia, Argentina", "username": "De2011vargas"}, {"name": "Pipoca \ud83c\udf7f\ud83c\udf66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 541, "tweet_count": 21574, "listed_count": 0}, "id": "952304043287826433", "username": "luciamilho"}, {"name": "Luuh_SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7528, "following_count": 8174, "tweet_count": 22902, "listed_count": 7}, "id": "1150266419969499137", "location": " Brasil", "username": "Cilia2908"}, {"name": "LUCA #FREEDOM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1003, "tweet_count": 71725, "listed_count": 0}, "id": "761121380", "location": "Marche", "username": "lucab962"}, {"name": "Barbara Raval \ud83d\udc31 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764 \ud83d\udc38 \ud83d\udd1c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21720, "following_count": 8298, "tweet_count": 158314, "listed_count": 204}, "id": "986811270", "location": "Viareggio -  Multimedia", "username": "BarbaraRaval"}, {"name": "Mary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "id": "806587158756786176", "location": "mallorca", "username": "Mary_blackmoon"}, {"name": "Luh 13\ud83e\udda2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 733, "tweet_count": 81642, "listed_count": 5}, "id": "899731592125480960", "username": "Fontluh"}, {"name": "Sandra Meireles.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 478, "tweet_count": 57471, "listed_count": 4}, "id": "1275646346", "username": "SandraMeireles2"}, {"name": "astillerense", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 120, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "id": "1155409713087098881", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "username": "astillerense1"}, {"name": "Lucia Etxebarria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106986, "following_count": 6506, "tweet_count": 111308, "listed_count": 1079}, "id": "245791854", "location": "Neverland", "username": "LaEtxebarria"}, {"name": "Shido4ss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 290, "tweet_count": 14570, "listed_count": 4}, "id": "1005909994276040710", "location": "Valencia, Venezuela", "username": "shido4ss"}, {"name": "Richi Cisneros | 25 \ud83c\udf1f \ud83c\udfc6 AL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 4497, "tweet_count": 154170, "listed_count": 26}, "id": "37984211", "location": "Lima, Peru", "username": "Azulgroneixe"}, {"name": "Ray Cisneros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51435, "listed_count": 4}, "id": "3157305131", "username": "flacomercury"}, {"name": "lys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1027, "tweet_count": 159499, "listed_count": 24}, "id": "249314511", "location": "louistomlinson - 20\u2019s", "username": "thiddlevanstan"}, {"name": "Concursapa - Luciene Santos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 52880, "following_count": 808, "tweet_count": 40337, "listed_count": 92}, "id": "796392848618881024", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "username": "sapavegana"}, {"name": "Helena Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1681, "tweet_count": 45034, "listed_count": 4}, "id": "1220107118", "username": "HelenaSBrasil"}, {"name": "Hokardashian\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1427, "tweet_count": 100265, "listed_count": 9}, "id": "175541178", "username": "MicaWenee"}, {"name": "In\u00eas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 238, "tweet_count": 32239, "listed_count": 0}, "id": "2922877435", "username": "inesgodinho02"}, {"name": "AAguero.A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 99, "tweet_count": 5756, "listed_count": 0}, "id": "3258044053", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "aaguero_a"}, {"name": "\ud835\udd99\ud80c\udd97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 3962, "tweet_count": 28907, "listed_count": 6}, "id": "2561087663", "username": "xweirdmixerxx"}, {"name": "sol da chaeryeong", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1131, "tweet_count": 46316, "listed_count": 4}, "id": "901264663396143104", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ryunj_de"}, {"name": "adriana villarreal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 175, "tweet_count": 55685, "listed_count": 0}, "id": "204381417", "username": "villarrealadri"}, {"name": "\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc17\ud835\udc17\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 384, "tweet_count": 19302, "listed_count": 1}, "id": "3154031721", "location": "Invicta", "username": "Texxera7"}, {"name": "lucia taveras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 5004, "tweet_count": 132589, "listed_count": 14}, "id": "1041238519", "username": "luciataveras66"}, {"name": "Yucateco T\u00e1ctico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 159, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}, "id": "4013940134", "location": "SN 1006 (G.327.6+14.6)", "username": "Adan_agt"}, {"name": "J\u00falio C\u00e9sar Campos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1810, "tweet_count": 23579, "listed_count": 0}, "id": "793115938367365121", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JlioCsarCampos3"}, {"name": "nahu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 284, "tweet_count": 15323, "listed_count": 3}, "id": "1287025668", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "NahuNahul"}, {"name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3108, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}, "id": "764021332241633283", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "Nuria_pariente"}, {"name": "jotap\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 811, "tweet_count": 35111, "listed_count": 4}, "id": "40417880", "location": "Brazil", "username": "jotapmello"}, {"name": "Claudia Abreu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 291, "tweet_count": 140460, "listed_count": 15}, "id": "728321457458139136", "username": "claudia_abreu22"}, {"name": "PG !", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 185, "tweet_count": 4782, "listed_count": 0}, "id": "3387135185", "username": "_pgms"}, {"name": "Milen Truswell 3 Mes.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 4419, "tweet_count": 9495, "listed_count": 7}, "id": "905048956442480640", "location": "Estocolmo, Su\u00e9cia", "username": "ImMortf_Trwx"}, {"name": "\ud835\udc00\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8a \ud835\udc0c\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8b\ud835\udd94\ud835\udc9a \ud835\udc03\u2019\ud835\udc12\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 253, "tweet_count": 49145, "listed_count": 19}, "id": "826132230527414272", "location": " \uff2e\uff2f\uff32\uff26\uff2f\uff2c\uff2b \u02d6\u2e19\u032d\u275bF\u1d00\u0274 \u1d00\u1d04\u1d04\u1d0f\u1d1c\u0274\u1d1b", "username": "xLadyMalfoyx"}, {"name": "Alessandro BP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 356, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}, "id": "523971141", "location": "Villorba, Veneto", "username": "AlessandroBP78"}, {"name": "Helem\ud83e\udd86\ud83e\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26547, "following_count": 701, "tweet_count": 111056, "listed_count": 69}, "id": "35413834", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "HelemAzevedo"}, {"name": "lurde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 898, "tweet_count": 31592, "listed_count": 2}, "id": "623157444", "location": "Colonia, Alemania", "username": "LourAguirre_"}, {"name": "Ruth Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 2587, "tweet_count": 52462, "listed_count": 49}, "id": "2763695448", "location": "Dominican Republic", "username": "narradorard"}, {"name": "paulo gomes pinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16117, "following_count": 17077, "tweet_count": 112736, "listed_count": 11}, "id": "268925776", "username": "paulopinho2006"}, {"name": "Jon Vader", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 3060, "tweet_count": 58103, "listed_count": 18}, "id": "18193631", "location": "Gran Canaria - Euskadi", "username": "JonVaderN7"}, {"name": "F_Society\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 3074, "tweet_count": 33329, "listed_count": 1}, "id": "2227019840", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "username": "FSociety_Cat"}, {"name": "alicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 256, "tweet_count": 44962, "listed_count": 0}, "id": "1025653871572602881", "location": "\ud83c\udded\ud83c\uddf3\u27b0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "alicialeveron"}, {"name": "kaah santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 248, "tweet_count": 7624, "listed_count": 0}, "id": "838842577981964288", "location": "Recreio, Brasil", "username": "Poxaasorriso"}, {"name": "\ud835\udd6e \ud835\udd86 \ud835\udd99 \ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 366, "tweet_count": 13467, "listed_count": 1}, "id": "766448271074140161", "location": "Santiago, Chile", "username": "fruity_b1tch"}, {"name": "Rubio \ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 647, "tweet_count": 56085, "listed_count": 0}, "id": "473570468", "location": "Los Cabos, Baja California Sur", "username": "ingeazul"}, {"name": "Beto \ud83e\ude781\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 984, "tweet_count": 69011, "listed_count": 12}, "id": "172084927", "location": "sp", "username": "betodiasjs"}, {"name": "may \ud83e\udd96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 845, "tweet_count": 51218, "listed_count": 3}, "id": "911791951996956672", "location": "na sua cama ", "username": "dinosaurrro"}, {"name": "\ud835\ude23\ud835\ude33\ud835\ude36; sungjin tudo pra mim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3972, "following_count": 3565, "tweet_count": 30901, "listed_count": 6}, "id": "2986231745", "location": "lovesick the series maior ato", "username": "wearewithday6"}, {"name": "\u22c8 trizz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 2321, "tweet_count": 79939, "listed_count": 45}, "id": "901512786072793088", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "username": "angrykki"}, {"name": "Adele Savigni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 63, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}, "id": "973648582535450627", "username": "SavigniAdele"}, {"name": "Antonio Proietti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 811, "tweet_count": 18889, "listed_count": 1}, "id": "955924919547846658", "location": "Italia", "username": "anpro56"}, {"name": "alex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 122, "tweet_count": 5886, "listed_count": 0}, "id": "911642557075124224", "username": "acoutas"}, {"name": "Netflix Portugal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 493219, "following_count": 92, "tweet_count": 11295, "listed_count": 216}, "id": "3310241819", "location": "Portugal", "username": "NetflixPT"}, {"name": "\u00c9tica con aspirinas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 1896, "tweet_count": 230455, "listed_count": 92}, "id": "798473245", "username": "EticaA"}, {"name": "Alex67", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 505, "tweet_count": 60910, "listed_count": 0}, "id": "909489098800422913", "username": "Alex21312003"}, {"name": "Thiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 117, "tweet_count": 11872, "listed_count": 0}, "id": "2422857946", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "thbs96"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u01ddn\u0250n\u0279\u01dd 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 426, "tweet_count": 4688, "listed_count": 0}, "id": "956409980864946176", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "3rn4n3"}, {"name": "Sandra Est\u00e9vez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17026, "following_count": 12957, "tweet_count": 311539, "listed_count": 426}, "id": "2493259808", "location": "O Porri\u00f1o, Espa\u00f1a", "username": "SandraEstevezC"}, {"name": "Ikkaz \ud83e\udef5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 433, "tweet_count": 24589, "listed_count": 3}, "id": "1004828365956804609", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ikk4z"}, {"name": "Richard Rela\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 692, "tweet_count": 45091, "listed_count": 1}, "id": "792536111524507649", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "ricardorelpat"}, {"name": "FUCKING SOUL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 180, "tweet_count": 1217, "listed_count": 0}, "id": "1008552966905913344", "location": "TU CORA BBCITA", "username": "FranMolina_13"}, {"name": "AgustinaconA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 211, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}, "id": "3236595695", "username": "Aguxxx_mazzei"}, {"name": "eMorini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 163, "tweet_count": 4052, "listed_count": 0}, "id": "1349765161", "location": "Indaiatuba, Brasil", "username": "moriniMesmo"}, {"name": "Thay \ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 195, "tweet_count": 44031, "listed_count": 3}, "id": "423855727", "location": "Recife, Brasil", "username": "Fuckedthaay"}, {"name": "Andoni Gutierrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 529, "tweet_count": 6628, "listed_count": 1}, "id": "601736252", "location": "Amorebieta-Etxano. ", "username": "Andoniguti"}, {"name": "Jonan Alart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4943, "following_count": 639, "tweet_count": 82305, "listed_count": 27}, "id": "286629956", "location": "Bilbao, Euskal Herria", "username": "j_alart7"}, {"name": "Jos\u00e9 Navas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 209, "tweet_count": 2445, "listed_count": 0}, "id": "1162467323925737472", "username": "JosNava48372096"}, {"name": "TVV Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 552101, "following_count": 1076, "tweet_count": 318136, "listed_count": 1261}, "id": "381515624", "location": "Miami,USA", "username": "TVVnoticias"}, {"name": "florencia lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 232, "tweet_count": 39831, "listed_count": 0}, "id": "850183907794239489", "location": "Colima, M\u00e9xico", "username": "ValenciSaucedo"}, {"name": "Marie Madeleine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 2528, "tweet_count": 39444, "listed_count": 0}, "id": "888762263888429057", "username": "MarieMa94255314"}, {"name": "javi349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1052, "tweet_count": 51654, "listed_count": 14}, "id": "143840968", "location": "M\u00e1laga", "username": "JaviH349"}, {"name": "Davi Atropela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 1400, "tweet_count": 31889, "listed_count": 2}, "id": "707415456370524160", "location": "RJ", "username": "6godavi"}, {"name": "Julia B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 504, "tweet_count": 45635, "listed_count": 0}, "id": "4925284960", "location": "22.01", "username": "biasmon"}, {"name": "Storyline Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot"}, {"name": "Franciele Oiram", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 57, "tweet_count": 21755, "listed_count": 0}, "id": "862523124092461057", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "FrancieleOiram"}, {"name": "Karla Calle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "username": "KarlaCalle"}, {"name": "Roberto M\u00eddia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 588, "tweet_count": 33360, "listed_count": 8}, "id": "150679706", "location": "Brasil", "username": "RobertoMidia"}, {"name": "Jornal O Globo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7200962, "following_count": 7430, "tweet_count": 481009, "listed_count": 13072}, "id": "54341363", "username": "JornalOGlobo"}, {"name": "Hellen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 211, "tweet_count": 18376, "listed_count": 0}, "id": "391514006", "location": "Leme, Brasil", "username": "Hellenpfvrr"}, {"name": "Desir\u00e9e Peris Perez \ud83d\udcd6 \u270d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8302, "following_count": 6878, "tweet_count": 131550, "listed_count": 91}, "id": "478420141", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "BoopDesy"}, {"name": "Eva R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 351, "tweet_count": 66722, "listed_count": 0}, "id": "850457504303783940", "location": "Rome, Lazio", "username": "Eveleenrey"}, {"name": "FrankJ6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1312, "tweet_count": 20065, "listed_count": 0}, "id": "268255960", "location": "Espa\u00f1a", "username": "splif16"}, {"name": "Gata \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4198, "following_count": 5008, "tweet_count": 53830, "listed_count": 6}, "id": "1131842406947663872", "username": "Gata92467960"}, {"name": "Jo\u00e3o Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 97, "tweet_count": 2420, "listed_count": 0}, "id": "734231230779150336", "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "jpcastro97"}, {"name": "LP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 495, "tweet_count": 18921, "listed_count": 0}, "id": "172832713", "username": "luizpcastilho"}, {"name": "Evelyn Rosales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1302, "tweet_count": 34832, "listed_count": 2}, "id": "954133148", "location": "guayaquil", "username": "DeroDaniela"}, {"name": "Lu \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 522, "tweet_count": 53188, "listed_count": 0}, "id": "3303120826", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "username": "luzzreyes24"}, {"name": "\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 225, "tweet_count": 10929, "listed_count": 0}, "id": "3434638307", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "lutreceleste"}, {"name": "Tia do zap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 4749, "tweet_count": 73342, "listed_count": 2}, "id": "1067975648038330368", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "MartaMenezes900"}, {"name": "Ana Simoes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1352, "tweet_count": 7218, "listed_count": 1}, "id": "836378679915720704", "username": "anasimmoes"}, {"name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 2422, "tweet_count": 793470, "listed_count": 64}, "id": "42271371", "username": "sonia_divinaa"}, {"name": "M \ud83d\udd87 \ud83d\udca5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 350, "tweet_count": 34479, "listed_count": 0}, "id": "1121832195503591424", "location": "Barbarena", "username": "barbarenatops"}, {"name": "Ricardo Henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 14, "tweet_count": 6461, "listed_count": 0}, "id": "940631182684942336", "username": "UpHenriquesouza"}, {"name": "Febre Mania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38797, "following_count": 123, "tweet_count": 884823, "listed_count": 167}, "id": "270721217", "location": "Brasil", "username": "FebreMania"}, {"name": "Sofi\ud83d\udd2a\ud83d\udc14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 2467, "tweet_count": 119381, "listed_count": 6}, "id": "794751606", "location": "La Plata, Argentina", "username": "s0fi_12"}, {"name": "Adri Iba\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 1176, "tweet_count": 17137, "listed_count": 0}, "id": "333844447", "location": "Paraguay", "username": "Adribanhez"}, {"name": "Sol Taylor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "id": "138627969", "username": "SolTaylorRdL"}, {"name": "H\u00e9ctor H. L\u00f3pez \u270d\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1634, "tweet_count": 75993, "listed_count": 15}, "id": "724205510497591296", "location": "M\u00e1s o menos, mitad del monte", "username": "Yatengounaedad"}, {"name": "Tiziana C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 958, "tweet_count": 26519, "listed_count": 2}, "id": "768560791347990528", "location": "Roma, Lazio", "username": "Tiziana0219"}, {"name": "maraich vai ver o The Rose \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 179, "tweet_count": 16291, "listed_count": 1}, "id": "114561632", "location": "insta: @m.araich", "username": "akutetagawa"}, {"name": "\ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 182, "tweet_count": 38226, "listed_count": 5}, "id": "729426510", "username": "psbrdx"}, {"name": "Ser naco es chido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 3358, "tweet_count": 71220, "listed_count": 13}, "id": "386263836", "location": "M\u00e9xico", "username": "NacoRules"}, {"name": "Favorite Book\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24905, "following_count": 24622, "tweet_count": 258797, "listed_count": 105}, "id": "797257949555097600", "location": "https://twitter.com/HLfavorito", "username": "HLfavorito1"}, {"name": "RobeR ReboR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1802, "tweet_count": 168185, "listed_count": 9}, "id": "382582233", "location": "#TropaK", "username": "El__errante"}, {"name": "\ud835\udc9c\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6\u270c\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f #TropaK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19135, "following_count": 14266, "tweet_count": 70403, "listed_count": 4}, "id": "4144776443", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Charoli2015"}, {"name": "Luis Oviedo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 220, "tweet_count": 34014, "listed_count": 6}, "id": "4896724481", "location": "Lara, Venezuela", "username": "Lfog2310"}, {"name": "Matin \ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 919, "tweet_count": 50709, "listed_count": 0}, "id": "1115347825766825984", "location": "De copa\ud83c\udf34\ud83d\udc4b\ud83c\udffc", "username": "trevod5"}, {"name": "Fabio\ud83c\udfae\ud83d\udc7e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1464, "tweet_count": 17322, "listed_count": 1}, "id": "1071445828559126528", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "Fpimentello"}, {"name": "IGN Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 223054, "following_count": 253, "tweet_count": 46025, "listed_count": 665}, "id": "3063957725", "location": "Brasil", "username": "IGNBrasil"}, {"name": "cleide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 2301, "tweet_count": 45513, "listed_count": 12}, "id": "289962686", "username": "klad77L"}, {"name": "Kassinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 538, "tweet_count": 83879, "listed_count": 0}, "id": "629289262", "location": "Por ai", "username": "KassiaKaren"}, {"name": "Ana Larraz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8746, "following_count": 8080, "tweet_count": 145417, "listed_count": 112}, "id": "3347526491", "location": "Espanha", "username": "Analarrazgale"}, {"name": "Zaahara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 174, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}, "id": "1156154189002579968", "username": "Zaahara4"}, {"name": "Noelia \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 180, "tweet_count": 9531, "listed_count": 1}, "id": "107692032", "location": "Salou, Spain", "username": "Gonellnoe"}, {"name": "JuliantinaRock\ud83d\udca5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 511, "tweet_count": 12966, "listed_count": 0}, "id": "1129123253480546309", "location": "New York, NY", "username": "JuliantinaRock"}, {"name": "Gaby89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 38, "tweet_count": 4516, "listed_count": 0}, "id": "1149724919468568578", "username": "Gaby893"}, {"name": "GabiTolosa19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 94, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}, "id": "1147576585589055488", "username": "GabiTolosa19"}, {"name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}, "id": "716304009120849920", "username": "vedazs16"}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas"}, {"name": "\ud83d\udc99Horacio Montenegro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 3671, "tweet_count": 193058, "listed_count": 35}, "id": "346190270", "location": "C\u00f3rdoba. Rep\u00fablica Argentina", "username": "hora_m"}, {"name": "Esteban Domecq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69932, "following_count": 1874, "tweet_count": 6005, "listed_count": 515}, "id": "1070857758", "location": "Bs. As. Argentina", "username": "EODomecq"}, {"name": "Celeste \ud83c\udf80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 549, "tweet_count": 193894, "listed_count": 275}, "id": "373311213", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "username": "MissLacito"}, {"name": "#Dayane\ud83d\udc2c #Ivonne\ud83d\udd2e #Juliantina\ud83d\udd87\ufe0f\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 552, "tweet_count": 112042, "listed_count": 0}, "id": "1122881419464925190", "username": "BrbaraMacarena2"}, {"name": "Gisselle \ud83c\udf70\ud83c\udf51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 300, "tweet_count": 25186, "listed_count": 0}, "id": "1129028653101096961", "username": "juliantinaxgiss"}, {"name": "Maria Gigliola Toniollo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 124, "tweet_count": 1675, "listed_count": 1}, "id": "123206846", "location": "Roma", "username": "mgtoniollo"}, {"name": "Isabella Abad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 1622, "tweet_count": 42261, "listed_count": 110}, "id": "4869848134", "location": "Uruguai", "username": "isabellaabad1"}, {"name": "Vit\u00f3ria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 144, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}, "id": "1137859991828873216", "location": "Recife, Brasil", "username": "lindaegataS2"}, {"name": "Horny Octopus \ud83d\udc19 #WynonnaEarp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 355, "tweet_count": 26077, "listed_count": 1}, "id": "1129013636104687617", "location": "Over the rainbow", "username": "PACTOvol2"}, {"name": "Vulgo CAMAz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 247, "tweet_count": 4136, "listed_count": 0}, "id": "1096802189312487424", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "username": "Breno1Camaz"}, {"name": "V&J BBIR/Juliantina \ud83d\udcaf % \ud83c\udf51\ud83c\udf70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 919, "tweet_count": 96281, "listed_count": 0}, "id": "1129039900156878848", "location": "Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 ", "username": "Achaga_21"}, {"name": "SadJuanfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66953, "following_count": 5331, "tweet_count": 56930, "listed_count": 54}, "id": "4258126635", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "iamjuan_1001"}, {"name": "Ed \ud83e\udda6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1045, "tweet_count": 33703, "listed_count": 1}, "id": "269999451", "location": "Bogota-Colombia", "username": "EDWINYES23"}, {"name": "Cez Rocksiqh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 650, "tweet_count": 9008, "listed_count": 2}, "id": "897947569", "location": "ES-Brazil", "username": "rocksiqh"}, {"name": "\u210delen\ud835\udd52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 259, "tweet_count": 3004, "listed_count": 0}, "id": "913090640199737346", "location": "\ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd63", "username": "g0ulartlena"}, {"name": "Muuuaburria\ud83d\udd3b\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 45, "tweet_count": 139355, "listed_count": 6}, "id": "3091743987", "location": "avi\u00f3n chino con mascarillas", "username": "muaburria"}, {"name": "WL9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 437, "tweet_count": 5845, "listed_count": 0}, "id": "4295909176", "username": "weellalves10"}, {"name": "isabella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 463, "tweet_count": 10608, "listed_count": 1}, "id": "764179855915229184", "location": "young & sweet & now past 18 \ud83d\ude2d", "username": "lostinjapxn"}, {"name": "Erika \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 3404, "tweet_count": 11307, "listed_count": 0}, "id": "1136045866786131974", "location": "Dubai", "username": "FernandesErika6"}, {"name": "Alfonso Piedras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 300, "tweet_count": 10515, "listed_count": 0}, "id": "926480590035021824", "username": "alfonso_piedras"}, {"name": "...::: \u03c2\u043d\u00e1\u0438\u03b1\u0442\u03c3\u0455 \u0454\u0438\u0442\u0454\u044f\u03c1\u044f\u03b9\u0455\u0454\u0455 :::...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 385, "tweet_count": 49101, "listed_count": 11}, "id": "1056239730", "location": "Gij\u00f3n, Asturias [ESPA\u00d1A]", "username": "Ch_Enterprises"}, {"name": "Jose Montero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 452, "tweet_count": 129465, "listed_count": 7}, "id": "275105547", "username": "monterobonao"}, {"name": "Monipad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1251, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}, "id": "913532063114055681", "location": "Argentina", "username": "Monipadillamon"}, {"name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "username": "ananaykiwi"}, {"name": "thierry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1101, "tweet_count": 76430, "listed_count": 0}, "id": "4791760632", "location": "eng quim - ufrj ", "username": "paulotthierry"}, {"name": "ScoobyLuizin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 724, "tweet_count": 60705, "listed_count": 3}, "id": "3034993606", "location": "Rio de Janeiro", "username": "luizinho8236"}, {"name": "Jurischile2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 516, "tweet_count": 42221, "listed_count": 1}, "id": "1707891582", "location": "Pico en el ojo", "username": "jurischile"}, {"name": "Tanniaustral \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 2134, "tweet_count": 126745, "listed_count": 1}, "id": "1444225568", "location": "enmichilitolindo", "username": "Tanniaustral"}, {"name": "Gaby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 338, "tweet_count": 26105, "listed_count": 0}, "id": "1024053850024628225", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "username": "Gabyo891"}, {"name": "MarceRo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 850, "tweet_count": 212955, "listed_count": 0}, "id": "205498485", "location": "Por el Mundo", "username": "MarEdu20"}, {"name": "Germano Salles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 216, "tweet_count": 56346, "listed_count": 0}, "id": "853201250367754241", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "SallesGermano"}, {"name": "Rafael Ara\u00fajo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7321, "following_count": 688, "tweet_count": 31562, "listed_count": 65}, "id": "59361804", "location": "Belo Horizonte", "username": "faelluis"}, {"name": "Juanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 225, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "id": "835369092580261889", "location": "Manchester", "username": "juandaramish"}, {"name": "\u00d3scar David R\u00edos Gil\ud83d\udeb2\ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14758, "following_count": 1579, "tweet_count": 62865, "listed_count": 110}, "id": "462886928", "location": "Hamilton, Ontario", "username": "Orios8"}, {"name": "alfredo borgioli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1423, "tweet_count": 17372, "listed_count": 2}, "id": "2935084643", "location": "mar del plata", "username": "alfreborgioli"}, {"name": "Jezabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9855, "following_count": 9443, "tweet_count": 101774, "listed_count": 104}, "id": "374843031", "username": "JezabelLosada"}, {"name": "Chimo Baeza Belda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 1439, "tweet_count": 90775, "listed_count": 0}, "id": "31259808", "location": "Elche", "username": "chimoeneas"}, {"name": "\ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc86\ud83e\udd88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 944, "tweet_count": 40127, "listed_count": 2}, "id": "1101950988229832705", "username": "Saturn_amt"}, {"name": "Adri de LP \ud83d\udc3a\ud83c\udf1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2485, "tweet_count": 32454, "listed_count": 2}, "id": "198259017", "location": "La Plata, Argentina", "username": "ariadnalp77"}, {"name": "El Bosnio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37013, "following_count": 485, "tweet_count": 104289, "listed_count": 102}, "id": "263865213", "location": "CABA", "username": "elbosnio"}, {"name": "tu bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 269, "tweet_count": 10815, "listed_count": 0}, "id": "1129271967545286656", "username": "amriii22"}, {"name": "sr. intensa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 392, "tweet_count": 9837, "listed_count": 0}, "id": "2942042434", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "malennalu0"}, {"name": "HerederaDeTravisBickle\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 328, "tweet_count": 14406, "listed_count": 4}, "id": "2203191390", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ritillarobles"}, {"name": "ghost", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 308, "tweet_count": 9481, "listed_count": 7}, "id": "3463040056", "location": "A ", "username": "ghostfenty"}, {"name": "Silvia Sanfederico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7433, "following_count": 7286, "tweet_count": 103408, "listed_count": 58}, "id": "878532643113054208", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "SSanfederico"}, {"name": "Beatriz Dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 345, "tweet_count": 9438, "listed_count": 0}, "id": "1000006152107773952", "location": "Castelo Branco, Portugal", "username": "imbbdias3"}, {"name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "id": "431771186", "location": "Espa\u00f1a", "username": "MagdaDJG"}, {"name": "um lixinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 15, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}, "id": "1085331263433703429", "location": "Montes Claros, Brasil", "username": "isabmrts"}, {"name": "\ud83c\udfac\ud83d\udc13 M\u00e6theusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 3607, "tweet_count": 41409, "listed_count": 2}, "id": "3196510455", "location": "Saara do Vale do A\u00e7o/MG", "username": "MFellipeDias"}, {"name": "Antonia de O\u00f1ate\ud83e\udd44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4022, "following_count": 3116, "tweet_count": 122943, "listed_count": 98}, "id": "17106158", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Piamonte"}, {"name": "Nancy BlueAngl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1286, "tweet_count": 82846, "listed_count": 67}, "id": "2305385232", "location": "Mexico", "username": "NancyBlueAngl"}, {"name": "victor velasquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 88, "tweet_count": 7737, "listed_count": 0}, "id": "380091014", "location": "santiago", "username": "vhvelasqz"}, {"name": "erin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 320, "tweet_count": 5922, "listed_count": 0}, "id": "972274712872148993", "location": "(ela/dela)", "username": "iknxwaplace"}, {"name": "Fernando Machado \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 3185, "tweet_count": 64746, "listed_count": 27}, "id": "259877989", "location": "Novo Hamburgo/Sapucaia do Sul", "username": "_FernandoRM"}, {"name": "Inquebrantable", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14301, "following_count": 136, "tweet_count": 34661, "listed_count": 79}, "id": "2218481762", "username": "esp_soc"}, {"name": "Jes\u00fas Aguilera Esteller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10617, "following_count": 9584, "tweet_count": 118323, "listed_count": 73}, "id": "2233700355", "username": "44Jesteller"}, {"name": "Fran Monroy Moret", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143045, "following_count": 8301, "tweet_count": 270320, "listed_count": 1186}, "id": "764036", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "fmonroy"}, {"name": "Marlon Campos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 4031, "tweet_count": 23675, "listed_count": 2}, "id": "328677087", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "username": "marlonscampos"}, {"name": "Gleisi Hoffmann", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 984849, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "username": "gleisi"}, {"name": "\u26bd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 712, "tweet_count": 8068, "listed_count": 0}, "id": "416051489", "location": "BogotaDCardenal", "username": "48PRIMERCAMPEON"}, {"name": "\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 289, "tweet_count": 11234, "listed_count": 0}, "id": "770359770", "username": "SofiaOlocco"}, {"name": "Paulina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 676, "tweet_count": 31994, "listed_count": 1}, "id": "1584335462", "location": "San Fco, C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "PaulinaRosa10"}, {"name": "#SoledadVera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1048, "tweet_count": 69115, "listed_count": 4}, "id": "187621580", "username": "DELIAPAZ"}, {"name": "Pablito Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1086, "tweet_count": 11523, "listed_count": 1}, "id": "166226516", "username": "Pablito__18"}, {"name": "Makonnen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 66, "tweet_count": 49234, "listed_count": 1}, "id": "179437096", "username": "Mknnen_"}, {"name": "lety", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 2206, "tweet_count": 101320, "listed_count": 0}, "id": "740412012606410752", "location": "Los h\u00e9roes Tecamac ", "username": "LetyMozo"}, {"name": "Apenas um apaixonado pela vida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 899, "tweet_count": 12148, "listed_count": 0}, "id": "3020365336", "username": "Mckbcaoficiall"}, {"name": "Mam\u00e3e do Ben \ud83d\udc06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 288, "tweet_count": 7997, "listed_count": 2}, "id": "839330037149085696", "username": "Pamelaaasilva19"}, {"name": "Lecturas Recomendadas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 529, "tweet_count": 45656, "listed_count": 6}, "id": "1004872888296591362", "username": "LRecomendadas"}, {"name": "Munix \u2720 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 878, "tweet_count": 23056, "listed_count": 0}, "id": "1325566124", "location": "Vilar City", "username": "munixbabs"}, {"name": "Arima Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 9135, "tweet_count": 33001, "listed_count": 57}, "id": "1041630061139378176", "location": "Espa\u00f1a. Canarias.", "username": "ArimaRodriguez"}, {"name": "\u300cC\u035f:\u035f\\\u035fD\u035fa\u035fr\u035fi\u035fo\u035fX\u035fa\u035fl\u035fl\u035f\\\u035f \u300d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1085, "tweet_count": 5237, "listed_count": 4}, "id": "297683687", "location": "CDMX", "username": "dack10"}, {"name": "SO\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 229, "tweet_count": 23218, "listed_count": 0}, "id": "2880404855", "location": "San Antonio de Areco", "username": "Davidvsosa"}, {"name": "garejere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 227, "tweet_count": 4444, "listed_count": 0}, "id": "3506935882", "location": "Argentina", "username": "garecaajeremias"}, {"name": "Espe Ferloni \ud83c\udf80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 61, "tweet_count": 177035, "listed_count": 9}, "id": "425930972", "username": "hopecas16"}, {"name": "Milu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "username": "julmareky"}, {"name": "Patricia \ud83e\udd2b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}, "id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "username": "pattyromero11"}, {"name": "Pisciana \u2653\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 673, "tweet_count": 3497, "listed_count": 0}, "id": "907671383139856390", "location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "DayseaneSabrina"}, {"name": "Lisettee\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 4135, "tweet_count": 13884, "listed_count": 3}, "id": "823601773273354241", "username": "TLisetteLucero"}, {"name": "Hug\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 700, "tweet_count": 4155, "listed_count": 0}, "id": "975506828254642176", "location": "MN-BH ", "username": "nizcomz"}, {"name": "R\ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 664, "tweet_count": 243390, "listed_count": 47}, "id": "396194340", "location": "Standing my ground.", "username": "O_edipus"}, {"name": "Claudia Mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 954, "tweet_count": 5832, "listed_count": 0}, "id": "740637923817754625", "location": "Coronel Oviedo, Paraguay", "username": "Clau14Dane"}, {"name": "Nicole Emery", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 492, "tweet_count": 10495, "listed_count": 0}, "id": "1139347527814324224", "location": "Paraguay", "username": "NicoleCuquejo17"}, {"name": "nathan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9715, "following_count": 9105, "tweet_count": 126811, "listed_count": 38}, "id": "1242448514", "location": "@fluminensefc", "username": "fvcknat"}, {"name": "dans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 868, "tweet_count": 5308, "listed_count": 0}, "id": "809924659101704192", "location": "Quilmes, Argentina", "username": "limbodans"}, {"name": "clara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 440, "tweet_count": 10494, "listed_count": 0}, "id": "953780777388511232", "location": "Argentina", "username": "claruojeda22"}, {"name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78"}, {"name": "lexi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 2121, "tweet_count": 97002, "listed_count": 59}, "id": "3557561543", "location": "She Her 18", "username": "13eunkook"}, {"name": "ali carrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 546, "tweet_count": 17625, "listed_count": 7}, "id": "236397202", "location": "M\u00e9xico", "username": "alicarrerat"}, {"name": "Osiris Cant\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 4196, "tweet_count": 24464, "listed_count": 15}, "id": "52931097", "location": "M\u00e9xico.", "username": "Osiriscantu"}, {"name": "tosodormindo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 151, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}, "id": "1124637030204493825", "username": "tosodormindo"}, {"name": "Tatiana F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 374, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "id": "324355644", "username": "TatiF_2011"}, {"name": "Montse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1075, "tweet_count": 57542, "listed_count": 6}, "id": "374046784", "username": "montseg68"}, {"name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"name": "Ivan Bezdomnyj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 931, "tweet_count": 75863, "listed_count": 0}, "id": "4197095417", "location": "Lo dice Razzi/Crozza(5,2,5,3):", "username": "IBezdomnyj"}, {"name": "\u273f\uff61.:*\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd6c\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd92*.:\uff61\u273f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17627, "following_count": 995, "tweet_count": 189291, "listed_count": 26}, "id": "105197405", "location": "Caracas - Venezuela", "username": "rosatiam"}, {"name": "Italyano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21133, "following_count": 14561, "tweet_count": 122429, "listed_count": 32}, "id": "245878377", "username": "Italymario"}, {"name": "ternura radical", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 664, "tweet_count": 68445, "listed_count": 0}, "id": "344242050", "location": "veracruz, ver", "username": "analaviniaa"}, {"name": "\ud83c\udf6f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 309, "tweet_count": 10531, "listed_count": 1}, "id": "1036824816320479232", "username": "alittlepeaach"}, {"name": "Fede K \u2600\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1299, "tweet_count": 29827, "listed_count": 2}, "id": "184654869", "location": "Argentina", "username": "FedonKa"}, {"name": "Mosquito Sancineto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 1236, "tweet_count": 8991, "listed_count": 7}, "id": "738918905473847296", "location": "Open Door, Argentina", "username": "muysancineto"}, {"name": "Doris Motta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 160, "tweet_count": 5581, "listed_count": 0}, "id": "1132307287891169281", "username": "DorisMotta2"}, {"name": "Vila Cova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 413, "tweet_count": 18428, "listed_count": 0}, "id": "1006686240190681090", "location": "Vila do Conde, Portugal", "username": "BilaCoba"}, {"name": "Zenny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 839, "tweet_count": 40125, "listed_count": 7}, "id": "827223453925273600", "username": "luccazenho"}, {"name": "Satoshi (\u654f\u5fd7)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 2595, "tweet_count": 64540, "listed_count": 31}, "id": "2874234215", "location": "Brasil", "username": "Satoshi_Saatou"}, {"name": "Fan Club Oficial Barbarena Gdl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 593, "tweet_count": 9818, "listed_count": 0}, "id": "1103043111494799363", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "BarbarenaGdl"}, {"name": "Nicolau teve c\u00e2ncer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 529, "tweet_count": 57231, "listed_count": 0}, "id": "350503965", "location": "Curral del rey", "username": "Bomdiarolao"}, {"name": "Tes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 209, "tweet_count": 6114, "listed_count": 2}, "id": "903769172580192257", "location": "M\u00e9xico", "username": "tecadlu"}, {"name": "Instituto Surgere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 0, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "id": "1138906810977587201", "username": "InstitutSurgere"}, {"name": "Zaida Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16132, "following_count": 16189, "tweet_count": 397221, "listed_count": 67}, "id": "914141617757544448", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "username": "zaidacastillo51"}, {"name": "El Destape", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 542082, "following_count": 489, "tweet_count": 149032, "listed_count": 1306}, "id": "2792557771", "location": "Argentina", "username": "eldestapeweb"}, {"name": "francy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 2229, "tweet_count": 29482, "listed_count": 2}, "id": "803632962893803520", "location": "Lodi, Lombardia,italia", "username": "grumpy792"}, {"name": "Gay.it", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13204, "following_count": 430, "tweet_count": 29053, "listed_count": 140}, "id": "95899547", "username": "gayit"}, {"name": "Hecola.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 694, "tweet_count": 68576, "listed_count": 15}, "id": "572810149", "username": "hecola6"}, {"name": "Angel C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27826, "listed_count": 6}, "id": "128035506", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "username": "micohu83"}, {"name": "\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc9a\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 221, "tweet_count": 3625, "listed_count": 0}, "id": "1133951190654496769", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "emillyalvesy"}, {"name": "jump", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 1571, "tweet_count": 35317, "listed_count": 1}, "id": "3315654665", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "medeixaquietin"}, {"name": "still victoria \ud83e\uddc3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12719, "following_count": 4878, "tweet_count": 158007, "listed_count": 25}, "id": "2220041286", "location": "my best @hogwrhp \u2748 bae bea", "username": "chrswar"}, {"name": "juan jose martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}, "id": "62365000", "username": "juan_jose1989"}, {"name": "alecrim dourado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1343, "tweet_count": 35170, "listed_count": 0}, "id": "710950659139497985", "location": "Wakanda", "username": "xxxrbkMC01"}, {"name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "id": "1127329468694114304", "username": "Rafael_alvsan"}, {"name": "Luis Felipe Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "373708174", "location": "brasil", "username": "suicida_roots"}, {"name": "Time MaisEV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 1665, "tweet_count": 10698, "listed_count": 6}, "id": "2182562437", "username": "TimeMaisEV"}, {"name": "smile specialist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 78, "tweet_count": 15873, "listed_count": 3}, "id": "786037404608061440", "location": "aqu\u00ed estoy, amigos de Santiago", "username": "wazavysnow"}, {"name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 2416, "tweet_count": 37394, "listed_count": 4}, "id": "1162533556830244864", "location": "\ud83e\udd85", "username": "sxbrxxrx"}, {"name": "alguien", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 508, "tweet_count": 27469, "listed_count": 0}, "id": "444027129", "username": "pelayodebriones"}, {"name": "pau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22980, "following_count": 869, "tweet_count": 43849, "listed_count": 13}, "id": "237711660", "username": "paauulzz"}, {"name": "Ray", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 796, "tweet_count": 11322, "listed_count": 1}, "id": "3855193456", "location": "\ud83e\uded4@Tiaguinhobuh ", "username": "rrrr2d2"}, {"name": "Sandra Baja\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 3169, "tweet_count": 99691, "listed_count": 33}, "id": "1186288022", "location": "Oklahoma city", "username": "Sandra_1B"}, {"name": "Juan Agustin Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10023, "following_count": 6815, "tweet_count": 194222, "listed_count": 90}, "id": "378979383", "location": "Miami, Florida", "username": "juanperez2428"}, {"name": "venus \ud83d\udd78\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 296, "tweet_count": 83401, "listed_count": 1}, "id": "2162039033", "location": "Hogwarts", "username": "azkabandelrey"}, {"name": "FAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 602, "tweet_count": 16284, "listed_count": 3}, "id": "42647522", "username": "ElAnti_Fas"}, {"name": "A \u25bc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4566, "following_count": 3947, "tweet_count": 148903, "listed_count": 6}, "id": "2275588692", "username": "te_arroba"}, {"name": "MaisEV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4589, "following_count": 888, "tweet_count": 17390, "listed_count": 121}, "id": "16865481", "location": "Brasil", "username": "maisev"}, {"name": "Gerardovich d[0.o]b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 533, "tweet_count": 29810, "listed_count": 10}, "id": "294870396", "location": "Ah Kim Pech ", "username": "Gerardo_HdzM"}, {"name": "Az\u00facar amargo \ud83d\udc99\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18306, "following_count": 2272, "tweet_count": 75184, "listed_count": 19}, "id": "171381849", "username": "azucarbitter"}, {"name": "Albert Wiskers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 190, "tweet_count": 18951, "listed_count": 2}, "id": "863938691563216897", "location": "Alg\u00fan lugar de los siete mares", "username": "cold_good_coffe"}, {"name": "pimpi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 227, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "id": "1046194741719826432", "location": "Rosario, Argentina ", "username": "kiaru_portis"}, {"name": "Herly Lula da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1295, "tweet_count": 215099, "listed_count": 1}, "id": "1026640481810374656", "username": "HerlyPereira"}, {"name": "Innominatam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 655, "tweet_count": 9449, "listed_count": 1}, "id": "3130694793", "location": "50\u00b052\u203246\u2033N 4\u00b025\u203234\u2033E", "username": "Madolell"}, {"name": "MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22922, "following_count": 14940, "tweet_count": 359465, "listed_count": 83}, "id": "384211578", "location": "Espa\u00f1a", "username": "mcyava"}, {"name": "I.Maranhao666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1600, "tweet_count": 36292, "listed_count": 3}, "id": "953167962", "location": "Americana, Brasil", "username": "IMaranhao666"}, {"name": "LULA Sandra Miria HADDAD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11799, "following_count": 8157, "tweet_count": 698244, "listed_count": 45}, "id": "1053681848", "username": "sandra_miria"}, {"name": "Adri\u00e1n Chavarr\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 928, "tweet_count": 32643, "listed_count": 1}, "id": "891756710", "username": "adrichava97"}, {"name": "marcelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 592, "tweet_count": 6720, "listed_count": 0}, "id": "1103365017066500102", "username": "marrrrceloq"}, {"name": "caminhoca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 316, "tweet_count": 21517, "listed_count": 0}, "id": "1099349736", "location": "SP", "username": "maconhesa"}, {"name": "rohano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 323, "tweet_count": 11404, "listed_count": 1}, "id": "789884137243017216", "location": "\u3164", "username": "rohano_"}, {"name": "Puro Odio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8222, "following_count": 361, "tweet_count": 60915, "listed_count": 16}, "id": "1309512828", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "thomastelas_"}, {"name": "ester ib\u00e1\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 4993, "tweet_count": 166530, "listed_count": 54}, "id": "1342266254", "username": "aster2013"}, {"name": "isabeleta #Rep\u00fablicaCatalana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 4547, "tweet_count": 76081, "listed_count": 30}, "id": "575025787", "location": "Catalunya", "username": "isabeleta2"}, {"name": "Tu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 801, "tweet_count": 3931, "listed_count": 0}, "id": "924917560306536448", "location": "Quississana, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinh", "username": "Perusso_Luiz"}, {"name": "Romina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 528, "tweet_count": 25237, "listed_count": 1}, "id": "138475898", "location": "Argentina", "username": "r0mina__"}, {"name": "ventura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 449, "tweet_count": 15890, "listed_count": 1}, "id": "763728100517613568", "location": "Barreiro, Portugal", "username": "cleanshady"}, {"name": "Javier Torres El Santo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 311, "tweet_count": 27568, "listed_count": 5}, "id": "1395898508", "location": "CVG ALCASA/C.GUAYANA, MATANZAS", "username": "elescamoso1"}, {"name": "\u2661 Isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1202, "tweet_count": 73582, "listed_count": 12}, "id": "1069392037", "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "Cartiuo"}, {"name": "Gino Matute P.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1380, "tweet_count": 101299, "listed_count": 24}, "id": "100372146", "location": "Ecuador", "username": "GinoMayCry"}, {"name": "giorgio b.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1873, "tweet_count": 65185, "listed_count": 1}, "id": "582712379", "location": "ingegnere", "username": "rontagnano"}, {"name": "Michel F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8079, "following_count": 4881, "tweet_count": 47160, "listed_count": 56}, "id": "1082166554", "location": "Lugo", "username": "MFilosofal"}, {"name": "Rodrigo/bicudo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6967, "following_count": 6173, "tweet_count": 15520, "listed_count": 0}, "id": "877294387394478082", "location": "Brasil", "username": "Rodrigo06678265"}, {"name": "Lob\u00e3o \ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7300, "following_count": 4026, "tweet_count": 56295, "listed_count": 2}, "id": "3384815387", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "username": "YagoTrem_bala"}, {"name": "jika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 598, "tweet_count": 43709, "listed_count": 3}, "id": "376513135", "location": "Curitiba", "username": "jeannywj"}, {"name": "PSB na C\u00e2mara", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9916, "following_count": 856, "tweet_count": 19524, "listed_count": 123}, "id": "97247408", "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "username": "psbnacamara"}, {"name": "Don Zeta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "id": "228118709", "location": "Lima y +", "username": "zetaunolima"}, {"name": "Bi\u00f3loga tatuada\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13422, "following_count": 876, "tweet_count": 73559, "listed_count": 44}, "id": "216905335", "location": "Lima", "username": "la_chax"}, {"name": "JpAudiophile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83e\udd9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1202, "tweet_count": 95663, "listed_count": 0}, "id": "88837284", "location": "El mejor pais de Chile ", "username": "JPAudiophile"}, {"name": "\ud83e\udddd\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 952, "tweet_count": 56411, "listed_count": 0}, "id": "756840293094264832", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "kinha_02"}, {"name": "banksy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 360, "tweet_count": 9955, "listed_count": 1}, "id": "3313987563", "username": "FlavioLabanca"}, {"name": "Gustavo Endres OLY", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 86101, "following_count": 417, "tweet_count": 18457, "listed_count": 242}, "id": "299772032", "location": "Canoas, Brasil", "username": "Gustavollei"}, {"name": "Peleo59", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 359, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "id": "554179159", "username": "Peleo59"}, {"name": "Isabelle.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 609, "tweet_count": 68310, "listed_count": 0}, "id": "2925783538", "location": "Volta Redonda, RJ", "username": "isah_sales3"}, {"name": "Anna \ud83c\udf80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1891, "tweet_count": 12901, "listed_count": 3}, "id": "86626547", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "username": "Anna_Styles1D_"}, {"name": "Red de Noticias en Chihuahua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20283, "following_count": 21, "tweet_count": 42867, "listed_count": 33}, "id": "1394952692", "location": "Chihuahua Mex.", "username": "Noticias_Chih"}, {"name": "GH\ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1140, "tweet_count": 10190, "listed_count": 0}, "id": "1151049865776029699", "location": "Riverdale, VA", "username": "gabrielbemlokoo"}, {"name": "ARQUIVO MERCURIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 3393, "tweet_count": 8427, "listed_count": 7}, "id": "370717182", "location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "arquivomercurio"}, {"name": "Ise ... direita - SDV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 2750, "tweet_count": 18823, "listed_count": 0}, "id": "1059093989167689729", "username": "IseMMCA"}, {"name": "Fabio Pannunzio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164247, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio"}, {"name": "Antonio De Nicola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 249, "tweet_count": 1405, "listed_count": 0}, "id": "95625486", "location": "Roma, Italy", "username": "JoseNinguem81"}, {"name": "Andressa.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 1353, "tweet_count": 33064, "listed_count": 0}, "id": "1514226704", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "username": "gbdessa"}, {"name": "j3j3\ud83c\udd93\u262e\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 577, "tweet_count": 18015, "listed_count": 0}, "id": "1085408075656384514", "username": "Foff28356374"}, {"name": "lulu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2044, "tweet_count": 84030, "listed_count": 10}, "id": "3015136798", "location": "ari & shawnsos", "username": "frenchlmt"}, {"name": "luan \u272a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 4345, "tweet_count": 38772, "listed_count": 22}, "id": "1110930845588692994", "location": "Brasil", "username": "luwkenobi"}, {"name": "Leo Valdez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 84, "tweet_count": 19105, "listed_count": 0}, "id": "3406443022", "username": "LeoValdezHDO"}, {"name": "Giovannella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1634, "tweet_count": 103266, "listed_count": 3}, "id": "826540340349919232", "location": "Milano", "username": "giovannella58"}, {"name": "filho do amor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 316, "tweet_count": 32438, "listed_count": 1}, "id": "65427819", "location": "Rio de Janeiro", "username": "wc_oc"}, {"name": "fandres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2826, "tweet_count": 16035, "listed_count": 1}, "id": "467000956", "username": "andymakaroff"}, {"name": "ElNacional.cat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 185206, "following_count": 711, "tweet_count": 561244, "listed_count": 1531}, "id": "3374563353", "username": "elnacionalcat"}, {"name": "carlo destefanis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 224, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "id": "2163048598", "username": "DestefanisCarlo"}, {"name": "zaida57s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1316, "tweet_count": 369146, "listed_count": 45}, "id": "114803031", "location": "Venezuela", "username": "zaidasomoza"}, {"name": "Andrea76\u26aa\u26ab #CiaoIntelligentiAsintomatici", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1049, "tweet_count": 41235, "listed_count": 4}, "id": "2352972501", "location": "Avellino, Campania", "username": "andreascan76"}, {"name": "Avc Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15045, "following_count": 12063, "tweet_count": 178727, "listed_count": 115}, "id": "436268207", "location": "Xalapa Veracruz", "username": "AvcNoticias1"}, {"name": "Jecas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 246, "tweet_count": 18262, "listed_count": 1}, "id": "3303191217", "username": "Jecas30"}, {"name": "c a m i \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 990, "tweet_count": 28665, "listed_count": 0}, "id": "752528654224228376", "location": "Vt", "username": "savacam_"}, {"name": "Soy un hombre de carne y verso.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 4198, "tweet_count": 28999, "listed_count": 3}, "id": "270810657", "username": "rafaelserranore"}, {"name": "Daniel Alarc\u00f3n \ud83c\udfb5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 545, "tweet_count": 36263, "listed_count": 26}, "id": "1186647331", "location": "Murcia", "username": "Musicolosofia"}, {"name": "Camy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 596, "tweet_count": 8527, "listed_count": 0}, "id": "813854069118955520", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thingsofmermaid"}, {"name": "ana\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 487, "tweet_count": 27712, "listed_count": 0}, "id": "863184491422023680", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "hunterzdog"}, {"name": "Belmar #DefiendoLaConvenci\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10142, "following_count": 9224, "tweet_count": 85633, "listed_count": 6}, "id": "3039753807", "location": "Santiago, Chile", "username": "Nubealba"}, {"name": "analia peralta \ud83c\udf4b\ud83d\udc0d\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 551, "tweet_count": 121581, "listed_count": 4}, "id": "336614493", "username": "a_melgratti"}, {"name": "Durando lo q pueda \u200f\u0646 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Art. 28 C.N.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1871, "tweet_count": 25472, "listed_count": 6}, "id": "1008498345885696002", "location": "Salta, Argentina", "username": "JosDurand7"}, {"name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc68 \u2022\u2022 \ud80c\udcf1 GOT7 COMEBACK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1247, "tweet_count": 42805, "listed_count": 20}, "id": "963199235821899776", "location": "voc\u00ea \u00e9 seu bem mais precioso ", "username": "moviesjae"}, {"name": "lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 506, "tweet_count": 24663, "listed_count": 0}, "id": "952620805946531842", "username": "lucastrndd_"}, {"name": "Premierpedia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 40, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "id": "1148299042428002304", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "premierpedia"}, {"name": "Ale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1294, "tweet_count": 97434, "listed_count": 24}, "id": "4851430133", "username": "LKynes4"}, {"name": "Camerata Antonio! Presente!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 815, "tweet_count": 38061, "listed_count": 2}, "id": "522134904", "username": "afspagnuolo"}, {"name": "victoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 47, "tweet_count": 19810, "listed_count": 0}, "id": "1031504743850496000", "location": "rj", "username": "invictavic"}, {"name": "Yamiyuki Kuroi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 204, "tweet_count": 218068, "listed_count": 14}, "id": "396453128", "location": "\u00a1Leed mis obras, os gustar\u00e1n!", "username": "YamiyukiKuroi"}, {"name": "Paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 73, "tweet_count": 24012, "listed_count": 3}, "id": "1627793785", "username": "plmartinz"}, {"name": "Zabala al Dia.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11548, "tweet_count": 292346, "listed_count": 69}, "id": "65228781", "location": "New York City", "username": "zabalaaldia"}, {"name": "Karem Aedo Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 874, "tweet_count": 102779, "listed_count": 21}, "id": "2334166898", "location": "Santiago - Chile", "username": "KaremAedoGonzal"}, {"name": "karina pamela21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 74, "tweet_count": 6959, "listed_count": 1}, "id": "940565209776836609", "location": "en todos lados como siempre ", "username": "Karinapamela21"}, {"name": "Davi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 442, "tweet_count": 16998, "listed_count": 1}, "id": "949632514058055681", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "davi_alexs"}, {"name": "Antonio Attolini Murra\ud83c\udf39", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 279805, "following_count": 1864, "tweet_count": 66467, "listed_count": 871}, "id": "125563178", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "AntonioAttolini"}, {"name": "Pablo Enrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 3281, "tweet_count": 22916, "listed_count": 9}, "id": "720773311416762368", "location": "Ciudad Habana. Cuba", "username": "Dicotomia7"}, {"name": "ICLEP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 654, "tweet_count": 21525, "listed_count": 16}, "id": "1676176488", "location": "USA", "username": "ICLEP"}, {"name": "Andr\u00e9ia \u2728 #TeamBlack", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 220, "tweet_count": 77893, "listed_count": 3}, "id": "60959159", "username": "anrizatto"}, {"name": "Prof. Nelson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 9898, "tweet_count": 320944, "listed_count": 152}, "id": "292089465", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "Escritor4"}, {"name": "Gaudencio Torquato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25460, "following_count": 1274, "tweet_count": 78327, "listed_count": 388}, "id": "44915986", "location": "Brasil", "username": "GaudTorquato"}, {"name": "ana maria ramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 1653, "tweet_count": 25818, "listed_count": 4}, "id": "184187242", "location": "Brasil", "username": "ana50ramos"}, {"name": "M\u00e1rio Heitor Neg\u00f3cio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5694, "following_count": 6105, "tweet_count": 57836, "listed_count": 11}, "id": "55903243", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba", "username": "marionegocio"}, {"name": "Oferton_Pelis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8332, "following_count": 4937, "tweet_count": 69613, "listed_count": 91}, "id": "1241799595", "username": "Oferton_Pelis"}, {"name": "mike giuseppe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 161, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}, "id": "122135987", "username": "mikegiuseppe"}, {"name": "\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc96\ud835\udc94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 51, "tweet_count": 1344, "listed_count": 0}, "id": "969427459350388736", "location": "Melchor Ocampo, M\u00e9xico", "username": "ChristianeLemus"}, {"name": "Pedro J. Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11425, "following_count": 706, "tweet_count": 12776, "listed_count": 67}, "id": "1153101537574555648", "location": "Jerez de la Frontera - Sevilla", "username": "PGonzalezMedina"}, {"name": "Jo Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 327, "tweet_count": 7794, "listed_count": 0}, "id": "758137559725793280", "location": "Acapulco", "username": "alvees022"}, {"name": "Charles \u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1365, "tweet_count": 57781, "listed_count": 6}, "id": "87488194", "username": "karlozoliva"}, {"name": "YGT\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaYonyGilTorres\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 1744, "tweet_count": 23883, "listed_count": 9}, "id": "140910388", "location": "Miranda. Venezuela", "username": "YonyGilTorres"}, {"name": "Metro de Caracas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1322068, "following_count": 64, "tweet_count": 395358, "listed_count": 2138}, "id": "177656790", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "metro_caracas"}, {"name": "Grupo BM Radio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74344, "listed_count": 4}, "id": "2355304148", "location": "Mexico", "username": "gbmradio"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1164930049038069760"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kGqFSK80dE", "expanded_url": "https://twitter.com/acn_int_es/status/1164930049038069760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kGqFSK80dE", "media_key": "3_1164930047087710210"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Katuwapitiya"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "SriLanka"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.8493, "type": "Place", "normalized_text": "Pascua"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "SriLanka"}]}, "created_at": "2019-08-23T15:59:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2711472954", "text": "La Iglesia de San Sebasti\u00e1n en Katuwapitiya #SriLanka reabri\u00f3 sus puertas el 21 de julio, tres meses despu\u00e9s del ataque a la iglesia el domingo de Pascua, en el que un terrorista suicida mat\u00f3 a cien personas. Los fieles se reunieron para recordar a los familiares que perdieron https://t.co/kGqFSK80dE", "id": "1164930049038069760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160502068127420416"], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/dsRloy6x7J", "expanded_url": "https://bit.ly/2yTgX7k", "display_url": "bit.ly/2yTgX7k", "status": 200, "unwound_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10157320984564034&id=38423524033"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 234, "tag": "elezioni"}, {"start": 235, "end": 250, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:43:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 768, "like_count": 1543, "quote_count": 86}, "author_id": "403544693", "text": "Il governo ha fallito, noi non temiamo il voto.\n\nProponiamo una visione alternativa per l'Italia e vogliamo parlare di lavoro, scuola, sanit\u00e0, investimenti e non di accordicchi \n\nLeggi il mio post \u25b6\ufe0f https://t.co/dsRloy6x7J\n\n#elezioni #crisidigoverno", "id": "1160502068127420416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164980193540345859"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/43ZQptZI88", "expanded_url": "https://twitter.com/angeldeolavide/status/1164980193540345859/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/43ZQptZI88", "media_key": "7_1164980000912805888"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8729, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:18:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "10807552", "text": "Video de la concentraci\u00f3n en Madrid, embajada de Brasil, contra la pol\u00edtica de medio ambiente suicida del gobierno de Bolsonaro y el abandono de los bosques del Amazonas al sector privado. https://t.co/43ZQptZI88", "id": "1164980193540345859"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000038323560450"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/72eYS5jdQt", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1165000038323560450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/72eYS5jdQt", "media_key": "3_1165000032829026306"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:37:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/72eYS5jdQt", "id": "1165000038323560450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020405595348999"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:58:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "3899110467", "text": "A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "id": "1165020405595348999"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165029756456321036"], "created_at": "2019-08-23T22:35:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "511314077", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "ADona105"}]}, "text": "A\u00ed gente, mesmo com os cortes deu pra saber que a Ivana se enforcou n\u00e9\nEla pegou uma corda e botou o caixote pra subir  #ADona105", "id": "1165029756456321036"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164937949768761345"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NOpHD0WTMo", "expanded_url": "https://cub.am/2KRsYkj", "display_url": "cub.am/2KRsYkj"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "RT"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:30:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53804947", "text": "#RT @Cubanoselmundo: M\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela https://t.co/NOpHD0WTMo", "id": "1164937949768761345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165031694124179458"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/nyvnYpP0dJ", "expanded_url": "https://twitter.com/iglesiaquesufre/status/1165031694124179458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyvnYpP0dJ", "media_key": "3_1165031692723195905"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Katuwapitiya"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "SriLanka"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.8493, "type": "Place", "normalized_text": "Pascua"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "SriLanka"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:42:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3376185802", "text": "La Iglesia de San Sebasti\u00e1n en Katuwapitiya #SriLanka reabri\u00f3 sus puertas el 21 de julio, tres meses despu\u00e9s del ataque a la iglesia el domingo de Pascua, en el que un terrorista suicida mat\u00f3 a cien personas. Los fieles se reunieron para recordar a los familiares que perdieron https://t.co/nyvnYpP0dJ", "id": "1165031694124179458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165023502547767296"], "created_at": "2019-08-23T22:10:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "359039502", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 122, "end": 140, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "GraciasGabyPorIvana"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 141, "tag": "GraciasGabyPorIvana"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "ADona105"}]}, "text": "Eu vejo a galera rindo do suic\u00eddio da Ivana e me pergunto se voc\u00eas riem quando algu\u00e9m se suicida na vida real tamb\u00e9m?! \n\n#GraciasGabyPorIvana \nOBRIGADA GABY POR IVANA \n#ADona105", "id": "1165023502547767296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165031576251568128"], "in_reply_to_user_id": "3881826076", "created_at": "2019-08-23T22:42:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910609606250033152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165031418218655745"}], "text": "@WellingtonD26 eu sou um bom advogado", "id": "1165031576251568128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164899941770244097"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/rMDqkjhdfS", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZcGesK", "display_url": "bit.ly/2ZcGesK"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/9iUN6ZJ6Jc", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1164899941770244097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9iUN6ZJ6Jc", "media_key": "3_1164899938146422786"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.3238, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-08-23T13:59:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 19, "like_count": 288, "quote_count": 40}, "author_id": "9612112", "text": "Aves de Rapina n\u00e3o ser\u00e1 sequ\u00eancia e servir\u00e1 como hist\u00f3ria solo da Arlequina https://t.co/rMDqkjhdfS https://t.co/9iUN6ZJ6Jc", "id": "1164899941770244097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164767973057257472"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qDDaNX3oes", "expanded_url": "https://twitter.com/Tano2412/status/1164767973057257472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDDaNX3oes", "media_key": "3_1164767961061552128"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 204, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Mitre"}]}, "in_reply_to_user_id": "176669543", "created_at": "2019-08-23T05:14:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "176669543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164767958528249857"}], "text": "El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y la ubicaci\u00f3n de las defensas. Le toc\u00f3 el turno a la infanter\u00eda liderada por Mitre que decidi\u00f3 lanzar un ataque frontal suicida contra el inexpugnable fuerte https://t.co/qDDaNX3oes", "id": "1164767973057257472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164913426734469126"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/v4GCCXs29N", "expanded_url": "https://twitter.com/FDIonline/status/1164913426734469126/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v4GCCXs29N", "media_key": "3_1164913424431833088"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Rina"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "Rina"}]}, "created_at": "2019-08-23T14:52:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 55, "like_count": 252, "quote_count": 20}, "author_id": "841550263", "text": "Rina celebr\u00f3 su cumplea\u00f1os n\u00famero 17 la semana pasada.\n\nMientras pasaba con su familia, una bomba explot\u00f3, mat\u00f3 a Rina e hiri\u00f3 gravemente a su hermano y padre.\n\nAhora, los palestinos est\u00e1n repartiendo dulces celebrando su muerte. https://t.co/v4GCCXs29N", "id": "1164913426734469126"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164701771031351296"], "created_at": "2019-08-23T00:51:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 207, "like_count": 1747, "quote_count": 57}, "author_id": "2416085149", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Essa guerra contra o presidente Bolsonaro, pode levar o pa\u00eds a grandes preju\u00edzos, deixou de ser uma disputa pol\u00edtica, virou vingan\u00e7a, \u00f3dio pessoal e n\u00e3o est\u00e3o medindo esfor\u00e7os, palavras, meios, pessoas, m\u00e9todos para prejudicarem o presidente, com isso est\u00e3o prejudicando o pa\u00eds \ud83d\ude21", "id": "1164701771031351296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164899408003002368"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3PefNETFj2", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1164899408003002368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3PefNETFj2", "media_key": "16_1164899397848772609"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 181, "username": "totalfilm", "id": "17483878"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.7391, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 196, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-08-23T13:57:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de 2016. \n\n(Via: @totalfilm)\n\n#BirdsOfPrey \ud83d\udd28\ud83c\udff9\ud83d\udde3 https://t.co/3PefNETFj2", "id": "1164899408003002368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164844747921510400"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/NgHyntpuUN", "expanded_url": "https://twitter.com/javyvy/status/1164844747921510400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgHyntpuUN", "media_key": "3_1164844727667253248"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.3432, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "created_at": "2019-08-23T10:20:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "90853950", "text": "Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1xs y para el planeta. https://t.co/NgHyntpuUN", "id": "1164844747921510400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165028597385572357"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MultariGiovanni", "id": "1524363215139921920"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "IPlebeo", "id": "1005911696316293120"}]}, "in_reply_to_user_id": "900345126752571393", "created_at": "2019-08-23T22:30:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353382138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164974386467823622"}], "text": "@MultariGiovanni @IPlebeo Lo trovo abbastanza inutile e prematuro sinceramente... ci ritroveremmo con la stessa legge elettorale e gli stessi problemi del 2018", "id": "1165028597385572357"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165030031506251776"], "created_at": "2019-08-23T22:36:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "926792789261680641", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "D.luis"}]}, "text": "Uia uma rapariga morreu a saltar da ponte D.luis ontem ://", "geo": {"place_id": "01c7ed8caf11e8b2"}, "id": "1165030031506251776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164969161317134337"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/jslFNPnyRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/libertlady/status/1164717873484488705", "display_url": "twitter.com/libertlady/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 263, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:34:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "739521414747836416", "text": "Por que la teor\u00eda libertaria ten\u00eda que ser tan pelotuda no pod\u00eda ser un culto suicida as\u00ed no ten\u00eda que leer estas pelotudeces?\n\nEl mundo se va a morir y esta gente va a justificar a las corporaciones hasta que ya no puedan pagar los tanques de ox\u00edgeno marca Disney https://t.co/jslFNPnyRQ", "id": "1164969161317134337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164962062314999809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "in_reply_to_user_id": "104575381", "created_at": "2019-08-23T18:06:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "1476491178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934076572295168"}], "text": "@MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de algo, lo q sea, para callarlo, porq liquidarlo como a dirigentes sindicales a\u00fan no pueden.\nPero ojo ah\u00ed, tengo temor que digan un d\u00eda  \"Adolescente se suicida\".\ud83d\ude10", "id": "1164962062314999809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164490914254995456"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/DI825VsQqB", "expanded_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330", "display_url": "tn.com.ar/sociedad/murio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330/"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.3599, "type": "Place", "normalized_text": "Hip\u00f3lito Yrigoyen"}]}, "created_at": "2019-08-22T10:54:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "author_id": "3015709359", "text": "La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida. \n\nMuri\u00f3 el intendente de Hip\u00f3lito Yrigoyen en un accidente de tr\u00e1nsito https://t.co/DI825VsQqB", "id": "1164490914254995456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164850318007554048"], "created_at": "2019-08-23T10:42:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2681, "reply_count": 1661, "like_count": 39227, "quote_count": 1113}, "author_id": "1110010090352971777", "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 279, "probability": 0.4095, "type": "Person", "normalized_text": "elpul goso"}]}, "text": "[ABRO HILO]\npelotudeces que hicieron cuando se pelearon con sus padres:\nYo una vez discuti con mis papas y me fui a dormir A LA CUCHA DEL PERRO al otro dia me buscaban como no estaba en mi habitaciony no me encontraban jajsdk donde dormiaaa al otro dia en el barrio era elpul goso", "id": "1164850318007554048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165023172636348417"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/b3UZGvyewE", "expanded_url": "https://twitter.com/divaguedeldia/status/1165023172636348417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3UZGvyewE", "media_key": "3_1165023170119839745"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 20, "like_count": 84, "quote_count": 15}, "author_id": "1861818883", "text": "Abro hilo de t\u00edtulos para esta foto\ud83d\ude02 https://t.co/b3UZGvyewE", "id": "1165023172636348417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165027656380887041"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/FPPCB5YcAb", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandrepontz/status/1165021040713617408", "display_url": "twitter.com/alexandrepontz\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:26:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1014727196068466688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165021040713617408"}], "text": "a internet ta virando um loop infinito de atacar as pessas e dps q acontece merda pagar de evolu\u00eddo e q se importa c a sa\u00fade mental dos outros https://t.co/FPPCB5YcAb", "id": "1165027656380887041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165026710846398464"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/RPKpUasoz4", "expanded_url": "https://twitter.com/danilocmLP/status/1165026710846398464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPKpUasoz4", "media_key": "3_1165026670904037379"}, {"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/RPKpUasoz4", "expanded_url": "https://twitter.com/danilocmLP/status/1165026710846398464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPKpUasoz4", "media_key": "3_1165026671046660097"}, {"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/RPKpUasoz4", "expanded_url": "https://twitter.com/danilocmLP/status/1165026710846398464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPKpUasoz4", "media_key": "3_1165026671176671238"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "ADona"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "ADona105"}]}, "in_reply_to_user_id": "161823389", "created_at": "2019-08-23T22:23:07.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "161823389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165026533720936449"}], "text": "#ADona\n#ADona105 https://t.co/RPKpUasoz4", "id": "1165026710846398464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163969809907888142"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/AnfnZuwne5", "expanded_url": "https://twitter.com/unep_espanol/status/1163925245960605698", "display_url": "twitter.com/unep_espanol/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "crisisclim\u00e1tica"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "crisisclim\u00e1tica"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:23:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "22285286", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163925245960605698"}], "text": "Somos la \u00fanica especie que se suicida. Sigan con lo suyo #crisisclim\u00e1tica https://t.co/AnfnZuwne5", "id": "1163969809907888142"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164725652144173056"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/xUgIlrgobM", "expanded_url": "https://twitter.com/BlancaE02581769/status/1164725652144173056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xUgIlrgobM", "media_key": "7_1164725526038286336"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:26:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 45, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "author_id": "1067126881001054212", "text": "Buenas noches q descansen. Les dejo este tema ideal para q sus bendiciones vallan a dormir p\u00f3ngale a mi me.resulto.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/xUgIlrgobM", "id": "1164725652144173056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020121871638531"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KRiFBpDE0h", "expanded_url": "https://curiouscat.me/liokaloz/post/965629978?t=1566597416", "display_url": "curiouscat.me/liokaloz/post/\u2026", "unwound_url": "https://curiouscat.qa/liokaloz/post/965629978?t=1566597416"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:56:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 87, "quote_count": 5}, "author_id": "927734762416066560", "text": "sua ex se matou????? \u2014 se matou de ficar com o ex dela enquanto tava cmg kkk https://t.co/KRiFBpDE0h", "id": "1165020121871638531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164693974394839042"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/yp0NwLuOWY", "expanded_url": "https://twitter.com/queirozvict/status/1164693974394839042/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yp0NwLuOWY", "media_key": "7_1164693927968092162"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:20:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21408, "reply_count": 2430, "like_count": 67789, "quote_count": 11636}, "author_id": "1028365167862657024", "text": "o rato pedindo perdao pra nao morrer mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/yp0NwLuOWY", "id": "1164693974394839042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000275289153537"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/f0AkmyHnuI", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1165000275289153537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0AkmyHnuI", "media_key": "3_1165000269752651778"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/f0AkmyHnuI", "id": "1165000275289153537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164884497831211008"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}]}, "created_at": "2019-08-23T12:58:01.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2228816504", "text": "La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko", "id": "1164884497831211008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165015723980283907"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/kVTBNX9aIR", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gove\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5305, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.867, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:39:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "43340387", "text": "Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/kVTBNX9aIR", "id": "1165015723980283907"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002405953622017"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GheLa6bvih", "expanded_url": "https://twitter.com/MojicaAg/status/1165002405953622017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GheLa6bvih", "media_key": "7_1165002355529719808"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 16, "end": 27, "tag": "Impactante"}, {"start": 28, "end": 39, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "metro"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "VideoViral"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "hombre"}, {"start": 254, "end": 262, "tag": "polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:46:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "author_id": "3063246822", "text": "#ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia como un #hombre se acomoda entre el paso del convoy y la estancia de usuarios para ser arrollado. En el and\u00e9n no se observa alg\u00fan #polic\u00eda. \n@ciemergencias https://t.co/GheLa6bvih", "id": "1165002405953622017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164901100555776002"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "nenaslma", "id": "792367949000613888"}]}, "in_reply_to_user_id": "1140712472963440640", "created_at": "2019-08-23T14:03:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3305809971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164880026023661570"}], "text": "@m_vicente2 @nenaslma foi o rapaz que tava a distribuir pulseiras. apontaram ao seguran\u00e7a mas falharam e acertou no rapaz", "id": "1164901100555776002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000414170951682"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8o3FAzNSgi", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/23/martin-vizcarra-no-hay-ciudadanos-segunda-clase-como-alguien-dijo-pasado/?ref=fb_politica", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/23/martin-vizcarra-no-hay-ciudadanos-segunda-clase-como-alguien-dijo-pasado/?ref=fb_politica"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:38:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 67, "like_count": 1092, "quote_count": 33}, "author_id": "829750511624679424", "text": "Mart\u00edn Vizcarra: \u201cNo hay ciudadanos de segunda clase como alguien dijo en el pasado\u201d https://t.co/8o3FAzNSgi", "id": "1165000414170951682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013374381543426"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VE3PGdcpv2", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/meu-irmao-nao-era-bandido-ladrao-assassino-o-relato-da-irma-do-sequestrador-do-onibus-na-ponte-rio-niteroi/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/meu-irmao-nao-\u2026", "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/meu-irmao-nao-era-bandido-ladrao-assassino-o-relato-da-irma-do-sequestrador-do-onibus-na-ponte-rio-niteroi/"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.4882, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:30:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "43340387", "text": "\u201cMeu irm\u00e3o n\u00e3o era bandido, ladr\u00e3o, assassino\u201d: o relato da irm\u00e3 do sequestrador do \u00f4nibus na ponte Rio-Niter\u00f3i https://t.co/VE3PGdcpv2", "id": "1165013374381543426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165024295233478662"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Voroklimef", "id": "1002639111205871621"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "braveheartmmt", "id": "1274855814"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "vittoriosvapo", "id": "421465840"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002639111205871621", "created_at": "2019-08-23T22:13:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "447896469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165023560089427970"}], "text": "@Voroklimef @braveheartmmt @vittoriosvapo Lemming \u00e8 un grillino che rinuncia al mandato per andare a elezioni, con serie probabilit\u00e0 di tornare a fare il disoccupato.", "id": "1165024295233478662"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164710485192822787"], "created_at": "2019-08-23T01:26:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 1}, "author_id": "4707533116", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Amazonas"}]}, "text": "#Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio \nambiente, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales\". Mensaje Ambiental, Per\u00f3n (1973)", "id": "1164710485192822787"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165013114515066885"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/omgkxwAumF", "expanded_url": "https://twitter.com/gabvasa/status/1164673507395100672", "display_url": "twitter.com/gabvasa/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:29:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "56381807", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164673507395100672"}], "text": "Matou tudo as girafas https://t.co/omgkxwAumF", "id": "1165013114515066885"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165021420549738496"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "isabelrangel", "id": "18793121"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "IvanaOficiaI", "id": "1117066984229937152"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ADona105"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:02:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038169348500807680", "text": "#ADona105 Coitada da @isabelrangel . A @IvanaOficiaI se suicidou.", "id": "1165021420549738496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164744218834718720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mintyglab", "id": "981608888"}]}, "in_reply_to_user_id": "981608888", "created_at": "2019-08-23T03:40:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "941421618974294018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164672336332775426"}], "text": "@Mintyglab Olha eu ainda penso assim as vezes", "id": "1164744218834718720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019166409183233"], "created_at": "2019-08-23T21:53:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "208854290", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "kaisa"}]}, "text": "ainda to puto com lol desde ontem, o mlk da engage com a ult da kaisa e me chama de ruim vtnc", "id": "1165019166409183233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164945396847796225"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/saMjyxAgVd", "expanded_url": "https://bzfd.it/2HmEodM", "display_url": "bzfd.it/2HmEodM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/krystieyandoli/suicidio-13-reasons-why-netflix"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 83, "quote_count": 19}, "author_id": "1798238012", "text": "AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja filha se matou https://t.co/saMjyxAgVd", "id": "1164945396847796225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "author_id": "523357260", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "id": "1163502688191037442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164803204065849345"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/nppR9m8KYc", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldo_dlc/status/1164803204065849345/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nppR9m8KYc", "media_key": "7_1164802932539191296"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8588, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 86, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-08-23T07:34:59.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 157, "like_count": 888, "quote_count": 905}, "author_id": "1163897665161220096", "text": "When your show is so REAL that you need a PSA, euphoria is taking notes. #13ReasonsWhy https://t.co/nppR9m8KYc", "id": "1164803204065849345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164897583850037250"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hTVF76yeAP", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTVF76yeAP", "media_key": "13_1164894204306157569"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 249, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Protesta"}]}, "created_at": "2019-08-23T13:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "221378668", "text": "#23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta - @TVVnoticias  https://t.co/hTVF76yeAP", "id": "1164897583850037250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164980646995013634"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/DhbTzksq6d", "expanded_url": "https://twitter.com/TodosDana/status/1164980646995013634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DhbTzksq6d", "media_key": "3_1164980639105474560"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "sosdesaparecido", "id": "80820996"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "TamaraMorillo", "id": "117706686"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "svgiachero", "id": "1331956940"}, {"start": 94, "end": 105, "username": "paclobaton", "id": "438836025"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "ExpMarlasca", "id": "930781798933639170"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "JuanCanoSUR", "id": "223524349"}, {"start": 132, "end": 148, "username": "quinonesurquiza", "id": "161073568"}, {"start": 149, "end": 157, "username": "Kalysis", "id": "159977971"}, {"start": 158, "end": 173, "username": "ElForenseAgrio", "id": "780783115602059264"}, {"start": 174, "end": 190, "username": "pepecriminologo", "id": "930700796"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "CriminologyF", "id": "1116470679111598081"}, {"start": 205, "end": 219, "username": "AICriminology", "id": "123100871"}, {"start": 220, "end": 234, "username": "SCriminologos", "id": "1021385794479632384"}, {"start": 235, "end": 249, "username": "martyrium2014", "id": "2787234610"}, {"start": 250, "end": 261, "username": "kastillo62", "id": "393953107"}, {"start": 262, "end": 272, "username": "QSDglobal", "id": "2648167398"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "DanaLeonte"}, {"start": 12, "end": 25, "tag": "desaparecida"}, {"start": 26, "end": 33, "tag": "Malaga"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:20:05.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1164846895921082368", "text": "#DanaLeonte #desaparecida #Malaga\n@ariadnareina97\n@sosdesaparecido\n@TamaraMorillo\n@svgiachero\n@paclobaton\n@ExpMarlasca\n@JuanCanoSUR\n@quinonesurquiza\n@Kalysis\n@ElForenseAgrio\n@pepecriminologo\n@CriminologyF\n@AICriminology\n@SCriminologos\n@martyrium2014\n@kastillo62\n@QSDglobal https://t.co/DhbTzksq6d", "id": "1164980646995013634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019163812909058"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zz1YT7uf4z", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1165019163812909058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zz1YT7uf4z", "media_key": "3_1165019153692053510"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zz1YT7uf4z", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1165019163812909058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zz1YT7uf4z", "media_key": "3_1165019160843341824"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 267, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:53:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "936600146057547777", "text": "\"Fauze, \u00e9 bom vc saber. Se mais pra frente ficar provado que quem matou Paul foi a Dalila, vc n\u00e3o vai responder s\u00f3 por falso testemunho...\u00a0Vc vai ser c\u00famplice dela. Ent\u00e3o, pro seu bem, eu espero que vc esteja mesmo dizendo a verdade\"\n\nE agora, Fauze \ud83d\ude31\ud83d\ude31\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/zz1YT7uf4z", "id": "1165019163812909058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164875150619238401"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sp6FTzlZeh", "expanded_url": "https://twitter.com/perpetua_acre/status/1164875150619238401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sp6FTzlZeh", "media_key": "7_1164875084336697344"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6199, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T12:20:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 5}, "author_id": "44693900", "text": "SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habita essa mata, p onde vai se mudar?\nPos mataram \u00edndio q matou grileiro q matou posseiro\ndisse um castanheiro p um seringueiro q um estrangeiro\nroubou seu lugar\u201d https://t.co/sp6FTzlZeh", "id": "1164875150619238401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020839168942081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pingudoceu", "id": "1144428505624657922"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144428505624657922", "created_at": "2019-08-23T21:59:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283281178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165020576181891074"}], "text": "@pingudoceu Eu to quase fazendo o mesmo.", "id": "1165020839168942081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165015652664578055"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/qtfdFnP6ya", "expanded_url": "https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/nacional/noticia/2019/08/23/bolsonaro-autoriza-uso-das-forcas-armadas-para-combater-incendios-na-amazonia-386386.php", "display_url": "jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/LUerwiSWt1", "expanded_url": "https://twitter.com/jc_pe/status/1165015652664578055/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LUerwiSWt1", "media_key": "3_1165015651045564416"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:39:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "245896728", "text": "Bolsonaro autoriza uso das For\u00e7as Armadas para combater inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/qtfdFnP6ya https://t.co/LUerwiSWt1", "id": "1165015652664578055"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164852177690664961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlossmato", "id": "1270776432"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "agarzon", "id": "11904592"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "G7"}]}, "in_reply_to_user_id": "1270776432", "created_at": "2019-08-23T10:49:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697732743774543872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164809644499320832"}], "text": "@carlossmato @agarzon Esta gente, los del G7, procuradores de crisis, se re\u00faneme con un \u00fanico fin d determinar la fecha de la pr\u00f3xima crisis. Este a\u00f1o? la primavera que viene? Creo que ya lo tienen todo listo. O esperando a q Tram encienda la mecha y comience 1 guerra fraticida, suicida o magnicida", "id": "1164852177690664961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164655987174694912"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/w8PMuSXO6d", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZkN7HG", "display_url": "bit.ly/2ZkN7HG", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/ricardo-kotscho-globo-mente-distorce-modifica-a-historia/"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.3212, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazoniaNaRua"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "AmazoniaNaRua"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 14, "like_count": 182, "quote_count": 1}, "author_id": "39522911", "text": "\u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses que denunciam a atual pol\u00edtica ambiental suicida do governo brasileiro\u201d #AmazoniaNaRua \nhttps://t.co/w8PMuSXO6d", "id": "1164655987174694912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020184995946498"], "in_reply_to_user_id": "2672968199", "created_at": "2019-08-23T21:57:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2672968199", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9366, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165019953784860672"}], "text": "Macron postou  uma foto antiga de inc\u00eandio no Twitter dele e n\u00e3o se incomoda de passar vergonha? Ignora a NASA e imagens de sat\u00e9lite? Pour l\u2019amour du ciel. Ainda por cima n\u00e3o sabe que os pulm\u00f5es do mundo s\u00e3o os oceanos? (....)", "id": "1165020184995946498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164978966727471106"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "A Coru\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:13:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "text": "Un padre, contrariado por una sentencia judicial, mataba a su hija para despu\u00e9s suicidarse en A Coru\u00f1a. https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1164978966727471106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165020088417816576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mayarapessoaa_", "id": "700258664"}]}, "in_reply_to_user_id": "700258664", "created_at": "2019-08-23T21:56:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3085503231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165019477098029057"}], "text": "@mayarapessoaa_ Aqui come\u00e7ou agorinha", "id": "1165020088417816576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165019035618238465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mandybtz", "id": "939457902"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "ryze"}]}, "in_reply_to_user_id": "939457902", "created_at": "2019-08-23T21:52:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1854767750", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165017528961241090"}], "text": "@mandybtz @shiikatu1 Dois cansados bom \u00e9 meu ryze", "id": "1165019035618238465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1142863454212165632"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vxx31Uyvoo", "expanded_url": "https://twitter.com/imdaeneryss/status/1142863454212165632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxx31Uyvoo", "media_key": "3_1142863141572927489"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vxx31Uyvoo", "expanded_url": "https://twitter.com/imdaeneryss/status/1142863454212165632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxx31Uyvoo", "media_key": "3_1142863189077561344"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vxx31Uyvoo", "expanded_url": "https://twitter.com/imdaeneryss/status/1142863454212165632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxx31Uyvoo", "media_key": "3_1142863316546674694"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vxx31Uyvoo", "expanded_url": "https://twitter.com/imdaeneryss/status/1142863454212165632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxx31Uyvoo", "media_key": "3_1142863392174149632"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "JON SNOW"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "Qhorin"}]}, "in_reply_to_user_id": "871753020375281664", "created_at": "2019-06-23T18:34:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "871753020375281664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1142860004086747137"}], "text": "JON SNOW: assassinou Qhorin para se infiltrar nos selvagens, matou seus inimigos em batalha, executou um homem q desobedeceu a sua ordem que chorou e implorou por sua vida, executou homens que cometeram trai\u00e7\u00e3o e conspiraram para mat\u00e1-lo, incluindo uma crian\u00e7a, cometeu trai\u00e7\u00e3o https://t.co/vxx31Uyvoo", "id": "1142863454212165632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165016068743749632"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Lg1NY52Vx8", "expanded_url": "https://twitter.com/_LauraDiMarco/status/1165016068743749632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lg1NY52Vx8", "media_key": "7_1165015995242754052"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F"}, {"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.686, "type": "Other", "normalized_text": "LaTrama"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 225, "tag": "LaTrama"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:40:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 24, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "68873341", "text": "Alberto F y Cristina Kirchner, como podr\u00eda funcionar este futuro doble comando? Que est\u00e1n discutiendo los empresarios ante la posibilidad real de un regreso del kirchnerismo al poder? Te espero esta noche a las 22 en #LaTrama por LN+. https://t.co/Lg1NY52Vx8", "id": "1165016068743749632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1142840130056704000"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/rUIVXfrChn", "expanded_url": "https://twitter.com/imdaeneryss/status/1142840130056704000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rUIVXfrChn", "media_key": "3_1142839854348324866"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/rUIVXfrChn", "expanded_url": "https://twitter.com/imdaeneryss/status/1142840130056704000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rUIVXfrChn", "media_key": "3_1142839898887598080"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/rUIVXfrChn", "expanded_url": "https://twitter.com/imdaeneryss/status/1142840130056704000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rUIVXfrChn", "media_key": "3_1142840008736477184"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "TYRION"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "King's Landing"}]}, "in_reply_to_user_id": "871753020375281664", "created_at": "2019-06-23T17:01:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "author_id": "871753020375281664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1142838193869533184"}], "text": "TYRION: matou seus inimigos em batalha, se arrependeu em sempre defender King's Landing e falou que mataria todos se pudesse, jurou vingar-se de sua irm\u00e3, assassinou seu pai, assassinou sua amante depois de sua trai\u00e7\u00e3o, assassinou seus inimigos com fogo vivo https://t.co/rUIVXfrChn", "id": "1142840130056704000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164934180255535105"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ZS09pUwf9r", "expanded_url": "http://www.gaynews.it/2019/08/23/maurice-willoughby-si-toglie-vita-20-anni-bullizzato-fidanzato-ragazza-trans/", "display_url": "gaynews.it/2019/08/23/mau\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gaynews.it/2019/08/23/maurice-willoughby-si-toglie-vita-20-anni-bullizzato-fidanzato-ragazza-trans/"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 126, "username": "janetmock", "id": "18924291"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "IndyaMoore", "id": "1557038087393386497"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 157, "tag": "MauriceWilloughby"}, {"start": 158, "end": 173, "tag": "ReeseHimDaddie"}, {"start": 174, "end": 178, "tag": "RIP"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "Omofobia"}, {"start": 189, "end": 198, "tag": "Suicidio"}, {"start": 199, "end": 210, "tag": "DonnaTrans"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "FaithPalmer"}, {"start": 224, "end": 231, "tag": "PoseFX"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:15:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "958302288036147201", "text": "Maurice Willoughby, bullizzato perch\u00e9 fidanzato con una ragazza trans, si suicida a 20 anni https://t.co/ZS09pUwf9r @janetmock @IndyaMoore #MauriceWilloughby #ReeseHimDaddie #RIP #Omofobia #Suicidio #DonnaTrans #FaithPalmer #PoseFX", "id": "1164934180255535105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165018299463274496"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/OMXpssf93B", "expanded_url": "https://t.co/OMXpssf93B", "display_url": "t.co/OMXpssf93B"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}, {"start": 239, "end": 248, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Min Yoongi"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:49:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "author_id": "1122743070280359936", "text": "Jungkook se mete con los 2 narcotraficantes m\u00e1s peligrosos de Corea y tiene que pagar su deuda asesinado a alguien.\nEl acepta pero por el miedo y asco lo asesina sin mirar. \nAl darse cuenta de que es su amigo de la infancia y amor secreto Min Yoongi, se deprime y rememora + https://t.co/OMXpssf93B", "id": "1165018299463274496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164556739301261312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}]}, "in_reply_to_user_id": "2753154182", "created_at": "2019-08-22T15:15:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1400701532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553761370660865"}], "text": "@cris_cersei Io penso che l'eventuale squadra la scriver\u00e0 la Lega anche nelle caselle 5stelle.\nE Salvini premier.\n--\nE' la conseguenza, politicamente suicida, di aver imbastito il dialogo con il PD; se tornano da Lega pagheranno un pegno altissimo.", "id": "1164556739301261312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164981840198979585"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XcGXZPhZyj", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1164981840198979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcGXZPhZyj", "media_key": "3_1164981826554912769"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XcGXZPhZyj", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1164981840198979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcGXZPhZyj", "media_key": "3_1164981837799837696"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.5571, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:24:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "1150266419969499137", "text": "Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/XcGXZPhZyj", "id": "1164981840198979585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164658453933113349"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/631qc5692R", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Izn5fzcqom", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraRaval/status/1164658453933113349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Izn5fzcqom", "media_key": "3_1164658440607866882"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "HanselGretel"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "suicidio"}, {"start": 244, "end": 253, "tag": "Bibbiano"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:59:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 14, "like_count": 211, "quote_count": 17}, "author_id": "986811270", "text": "Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua moglie Cristina Roccia.\nLoro le perizie di abusi sessuali che portarono al #suicidio di madre,padre,2 figli.1996,Biella. Oggi,#Bibbiano. \n https://t.co/631qc5692R https://t.co/Izn5fzcqom", "id": "1164658453933113349"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"], "created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}, "author_id": "245791854", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "id": "1164074493570179072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012610007195648"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/kghpPfUcjj", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1164745376676474881", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:27:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3157305131", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164745376676474881"}], "text": "Nadie tiene la concha m\u00e1s grande que el suicida https://t.co/kghpPfUcjj", "id": "1165012610007195648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164863934584762369"], "created_at": "2019-08-23T11:36:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "author_id": "796392848618881024", "text": "N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "id": "1164863934584762369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165016243797221376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "valamideuso", "id": "320335906"}]}, "in_reply_to_user_id": "320335906", "created_at": "2019-08-23T21:41:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3387135185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165013468900188162"}], "text": "@valamideuso O meu entrou em um cano tb,pensei que tinha fugido e tivesse morrido,comprei outro, depois achei ele e fiquei com 2 \nA\u00ed esse outro que comprei fugiu e pensei tb que tivesse morrido pq minha m\u00e3e  tinha colocado rem\u00e9dio pra rato descobri dps que ele tinha se juntado pra gang", "id": "1165016243797221376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165016242656284673"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/dPNTjOJb6A", "expanded_url": "https://twitter.com/ImMortf_Trwx/status/1165015424351768577", "display_url": "twitter.com/ImMortf_Trwx/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Azkaban"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "Burger King"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:41:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "826132230527414272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165015424351768577"}], "text": "|| \u00bfY luego c\u00f3mo har\u00e1s que salga? Jajajaja en un rol hicimos trama de Azkaban, Ali estaba encerrada, cantando y pidiendo Burger King \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/dPNTjOJb6A", "id": "1165016242656284673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165014767611908098"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/YOccFqhGUi", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1164969597453459457", "display_url": "twitter.com/gugachacra/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:35:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "35413834", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164969597453459457"}], "text": "Os caras gastam toda a energia deles para ferrar, difamar e desejar o mal ao pa\u00eds que ele nasceu. \n\nComo pode o \u00f3dio cegar as pessoas a esse ponto? https://t.co/YOccFqhGUi", "id": "1165014767611908098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165014708543512576"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9BiuAgcICv", "expanded_url": "https://twitter.com/JonVaderSk8/status/1165014708543512576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BiuAgcICv", "media_key": "3_1165014703975948289"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9BiuAgcICv", "expanded_url": "https://twitter.com/JonVaderSk8/status/1165014708543512576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BiuAgcICv", "media_key": "3_1165014703992709120"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8076, "type": "Other", "normalized_text": "Suda51"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9239, "type": "Other", "normalized_text": "No More Heroes"}, {"start": 110, "end": 127, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "Fire Pro Wrestling"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "Snes"}]}, "in_reply_to_user_id": "18193631", "created_at": "2019-08-23T21:35:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "18193631", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165013028754141184"}], "text": "Que como curiosidad Suda51 el creador de No More Heroes y dem\u00e1s fue el encargado de crear el modo historia de Fire Pro Wrestling de Snes, historia retorcida y oscura en la que nuestro prota mata por error en el ring a su propio compa\u00f1ero, su entrenador aparece asesinado 1/2 https://t.co/9BiuAgcICv", "id": "1165014708543512576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000208930836480"], "created_at": "2019-08-23T20:37:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "473570468", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 152, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "JULIANTINA"}, {"start": 170, "end": 181, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "ActForAmazon"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 182, "tag": "ActForAmazon"}]}, "text": "Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra en su lecho: la mar!\n\nJULIANTINA HELP AMAZONAS\n\n#ActForAmazon", "id": "1165000208930836480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165010255148982272"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0tEWqOSMo5", "expanded_url": "https://twitter.com/betopfvr/status/1165010255148982272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0tEWqOSMo5", "media_key": "3_1165010249717288965"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0tEWqOSMo5", "expanded_url": "https://twitter.com/betopfvr/status/1165010255148982272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0tEWqOSMo5", "media_key": "3_1165010250153570305"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0tEWqOSMo5", "expanded_url": "https://twitter.com/betopfvr/status/1165010255148982272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0tEWqOSMo5", "media_key": "3_1165010250157711362"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0tEWqOSMo5", "expanded_url": "https://twitter.com/betopfvr/status/1165010255148982272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0tEWqOSMo5", "media_key": "3_1165010250434535424"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9807, "type": "Other", "normalized_text": "Black mirror"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:17:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "172084927", "text": "Black mirror avisou a gente com o ep 2 da nova temporada.\n\nDias depois e n\u00e3o se fala mais no assunto. https://t.co/0tEWqOSMo5", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1165010255148982272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164961544934952962"], "created_at": "2019-08-23T18:04:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2986231745", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "zach"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.6543, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 226, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "text": "so ia assistir pra ver se zach e alex ficam juntos como casal mas descobri que nao v\u00e3o e tbm ja sei quem matou o bryce entao eu nao vou perder meu tempo com essa serie beijos boa tarde um otimo dia a todos \ud83d\ude03\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc4d\ud83e\udd20\ud83e\udd21 #13ReasonsWhy", "id": "1164961544934952962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164776849852907520"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "operatwitt", "id": "15008538"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "isladecoco7", "id": "1275154423"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011237344077283329", "created_at": "2019-08-23T05:50:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "955924919547846658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164622503052029964"}], "text": "@AttademoLara @operatwitt @isladecoco7 @GuidoCrosetto Forse perch\u00e9 \u00e8 coerente con le sue idee e non una bandiera sventolante, ha il coraggio di essere diretta e farsi capire, non come quslcuno che salva banche e uccide risparmiatori", "id": "1164776849852907520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164843703887904773"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7eBE7aXf2R", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixPT/status/1164843703887904773/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7eBE7aXf2R", "media_key": "7_1164842293582585856"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.4132, "type": "Other", "normalized_text": "Treze Raz\u00f5es"}]}, "created_at": "2019-08-23T10:15:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 4, "like_count": 458, "quote_count": 36}, "author_id": "3310241819", "text": "Est\u00e1 na hora de descobrir quem \u00e9 o culpado. \nPor Treze Raz\u00f5es j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel. https://t.co/7eBE7aXf2R", "id": "1164843703887904773"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011103451140096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "thbs96", "id": "2422857946"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "2422857946", "created_at": "2019-08-23T21:21:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956409980864946176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164989377283575810"}], "text": "@thbs96 Claro que \u00e9 o Jared Leto \u00e9 o melhor, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme de her\u00f3i da atualidade!", "id": "1165011103451140096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164995547842961410"], "created_at": "2019-08-23T20:19:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3236595695", "text": "Psic\u00f3logo: que hacemos cuando una situaci\u00f3n nos supera y nos genera estr\u00e9s? \nMe: chistes al respecto. \nPsic\u00f3logo: *se suicida*", "id": "1164995547842961410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012916871016449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Andoniguti", "id": "601736252"}]}, "in_reply_to_user_id": "601736252", "created_at": "2019-08-23T21:28:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286629956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165012547466121217"}], "text": "@Andoniguti Estoy disfrutando", "id": "1165012916871016449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164894272048381952"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RUXSBwIkkV", "expanded_url": "https://bit.ly/31Hq8Ec", "display_url": "bit.ly/31Hq8Ec"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CugGwgktBG", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CugGwgktBG", "media_key": "13_1164894204306157569"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}, {"start": 240, "end": 250, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "TVVenezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 239, "end": 251, "tag": "TVVenezuela"}]}, "created_at": "2019-08-23T13:36:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "381515624", "text": "#23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta. Con\u00e9ctate en #TVVenezuela por: https://t.co/RUXSBwIkkV https://t.co/CugGwgktBG", "id": "1164894272048381952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165012645856067589"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "6godavi", "id": "707415456370524160"}]}, "in_reply_to_user_id": "707415456370524160", "created_at": "2019-08-23T21:27:14.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4925284960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165012458760744960"}], "text": "@6godavi since 2017, nd mudou", "id": "1165012645856067589"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164745376676474881"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hvDDG6EdHo", "expanded_url": "https://twitter.com/PTardely/status/1164722913733414914", "display_url": "twitter.com/PTardely/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:45:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 63, "like_count": 252, "quote_count": 11}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164722913733414914"}], "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \nESTE SUJETO NO ES MUJER PERO TIENE UNA \ud83d\udc1a DE A METRO. https://t.co/hvDDG6EdHo", "id": "1164745376676474881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164990833772224512"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/W2lv1XPKpi", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZpAczW", "display_url": "glo.bo/2ZpAczW"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cswp8g1mOI", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1164990833772224512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cswp8g1mOI", "media_key": "3_1164990832069361664"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3178, "type": "Other", "normalized_text": "Lava"}, {"start": 5, "end": 8, "probability": 0.3739, "type": "Organization", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:00:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "54341363", "text": "Lava-Jato faz busca e apreens\u00e3o em antigo escrit\u00f3rio de advogado de Lula https://t.co/W2lv1XPKpi https://t.co/cswp8g1mOI", "id": "1164990833772224512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164634249468829704"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9Rir2Fuzc7", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2015/09/08/actualidad/1441724557_344467.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2015/09/08/actualidad/1441724557_344467.html"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5882, "type": "Place", "normalized_text": "Golfo"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.5648, "type": "Place", "normalized_text": "ACNUR"}]}, "created_at": "2019-08-22T20:23:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 53, "like_count": 563, "quote_count": 17}, "author_id": "1131842406947663872", "text": "Las monarqu\u00edas del Golfo se niegan a acoger a refugiados\nLos pa\u00edses hacen donaciones a ACNUR y env\u00edan ayuda, pero no ofrecen asilo\n\nCreo que esto nos tendr\u00eda al menos que hacer pensar. Son musulmanes, pero no aceptan emigrantes musulmanes\nNo son tontos!\n\nhttps://t.co/9Rir2Fuzc7", "id": "1164634249468829704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165011343688290305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jpcastro97", "id": "734231230779150336"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "The Room"}]}, "in_reply_to_user_id": "734231230779150336", "created_at": "2019-08-23T21:22:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172832713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165011137869619207"}], "text": "@jpcastro97 claro que n\u00e3o, The Room t\u00e1 ai pra provar o contr\u00e1rio, o filme \u00e9 t\u00e3o ruim que ficou marcado", "id": "1165011343688290305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000644157198336"], "created_at": "2019-08-23T20:39:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434638307", "text": "si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida", "id": "1165000644157198336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165007652952379392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RomeroMartins1", "id": "1274851964220735489"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "nilvaacg", "id": "4330925001"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.5254, "type": "Place", "normalized_text": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ronaldo"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 248, "tag": "CalaBocaMacron"}]}, "in_reply_to_user_id": "942501977115779072", "created_at": "2019-08-23T21:07:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "836378679915720704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164653333476466695"}], "text": "@RomeroMartins1 @nilvaacg Inc\u00eandio em Pedr\u00f3g\u00e3o Grande, em Portugal em 2017 ,matou 66 pessoas, feriu 253 e atingiu 261 habita\u00e7\u00f5es e n\u00e3o vi Cristiano Ronaldo se manifestar e nem o  Macron chamando de \"nossa\" as terras aqui de Portugal.#CalaBocaMacron", "id": "1165007652952379392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164970565184237571"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110010090352971777", "created_at": "2019-08-23T18:40:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "author_id": "333844447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164850318007554048"}], "text": "@fedkuri Me pele\u00e9 con mis pap\u00e1s cuando ten\u00eda  7 a\u00f1os mas o menos y tome desodorante JAJAJAJA suicida desde siempre", "id": "1164970565184237571"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164989377283575810"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/ukhyh0IZOg", "expanded_url": "https://twitter.com/IMDb/status/1164975599615692801", "display_url": "twitter.com/IMDb/status/11\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:54:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2422857946", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164975599615692801"}], "text": "Tem nem que fazer uma pergunta dessa https://t.co/ukhyh0IZOg", "id": "1164989377283575810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165009378749161473"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "El__errante", "id": "382582233"}]}, "in_reply_to_user_id": "382582233", "created_at": "2019-08-23T21:14:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4144776443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165008383382052865"}], "text": "@El__errante Pero no ser\u00e1 uno de nosotros...  ella molesta m\u00e1s a los suyos... les hace da\u00f1o....", "id": "1165009378749161473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164961752431284225"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vUGvC1wBWp", "expanded_url": "https://br.ign.com/aves-de-rapina/76156/news/aves-de-rapina-nao-tera-relacao-com-esquadrao-suicida", "display_url": "br.ign.com/aves-de-rapina\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:05:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "3063957725", "text": "Aves de Rapina n\u00e3o ter\u00e1 rela\u00e7\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida\n\nhttps://t.co/vUGvC1wBWp", "id": "1164961752431284225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164971174121627648"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Og39fdLU3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Lupemunz/status/1164678960111923201", "display_url": "twitter.com/Lupemunz/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:42:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164678960111923201"}], "text": "Los testaferros del suicida cobarde est\u00e1n buscando protecci\u00f3n, solo eso explica esa salvajada. https://t.co/Og39fdLU3K", "id": "1164971174121627648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161086033993318401"], "in_reply_to_user_id": "1070857758", "created_at": "2019-08-13T01:24:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 13, "like_count": 324, "quote_count": 5}, "author_id": "1070857758", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161086030105194496"}], "text": "Es muy dif\u00edcil para los ciudadanos optar por las propuestas e ideales de Cambiemos, por sobre las urgencias de corto plazo producto del deterioro econ\u00f3mico, con aumento de la inflaci\u00f3n y del desempleo. Hambre mata cloacas; y eso los Fern\u00e1ndez lo saben muy bien..", "id": "1161086033993318401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005035488649216"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/yHRIznbjrO", "expanded_url": "https://twitter.com/EDWINYES23/status/1165005035488649216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHRIznbjrO", "media_key": "3_1165005030249963522"}]}, "in_reply_to_user_id": "4258126635", "created_at": "2019-08-23T20:56:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "269999451", "text": "@iamjuan1001 el le gusta el pip\u00ed y a la vez es suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 vea pues https://t.co/yHRIznbjrO", "id": "1165005035488649216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "id": "1099302835139825664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165001695153315840"], "created_at": "2019-08-23T20:43:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3034993606", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5369, "type": "Place", "normalized_text": "Valqueire"}]}, "text": "Acabei de saber que uma menina de 16 anos se suicidou no Valqueire. Ela se jogou de um terra\u00e7o. Avisaram aos pais que ela faria, mas foi tarde de mais.\n\nCuidem dos seus galerinha. N\u00e3o adianta fazer campanha de setembro amarelo na internet se voc\u00ea n\u00e3o cuida de quem t\u00e1 do seu lado", "id": "1165001695153315840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003850505437185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SallesGermano", "id": "853201250367754241"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "atleticonews", "id": "52552927"}]}, "in_reply_to_user_id": "853201250367754241", "created_at": "2019-08-23T20:52:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59361804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164997062204653569"}], "text": "@SallesGermano @atleticonews Claro. Pra que treinar. Joga quarta e domingo e d\u00e1 folga para os caras nos outros dias.", "id": "1165003850505437185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164722776244203522"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6r1Hl7YpcP", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1164608672858869761/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6r1Hl7YpcP", "media_key": "7_1164608328087101441"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.7847, "type": "Other", "normalized_text": "Campeonato Mundial de Panzadas"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:15:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 30, "like_count": 495, "quote_count": 33}, "author_id": "462886928", "text": "Dizque el Campeonato Mundial de Panzadas... No s\u00e9 si me hace re\u00edr o sufrir. \ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/6r1Hl7YpcP", "id": "1164722776244203522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164732161553051648"], "created_at": "2019-08-23T02:52:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "263865213", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 201, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "Comodoro Py"}]}, "text": "Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no todo lo que dice el diario es informaci\u00f3n, no todo lo que sale de Comodoro Py es justicia.\nSeguir con esa ficci\u00f3n por no irritar ser\u00eda suicida.", "id": "1164732161553051648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165005758897037313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "malennalu0", "id": "2942042434"}]}, "in_reply_to_user_id": "2942042434", "created_at": "2019-08-23T20:59:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2203191390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165003753847697408"}], "text": "@malennalu0 Pens\u00e1 q las tenes que pagar con horas de trabajo!", "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}, "id": "1165005758897037313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165004220812156929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Charlie9319", "id": "4062347837"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rojo"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Trieste"}]}, "in_reply_to_user_id": "4062347837", "created_at": "2019-08-23T20:53:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2218481762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164999836179079169"}], "text": "@Charlie9319 Realmente comienzan cuando llega el Ej\u00e9rcito Rojo. En ese momento los partisanos ya controlaban amplios territorios, por lo que hasta la llegada de los sovi\u00e9ticos no hab\u00edan dependido directamente de ellos. Luego est\u00e1 el tema de la incorporaci\u00f3n de Trieste, que enfrent\u00f3", "id": "1165004220812156929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164952747176857601"], "created_at": "2019-08-23T17:29:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 297, "like_count": 96, "quote_count": 38}, "author_id": "764036", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "LosLeo"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "LosLeo"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 opinan de la cirug\u00eda bari\u00e1trica? \u00bfEs m\u00e1s meritorio el que pierde peso a punta de dieta o el que se opera?  #LosLeo", "id": "1164952747176857601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003893694185472"], "created_at": "2019-08-23T20:52:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 714, "reply_count": 1771, "like_count": 4951, "quote_count": 134}, "author_id": "31139434", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8119, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Onde est\u00e1 o Queiroz, Bolsonaro?", "id": "1165003893694185472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165003412913700864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pablito__18", "id": "166226516"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "victor_garde", "id": "367086811"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "VillarrealCF", "id": "46862437"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "LevanteUD", "id": "34743419"}]}, "in_reply_to_user_id": "166226516", "created_at": "2019-08-23T20:50:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "179437096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165003185108467713"}], "text": "@Pablito__18 @victor_garde @VillarrealCF @LevanteUD El a\u00f1o pasado no eramos as\u00ed arriba, algo bien har\u00e1.", "id": "1165003412913700864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164997011814461442"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mckbcaoficiall", "id": "3020365336"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "explodethais", "id": "2783443803"}]}, "in_reply_to_user_id": "3020365336", "created_at": "2019-08-23T20:25:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "839330037149085696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164929873045069824"}], "text": "@Mckbcaoficiall @explodethais Porque voc\u00ea nunca ouviu a hist\u00f3ria do roj\u00e3o no cu, ela quase se matou por \u00e1udio \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1164997011814461442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164965840967651330"], "created_at": "2019-08-23T18:21:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3506935882", "text": "Esa gente que se enoja cuando se suicida una persona 0 EMPAT\u00cdA", "id": "1164965840967651330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165001399735922688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "20282000", "created_at": "2019-08-23T20:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165000548455723008"}], "text": "@MadameTempestad A quien le caiga el guante,\nQue se lo chante.\nLo dijo,el suicida Alan Garcia", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "id": "1165001399735922688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165002228937240577"], "in_reply_to_user_id": "396194340", "created_at": "2019-08-23T20:45:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "396194340", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165001817941524482"}], "text": "2.- Es muy dudoso el que seas capaz de comprender la situaci\u00f3n por la que pasa esa persona mejor que quien vive la situaci\u00f3n 24h al d\u00eda, d\u00eda tras d\u00eda.\nCierra la boca y abre las orejas.", "id": "1165002228937240577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164001683296403456"], "created_at": "2019-08-21T02:30:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1139347527814324224", "text": "Si alguna vez te sientes depresivo/a, solo/a o tienes pensamiento suicida, H\u00c1BLAME, Yo te quiero vivo/a.", "id": "1164001683296403456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164961254047473666"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "SARANDI"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110010090352971777", "created_at": "2019-08-23T18:03:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 143, "quote_count": 0}, "author_id": "809924659101704192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164850318007554048"}], "text": "@fedkuri me hab\u00eda peleado con mi viejo y no tenia sube y me dispuse a CAMINAR DESDE SARANDI A QUILMES soy una suicida. llegu\u00e9 pero no pude caminar por cuatro dias", "id": "1164961254047473666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164986749082357760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AntonioAttolini", "id": "125563178"}]}, "in_reply_to_user_id": "125563178", "created_at": "2019-08-23T19:44:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "52931097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164982634394656771"}], "text": "@AntonioAttolini Cuantas tonter\u00edas con tal de eludir la responsabilidad del ejecutivo por tan tremendo retroceso. Sin crecimiento no  hay desarrollo posible y las conquistas y derechos sociales quedan hechos a\u00f1icos. Con intelectuales org\u00e1nicos como t\u00fa el gobierno se suicida, es muerte asistida.", "id": "1164986749082357760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164862175233675264"], "created_at": "2019-08-23T11:29:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "author_id": "2530052556", "text": "La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progresiva, pasando de un pensamiento difuso a una intenci\u00f3n definida (momento, m\u00e9todo, lugar, etc.) y aumentando con ello el riesgo de trasladarse a actos concretos.", "id": "1164862175233675264", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164918827840397313"], "created_at": "2019-08-23T15:14:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "245878377", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 156, "probability": 0.5129, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroDeCaracas"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 157, "tag": "MetroDeCaracas"}]}, "text": "La \u00fanica  forma que una persona se atreva a cortar un cable de alta tensi\u00f3n en funcionamiento con una segueta  es que sea un loco suicida ...\n#MetroDeCaracas", "id": "1164918827840397313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164890837731426305"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/DaNORQQK3A", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorguilleng/status/1164718465409667073", "display_url": "twitter.com/hectorguilleng\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.4817, "type": "Organization", "normalized_text": "Smirnoff"}]}, "created_at": "2019-08-23T13:23:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1036824816320479232", "text": "Con Smirnoff de tamarindo YAS https://t.co/DaNORQQK3A", "id": "1164890837731426305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000487692918784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "Coto_Ar", "id": "67026722"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "cajeromiserable"}, {"start": 127, "end": 146, "tag": "imb\u00e9cildeseguridad"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "patadas"}, {"start": 280, "end": 294, "tag": "Carri\u00f3demente"}]}, "in_reply_to_user_id": "2792557771", "created_at": "2019-08-23T20:38:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "738918905473847296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164903778144964609"}], "text": "@eldestapeweb Hurtate un pedazo d queso pategr\u00e1s, vinagre y 1 mantecol, en cualquier @Coto_Ar , y un #cajeromiserable con otro #imb\u00e9cildeseguridad te asesinan seguro! No lleves las perlas, porque d tantas #patadas, seguro se pierden por ah\u00ed. Suerte en tu empresa suicida, querida #Carri\u00f3demente", "id": "1165000487692918784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165000213809045505"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/pWtrcPYxBH", "expanded_url": "https://twitter.com/Satoshi_Saatou/status/1165000213809045505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pWtrcPYxBH", "media_key": "3_1164999955045658626"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luccazenho", "id": "827223453925273600"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Crunchyroll_PT", "id": "923434183"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "CiceroEug1999", "id": "1017447788022517761"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "aniplexUSA", "id": "160820894"}]}, "in_reply_to_user_id": "827223453925273600", "created_at": "2019-08-23T20:37:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874234215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164999818135121920"}], "text": "@luccazenho @Crunchyroll_PT @CiceroEug1999 @aniplexUSA N\u00e3o, eu ainda matei mais que voc\u00ea.\n\nEi to a umas 60 vezes a sua frente. https://t.co/pWtrcPYxBH", "id": "1165000213809045505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164172652816281601"], "created_at": "2019-08-21T13:49:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138906810977587201", "text": "A veces basta una sonrisa para darle \u00e1nimos a alguien, no sabemos si esa sonrisa salvar\u00e1 a alguien ante un pensamiento suicida, eso es real;  por lo cual, un acto solidario por peque\u00f1o que sea posee el valor infinito de la vida humana.", "id": "1164172652816281601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164903778144964609"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/zbLxR8iv7u", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elisa-carrio-tengo-mi-velorio-preparado-por-si-me-matan--201982310180", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/elisa-car\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elisa-carrio-tengo-mi-velorio-preparado-por-si-me-matan--201982310180"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Carri\u00f3"}]}, "created_at": "2019-08-23T14:14:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 986, "like_count": 888, "quote_count": 344}, "author_id": "2792557771", "text": "Elisa Carri\u00f3: \"Tengo mi velorio preparado por si me matan\" https://t.co/zbLxR8iv7u", "id": "1164903778144964609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164917737778319360"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TeuQAQb3ZN", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/maurice-willoughby-suicida-attacchi-sui-social-fidanzata-transgender", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/bWl2G7eHSu", "expanded_url": "https://twitter.com/gayit/status/1164917737778319360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWl2G7eHSu", "media_key": "3_1164917736104841217"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "Omofobia"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "Transessuali"}]}, "created_at": "2019-08-23T15:10:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "95899547", "text": "Ragazzo 20enne si suicida dopo gli attacchi sui social per la sua fidanzata transgender https://t.co/TeuQAQb3ZN #Omofobia #Transessuali https://t.co/bWl2G7eHSu", "id": "1164917737778319360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164972729344376837"], "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 100, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Hart"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Susy D\u00edaz"}, {"start": 156, "end": 174, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigresa del Oriente"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:48:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "128035506", "text": "Alan Garc\u00eda jug\u00f3 con la idea de convocar a Mario Hart a la lista para congresistas y ahora @JorgeDCG minimiza la posible participaci\u00f3n de Susy D\u00edaz y de la Tigresa del Oriente.\n\n\u00a1Es la cagada!", "id": "1164972729344376837"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996428378398720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "created_at": "2019-08-23T20:22:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164995330359943171"}], "text": "@Rafael_alvsan Quanto tempo vai durar...\ud83e\udd14\nSe passar o primeiro passamento,tah no lucro...", "id": "1164996428378398720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164996588172959749"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "lamerygs", "id": "1100030039842787329"}]}, "in_reply_to_user_id": "444027129", "created_at": "2019-08-23T20:23:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "237711660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164996057064988672"}], "text": "@pelayitokitkat @lamerygs pues no x suerte nunca m han hecho bullying pero lo k le hacian a la ni\u00f1a esa no era para tanto dsd mi humilde punto d vista", "id": "1164996588172959749"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164952528649367553"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XoiA6Qyeet", "expanded_url": "https://www.periodicocubano.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/", "display_url": "periodicocubano.com/se-suicida-med\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:28:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378979383", "text": "Se suicida un m\u00e9dico cubano en Venezuela tras amenazas de devolverlo a Cuba - https://t.co/XoiA6Qyeet", "id": "1164952528649367553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164929873045069824"], "created_at": "2019-08-23T15:58:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3020365336", "text": "O maneiro de conversar com tais \u00e9 que ela s\u00f3 fala por \u00e1udio \nCada \u00e1udio dela eu me escangalho de ri kkkk", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1164929873045069824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164874562368167937"], "in_reply_to_user_id": "1689326606", "created_at": "2019-08-23T12:18:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2275588692", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6627, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164873923839877125"}], "text": "@TjKatherine La mitad de Chile terminar\u00e1 lanz\u00e1ndose del Costanera o a la l\u00ednea del metro para terminar con su ahogo.", "id": "1164874562368167937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164787028707250179"], "entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 192, "username": "Ranielito", "id": "82650321"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 247, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "El viaje de Chihiro"}]}, "created_at": "2019-08-23T06:30:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 59, "like_count": 32, "quote_count": 4}, "author_id": "171381849", "text": "Chiquillos, d\u00edganme: \u00bfcu\u00e1l ha sido la peor pel\u00edcula que han visto en la vida?\nEsa que no saben en que pinches estaban pensando cuando la vieron\n(En mi defensa, la vi por mi cachetes @Ranielito, vaya que lo amo al cabr\u00f3n! \ud83d\ude02)\nFue \"El viaje de Chihiro\"", "id": "1164787028707250179"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164970495718109187"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/9ow8DBsRhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1164802290546425858", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 40, "tag": "EquiparacionYa"}, {"start": 42, "end": 67, "tag": "EquiparacionYaSinExcusas"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:39:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 78, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "author_id": "384211578", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164802290546425858"}], "text": "Son muuuy grandes!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#EquiparacionYa \n#EquiparacionYaSinExcusas https://t.co/9ow8DBsRhJ", "id": "1164970495718109187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164994097637208064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marrrrceloq", "id": "1103365017066500102"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103365017066500102", "created_at": "2019-08-23T20:13:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099349736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164993040416743424"}], "text": "@marrrrceloq eu tamb\u00e9m\nmas nao fico falando pra nao ser julgada xD heheheh", "id": "1164994097637208064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164933671712886785"], "created_at": "2019-08-23T16:13:25.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "575025787", "text": "Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espolien i els hi hem de pagar interessos.\nEns envien delinq\u00fcents per crear un clima de inseguretat.\nEns diuen nazis, lazis, supremacistes i volen dividir-nos ...", "id": "1164933671712886785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164943758905008128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariandesalta", "id": "409643025"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5493, "type": "Other", "normalized_text": "ElError"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "LaConfesi\u00f3n"}, {"start": 287, "end": 294, "probability": 0.4303, "type": "Other", "normalized_text": "Aira2019"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "ElError"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "ElTilo"}, {"start": 154, "end": 166, "tag": "LaConfesi\u00f3n"}, {"start": 286, "end": 295, "tag": "Aira2019"}]}, "in_reply_to_user_id": "409643025", "created_at": "2019-08-23T16:53:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1082166554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164940350944948225"}], "text": "@mariandesalta #ElError \u201chab\u00edan empleado canciones asesinas,que induc\u00edan al suicidio bajo estado hipn\u00f3tico\u201d\n#ElTilo \u201ctodo matrimonio es un pacto suicida\u201d\n#LaConfesi\u00f3n \u201cEl impulso inconsciente de autoaniquilaci\u00f3n no era raro en el ama de casa sometida.Sus vidas eran un lento suicidio.\u201d\n#Aira2019", "id": "1164943758905008128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164927095501312000"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/f9m550fDvd", "expanded_url": "https://twitter.com/gustavoollvv/status/1164727843210846208", "display_url": "twitter.com/gustavoollvv/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T15:47:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3384815387", "text": "Muito feioooooooooos kkkk https://t.co/f9m550fDvd", "id": "1164927095501312000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164879088722612225"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/8AFqsqdmIu", "expanded_url": "https://twitter.com/la_chax/status/1164879088722612225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AFqsqdmIu", "media_key": "3_1164879081596424192"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-23T12:36:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 22, "like_count": 147, "quote_count": 3}, "author_id": "216905335", "text": "Esta sobreviviente del primer gobierno de Garc\u00eda ha ense\u00f1ado a su prole las delicias del pan con mantequilla y az\u00facar. https://t.co/8AFqsqdmIu", "id": "1164879088722612225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164895938688835584"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/h6h5jNpXoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustavollei/status/1164895938688835584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h6h5jNpXoJ", "media_key": "3_1164895929473937408"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 216, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}]}, "created_at": "2019-08-23T13:43:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 29, "like_count": 80, "quote_count": 7}, "author_id": "299772032", "text": "Essa \u00e9 a hora de demonstrar, caros deputados, que vcs realmente se preocupam com a nossa AMAZ\u00d4NIA.\nAbra m\u00e3o do fundo partid\u00e1rio pra salvar a nossa floresta.\nSejam PATRIOTAS como sugere o nosso grande @marcelvanhattem https://t.co/h6h5jNpXoJ", "id": "1164895938688835584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164704681974816773"], "created_at": "2019-08-23T01:03:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 1539, "like_count": 6363, "quote_count": 80}, "author_id": "46040478", "text": "Como voc\u00eas sabem, estou me recuperando de uma angioplastia. E o m\u00e9dico deu ordem de n\u00e3o me irritar mais com bobagens. Por esta raz\u00e3o, agora n\u00e3o tem mais troca de farpas com rob\u00f4s, bolsom\u00ednions e outros seres an\u00e1logos. Encheu o saco, block imediato. \u00c9 ordem do meu m\u00e9dico.", "id": "1164704681974816773"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164991804531515392"], "created_at": "2019-08-23T20:04:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015136798", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "black mirror"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "arkangel"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9412, "type": "Product", "normalized_text": "iphone"}]}, "text": "eu fui procurar um episodio de black mirror pra assistir e fui ver o arkangel da quarta temporada, cliquei no episodio rindo porque a sinopse me lembrou a minha irma e a minha mae, ela usa o app do iphone pra saber a localiza\u00e7ao da minha irma. pQP O FINAL", "id": "1164991804531515392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164991118460764162"], "created_at": "2019-08-23T20:01:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "3406443022", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "Percy"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3979, "type": "Other", "normalized_text": "Olimpo"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.7156, "type": "Person", "normalized_text": "Cronos"}, {"start": 149, "end": 171, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "DisneyAdaptPercyJackson"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 172, "tag": "DisneyAdaptPercyJackson"}]}, "text": "Quero ver Percy falar na cara do Olimpo q eles matarem um semideus por causa da profecia \u00e9 q nem Cronos comer os filhos com medo da profecia tbm. \n\n#DisneyAdaptPercyJackson", "id": "1164991118460764162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164939318428950528"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 90, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:35:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "3374563353", "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "id": "1164939318428950528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164967423386312704"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VTOCTixSRz", "expanded_url": "https://twitter.com/Daniel_mrtea/status/1164967423386312704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTOCTixSRz", "media_key": "3_1164967410723635201"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "Larra"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.4078, "type": "Person", "normalized_text": "Zorrilla"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "Inventada"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4031, "type": "Person", "normalized_text": "Larra"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:27:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1186647331", "text": "En el c\u00e9lebre planto a Larra de Zorrilla ya se hace patente el fen\u00f3meno de la Religi\u00f3n Inventada. Larra: se suicida: se despierta en otro mundo. \u00bfDe verdad? Sigue sucediendo que gentes nada creyentes, cuando van a los funerales hablen de vida ultraterrena. Yo me r\u00edo de ellos. https://t.co/VTOCTixSRz", "id": "1164967423386312704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164908298384134144"], "created_at": "2019-08-23T14:32:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 31, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "863184491422023680", "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet que irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi p vc \n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\natrasadinha", "id": "1164908298384134144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164932757094567937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CataLynch92", "id": "1017467439725056000"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "sarachaga5218", "id": "4226882842"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5541, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017467439725056000", "created_at": "2019-08-23T16:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1008498345885696002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164884189646413831"}], "text": "@CataLynch92 @sarachaga5218 Funcional al Kircherismo es Cambiemos, hizo\nKircherismo institucional y se creen la gran cosa. Son iguales. \n\nFuncional es querer polarizar siendo el \u00fanico q puede perder c/ el contrincante elegido. \n\nNo solo es funcional, es suicida.", "id": "1164932757094567937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164987905242218498"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "futebol_nba", "id": "1390816970019311619"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "everton"}]}, "in_reply_to_user_id": "952620805946531842", "created_at": "2019-08-23T19:48:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148299042428002304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164987619010371585"}], "text": "@futebol_nba Nunca achei o tec do everton tudo isso", "id": "1164987905242218498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164987834148839426"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mhTf5j903B", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1164962624913793026", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:48:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1031504743850496000", "text": "AGORA FODEU\n\nCes sabem quando os EUA se preocupam Oq que acontece ne?\n\neles v\u00eam \u201cajudar\u201d com todo o amor que eles t\u00eam\n(E a m\u00e3ozinha bem aberta pra pegar pra eles tbm, mas n fala isso perto dos bolsominions) https://t.co/mhTf5j903B", "id": "1164987834148839426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164987240071741443"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7341, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.809, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 251, "end": 252, "probability": 0.8584, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "889895358322683906", "created_at": "2019-08-23T19:46:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "949632514058055681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164984977626423301"}], "text": "@HQzonna Ainda acho que existe DCEU, mas ent\u00e3o fazendo um \u201csoft reboot\u201d. Quem sabe os filmes que est\u00e3o saindo s\u00e3o de uma realidade alternativa criada pelo Flash e que veremos isso no filme solo do personagem. Se a Warner pensar bem as pr\u00f3prias HQs da DC s\u00e3o alguns caminhos para arrumar+", "id": "1164987240071741443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164982634394656771"], "created_at": "2019-08-23T19:27:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 637, "like_count": 935, "quote_count": 69}, "author_id": "125563178", "text": "Decir que el crecimiento importa, pero que importa m\u00e1s el desarrollo es una valoraci\u00f3n pol\u00edtica responsable y que aboga por la ampliaci\u00f3n de derechos.\n\nCon raz\u00f3n los neoliberales no lo entienden.\n\nLa \ud83e\uddf6 de hoy.", "id": "1164982634394656771"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164954676657364995"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/lVok27ChTa", "expanded_url": "http://iclep.org/se-suicida-un-medico-cubano-en-venezuela-tras-amenazas-de-devolverlo-a-cuba/", "display_url": "iclep.org/se-suicida-un-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QQKegPz6CT", "expanded_url": "https://twitter.com/ICLEP/status/1164954676657364995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQKegPz6CT", "media_key": "3_1164954675084431362"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1676176488", "text": "Se suicida un m\u00e9dico cubano en Venezuela tras amenazas de devolverlo a\u00a0Cuba https://t.co/lVok27ChTa https://t.co/QQKegPz6CT", "id": "1164954676657364995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164971262713716736"], "created_at": "2019-08-23T18:42:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "44915986", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "text": "Para jornais europeus, Bolsonaro colocou Pa\u00eds em 'rota suicida de inc\u00eandios\n\nGovernador do Amazonas atribui alta de queimadas a pecu\u00e1ria e madeireiros", "id": "1164971262713716736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164983522135871489"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/km3lYNcQ1H", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16070/emmanuel-macron-o-homem-que-matou-as-aulas-de-geografia-para-namorar-a-professora-de-teatro", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16070\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9157, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.7556, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:31:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55903243", "text": "Por que ser\u00e1 que o Macron n\u00e3o se preocupa com o fogo na Fran\u00e7a provocado pelos coletes amarelos? Falta do que fazer pelo pr\u00f3prio pa\u00eds? E desde quando a Amaz\u00f4nia \u00e9 sua tamb\u00e9m, Macron? https://t.co/km3lYNcQ1H", "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "id": "1164983522135871489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164866603483353088"], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866266294902784"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866505529614343"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866574895013888"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.4512, "type": "Place", "normalized_text": "EnFoto"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 250, "end": 258, "probability": 0.2961, "type": "Other", "normalized_text": "Propatria"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 169, "tag": "EnFoto"}]}, "created_at": "2019-08-23T11:46:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 1206, "like_count": 319, "quote_count": 489}, "author_id": "177656790", "text": "Una vez m\u00e1s la ultraderecha fascista ataca nuestro sistema de transporte masivo, el cual se cataloga como un hecho terrorista en donde el pueblo se ve afectado.\n #EnFoto Corte con segueta al cable de alimentaci\u00f3n del sistema de tracci\u00f3n Agua Salud - Propatria. https://t.co/SjknFTdIkp", "id": "1164866603483353088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164984538726092801"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Vi2ZEVHU5A", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1164984538726092801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vi2ZEVHU5A", "media_key": "16_1164984531499266048"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.3128, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 253, "end": 254, "probability": 0.7254, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:35:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "889895358322683906", "text": "Alias, queria comentar algo com voc\u00eas. \n\nA roteirista de Aves de Rapina disse que o fime n\u00e3o vai ser uma sequencia de Esquadr\u00e3o Suicida (o que geral j\u00e1 esperava). Mas com essa declara\u00e7\u00e3o, esta ficando cada vez mais claro que o universo compartilhado da DC quase n\u00e3o existe mais. https://t.co/Vi2ZEVHU5A", "id": "1164984538726092801"}], "places": [{"full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil", "id": "bf35d6804909118a"}, {"full_name": "San isidro, Peru", "id": "008c97514d5ef4da"}, {"full_name": "Budrio, Emilia Romagna", "id": "33baebd24a42c9ca"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Funza, Colombia", "id": "0033dd9e171e1cef"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "id": "2dffb7eaa02f7a3f"}]}, "errors": [{"value": "222960146", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [222960146].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "222960146", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165027869761908736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165027869761908736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165027869761908736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1038446708110372864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1038446708110372864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038446708110372864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165022587791040513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165022587791040513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165022587791040513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1141460509134327808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141460509134327808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141460509134327808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165029398254407682", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165029398254407682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165029398254407682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165027051746861057", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165027051746861057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165027051746861057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011703955867521035", "value": "1011703955867521035", "detail": "User has been suspended: [1011703955867521035].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165021675190194176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165021675190194176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165021675190194176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146426160806580225", "value": "1146426160806580225", "detail": "User has been suspended: [1146426160806580225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164601604626165762", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164601604626165762", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164601604626165762].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "848247964808216576", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [848247964808216576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "848247964808216576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165002617082339329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165002617082339329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165002617082339329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2419374536", "value": "2419374536", "detail": "User has been suspended: [2419374536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164163790277099520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164163790277099520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164163790277099520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1529096227", "value": "1529096227", "detail": "User has been suspended: [1529096227].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165010702806978560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165010702806978560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165010702806978560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025665269904142336", "value": "1025665269904142336", "detail": "User has been suspended: [1025665269904142336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165008865001377792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165008865001377792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165008865001377792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "942501977115779072", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [942501977115779072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942501977115779072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164653333476466695", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164653333476466695].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164653333476466695", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164956123633463296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164956123633463296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164956123633463296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "976192999", "value": "976192999", "detail": "User has been suspended: [976192999].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164954964877348865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164954964877348865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164954964877348865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "735497999573471232", "value": "735497999573471232", "detail": "User has been suspended: [735497999573471232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164966864549814272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164966864549814272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164966864549814272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164999355780280320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164999355780280320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164999355780280320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165000548455723008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165000548455723008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165000548455723008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164971900986109954", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164971900986109954].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164971900986109954", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165000548455723008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165000548455723008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165000548455723008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164976902198706181", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164976902198706181", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164976902198706181].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2895666557", "value": "2895666557", "detail": "User has been suspended: [2895666557].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164563512603095040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164563512603095040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164563512603095040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164987647758151680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164987647758151680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164987647758151680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "290395312", "value": "290395312", "detail": "User has been suspended: [290395312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164984313722654721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164984313722654721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164984313722654721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165033365726224389", "oldest_id": "1164984977626423301", "result_count": 460, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309y3lv4gsilft5d94tvi14zce5"}}