{"data": [{"author_id": "929879568990777345", "edit_history_tweet_ids": ["1165598289967878144"], "id": "1165598289967878144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T12:14:22.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3801200234", "edit_history_tweet_ids": ["1165598225266544644"], "id": "1165598225266544644", "created_at": "2019-08-25T12:14:07.000Z", "text": "Document IN\u00c8DIT a tot l'Internet. Filmaci\u00f3 d'una carretera rusa on NO hi ha cap avan\u00e7ament su\u00efcida, ni accident, ni gent disfressada de mascota barallant-se. https://t.co/7vM8lmL9VD", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/7vM8lmL9VD", "expanded_url": "https://twitter.com/fiodorpachek/status/1165598225266544644/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7vM8lmL9VD", "media_key": "7_1165597745115258880"}]}}, {"author_id": "906246170128908289", "edit_history_tweet_ids": ["1165597996584751106"], "id": "1165597996584751106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T12:13:12.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731338561", "edit_history_tweet_ids": ["1165597989718626304"], "id": "1165597989718626304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T12:13:11.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1060222098130513922", "edit_history_tweet_ids": ["1165597867777679360"], "id": "1165597867777679360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "created_at": "2019-08-25T12:12:42.000Z", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000037238284144642", "edit_history_tweet_ids": ["1165597671744311296"], "id": "1165597671744311296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T12:11:55.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713724604", "in_reply_to_user_id": "110213431", "edit_history_tweet_ids": ["1165597656179269635"], "id": "1165597656179269635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165290232482340865"}], "created_at": "2019-08-25T12:11:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "Pinochet"}, {"start": 128, "end": 142, "tag": "Izquierdistas"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "Allende"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jorgeramosnews", "id": "110213431"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "text": "@jorgeramosnews @NicolasMaduro #Pinochet FUE UN PRESIDENTE y un LIBERTADOR.... de la grave crisis que ten\u00eda al pa\u00eds un grupo de #Izquierdistas liderado por el suicida Presidente #Allende y cia.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006995337217748992", "edit_history_tweet_ids": ["1165597554597400576"], "id": "1165597554597400576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T12:11:27.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138084252", "edit_history_tweet_ids": ["1165597336141279237"], "id": "1165597336141279237", "created_at": "2019-08-25T12:10:35.000Z", "text": "El gobierno se sincera cuando gana,\nY se suicida cuando pierde.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081725462051803136", "edit_history_tweet_ids": ["1165597290591113216"], "id": "1165597290591113216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T12:10:24.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3753717262", "edit_history_tweet_ids": ["1165597066107768833"], "id": "1165597066107768833", "created_at": "2019-08-25T12:09:30.000Z", "text": "M\u00c1RTIR\n\"Persona que padece sufrimientos, injusticias o privaciones por alguien\no por algo, especialmente si los padece con resignaci\u00f3n.\"\n\nNo es m\u00e1rtir aquel/aquella que se suicida y es un medio para da\u00f1ar a otros;\npersigue El Para\u00edso y va al Infierno.", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 249, "probability": 0.3848, "type": "Place", "normalized_text": "Infierno"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2980101459", "edit_history_tweet_ids": ["1165596981718335489"], "id": "1165596981718335489", "created_at": "2019-08-25T12:09:10.000Z", "text": "A minha irm\u00e3 ficou no vel\u00f3rio ontem at\u00e9 tarde, mais um amigo dela se suic\u00eddou MAIS UM,acho que o terceiro do col\u00e9gio dela. Surreal \ud83d\ude14", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4089906963", "edit_history_tweet_ids": ["1165596635747033092"], "id": "1165596635747033092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "created_at": "2019-08-25T12:07:48.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082423687834423296", "edit_history_tweet_ids": ["1165596142064807937"], "id": "1165596142064807937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165592577095213057"}], "created_at": "2019-08-25T12:05:50.000Z", "text": "RT @iBrunoMaranhao: @DrSenso @realDonaldTrump @jairbolsonaro @EmmanuelMacron Pra nada! Matou o G7 no porrete, e mostrou que a palavra dos E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "G7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "iBrunoMaranhao", "id": "71957391"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "DrSenso", "id": "1101463819279392768"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55060500", "in_reply_to_user_id": "41614382", "edit_history_tweet_ids": ["1165596049286803457"], "id": "1165596049286803457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165581986347573248"}], "created_at": "2019-08-25T12:05:28.000Z", "text": "@Gusblessmann @fernandojorej Esse cara foi psic\u00f3logo do Yonlu, que se matou ao vivo pela internet", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Yonlu"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "fernandojorej", "id": "58480139"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1338614814", "edit_history_tweet_ids": ["1165595973684473856"], "id": "1165595973684473856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "created_at": "2019-08-25T12:05:10.000Z", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133336114171981824", "in_reply_to_user_id": "509781835", "edit_history_tweet_ids": ["1165595908093988865"], "id": "1165595908093988865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165482841398026240"}], "created_at": "2019-08-25T12:04:54.000Z", "text": "@RouaultEtienne @MedicusFR @Beni_le_matou alors c'est vrai l'enfant n'est pas un droit !\nMAIS LE SACRIFICE OUI ! et il existe depuis des si\u00e8cles ! pour obtenir quelque chose ! il faut savoir donner se donner et ceci est dans notre g\u00eane le plus terrible le SACRIFICE DE SOI pour un r\u00e9sultat ! mais on peut rien faire !", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RouaultEtienne", "id": "1306120421025165312"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MedicusFR", "id": "1379574983270219783"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "936402536340303873", "in_reply_to_user_id": "1026564026518720512", "edit_history_tweet_ids": ["1165595873277022211"], "id": "1165595873277022211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165560083167793152"}], "created_at": "2019-08-25T12:04:46.000Z", "text": "@NeutroMinn Eu tentei estalar quando vi isso, seria eu suicida?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752192471258501120", "edit_history_tweet_ids": ["1165595863827263488"], "id": "1165595863827263488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T12:04:44.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3087950446", "edit_history_tweet_ids": ["1165595825386471424"], "id": "1165595825386471424", "created_at": "2019-08-25T12:04:35.000Z", "text": "Eu gostei de esquadr\u00e3o suicida\n\nPrincipalmente a cena p\u00f3s cr\u00e9dito wlsbkqnabwnab\n\nBatman \u00e9 foda", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2496002029", "edit_history_tweet_ids": ["1165595788816334848"], "id": "1165595788816334848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "created_at": "2019-08-25T12:04:26.000Z", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3460745235", "edit_history_tweet_ids": ["1165595584495017984"], "id": "1165595584495017984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T12:03:37.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2547093280", "edit_history_tweet_ids": ["1165595351027539969"], "id": "1165595351027539969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T12:02:42.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2575357381", "edit_history_tweet_ids": ["1165595302579048449"], "id": "1165595302579048449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T12:02:30.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753986528985178112", "edit_history_tweet_ids": ["1165594860323246080"], "id": "1165594860323246080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T12:00:45.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "357050985", "edit_history_tweet_ids": ["1165594675987615744"], "id": "1165594675987615744", "created_at": "2019-08-25T12:00:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "Joven"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/x1QPGnVHty", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}]}, "text": "#PorSiNoLoViste Joven se suicida por ser v\u00edctima de acoso por tener una novia trans  https://t.co/x1QPGnVHty", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4011138329", "edit_history_tweet_ids": ["1165594328150024193"], "id": "1165594328150024193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:58:38.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082975640230481923", "edit_history_tweet_ids": ["1165594240912625664"], "id": "1165594240912625664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:58:17.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2786992479", "edit_history_tweet_ids": ["1165594130128539648"], "id": "1165594130128539648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:57:50.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870107246", "edit_history_tweet_ids": ["1165592833937629184"], "id": "1165592833937629184", "created_at": "2019-08-25T11:52:41.000Z", "text": "https://t.co/FhaCyOZAaq olha me este andor contra o ramaldense? agora chupa seu granda corno o ramaldense foi jogar a pra\u00e7a de touros matou dois touros ainda se ouviu oles este ramaldense nao papa grupes, IDES SOFRER COMO C\u00c3ES", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.3091, "type": "Place", "normalized_text": "ramaldense"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3375, "type": "Place", "normalized_text": "ramaldense"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FhaCyOZAaq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ImortalBlueFCP/videos/418687202091008/", "display_url": "facebook.com/ImortalBlueFCP\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/ImortalBlueFCP/videos/418687202091008/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131701415", "edit_history_tweet_ids": ["1165592823904817154"], "id": "1165592823904817154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "created_at": "2019-08-25T11:52:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709461776660832256", "in_reply_to_user_id": "27703690", "edit_history_tweet_ids": ["1165592676911255552"], "id": "1165592676911255552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165461459087892482"}], "created_at": "2019-08-25T11:52:04.000Z", "text": "@samiabomfim Minha parte essencial se preocupa com a honestidade e integridade de quem eu defendo e as minhas leituras n\u00e3o t\u00eam liga\u00e7\u00e3o nenhuma com a ideologia de Karl Marx, que j\u00e1 matou milh\u00f5es de pessoas pelo mundo. Concluindo, cuido do corpo e da alma e pelo visto vc n\u00e3o cuida de nada.", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 170, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Karl Marx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71957391", "in_reply_to_user_id": "1101463819279392768", "edit_history_tweet_ids": ["1165592577095213057"], "id": "1165592577095213057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165592154028138497"}], "created_at": "2019-08-25T11:51:40.000Z", "text": "@DrSenso @realDonaldTrump @jairbolsonaro @EmmanuelMacron Pra nada! Matou o G7 no porrete, e mostrou que a palavra dos EUA \u00e9 a final! Bolsonaro precisa estreitar os la\u00e7os \u00e9 com ele mesmo! Ningu\u00e9m se encosta em \u00e1rvore que n\u00e3o d\u00e1 sombra.", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.3524, "type": "Other", "normalized_text": "G7"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DrSenso", "id": "1101463819279392768"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792793865489117184", "edit_history_tweet_ids": ["1165592213281263617"], "id": "1165592213281263617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "created_at": "2019-08-25T11:50:13.000Z", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948584495627866112", "edit_history_tweet_ids": ["1165592213054730241"], "id": "1165592213054730241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "created_at": "2019-08-25T11:50:13.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "957347123187605506", "edit_history_tweet_ids": ["1165592163968856064"], "id": "1165592163968856064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "created_at": "2019-08-25T11:50:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707136262155608064", "edit_history_tweet_ids": ["1165591981948461056"], "id": "1165591981948461056", "created_at": "2019-08-25T11:49:18.000Z", "text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fcJ\u30ab\u30c3\u30d7\u6e96\u6c7a\u52dd\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u6c7a\u5b9a\uff01\u5185\u85e4\u5bfe\u30b8\u30a7\u30a4\u306e\u30bf\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u304c\u7d44\u307e\u308c\u305f\u610f\u5473 https://t.co/9ChfJKzgxW", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.3501, "type": "Other", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fcJ\u30ab\u30c3\u30d7\u6e96\u6c7a\u52dd"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u5bfe\u30b8\u30a7\u30a4"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/9ChfJKzgxW", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11981", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11981"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945331350063800321", "edit_history_tweet_ids": ["1165591977657798656"], "id": "1165591977657798656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:49:17.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103058133407150080", "in_reply_to_user_id": "837343187677085697", "edit_history_tweet_ids": ["1165591813681483777"], "id": "1165591813681483777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165558252001800192"}], "created_at": "2019-08-25T11:48:38.000Z", "text": "@Carolina15166 Suicida te logo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Carolina15166", "id": "837343187677085697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3109486282", "edit_history_tweet_ids": ["1165591768882208770"], "id": "1165591768882208770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:48:28.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999935017768939520", "edit_history_tweet_ids": ["1165591639508815872"], "id": "1165591639508815872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "created_at": "2019-08-25T11:47:57.000Z", "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819446890404179968", "edit_history_tweet_ids": ["1165591440417841153"], "id": "1165591440417841153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "created_at": "2019-08-25T11:47:09.000Z", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4763268323", "edit_history_tweet_ids": ["1165591337074417664"], "id": "1165591337074417664", "created_at": "2019-08-25T11:46:45.000Z", "text": "Meu Deus serase Bryce se matou? Que ironia se for isso....", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074671183314993153", "in_reply_to_user_id": "425866878", "edit_history_tweet_ids": ["1165591154886361088"], "id": "1165591154886361088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165557500726403072"}], "created_at": "2019-08-25T11:46:01.000Z", "text": "@giulendary @irissnasciment Eu peguei ran\u00e7o da pessoa que matou o Bryce, ele viu um amigo sendo preso, viu o amigo se entregando pensando que matou, E O ASSASSINO N\u00c3O FEZ NADA ENQUANTO ISSO ACONTECEU, s\u00f3 pensou em s\u00ed mesmo.", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "ASSASSINO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "giulendary", "id": "425866878"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "265091646", "edit_history_tweet_ids": ["1165591023323615232"], "id": "1165591023323615232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "created_at": "2019-08-25T11:45:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000455508988497920", "edit_history_tweet_ids": ["1165590906755588098"], "id": "1165590906755588098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:45:02.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2952213184", "edit_history_tweet_ids": ["1165590864179150849"], "id": "1165590864179150849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:44:52.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2687751393", "edit_history_tweet_ids": ["1165590844059127809"], "id": "1165590844059127809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "created_at": "2019-08-25T11:44:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2553861455", "edit_history_tweet_ids": ["1165590655646785537"], "id": "1165590655646785537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "created_at": "2019-08-25T11:44:02.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237379231", "edit_history_tweet_ids": ["1165590593009008641"], "id": "1165590593009008641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "created_at": "2019-08-25T11:43:47.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949654369384980480", "edit_history_tweet_ids": ["1165590231992668160"], "id": "1165590231992668160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "created_at": "2019-08-25T11:42:21.000Z", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161022078084112390", "edit_history_tweet_ids": ["1165589891058675712"], "id": "1165589891058675712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "created_at": "2019-08-25T11:41:00.000Z", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2200155702", "edit_history_tweet_ids": ["1165589782665338882"], "id": "1165589782665338882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165580919253737473"}], "created_at": "2019-08-25T11:40:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "CanYaman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albatros_2019", "id": "285542600"}]}, "text": "RT @Albatros_2019: me he emboscado en una misi\u00f3n suicida\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #Erke\u2026", "lang": "tr", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128046818", "in_reply_to_user_id": "128046818", "edit_history_tweet_ids": ["1165589679363637251"], "id": "1165589679363637251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165588808823451649"}], "created_at": "2019-08-25T11:40:09.000Z", "text": "@luizrechzen @jeferson @EmmanuelMacron Espantoso como esse presidente flui... Michelle \"trabalha\" com surdos e o marido akbou com conselho de direito das pessoas com defici\u00eancia. O comportamento dele diante das mortes do m\u00fasico com 80 tiros do ex\u00e9rcito e da namorada do cantor de funk que se suicidou depois foi esp\u00fario", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luizrechzen", "id": "314643791"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "jeferson", "id": "91407750"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000026691513831424", "edit_history_tweet_ids": ["1165589619888533504"], "id": "1165589619888533504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:39:55.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "386126000", "in_reply_to_user_id": "386126000", "edit_history_tweet_ids": ["1165589576905297921"], "id": "1165589576905297921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165589038558076928"}], "created_at": "2019-08-25T11:39:45.000Z", "text": "Yo ya arrastraba una depresi\u00f3n desde adolescente, pero esto fue como un cartucho de dinamita. El dolor era insoportable pero tambi\u00e9n la ideaci\u00f3n suicida me aterrorizaba. A pesar de que a mis padres no les hizo gracia, busqu\u00e9 ayuda y empec\u00e9 a ir al psic\u00f3logo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2523485231", "edit_history_tweet_ids": ["1165589527655829504"], "id": "1165589527655829504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "created_at": "2019-08-25T11:39:33.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098327484620247044", "edit_history_tweet_ids": ["1165589251536433152"], "id": "1165589251536433152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "created_at": "2019-08-25T11:38:27.000Z", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2451156151", "edit_history_tweet_ids": ["1165588989983776770"], "id": "1165588989983776770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:37:25.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2288188109", "edit_history_tweet_ids": ["1165588986519347201"], "id": "1165588986519347201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "created_at": "2019-08-25T11:37:24.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042619995", "edit_history_tweet_ids": ["1165588097586913282"], "id": "1165588097586913282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:33:52.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4267172495", "edit_history_tweet_ids": ["1165587928862605319"], "id": "1165587928862605319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165584637034409985"}], "created_at": "2019-08-25T11:33:12.000Z", "text": "RT @luis_sisepuede: @Panik81 Lo primero no es temerario, es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luis_sisepuede", "id": "2769135663"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Panik81", "id": "452985859"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3198276442", "edit_history_tweet_ids": ["1165587885346709505"], "id": "1165587885346709505", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165584518734069760"}], "created_at": "2019-08-25T11:33:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "Chiriches"}, {"start": 38, "end": 44, "tag": "Ounas"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "Llorente"}, {"start": 99, "end": 117, "tag": "ForzaNapoliSempre"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/6iiIrUtOYP", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoPedulla/status/1165584518734069760", "display_url": "twitter.com/AlfredoPedulla\u2026"}]}, "text": "Certo \u00e8 che se uscissero #Chiriches e #Ounas per il solo #Llorente sarebbe un\u2019operazione suicida.\n\n#ForzaNapoliSempre \ud83d\udc99 https://t.co/6iiIrUtOYP", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000037999625764864", "edit_history_tweet_ids": ["1165587783945244672"], "id": "1165587783945244672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:32:37.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938371003868241920", "edit_history_tweet_ids": ["1165587756128641024"], "id": "1165587756128641024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "created_at": "2019-08-25T11:32:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "516525518", "edit_history_tweet_ids": ["1165587736574738434"], "id": "1165587736574738434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "created_at": "2019-08-25T11:32:26.000Z", "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2766675282", "edit_history_tweet_ids": ["1165587669784641537"], "id": "1165587669784641537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:32:10.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "997703401", "edit_history_tweet_ids": ["1165587606488387586"], "id": "1165587606488387586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:31:55.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "476800025", "edit_history_tweet_ids": ["1165587286005878784"], "id": "1165587286005878784", "created_at": "2019-08-25T11:30:39.000Z", "text": "Mas \u00e9 preciso saber alguma coisa para dar uma opini\u00e3o sobre um gajo que matou um puto de 19 anos? Otaria do crl, a dizer p se meterem na vida deles mas vens para aqui falar tbm. Nunca vi gente t\u00e3o burra https://t.co/g58EtAYj3m", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/g58EtAYj3m", "expanded_url": "https://twitter.com/baby__mendes/status/1165339547020009472", "display_url": "twitter.com/baby__mendes/s\u2026"}]}}, {"author_id": "249186552", "edit_history_tweet_ids": ["1165587246873026561"], "id": "1165587246873026561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "created_at": "2019-08-25T11:30:29.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69574821", "edit_history_tweet_ids": ["1165587231282814981"], "id": "1165587231282814981", "created_at": "2019-08-25T11:30:26.000Z", "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/69OSsdag3M", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/69OSsdag3M", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948340883480555520", "edit_history_tweet_ids": ["1165587045479256064"], "id": "1165587045479256064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165437481904480256"}], "created_at": "2019-08-25T11:29:41.000Z", "text": "RT @omelete: A voz do rei! Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o Rei em O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/rpTHUFsU9k https://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 2"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 85, "end": 103, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rpTHUFsU9k", "expanded_url": "http://bit.ly/2NuoQbN", "display_url": "bit.ly/2NuoQbN"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2246260752", "edit_history_tweet_ids": ["1165586894102642688"], "id": "1165586894102642688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:29:05.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "483241179", "edit_history_tweet_ids": ["1165586655769763841"], "id": "1165586655769763841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-25T11:28:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2569397547", "edit_history_tweet_ids": ["1165586530200633345"], "id": "1165586530200633345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "created_at": "2019-08-25T11:27:39.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049014603743723521", "edit_history_tweet_ids": ["1165586352244760576"], "id": "1165586352244760576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "created_at": "2019-08-25T11:26:56.000Z", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2930617299", "edit_history_tweet_ids": ["1165586182253817856"], "id": "1165586182253817856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276077117313025"}], "created_at": "2019-08-25T11:26:16.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820354275633152001", "edit_history_tweet_ids": ["1165586159617093637"], "id": "1165586159617093637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "created_at": "2019-08-25T11:26:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2930617299", "edit_history_tweet_ids": ["1165586116021497856"], "id": "1165586116021497856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "created_at": "2019-08-25T11:26:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128026963078262786", "edit_history_tweet_ids": ["1165586024078172166"], "id": "1165586024078172166", "created_at": "2019-08-25T11:25:38.000Z", "text": "o suicida mata muita gente!  al\u00e9m dele.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036631301007335427", "in_reply_to_user_id": "31139434", "edit_history_tweet_ids": ["1165585626223337474"], "id": "1165585626223337474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165362577431584769"}], "created_at": "2019-08-25T11:24:03.000Z", "text": "@gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 falo se vc disser quem matou Celso Daniel.", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4656, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710817068", "edit_history_tweet_ids": ["1165585333402198016"], "id": "1165585333402198016", "created_at": "2019-08-25T11:22:53.000Z", "text": "Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de se sentir revoltado? At\u00e9 eu que n\u00e3o conhe\u00e7o o rapaz me sinto revoltada https://t.co/V0f8sliUK6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/V0f8sliUK6", "expanded_url": "https://twitter.com/baby__mendes/status/1165339547020009472", "display_url": "twitter.com/baby__mendes/s\u2026"}]}}, {"author_id": "211429477", "edit_history_tweet_ids": ["1165585291224276995"], "id": "1165585291224276995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "created_at": "2019-08-25T11:22:43.000Z", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744192938071187457", "edit_history_tweet_ids": ["1165585118737719297"], "id": "1165585118737719297", "created_at": "2019-08-25T11:22:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/4cYvRKB81d", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165585118737719297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4cYvRKB81d", "media_key": "3_1165585113931030529"}]}, "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/4cYvRKB81d", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2769135663", "in_reply_to_user_id": "452985859", "edit_history_tweet_ids": ["1165584637034409985"], "id": "1165584637034409985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165528973050355712"}], "created_at": "2019-08-25T11:20:07.000Z", "text": "@Panik81 Lo primero no es temerario, es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Panik81", "id": "452985859"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004846131526950912", "in_reply_to_user_id": "838526141187178496", "edit_history_tweet_ids": ["1165584556591857665"], "id": "1165584556591857665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165552004661428224"}], "created_at": "2019-08-25T11:19:48.000Z", "text": "@filhodeDeusGH Se matou na vodka n\u00e9 malandro\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "marianassofia_", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82", "id": "929879568990777345", "verified": false, "location": "Oporto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 283, "tweet_count": 7976, "listed_count": 0}}, {"username": "idkiloverock", "name": "Lydia", "id": "710817068", "verified": false, "location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 404, "tweet_count": 63036, "listed_count": 0}}, {"username": "fiodorpachek", "name": "Fyod", "id": "3801200234", "verified": false, "location": "Barcelona, Bicol Region", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 272, "tweet_count": 26512, "listed_count": 4}}, {"username": "nandinhosilva25", "name": "Anita \ud83d\udc7b", "id": "906246170128908289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 402, "tweet_count": 12150, "listed_count": 1}}, {"username": "isabelbelle_", "name": "Isabel \ud83e\udee7", "id": "731338561", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 143, "tweet_count": 88992, "listed_count": 6}}, {"username": "Marilen85661243", "name": "Marilene Gomes", "id": "1060222098130513922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 68, "tweet_count": 43048, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "157226645", "verified": true, "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}}, {"username": "yungbecas", "name": "becas", "id": "1000037238284144642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 98, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}}, {"username": "mpobletej", "name": "Marcela }} \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf\ud83d\udcaa", "id": "713724604", "verified": false, "location": "New Venezueland.!!!", "public_metrics": {"followers_count": 7248, "following_count": 7971, "tweet_count": 57899, "listed_count": 14}}, {"username": "jorgeramosnews", "name": "JORGE RAMOS", "id": "110213431", "verified": true, "location": "Am\u00e9rica/America  ", "public_metrics": {"followers_count": 3784537, "following_count": 150, "tweet_count": 32208, "listed_count": 10144}}, {"username": "saraLsousa", "name": "sara \ud83c\udf1f", "id": "1006995337217748992", "verified": false, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 331, "tweet_count": 14089, "listed_count": 0}}, {"username": "Cdralejandro", "name": "Alejandro", "id": "138084252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 108, "tweet_count": 3533, "listed_count": 0}}, {"username": "inescastrost", "name": "In\u00eas", "id": "1081725462051803136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 191, "tweet_count": 7835, "listed_count": 0}}, {"username": "angelapcastroc", "name": "Angela P Castro C", "id": "3753717262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 882, "tweet_count": 33940, "listed_count": 0}}, {"username": "danivalentim_", "name": "VALENTIM \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "id": "2980101459", "verified": false, "location": "Gru-sp", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 180, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}}, {"username": "mery_van", "name": "Mery Van", "id": "4089906963", "verified": false, "location": "Pcia.Bs.As", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 198, "tweet_count": 15925, "listed_count": 0}}, {"username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "id": "1043922632436011010", "verified": false, "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"username": "MegFlor1", "name": "MegFlor1 - BOLSONARO 2022 - DEUS ACIMA DE TODOS", "id": "1082423687834423296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5125, "following_count": 5223, "tweet_count": 80868, "listed_count": 0}}, {"username": "iBrunoMaranhao", "name": "Bruno", "id": "71957391", "verified": false, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11292, "following_count": 1338, "tweet_count": 16663, "listed_count": 2}}, {"username": "kabelo74", "name": "Alexandre M\u00e2nica", "id": "55060500", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 674, "tweet_count": 39552, "listed_count": 5}}, {"username": "augkbllor", "name": "gus", "id": "41614382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 187, "tweet_count": 24024, "listed_count": 2}}, {"username": "pentagram54", "name": "Nicoletta", "id": "1338614814", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1850, "tweet_count": 91388, "listed_count": 0}}, {"username": "Giura_Lucato_", "name": "Giura Lucato", "id": "888849606905384960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}}, {"username": "Lloyds75093495", "name": "long live SAURON", "id": "1133336114171981824", "verified": false, "location": "lapers\u00e9v\u00e9rancedanstout", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 168, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}}, {"username": "Sla939", "name": "aramas", "id": "936402536340303873", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 216, "tweet_count": 14826, "listed_count": 0}}, {"username": "Sylph666", "name": "Eddx", "id": "1026564026518720512", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 288, "tweet_count": 22498, "listed_count": 0}}, {"username": "tiagomndi", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud83c\udfc1", "id": "752192471258501120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 385, "tweet_count": 20576, "listed_count": 0}}, {"username": "kimstarkvjk", "name": "Stark", "id": "3087950446", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 868, "tweet_count": 27581, "listed_count": 0}}, {"username": "MNdatv", "name": "MASSIMO DE GIORGI", "id": "2496002029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1865, "tweet_count": 52760, "listed_count": 2}}, {"username": "beatrizpinto07", "name": "bea \u2661", "id": "3460745235", "verified": false, "location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 264, "tweet_count": 39236, "listed_count": 2}}, {"username": "amfr1997", "name": "Alexandre Rodrigues", "id": "2547093280", "verified": false, "location": "mangualde-viseu", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1148, "tweet_count": 11994, "listed_count": 0}}, {"username": "anti__pessoas", "name": "inss", "id": "2575357381", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 197, "tweet_count": 33978, "listed_count": 0}}, {"username": "pedroolopes999", "name": "ric", "id": "753986528985178112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 330, "tweet_count": 42373, "listed_count": 0}}, {"username": "diario24horas", "name": "@diario24horas", "id": "357050985", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374513, "following_count": 628, "tweet_count": 903755, "listed_count": 2509}}, {"username": "starleX2002", "name": "Maria \ud83d\udcab", "id": "4011138329", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 631, "tweet_count": 30292, "listed_count": 1}}, {"username": "carolina__16", "name": "c\u0251rolin\u0251", "id": "1082975640230481923", "verified": false, "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 326, "tweet_count": 46636, "listed_count": 0}}, {"username": "bijxuterie", "name": "gustavo", "id": "2786992479", "verified": false, "location": "coimbra // 20", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 340, "tweet_count": 30124, "listed_count": 2}}, {"username": "ricardofilipel1", "name": "RL11RXxxl", "id": "870107246", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 1823, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}}, {"username": "acontecencia", "name": "Jurandir Rodrigues", "id": "131701415", "verified": false, "location": "Cachoeira Paulista", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 2146, "tweet_count": 42667, "listed_count": 3}}, {"username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}}, {"username": "GraziBlanco2016", "name": "Grazi", "id": "709461776660832256", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}}, {"username": "samiabomfim", "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "id": "27703690", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 534338, "following_count": 1199, "tweet_count": 27564, "listed_count": 1108}}, {"username": "DrSenso", "name": "MrSales", "id": "1101463819279392768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11593, "following_count": 10181, "tweet_count": 50374, "listed_count": 4}}, {"username": "AnnaP1953", "name": "ANNA", "id": "792793865489117184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 913, "tweet_count": 254293, "listed_count": 2}}, {"username": "inopochi", "name": "ino", "id": "948584495627866112", "verified": false, "location": "Gensokyo", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 351, "tweet_count": 20475, "listed_count": 1}}, {"username": "Fem_Shepard_", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "id": "261624996", "verified": false, "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}}, {"username": "moarmy_lari", "name": "lari \u00e9 moaRMy \u277c", "id": "957347123187605506", "verified": false, "location": "Umuarama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1115, "tweet_count": 68159, "listed_count": 1}}, {"username": "btsbrasil_on", "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "id": "859487405971210242", "verified": false, "location": "btsbrasilon@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}}, {"username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}}, {"username": "notyoursdarling", "name": "M\u00e9\ud83e\udd8b", "id": "945331350063800321", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 318, "tweet_count": 34342, "listed_count": 0}}, {"username": "andrefon12", "name": "AF\ud83d\udc9a\ud83e\udd81", "id": "1103058133407150080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 435, "tweet_count": 12341, "listed_count": 0}}, {"username": "Carolina15166", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "id": "837343187677085697", "verified": false, "location": "\u00c9vora, Lisboa Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 359, "tweet_count": 41937, "listed_count": 0}}, {"username": "capitall_fe", "name": "Mira", "id": "3109486282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 932, "tweet_count": 46486, "listed_count": 0}}, {"username": "makalaques", "name": "M\u0101\u0159\u011f\u00e4\u0155\u00ee\u0111\u0103 \u2652", "id": "999935017768939520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 501, "tweet_count": 170316, "listed_count": 0}}, {"username": "itsdramaticboy", "name": "Victor", "id": "793625238667919360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47416, "following_count": 52181, "tweet_count": 21932, "listed_count": 79}}, {"username": "russopino65", "name": "Pino", "id": "819446890404179968", "verified": false, "location": "Bordighera, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 731, "tweet_count": 42887, "listed_count": 0}}, {"username": "dickinskol", "name": "Guih \ud83c\udf43", "id": "4763268323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 604, "tweet_count": 53455, "listed_count": 0}}, {"username": "Eduardo60166349", "name": "Eduardo", "id": "1074671183314993153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 12, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}}, {"username": "giulendary", "name": "Pretinha \ud83c\udf3b", "id": "425866878", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 140, "tweet_count": 7221, "listed_count": 0}}, {"username": "frivili", "name": "Fabio Rivili", "id": "265091646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 113, "tweet_count": 47405, "listed_count": 0}}, {"username": "marianaalexx", "name": "mariana", "id": "1000455508988497920", "verified": false, "location": "mafra", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 137, "tweet_count": 38969, "listed_count": 0}}, {"username": "anaoliveiraasdf", "name": "Guida", "id": "2952213184", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 130, "tweet_count": 14364, "listed_count": 1}}, {"username": "rafael2283f", "name": "Rafael Ferreira", "id": "2687751393", "verified": false, "location": "Barbacena, Minas Gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1875, "tweet_count": 32097, "listed_count": 1}}, {"username": "Unlimit4Harmony", "name": "Javiera", "id": "2553861455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 2281, "tweet_count": 417562, "listed_count": 14}}, {"username": "nightmarexmisa", "name": "\u2297 Misa Abadeer \u221e \u2764\ufe0f\ud83e\udde1", "id": "237379231", "verified": false, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 2718, "tweet_count": 152143, "listed_count": 34}}, {"username": "mohakorchi17", "name": "mohiittaa\ud83c\uddf2\ud83c\udde6", "id": "949654369384980480", "verified": false, "location": "desubicado", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1868, "tweet_count": 60109, "listed_count": 0}}, {"username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104", "verified": false, "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}}, {"username": "Bluefidel47", "name": "George", "id": "1161022078084112390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10575, "following_count": 10543, "tweet_count": 40514, "listed_count": 33}}, {"username": "cazegi65", "name": "Maria del Rosario", "id": "2200155702", "verified": false, "location": " Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 409, "tweet_count": 69125, "listed_count": 9}}, {"username": "Albatros_2019", "name": "Mar\u00eda_Albatros", "id": "285542600", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 346, "tweet_count": 60023, "listed_count": 2}}, {"username": "xandinhamc", "name": "Alexandra M Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "128046818", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 2245, "tweet_count": 157594, "listed_count": 58}}, {"username": "arisantos112", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc93\ud835\udc8a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1000026691513831424", "verified": false, "location": "Felgueiras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 349, "tweet_count": 44422, "listed_count": 1}}, {"username": "KomaJabbyt", "name": "\u00c1lvaro \ud83e\uded2", "id": "386126000", "verified": false, "location": "Bruselas", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 1004, "tweet_count": 105312, "listed_count": 22}}, {"username": "smile_ral", "name": "0 Smile HD", "id": "2523485231", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 711, "tweet_count": 76408, "listed_count": 0}}, {"username": "Ferreir90485223", "name": "Ferreira", "id": "1098327484620247044", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 194, "tweet_count": 18500, "listed_count": 0}}, {"username": "ines_s_ribeiroo", "name": "in\u00eas", "id": "2451156151", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 186, "tweet_count": 76366, "listed_count": 0}}, {"username": "MooreBik", "name": "BikMoore", "id": "2288188109", "verified": false, "location": "Sevilla o en tu coraz\u00f3n bb", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 99, "tweet_count": 33575, "listed_count": 1}}, {"username": "marianapinto_18", "name": "Mariana", "id": "1042619995", "verified": false, "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1020, "tweet_count": 253270, "listed_count": 1}}, {"username": "MaiteSanjuanes", "name": "Maite Sanjuanes Sancho", "id": "4267172495", "verified": false, "location": "Castej\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 3658, "tweet_count": 334659, "listed_count": 5}}, {"username": "luis_sisepuede", "name": "Luis Mart\u00ednez \ud83d\udd3b", "id": "2769135663", "verified": false, "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 21824, "following_count": 20490, "tweet_count": 97192, "listed_count": 68}}, {"username": "marxz__", "name": "marxz", "id": "3198276442", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 122, "tweet_count": 1307, "listed_count": 1}}, {"username": "AlfredoPedulla", "name": "Alfredo Pedull\u00e0", "id": "597503733", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 292510, "following_count": 1302, "tweet_count": 260872, "listed_count": 1524}}, {"username": "HappyBall__", "name": "Joana Isa", "id": "1000037999625764864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 149, "tweet_count": 18917, "listed_count": 0}}, {"username": "leite_morganna", "name": "KOOKIE \ud83d\udc30", "id": "938371003868241920", "verified": false, "location": "Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 15, "tweet_count": 80942, "listed_count": 6}}, {"username": "andre_crisantos", "name": "Andr\u00e9", "id": "516525518", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 295, "tweet_count": 29667, "listed_count": 0}}, {"username": "IvanValente", "name": "Ivan Valente", "id": "112498734", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 386522, "following_count": 2560, "tweet_count": 32804, "listed_count": 1217}}, {"username": "caaaaaaaaaaattx", "name": "cat", "id": "2766675282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 437, "tweet_count": 155125, "listed_count": 9}}, {"username": "leiladsantos", "name": "Leila \ud83e\udd0d", "id": "997703401", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 586, "tweet_count": 40300, "listed_count": 8}}, {"username": "fabiomdc13", "name": "F\u00e1bio", "id": "476800025", "verified": false, "location": "Portugal, Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 331, "tweet_count": 79791, "listed_count": 0}}, {"username": "glassties", "name": "Srta. Puta Regadera", "id": "249186552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 307, "tweet_count": 11586, "listed_count": 1}}, {"username": "imovelnovale", "name": "BENEVENUTO CRECI71324f", "id": "69574821", "verified": false, "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 2282, "tweet_count": 17312, "listed_count": 8}}, {"username": "fe_lindoso", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd94\ud83d\udd96", "id": "948340883480555520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 56, "tweet_count": 2326, "listed_count": 0}}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89505, "listed_count": 4585}}, {"username": "anaferreiraasdf", "name": "Ana Ferreira", "id": "2246260752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 329, "tweet_count": 76250, "listed_count": 3}}, {"username": "sunsetmilass", "name": "Carol\ud83c\udff9", "id": "483241179", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 452, "tweet_count": 232320, "listed_count": 9}}, {"username": "diogosj", "name": "Diogo Santos", "id": "178937349", "verified": false, "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}}, {"username": "Brava4U", "name": "Boneca", "id": "2569397547", "verified": false, "location": "Porto ", "public_metrics": {"followers_count": 17766, "following_count": 526, "tweet_count": 168533, "listed_count": 8}}, {"username": "Luna76925466", "name": "Luna", "id": "1049014603743723521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 26, "tweet_count": 7117, "listed_count": 0}}, {"username": "GabrielPaivaC", "name": "P A I V A \ud83d\udc7d", "id": "2930617299", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 577, "tweet_count": 53166, "listed_count": 3}}, {"username": "sheidevalhalla", "name": "Evelyn \ud83c\udf43", "id": "820354275633152001", "verified": false, "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 454, "tweet_count": 13778, "listed_count": 0}}, {"username": "deza_1216", "name": "A\u2728", "id": "1128026963078262786", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 548, "tweet_count": 6553, "listed_count": 0}}, {"username": "CamoosJb", "name": "JBCampos", "id": "1036631301007335427", "verified": false, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 55, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}}, {"username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann", "id": "31139434", "verified": true, "location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 984849, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}}, {"username": "fracaruc", "name": "fra", "id": "211429477", "verified": false, "location": "Primo sempre", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 4996, "tweet_count": 142231, "listed_count": 5}}, {"username": "EmmaSanse", "name": "Emma Palenzuela", "id": "744192938071187457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}}, {"username": "Panik81", "name": "Panik", "id": "452985859", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60035, "following_count": 2651, "tweet_count": 98349, "listed_count": 198}}, {"username": "821eternamente", "name": "K\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c", "id": "1004846131526950912", "verified": false, "location": "Jerusal\u00e9m, Israel", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 137, "tweet_count": 69757, "listed_count": 0}}, {"username": "JAtapazHG3", "name": "STURT\ud83d\udc4c\ud83d\ude2c\ud83c\udf6c\ud83d\udc2d", "id": "838526141187178496", "verified": false, "location": "Jos\u00e9 de Anchieta 3, Serra", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 735, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "710817068", "edit_history_tweet_ids": ["1165585333402198016"], "id": "1165585333402198016", "created_at": "2019-08-25T11:22:53.000Z", "text": "Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de se sentir revoltado? At\u00e9 eu que n\u00e3o conhe\u00e7o o rapaz me sinto revoltada https://t.co/V0f8sliUK6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/V0f8sliUK6", "expanded_url": "https://twitter.com/baby__mendes/status/1165339547020009472", "display_url": "twitter.com/baby__mendes/s\u2026"}]}}, {"author_id": "157226645", "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "id": "1165138550133809152", "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}}, {"author_id": "110213431", "edit_history_tweet_ids": ["1165290232482340865"], "id": "1165290232482340865", "created_at": "2019-08-24T15:50:16.000Z", "text": "Mi columna sobre las terribles similitudes entre Pinochet y el dictador \u2066@NicolasMaduro\u2069\n\n\u201cEl n\u00famero de muertos por la violencia pol\u00edtica en Venezuela en un solo a\u00f1o (2018) es superior al de toda la dictadura chilena (1973-1990).\u201d\n https://t.co/0gNlXRjsdX", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": " en Venez"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0gNlXRjsdX", "expanded_url": "https://refor.ma/cbQzC", "display_url": "refor.ma/cbQzC", "unwound_url": "https://refor.ma/cbQzC"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 836, "reply_count": 74, "like_count": 856, "quote_count": 28}}, {"author_id": "1043922632436011010", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "id": "1099302835139825664", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}}, {"author_id": "71957391", "in_reply_to_user_id": "1101463819279392768", "edit_history_tweet_ids": ["1165592577095213057"], "id": "1165592577095213057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165592154028138497"}], "created_at": "2019-08-25T11:51:40.000Z", "text": "@DrSenso @realDonaldTrump @jairbolsonaro @EmmanuelMacron Pra nada! Matou o G7 no porrete, e mostrou que a palavra dos EUA \u00e9 a final! Bolsonaro precisa estreitar os la\u00e7os \u00e9 com ele mesmo! Ningu\u00e9m se encosta em \u00e1rvore que n\u00e3o d\u00e1 sombra.", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.3524, "type": "Other", "normalized_text": "G7"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DrSenso", "id": "1101463819279392768"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41614382", "in_reply_to_user_id": "58480139", "edit_history_tweet_ids": ["1165581986347573248"], "id": "1165581986347573248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165522037361860609"}], "created_at": "2019-08-25T11:09:35.000Z", "text": "@fernandojorej Cara, essa ga\u00facha ta na m\u00edngua... acabando aos poucos!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fernandojorej", "id": "58480139"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888849606905384960", "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "id": "1165356495929786369", "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1026564026518720512", "edit_history_tweet_ids": ["1165560083167793152"], "id": "1165560083167793152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164990695871938560"}], "created_at": "2019-08-25T09:42:33.000Z", "text": "eta caraio vem AVC https://t.co/k0QoOiDMNO", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.3192, "type": "Other", "normalized_text": "AVC"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/k0QoOiDMNO", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1164990695871938560", "display_url": "twitter.com/g1/status/1164\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2959459379", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "id": "1165276073908678657", "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}]}, "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}}, {"author_id": "27703690", "in_reply_to_user_id": "709461776660832256", "edit_history_tweet_ids": ["1165461459087892482"], "id": "1165461459087892482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165459896013336576"}], "created_at": "2019-08-25T03:10:39.000Z", "text": "@GraziBlanco2016 Aproveite para cuidar de uma parte essencial e pouco usada pela senhora com uma boa leitura", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 31, "like_count": 632, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101463819279392768", "in_reply_to_user_id": "71957391", "edit_history_tweet_ids": ["1165592154028138497"], "id": "1165592154028138497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165471055261179905"}], "created_at": "2019-08-25T11:49:59.000Z", "text": "@iBrunoMaranhao @realDonaldTrump @jairbolsonaro @EmmanuelMacron \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Com um aliado desse, precisamos da catinga mofada da europa, pra qu\u00ea??", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "iBrunoMaranhao", "id": "71957391"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "261624996", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "id": "1165435581087866880", "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}}, {"author_id": "859487405971210242", "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "id": "1165447486686879746", "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}]}, "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}}, {"author_id": "837343187677085697", "in_reply_to_user_id": "1103058133407150080", "edit_history_tweet_ids": ["1165558252001800192"], "id": "1165558252001800192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165344872737497089"}], "created_at": "2019-08-25T09:35:16.000Z", "text": "@andrefon12 Achas mesmo que isto vai com treino", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andrefon12", "id": "1103058133407150080"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793625238667919360", "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "id": "1165133967915442176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}], "created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido.", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1631, "quote_count": 0}}, {"author_id": "425866878", "in_reply_to_user_id": "1074671183314993153", "edit_history_tweet_ids": ["1165557500726403072"], "id": "1165557500726403072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165480123073740800"}], "created_at": "2019-08-25T09:32:17.000Z", "text": "@Eduardo60166349 @irissnasciment Pena que n\u00e3o foi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Eduardo60166349", "id": "1074671183314993153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845571660090671104", "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "id": "1165416326871080960", "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}}, {"author_id": "285542600", "edit_history_tweet_ids": ["1165580919253737473"], "id": "1165580919253737473", "created_at": "2019-08-25T11:05:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 72, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "CanYaman"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 145, "end": 151, "tag": "CanEm"}, {"start": 152, "end": 180, "tag": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}]}, "text": "me he emboscado en una misi\u00f3n suicida\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #ErkenciKu\u015f\nEn iyi dizi \u00e7ifti #CanEm\n#PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri", "lang": "tr", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128046818", "in_reply_to_user_id": "314643791", "edit_history_tweet_ids": ["1165588808823451649"], "id": "1165588808823451649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165587233530769408"}], "created_at": "2019-08-25T11:36:42.000Z", "text": "@luizrechzen @jeferson @EmmanuelMacron O mundo inteiro j\u00e1 deve saber que a av\u00f3 de Michelle ficou presa por tr\u00e1fico , que a m\u00e3e \u00e9 falsificadora, que ela \u00e9 receptora de cheques de laranja, que o marido e enteados andam com milicianos e at\u00e9 homenagearam a eles no Parlamento, al\u00e9m de ajudar eleger alguns... 27 anos + nova", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luizrechzen", "id": "314643791"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "jeferson", "id": "91407750"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "386126000", "in_reply_to_user_id": "386126000", "edit_history_tweet_ids": ["1165589038558076928"], "id": "1165589038558076928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165589037412945920"}], "created_at": "2019-08-25T11:37:37.000Z", "text": "Dej\u00e9 de comer, me tiraba horas en la cama, adem\u00e1s la situaci\u00f3n en mi casa s\u00f3lo iba a peor (aunque ese es otro tema)... Esto me cuesta decirlo,  pero llegu\u00e9 a contemplar en serio el suicidio. Me acuerdo de mirar los coches desde un puente en la M30 y pensar \"da todo igual\".", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2769135663", "in_reply_to_user_id": "452985859", "edit_history_tweet_ids": ["1165584637034409985"], "id": "1165584637034409985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165528973050355712"}], "created_at": "2019-08-25T11:20:07.000Z", "text": "@Panik81 Lo primero no es temerario, es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Panik81", "id": "452985859"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "597503733", "edit_history_tweet_ids": ["1165584518734069760"], "id": "1165584518734069760", "created_at": "2019-08-25T11:19:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Chiriches"}, {"start": 15, "end": 24, "tag": "Sassuolo"}, {"start": 39, "end": 45, "tag": "Ounas"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "Nizza"}]}, "text": "#Chiriches: il #Sassuolo ora \u00e8 vicino. #Ounas, sempre pi\u00f9 #Nizza", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 74, "quote_count": 3}}, {"author_id": "112498734", "edit_history_tweet_ids": ["1165051542006841345"], "id": "1165051542006841345", "created_at": "2019-08-24T00:01:47.000Z", "text": "Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo q combate o desmatamento e colocar\u00e1 o ex\u00e9rcito x inc\u00eandios.Salles est\u00e1 desmontando toda fiscaliza\u00e7\u00e3o do Ibama e estimulando madeireiros e mineradoras a agir.", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3958, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "Ibama"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 16, "like_count": 827, "quote_count": 4}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1165437481904480256"], "id": "1165437481904480256", "created_at": "2019-08-25T01:35:23.000Z", "text": "A voz do rei! Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o Rei em O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/rpTHUFsU9k https://t.co/ggE9g4uuQI", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 2"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rpTHUFsU9k", "expanded_url": "http://bit.ly/2NuoQbN", "display_url": "bit.ly/2NuoQbN"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ggE9g4uuQI", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165437481904480256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ggE9g4uuQI", "media_key": "3_1165437474216251397"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}}, {"author_id": "178937349", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "id": "1163783948151009282", "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}}, {"author_id": "2959459379", "in_reply_to_user_id": "2959459379", "edit_history_tweet_ids": ["1165276077117313025"], "id": "1165276077117313025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165276073908678657"}], "created_at": "2019-08-24T14:54:01.000Z", "text": "1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares de pessoas, entre as quais se v\u00ea Juscelino Kubitschek e Jo\u00e3o Goulart.", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3344, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 155, "end": 174, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino Kubitschek"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Goulart"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 315, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31139434", "edit_history_tweet_ids": ["1165362577431584769"], "id": "1165362577431584769", "created_at": "2019-08-24T20:37:44.000Z", "text": "Ei @jairbolsonaro, onde est\u00e1 o Queiroz?", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 765, "reply_count": 2135, "like_count": 5618, "quote_count": 135}}, {"author_id": "452985859", "edit_history_tweet_ids": ["1165528973050355712"], "id": "1165528973050355712", "created_at": "2019-08-25T07:38:56.000Z", "text": "Mi vida es puro riesgo, en abril vot\u00e9 al PSOE para frenar a las derechas y ahora cada vez que entro a un bar me pido carne mech\u00e1.", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 24, "like_count": 433, "quote_count": 3}}, {"author_id": "838526141187178496", "edit_history_tweet_ids": ["1165552004661428224"], "id": "1165552004661428224", "created_at": "2019-08-25T09:10:27.000Z", "text": "So vem ressaca", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "509781835", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [509781835].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "509781835", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165482841398026240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165482841398026240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165482841398026240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165598289967878144", "oldest_id": "1165584556591857665", "result_count": 86, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30ov6n6tc3gszsenqkizy4cttvh"}}