{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210224832958349313"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:44:19.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001826672746868736", "id": "1210224832958349313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209938121703473153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210224826830512129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:44:18.000Z", "text": "RT @maysagomeszz: CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira fot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286903908", "id": "1210224826830512129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210224725399609344"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:43:54.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24387805", "id": "1210224725399609344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209867157703725056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "victorac", "id": "1125342524376268800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210224720882393088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:43:53.000Z", "text": "RT @victorac: tem coment\u00e1rio que vale pra qualquer novela d\u00e1 pra fazer mesmo se vc n\u00e3o assiste nenhuma:\n\nessa menina a\u00ed eu acho q ela t\u00e1 tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54686765", "id": "1210224720882393088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210222063300104192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210224714536431624"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:43:51.000Z", "text": "RT @VerseAndoProsa: Confirman suicidio: Hallan muerto a Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega ( Foto) https://t.co/2IFl6\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360786607", "id": "1210224714536431624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210224587314733056"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:43:21.000Z", "text": "Gracias por tu invalorable aporte al pa\u00eds y por ser la voz ante el silencio c\u00f3mplice y la indiferencia suicida de muchos. https://t.co/OfumF8KVlX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1320370272", "id": "1210224587314733056", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/OfumF8KVlX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1082312716/posts/10220150092797530/", "display_url": "facebook.com/1082312716/pos\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210224536920240128"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:43:09.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551973848", "id": "1210224536920240128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210221064904683520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thadeuesposte", "id": "2163781325"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210224500404637697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:43:00.000Z", "text": "RT @thadeuesposte: eu n\u00e3o to suportando ver essa foto do pessoal c esse bruno gente, \u00e9 indecente o qnt as pessoas s\u00e3o escrotas achando lind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976117547723640832", "id": "1210224500404637697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210213678555049985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SomosEspagueti", "id": "1362435139"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/tCBj6agKZg", "expanded_url": "https://cdgo.es/37bgE6I", "display_url": "cdgo.es/37bgE6I"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210224245273444353"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:41:59.000Z", "text": "RT @SomosEspagueti: Se suicida a los 47 a\u00f1os Ari Behn, escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual. https://t.co/tCBj6agKZg https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131032417", "id": "1210224245273444353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210219075684700161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PabloOliveraDaS", "id": "1571834425"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Bebus67075186", "id": "1044648661307850752"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4201, "type": "Person", "normalized_text": "ez Nisan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210224244375900161"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:41:59.000Z", "text": "@PabloOliveraDaS @Bebus67075186 otra ez Nisan no se suicido nadie se suicida cuando esta en su momento de gloria", "in_reply_to_user_id": "1571834425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230560829", "id": "1210224244375900161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210212211060330497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NestleCare", "id": "1721472090"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210224234779357184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:41:57.000Z", "text": "@NestleCare Minha m\u00e3e jogou fora pq ela achou que \u00edamos passar mal comendo aquilo, o chocolate tava meio branco e esfarelando mas ai a gente vai comprar outra pro ano novo, uma decep\u00e7\u00e3o mas se n matou ningu\u00e9m ta ok", "in_reply_to_user_id": "1721472090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839612904064315393", "id": "1210224234779357184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210037517258354689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "vanguardiamx", "id": "18193312"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6933, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 98, "end": 119, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210224201136771074"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:41:49.000Z", "text": "RT @vanguardiamx: #Internacional |  El escritor dan\u00e9s y noruego Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicid\u00f3 este m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52531165", "id": "1210224201136771074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210223981636341761"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:40:56.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424866631", "id": "1210223981636341761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210223854414639104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:40:26.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2724187406", "id": "1210223854414639104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210056158163165184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "costenoaca", "id": "116655955"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4621, "type": "Organization", "normalized_text": "Borolas"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.3904, "type": "Other", "normalized_text": "Coste\u00f1o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210223827382259712"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:40:19.000Z", "text": "@tumbaburross @costenoaca Ocupaba tu aprobacion perro faldero del Borolas, agarro el que tiene menos p\u00fablico para quedar bien el alcoh\u00f3lico suicida del Coste\u00f1o", "in_reply_to_user_id": "3072835883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051575586034839552", "id": "1210223827382259712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210223637934100481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:39:34.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220477747", "id": "1210223637934100481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210223570347008000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:39:18.000Z", "text": "https://t.co/648U7QlTuj Con la mayor\u00eda de salarios es imposible hacer frente a los alquileres actuales, luz, agua y manutenci\u00f3n. Por eso necesitamos vivienda p\u00fablica, alquileres sociales y salarios dignos. #StopDeshaucios #ViviendaP\u00fablica #AlquilerSocial #SaludEnTodasLasPol\u00edticas", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 221, "tag": "StopDeshaucios"}, {"start": 222, "end": 238, "tag": "ViviendaP\u00fablica"}, {"start": 239, "end": 254, "tag": "AlquilerSocial"}, {"start": 255, "end": 280, "tag": "SaludEnTodasLasPol\u00edticas"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/648U7QlTuj", "expanded_url": "https://bit.ly/39o5bCW", "display_url": "bit.ly/39o5bCW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "181496839", "id": "1210223570347008000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210223551103590400"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:39:14.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153829339", "id": "1210223551103590400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210223510632751105"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:39:04.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950465161", "id": "1210223510632751105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210221313601748998"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thelost1one", "id": "1067172233557229568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210223408136491008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:38:40.000Z", "text": "@thelost1one isso \u00e9 rede social de gente depressiva e suicida mo", "in_reply_to_user_id": "1067172233557229568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1050118419784318976", "id": "1210223408136491008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "deividmedrano", "id": "115547701"}, {"start": 224, "end": 235, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/DIkqZjIN1m", "expanded_url": "https://www.multimedios.com/video/cdmx-tv-en-vivo/v2879", "display_url": "multimedios.com/video/cdmx-tv-\u2026", "status": 200, "title": "CDMX TV En Vivo", "description": "Sigue aqu\u00ed toda la programaci\u00f3n de Multimedios Televisi\u00f3n y Multimedios Radio; noticias, deportes y entretenimiento. Sitio de libre acceso", "unwound_url": "https://www.multimedios.com/video/cdmx-tv-en-vivo/v2879"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210223378767831041"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:38:33.000Z", "text": "El apoyo inmediato, para una persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida, es indispensable. Por eso, en @elconsejomx  estamos al pendiente todos los d\u00edas y todo el d\u00eda. Gracias a @deividmedrano por recibirme en el estudio de @telediario \u2b07 https://t.co/DIkqZjIN1m", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "185369552", "id": "1210223378767831041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210223344672550912"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:38:24.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389592947", "id": "1210223344672550912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210223029575471106"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:37:09.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63961586", "id": "1210223029575471106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222991226875906"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:37:00.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001237699", "id": "1210222991226875906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222859932577793"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-26T15:36:29.000Z", "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126652342", "id": "1210222859932577793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222734996844544"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:35:59.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296940482", "id": "1210222734996844544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222663714643969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:35:42.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989188340174999552", "id": "1210222663714643969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210119006780305408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "Behn"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7273, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/om3qhlw5O2", "expanded_url": "http://elperiodi.co/eescr2", "display_url": "elperiodi.co/eescr2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20191225/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos-7787332?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222593011261440"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:35:25.000Z", "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/om3qhlw5O2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897761002527350784", "id": "1210222593011261440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222554604019713"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:35:16.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62985394", "id": "1210222554604019713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222549289881600"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:35:15.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75567805", "id": "1210222549289881600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186835902767104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HelenaJ21119641", "id": "1202566444350943232"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 96, "end": 117, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222535767404544"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:35:12.000Z", "text": "RT @HelenaJ21119641: My heart is breaking for the family. Another suicide\nAri Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024984511094898689", "id": "1210222535767404544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210159755450343425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TorreForense", "id": "314004544"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FZDle78gHH", "expanded_url": "https://www.worldlifeexpectancy.com/cause-of-death/suicide/by-country/", "display_url": "worldlifeexpectancy.com/cause-of-death\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222518126157831"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:35:07.000Z", "text": "RT @TorreForense: SUICIDIO: Tasa de muerte violenta suicida, por pa\u00edses. Muestra cada 100.000 habitantes https://t.co/FZDle78gHH", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266673698", "id": "1210222518126157831"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222464858574849"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:34:55.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914175234722467846", "id": "1210222464858574849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222455794610177"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:34:52.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784109636005814272", "id": "1210222455794610177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210203760531779584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juliamtts", "id": "1380724294829928448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222328774352896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:34:22.000Z", "text": "@juliamtts Ele matou aquela loira e depois continuou como se nada tivesse acontecido", "in_reply_to_user_id": "2477141258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098926648622268417", "id": "1210222328774352896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222193315057665"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:33:50.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723480201599045632", "id": "1210222193315057665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222184234393601"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:33:48.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2635913776", "id": "1210222184234393601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222172813307905"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:33:45.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704644215", "id": "1210222172813307905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 136, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2IFl6btgA5", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/629044-suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6290\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222063300104192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:33:19.000Z", "text": "Confirman suicidio: Hallan muerto a Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega ( Foto) https://t.co/2IFl6btgA5 @teleiguana", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329746927", "id": "1210222063300104192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222063052566528"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:33:19.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975218547", "id": "1210222063052566528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210037517258354689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "vanguardiamx", "id": "18193312"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6933, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 98, "end": 119, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221935843405824"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:32:48.000Z", "text": "RT @vanguardiamx: #Internacional |  El escritor dan\u00e9s y noruego Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicid\u00f3 este m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213952389", "id": "1210221935843405824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221834324598784"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:32:24.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243360789", "id": "1210221834324598784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221773016449027"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:32:10.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294047268", "id": "1210221773016449027"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210195345432555523"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xenxo_13", "id": "568311056"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "JuananExiliado", "id": "924659179922644994"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 167, "probability": 0.491, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221761117204481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:32:07.000Z", "text": "@xenxo_13 @srtamisaki2712 @JuananExiliado Una cosa es hablar de ello, y otra muy diferente es poner un v\u00eddeo expl\u00edcito de un suicida. Ve y busca sobre el efecto Werther", "in_reply_to_user_id": "568311056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146825897187713024", "id": "1210221761117204481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/12VhBki7XZ", "expanded_url": "https://elportalslp.com.mx/2019/12/26/se-suicida-el-polemico-escritor-y-actor-ari-behn-exmarido-de-la-princesa-de-noruega/", "display_url": "elportalslp.com.mx/2019/12/26/se-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0393pKvXyx", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortalMx/status/1210221617852366848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0393pKvXyx", "media_key": "3_1210221616275296256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221617852366848"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:31:33.000Z", "text": "Se suicida el pol\u00e9mico escritor y actor Ari Behn, exmarido de la princesa de\u00a0Noruega https://t.co/12VhBki7XZ https://t.co/0393pKvXyx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1425814532", "id": "1210221617852366848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221557307588608"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:31:18.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955313736", "id": "1210221557307588608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221511375835136"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:31:07.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158037504899080192", "id": "1210221511375835136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.3246, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "Tihuatl\u00e1n"}, {"start": 127, "end": 147, "tag": "LaOpini\u00f3nDePozaRica"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Eks37lcHvS", "expanded_url": "https://pst.cr/yszKv", "display_url": "pst.cr/yszKv"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/c4zNB8l94K", "expanded_url": "https://twitter.com/laopinionpr/status/1210221474029735937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c4zNB8l94K", "media_key": "3_1210221470619709445"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221474029735937"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:30:58.000Z", "text": "\ud83d\udea8El cuerpo se encontraba colgado al interior de la habitaci\u00f3n de L\u00e1zaro; el hallazgo lo realiz\u00f3 su propia hermana.\ud83d\ude93 #Tihuatl\u00e1n\u00a0#LaOpini\u00f3nDePozaRica \n\nM\u00c1S INFORMACI\u00d3N\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/Eks37lcHvS https://t.co/c4zNB8l94K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "442012264", "id": "1210221474029735937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221379171356672"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:30:36.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012033643647250432", "id": "1210221379171356672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210219717149020160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RSalinasCorona", "id": "1281400239455444992"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8633, "type": "Place", "normalized_text": "Rocuant"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.4114, "type": "Person", "normalized_text": "Pileta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221277241315329"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:30:11.000Z", "text": "@RSalinasCorona Ir a Rocuant ser\u00eda suicida.\nLa gente de los sectores altos es brava. Y ahora adem\u00e1s, est\u00e1 m\u00e1s sensible.\nMejor que mire desde el lejos o desde el aire.\nPileta no tiene cr\u00e9dito. Es m\u00e1s est\u00e1 muy al debe.", "in_reply_to_user_id": "55692324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "254252751", "id": "1210221277241315329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "AtlanticoDiario", "id": "236354455"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 43, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6laTM82Caq", "expanded_url": "https://www.atlantico.net/articulo/gente/ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos/20191226162715747478.html", "display_url": "atlantico.net/articulo/gente\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221181711847424"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:29:49.000Z", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/6laTM82Caq v\u00eda @AtlanticoDiario", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236354455", "id": "1210221181711847424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.3651, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221064904683520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:29:21.000Z", "text": "eu n\u00e3o to suportando ver essa foto do pessoal c esse bruno gente, \u00e9 indecente o qnt as pessoas s\u00e3o escrotas achando lindo tirar foto com um assassino que matou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho e deu pros cachorros comer... sabe? seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "2163781325", "id": "1210221064904683520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210221055496855552"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:29:19.000Z", "text": "Se suicida una joven de 15 a\u00f1os https://t.co/OSq4snL7Sb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105768464", "id": "1210221055496855552", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/OSq4snL7Sb", "expanded_url": "https://www.primerahora.com/noticias/policia-tribunales/nota/sesuicidaunajovende15anos-1383591/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1577356727", "display_url": "primerahora.com/noticias/polic\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210080530882007044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eericaraujo", "id": "195265984"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PtkSantosz1", "id": "388585495"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210220849355116544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:28:29.000Z", "text": "@eericaraujo @PtkSantosz1 @flavelado81 @Atilafla Inacredit\u00e1vel, \"ele matou e esquartejou a mulher mas \u00e9 um \u00f3timo goleiro, uma pessoa admir\u00e1vel vou tirar uma foto com ele\". Parou n\u00e9, ter empatia n\u00e3o doi e \u00e9 bom pra todo mundo, tenho certeza q se fosse com uma pessoa que voc\u00ea amasse voc\u00ea n\u00e3o iria achar certo", "in_reply_to_user_id": "195265984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103749321600716800", "id": "1210220849355116544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210219757724672003"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210220768228990976"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:28:10.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Confirman suicidio: Hallan muerto a Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega (Foto) https://t.co/5MPTn1l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615101105", "id": "1210220768228990976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210220728676765702"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:28:01.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079883704", "id": "1210220728676765702"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209938121703473153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210220716559351816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:27:58.000Z", "text": "RT @maysagomeszz: CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira fot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781574312", "id": "1210220716559351816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210220700381958148"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:27:54.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048578138811322368", "id": "1210220700381958148"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5891, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/zbsx78nLMH", "expanded_url": "http://leer.elcorreo.com/ofaqa2", "display_url": "leer.elcorreo.com/ofaqa2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210220626708979712"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:27:36.000Z", "text": "\u23fa Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/zbsx78nLMH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15442630", "id": "1210220626708979712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210220386228621312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:26:39.000Z", "text": "E o menino que eu passei ano novo ano passado que se matou esses dias? T\u00f4 chocacada, acabei de receber a mensagem....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861925368", "id": "1210220386228621312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210220375801581569"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:26:37.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2775981333", "id": "1210220375801581569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209938121703473153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210220252669325313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:26:07.000Z", "text": "RT @maysagomeszz: CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira fot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990697483", "id": "1210220252669325313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210220183932981248"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:25:51.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3634497683", "id": "1210220183932981248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210220176442118145"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:25:49.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970591473438744577", "id": "1210220176442118145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210213953575350274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210220107479289859"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:25:33.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Hallan muerto por suicidio a Ari Behn, escritor y exesposo de la princesa Marta Luisa: Noruega, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332013077", "id": "1210220107479289859"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210220026147590149"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:25:13.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337540222", "id": "1210220026147590149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210167851342073857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ruymanbrito", "id": "120904931"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "de los Cuidados"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 238, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 239, "end": 258, "tag": "PresenciaEnfermera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210219941053566978"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:24:53.000Z", "text": "@DUEdevocacion @ruymanbrito \"Se resalta la importancia de la Continuidad de los Cuidados, cuando se produce alg\u00fan intento suicida, entre la atenci\u00f3n en urgencias y el seguimiento en los equipos de atenci\u00f3n primaria\"\n#Prevenci\u00f3nDelSuicidio\n#PresenciaEnfermera", "in_reply_to_user_id": "2423987868", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "461530260", "id": "1210219941053566978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "pordentrocomcardinot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210219830156107777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:24:26.000Z", "text": "#pordentrocomcardinot\nEsse motorista era um suicida \ud83e\udd7a\ud83d\ude1f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "951589703370858497", "id": "1210219830156107777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210219815069196288"], "lang": "ro", "created_at": "2019-12-26T15:24:23.000Z", "text": "Se suicida Ari Behn, ex esposo de la princesa Martha Luisa de Noruega y denunciante de Kevin Spacey https://t.co/nbxa5V9UIS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "id": "1210219815069196288", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/nbxa5V9UIS", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/187833-se-suicida-ari-behn-ex-esposo-de-la-princesa-martha-luisa-de-noruega-y-denunciante-de-kevin-spacey#.XgTQpFXKLrU.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18783\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 135, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/5MPTn1ls4Z", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/629044-suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6290\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210219757724672003"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:24:09.000Z", "text": "Confirman suicidio: Hallan muerto a Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega (Foto) https://t.co/5MPTn1ls4Z @teleiguana", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415", "id": "1210219757724672003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.3829, "type": "Other", "normalized_text": "Ben"}, {"start": 52, "end": 71, "probability": 0.8597, "type": "Other", "normalized_text": "The Umbrella Academy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210219755359154178"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:24:09.000Z", "text": "eu tenho pra mim que \u00e9 muito expl\u00edcito que o Ben de The Umbrella Academy se SUICIDOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "948961095305351169", "id": "1210219755359154178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210065516141907968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 63, "end": 84, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/EJ6vX0WlWr", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/78qw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210219687776264194"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-26T15:23:53.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/EJ6vX0WlWr\n\nEra el padre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341308543", "id": "1210219687776264194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210219608780742657"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:23:34.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819652946", "id": "1210219608780742657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210219441008627712"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:22:54.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172737256", "id": "1210219441008627712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210219363825016832"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:22:35.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288909737", "id": "1210219363825016832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210219036585472000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:21:17.000Z", "text": "Oye que onda? https://t.co/hGHFUfLMeP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402892993", "id": "1210219036585472000", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/hGHFUfLMeP", "expanded_url": "https://codigoespagueti.com/noticias/cultura/suicida-ari-behn-kevin-spacey-acoso-sexual/", "display_url": "codigoespagueti.com/noticias/cultu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210208461948149761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210219028385542145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:21:15.000Z", "text": "@Rosadecaju Voc\u00ea tirou: Bacurau\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.", "in_reply_to_user_id": "997844772894248960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1101818654637867009", "id": "1210219028385542145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218977600921601"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:21:03.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105176830", "id": "1210218977600921601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218947074822145"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:20:56.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4344195503", "id": "1210218947074822145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218910609498112"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:20:47.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883299825269211136", "id": "1210218910609498112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218865428508674"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:20:36.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096832688110161925", "id": "1210218865428508674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218813616205824"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:20:24.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3108976686", "id": "1210218813616205824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210188512546287616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "sitef5", "id": "304044590"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qAJoMEtfSN", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/celebridades/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218784327372800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:20:17.000Z", "text": "RT @folha: Escritor dinamarqu\u00eas se suicidou nesta quarta-feira (25) (via @sitef5)\n\nhttps://t.co/qAJoMEtfSN", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475004145", "id": "1210218784327372800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210217512736116736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cordoba", "id": "396720801"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 42, "end": 63, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Gente"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JVUxBbckAG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/gente/ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos_1344426.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/gente\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218758570217473"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:20:11.000Z", "text": "RT @cordoba: #Gente Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os\nhttps://t.co/JVUxBbckAG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171926150", "id": "1210218758570217473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218755789348871"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:20:10.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143056731", "id": "1210218755789348871"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218598691692545"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:19:33.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15735970", "id": "1210218598691692545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218576059207681"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:19:27.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115551000", "id": "1210218576059207681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210218531356397573"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:19:17.000Z", "text": "Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa Martha Luisa de Noruega https://t.co/aanVoYnzgX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "17347668", "id": "1210218531356397573", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aanVoYnzgX", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/mundo/1344557-410/se-suicida-ari-behn-ex-marido-de-la-princesa-martha-luisa-de", "display_url": "laprensa.hn/mundo/1344557-\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 111, "username": "ChicRevista", "id": "793707212"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 43, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6mdNmtSiE1", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/chic/corazon/2019-12-26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos-1276649972/", "display_url": "libertaddigital.com/chic/corazon/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218499483873280"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:19:09.000Z", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/6mdNmtSiE1 v\u00eda @chicrevista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765232551", "id": "1210218499483873280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210096483216887814"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lOnli4p2mm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZnnpQ8", "display_url": "bit.ly/2ZnnpQ8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218461445656576"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:19:00.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn, a los 47 a\u00f1os https://t.co/lOnli4p2mm", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1728932216", "id": "1210218461445656576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218384425652229"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:18:42.000Z", "text": "@felipeneto eu estava assistindo respostas de prova e vc falou que crian\u00e7a n tem como gostar de Esquadr\u00e3o suicida porem eu tenho 11 anos e Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 meu filme FAVORITO", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088915356381577216", "id": "1210218384425652229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218264938319872"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:18:13.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135568522547990528", "id": "1210218264938319872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218171162144769"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:17:51.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747470291782205441", "id": "1210218171162144769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210217453399298050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218166246350848"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:17:50.000Z", "text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45232895", "id": "1210218166246350848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/M1h2qPV2iP", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218041365159941"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:17:20.000Z", "text": "FDS SE ELE FOI DO FLAMENGO, ELE MATOU A ESPOSA DELE NOJOOOOOO https://t.co/M1h2qPV2iP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "755840253273989120", "id": "1210218041365159941", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210216410187796480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ApoloPagani", "id": "414162760"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Carrous_el", "id": "4924373523"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.7982, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210218002089742336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:17:11.000Z", "text": "@ApoloPagani @RCachanosky @Carrous_el @Rainier_W0lf Mir\u00e1 el intento durante el gobierno del turco discapacitado de Menem c\u00f3mo nos dej\u00f3 en pampa y la v\u00eda, decime si los empresarios m\u00e1s grandes del pa\u00eds no hicieron sus fortunas currando al lado del estado... Vaya oiga, si eso no es suicida que es...", "in_reply_to_user_id": "414162760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171784941773963266", "id": "1210218002089742336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210217996918120450"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:17:09.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745546675", "id": "1210217996918120450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210217453399298050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210217838310576128"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:16:32.000Z", "text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150270390", "id": "1210217838310576128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210217808111587329"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:16:24.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824224768", "id": "1210217808111587329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210135508292124674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eliakin19", "id": "718527939843923969"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTraidor"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "BolsonaroTraidor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210217772866818049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:16:16.000Z", "text": "RT @eliakin19: O #BolsonaroTraidor com indulto de natal,finalizou sua traicao \u00e0s propostas de campanha : n\u00e3o haveria concess\u00e3o de indulto d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208809770720911361", "id": "1210217772866818049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6992, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Gente"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/JVUxBbckAG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/gente/ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos_1344426.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/gente\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210217512736116736"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:15:14.000Z", "text": "#Gente Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os\nhttps://t.co/JVUxBbckAG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396720801", "id": "1210217512736116736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210217453399298050"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:15:00.000Z", "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoiFmFL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20699817", "id": "1210217453399298050", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoiFmFL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210053597821644800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luciandrade", "id": "36597234"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.2443, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9182, "type": "Other", "normalized_text": "The Dark Knight"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6132, "type": "Other", "normalized_text": "TDK Rises"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210217425708486656"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-26T15:14:53.000Z", "text": "RT @Luciandrade: Ranking DC.\n1. The Dark Knight: 10.\n2. TDK Rises: 9,6\n3. Superman 1978: 9,4\n4. Aquaman: 9,2\n5. Man of Steel: 9,1\n6. Batman\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58237915", "id": "1210217425708486656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 54, "end": 75, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/5ONT6N0EPk", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/se-suicida-el-escritor-ari-behn-exmarido-de-la-princesa-de-noruega", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210217398370000897"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:14:47.000Z", "text": "#Mundo: El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega se quit\u00f3 la vida a los 47 a\u00f1os, seg\u00fan un comunicado de la familia real del pa\u00eds escandinavo difundido este mi\u00e9rcoles\n\nhttps://t.co/5ONT6N0EPk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18461620", "id": "1210217398370000897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210217397006848010"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:14:46.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036396849035464704", "id": "1210217397006848010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210217330967535617"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:14:31.000Z", "text": "#Norvegia, suicida ex marito principessa Ari Behn aveva 47 anni, fu tra accusatori molestie Kevin Spacey #ANSA\nhttps://t.co/MRQadQ7mEm", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Norvegia"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MRQadQ7mEm", "expanded_url": "http://ow.ly/D87R30q4Vi8", "display_url": "ow.ly/D87R30q4Vi8", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2019/12/26/norvegia-suicida-ex-marito-principessa_bb30e28a-0347-477e-b85a-19d2bbe625ae.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "150725695", "id": "1210217330967535617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210172767817089024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "becky"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ghDFwAMer1", "expanded_url": "https://twitter.com/IndicaNetflix/status/1210172767817089024", "display_url": "twitter.com/IndicaNetflix/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210217317315035137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:14:27.000Z", "text": "to DOIDA pra que ele se foda muito nessa temporada. \n\nele matou a becky mano https://t.co/ghDFwAMer1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "838478424373084160", "id": "1210217317315035137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210217278391947268"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:14:18.000Z", "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/YQdTfZm0eV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320238591", "id": "1210217278391947268", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/YQdTfZm0eV", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216856696610816"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:12:38.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18243066", "id": "1210216856696610816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216562768171008"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:11:27.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166997906", "id": "1210216562768171008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216504932929541"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:11:14.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67347938", "id": "1210216504932929541"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210216482975518720"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-26T15:11:08.000Z", "text": "\u3053\u308c\u306f\u89b3\u305f\u3044\n\uff03\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 https://t.co/IQlWk9k4KV", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/IQlWk9k4KV", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13282", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13282"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178285077224030209", "id": "1210216482975518720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/gd4Tm5JCxC", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216437748576262"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:10:58.000Z", "text": "mano kkkkkk o cara matou a mina e deu pro cachorro comer. Como que tem gente ainda venera ele.  acho que ele at\u00e9 se casou de novo kkkkkkkkkkkkk Brasil \u00e9 muito bizarro cara, ta maluco https://t.co/gd4Tm5JCxC", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2877401974", "id": "1210216437748576262"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210208751053094915"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdolfoDeLaTor10", "id": "1171784941773963266"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Carrous_el", "id": "4924373523"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216410187796480"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:10:51.000Z", "text": "@AdolfoDeLaTor10 @RCachanosky @Carrous_el @Rainier_W0lf Tener bajo el gasto es que los impuestos sean menores, si los impuestos son mas chicos puedo comprar mas o si tengo una pyme ahorrar e invertir para contratar mas gente, generar nuevos puestos de trabajo y hacer crecer la econom\u00eda. Donde esta lo suicida?", "in_reply_to_user_id": "1171784941773963266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414162760", "id": "1210216410187796480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216350104334338"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:10:37.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3716663013", "id": "1210216350104334338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216346224607234"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-26T15:10:36.000Z", "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529028782", "id": "1210216346224607234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/ksoqT7tLt8", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1094966.se-suicida-en-plena-navidad.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/109496\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216194877247488"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:10:00.000Z", "text": "Se suicida en plena Navidad  https://t.co/ksoqT7tLt8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "164777194", "id": "1210216194877247488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209777554644586499"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216158768648192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:09:51.000Z", "text": "@ActualidadRT Ahhh, pero cuando matan o se suicida un pol\u00edtico corrupto, como lloramos, hasta los medios hacen documentales de las l\u00e1grimas de cocodrilo de los hijos que viven de lo robado. Pero ese es el sistema que nos entretiene.", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003583733", "id": "1210216158768648192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210067620835348485"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "h_guerrero_diaz", "id": "203056162"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "wtf"}, {"start": 26, "end": 30, "tag": "ohh"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/hyLLn55kT0", "expanded_url": "https://twitter.com/Kawaiipettv/status/1209926829190111234", "display_url": "twitter.com/Kawaiipettv/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216126946381825"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:09:44.000Z", "text": "RT @h_guerrero_diaz: #wtf #ohh\nPulpo suicida??? https://t.co/hyLLn55kT0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317491182", "id": "1210216126946381825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210138080985993216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216121091153920"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:09:42.000Z", "text": "RT @UgoMorelli: Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Itali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482479828", "id": "1210216121091153920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216109967839233"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:09:40.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616396146", "id": "1210216109967839233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210141722208063488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.767, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216061536276482"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:09:28.000Z", "text": "RT @fabianah25: \"soy argentino \u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Trepa sobre su propio ego y salta desde ah\u00ed\" - Pap\u00e1 Francisco", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43279615", "id": "1210216061536276482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210210913476890624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "AriBehn"}, {"start": 46, "end": 58, "tag": "KevinSpacey"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/R6IViRRGgw", "expanded_url": "https://tinyurl.com/u4pdg9l", "display_url": "tinyurl.com/u4pdg9l"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/U2UhusL5qX", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1210210913476890624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U2UhusL5qX", "media_key": "3_1210210906380099584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216007719116802"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:09:15.000Z", "text": "RT @Adnkronos: Morto suicida #AriBehn, accus\u00f2 #KevinSpacey di molestie https://t.co/R6IViRRGgw https://t.co/U2UhusL5qX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970643772257329152", "id": "1210216007719116802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215996541284354"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:09:12.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207030303", "id": "1210215996541284354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210215619381080066"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BrokenCH", "id": "185187467"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "speedrun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215946452901890"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:09:01.000Z", "text": "@BrokenCH Yo es que adquir\u00ed jugando la primera vez un modo de ataque demasiado agresivo y suicida, me ir\u00eda fatal xDDD\n\nLo del speedrun s\u00ed me lo planteo", "in_reply_to_user_id": "185187467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187552862", "id": "1210215946452901890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8278, "type": "Place", "normalized_text": "Conurbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215897660579842"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:08:49.000Z", "text": "Navidad en el Conurbano es no llegar a almorzar con tu abuela porque alguien se suicida en el tren.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596638240", "id": "1210215897660579842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215840580329472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:08:35.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734397107482857473", "id": "1210215840580329472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210209540123365376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "myouiscots", "id": "1268473643891412993"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "anapauladeap", "id": "2359959205"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "lamexicanaw", "id": "1059330002632785921"}, {"start": 63, "end": 72, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215837291991040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:08:34.000Z", "text": "@myouiscots @anapauladeap @Laurpalmito @lamexicanaw @antor4mos @Atilafla Porra mano a gente t\u00e1 falando que o cara \u00e9 um \u00f3timo goleiro! N\u00e3o sobre se ele matou alguem isso ai \u00e9 Problema dele n\u00e3o meu, Ent\u00e3o fds! Ele era um \u00f3timo goleiro e \u00e9 isso!", "in_reply_to_user_id": "997220805598687234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156950347740581889", "id": "1210215837291991040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215683138768905"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:07:58.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710912029306064897", "id": "1210215683138768905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215531858542593"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:07:22.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2956802733", "id": "1210215531858542593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210215188101623813"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GQMexico", "id": "97761480"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7433, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}, {"start": 88, "end": 109, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/OPSV1a0pf5", "expanded_url": "http://bit.ly/34Rewj6", "display_url": "bit.ly/34Rewj6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215292699197440"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:06:25.000Z", "text": "RT @GQMexico: Ari Behn confes\u00f3 que Spacey lo tom\u00f3 por los genitales en un concierto del Premio Nobel de la Paz.\n\nhttps://t.co/OPSV1a0pf5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1511109248", "id": "1210215292699197440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215243919454208"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:06:13.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1549692590", "id": "1210215243919454208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210205469773631489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215189624377347"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:06:00.000Z", "text": "@WolffWaldo No necesito leer ese informe para saber lo que dice... Padecenos un electorado suicida...", "in_reply_to_user_id": "1864835456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2954931856", "id": "1210215189624377347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}, {"start": 74, "end": 95, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/OPSV1a0pf5", "expanded_url": "http://bit.ly/34Rewj6", "display_url": "bit.ly/34Rewj6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215188101623813"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:06:00.000Z", "text": "Ari Behn confes\u00f3 que Spacey lo tom\u00f3 por los genitales en un concierto del Premio Nobel de la Paz.\n\nhttps://t.co/OPSV1a0pf5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "97761480", "id": "1210215188101623813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215119856263168"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:05:43.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3049738749", "id": "1210215119856263168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215059072409601"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:05:29.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483384295", "id": "1210215059072409601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210117594587504641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214974229893123"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:05:09.000Z", "text": "RT @elgladiadorXXI: Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149459105121230849", "id": "1210214974229893123"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214953510199296"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:05:04.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148169446", "id": "1210214953510199296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214808559206400"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:04:29.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2746340519", "id": "1210214808559206400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "Roc\u00edo"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "Roc\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214798811705349"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:04:27.000Z", "text": "Roc\u00edo se olvida la clave del cajero-&gt; se la bloquean-&gt; va a la sucursal a desbloquearla-&gt;va al cajero a poner una clave nueva-&gt;lo hace mal-&gt; se la vuelven a bloquear -&gt; Roc\u00edo se suicida por no poder soportar ser tan boluda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "487047519", "id": "1210214798811705349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209957045383974918"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/llri5fJgyZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qj4kur", "display_url": "bit.ly/2Qj4kur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214762052833282"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:04:18.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: Tragedia en \u201cLa Academia\u201d: Padre de exalumna asesina a su esposa y luego se suicida\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/llri5fJgyZ https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951333250", "id": "1210214762052833282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210213953575350274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214697070235649"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:04:03.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Hallan muerto por suicidio a Ari Behn, escritor y exesposo de la princesa Marta Luisa: Noruega, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153", "id": "1210214697070235649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210213953575350274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214696113954823"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:04:02.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Hallan muerto por suicidio a Ari Behn, escritor y exesposo de la princesa Marta Luisa: Noruega, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617443576", "id": "1210214696113954823"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214677789184000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:03:58.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296634466", "id": "1210214677789184000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214606469312512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:03:41.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707578244", "id": "1210214606469312512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214555093282817"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:03:29.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50360539", "id": "1210214555093282817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214530070003713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:03:23.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868173419006894082", "id": "1210214530070003713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210214529642172416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:03:23.000Z", "text": "Padre de exalumna de La Academia tortura y mata a su esposa luego se suicida https://t.co/xIdGGB6SuH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125463375", "id": "1210214529642172416", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xIdGGB6SuH", "expanded_url": "https://noticiamx.com/2019/12/padre-de-exalumna-de-la-academia-tortura-y-mata-a-su-esposa-luego-se-suicida.html", "display_url": "noticiamx.com/2019/12/padre-\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214453280747520"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:03:05.000Z", "text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756202151500742656", "id": "1210214453280747520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214257075335168"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:02:18.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269239388", "id": "1210214257075335168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QRZaljA3OV", "expanded_url": "https://elcooperante.com/seis-soldados-mueren-en-ataque-suicida-en-afganistan/", "display_url": "elcooperante.com/seis-soldados-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214181879865344"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:02:00.000Z", "text": "Seis soldados mueren en ataque suicida en #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/QRZaljA3OV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341", "id": "1210214181879865344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214158366650369"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:01:54.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985232020463935488", "id": "1210214158366650369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214091425558533"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-26T15:01:38.000Z", "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720547042", "id": "1210214091425558533"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210213953575350274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214067526176768"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:01:33.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Hallan muerto por suicidio a Ari Behn, escritor y exesposo de la princesa Marta Luisa: Noruega, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100691602", "id": "1210214067526176768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210213953575350274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214067371012096"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:01:33.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Hallan muerto por suicidio a Ari Behn, escritor y exesposo de la princesa Marta Luisa: Noruega, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816", "id": "1210214067371012096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214055048335360"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:01:30.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971625796732424192", "id": "1210214055048335360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210211664748040193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210214042809356288"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:01:27.000Z", "text": "Bas\u00e1ndose en evidencia cient\u00edfica, se elaboraron gu\u00edas espec\u00edficas para que los medios de comunicaci\u00f3n no caigan en el sensacionalismo al hablar del suicidio y sean responsables, ayudando as\u00ed a la concienciaci\u00f3n y facilitar apoyos a las personas con ideaci\u00f3n suicida que lo lean.", "in_reply_to_user_id": "204480410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "204480410", "id": "1210214042809356288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210214021481271297"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:01:22.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607277441", "id": "1210214021481271297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5976, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 177, "end": 195, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "Triste del Infierno"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 269, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/h32S9h9JIB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLyKCy", "display_url": "dlvr.it/RLyKCy"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/gIHhVGX1d4", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1210213953575350274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIHhVGX1d4", "media_key": "3_1210213951738277888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213953575350274"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:01:05.000Z", "text": "Hallan muerto por suicidio a Ari Behn, escritor y exesposo de la princesa Marta Luisa: Noruega, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1os, inform\u00f3 su familia mediante un comunicado. El autor de Triste del Infierno hab\u00eda confesado anteriormente que sufri\u00f3\u2026 https://t.co/h32S9h9JIB #Mundo https://t.co/gIHhVGX1d4", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "id": "1210213953575350274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213865906196482"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:00:44.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086984555352023040", "id": "1210213865906196482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213815629099008"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:00:32.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467886753", "id": "1210213815629099008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213787267141632"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:00:26.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421083877", "id": "1210213787267141632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210213784557633536"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:00:25.000Z", "text": "#Navidad: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida. https://t.co/cnOO5irA1L", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Navidad"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/cnOO5irA1L", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=3434303", "display_url": "lado.mx/n.php?id=34343\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92356864", "id": "1210213784557633536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213766543134720"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:00:21.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047925196064284674", "id": "1210213766543134720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213759010115585"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:00:19.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211659084", "id": "1210213759010115585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206906903072296963"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213750973829122"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:00:17.000Z", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Esto no significa que estemos condenados a un crecimiento ecol\u00f3gicamente suicida. Sin estado estacionario no habr\u00e1 sos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397651664", "id": "1210213750973829122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5055, "type": "Person", "normalized_text": "saka"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "AMN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213742031626240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:00:15.000Z", "text": "Eu imagino linha de 3 pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ter saka e AMN de laterais , \u00e9 muita fragilidade defensiva,mas por outro lado ter apenas ozil e torreira (principalmente por causa do primeiro) pra marcar funil e entrelinha \u00e9 meio suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740685544292765696", "id": "1210213742031626240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213724155514883"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:00:11.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906541701602447360", "id": "1210213724155514883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4879, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/xp2nEXZJPm", "expanded_url": "https://buff.ly/2ry5av6", "display_url": "buff.ly/2ry5av6"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TVPNw7Xd6p", "expanded_url": "https://twitter.com/_OfficialPress/status/1210213722624581634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TVPNw7Xd6p", "media_key": "3_1210213720812670976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213722624581634"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:00:10.000Z", "text": "El exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega se suicida a los 47 a\u00f1os -https://t.co/xp2nEXZJPm https://t.co/TVPNw7Xd6p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356390343", "id": "1210213722624581634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213696645021696"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T15:00:04.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4544396435", "id": "1210213696645021696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tCBj6agKZg", "expanded_url": "https://cdgo.es/37bgE6I", "display_url": "cdgo.es/37bgE6I"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/fBZgaHa4kG", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosEspagueti/status/1210213678555049985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fBZgaHa4kG", "media_key": "3_1210204008410955778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213678555049985"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:00:00.000Z", "text": "Se suicida a los 47 a\u00f1os Ari Behn, escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual. https://t.co/tCBj6agKZg https://t.co/fBZgaHa4kG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1362435139", "id": "1210213678555049985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213661609996288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:59:56.000Z", "text": "olha eu vou perder o resto de paci\u00eancia que eu tenho com esses doente que t\u00e1 idolatrando o goleiro Bruno e defendendo um desgra\u00e7ado desses, ele MATOU a m\u00e3e dos filhos dele e DEU PRO CACHORRO COMER A MO\u00c7A, sinceramente se vc compactua com isso vc \u00e9 pior que ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1103777539607142402", "id": "1210213661609996288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213639657050115"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:59:51.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348699587", "id": "1210213639657050115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213386526580736"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:58:50.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010503220307865601", "id": "1210213386526580736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213312908144643"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:58:33.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427298187", "id": "1210213312908144643"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210213275629166593"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:58:24.000Z", "text": "https://t.co/quZLWdUsAN #AriBehn \u00e8 morto suicida: era uno degli accusatori di #KevinSpacey", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "AriBehn"}, {"start": 78, "end": 90, "tag": "KevinSpacey"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/quZLWdUsAN", "expanded_url": "http://bit.ly/2tOblM5", "display_url": "bit.ly/2tOblM5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinematographe.it/news/ari-behn-morto-suicida-uno-degli-accusatori-di-kevin-spacey/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2447495072", "id": "1210213275629166593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "892902654015418368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "suicida_abordo", "id": "3602578275"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/NXuLJ3ypZH", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_abordo/status/892902654015418368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXuLJ3ypZH", "media_key": "3_892902632683036672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213144796237826"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-26T14:57:53.000Z", "text": "RT @suicida_abordo: https://t.co/NXuLJ3ypZH", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208976944324370432", "id": "1210213144796237826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213052215414784"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:57:30.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1899616298", "id": "1210213052215414784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "Quem Matou Diva?"}, {"start": 68, "end": 89, "probability": 0.7711, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr Tem Suas Regras"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "bancodeseries"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 129, "tag": "bancodeseries"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/5p7kfgGGr8", "expanded_url": "http://bit.ly/34tBJrd", "display_url": "bit.ly/34tBJrd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213052009857024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:57:30.000Z", "text": "Atribu\u00ed nota 8 ao epis\u00f3dio 3x1 - Cap\u00edtulo 9 : Quem Matou Diva? de O Tumblr Tem Suas Regras https://t.co/5p7kfgGGr8 #bancodeseries", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2486089382", "id": "1210213052009857024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr Tem Suas Regras"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.8579, "type": "Other", "normalized_text": "Matou Diva"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "bancodeseries"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 120, "tag": "bancodeseries"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5p7kfgGGr8", "expanded_url": "http://bit.ly/34tBJrd", "display_url": "bit.ly/34tBJrd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213050143428608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:57:30.000Z", "text": "Marquei como visto O Tumblr Tem Suas Regras - 3x1 - Cap\u00edtulo 9 : Quem Matou Diva? https://t.co/5p7kfgGGr8 #bancodeseries", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2486089382", "id": "1210213050143428608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210212940881842176"], "lang": "ro", "created_at": "2019-12-26T14:57:04.000Z", "text": "Se suicida Ari Behn, ex esposo de la princesa Martha Luisa de Noruega y denunciante de Kevin Spacey https://t.co/bW5EXhxCAj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "id": "1210212940881842176", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bW5EXhxCAj", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/187833-se-suicida-ari-behn-ex-esposo-de-la-princesa-martha-luisa-de-noruega-y-denunciante-de-kevin-spacey#.XgTKPhdZE8M.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18783\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212889505796097"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:56:52.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3016426918", "id": "1210212889505796097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210212865652789251"], "lang": "ro", "created_at": "2019-12-26T14:56:46.000Z", "text": "Se suicida Ari Behn, ex esposo de la princesa Martha Luisa de Noruega y denunciante de Kevin Spacey https://t.co/UBLOZzuf7A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "id": "1210212865652789251", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/UBLOZzuf7A", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/187833-se-suicida-ari-behn-ex-esposo-de-la-princesa-martha-luisa-de-noruega-y-denunciante-de-kevin-spacey#.XgTKLNeWImc.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18783\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210212847143280643"], "lang": "ro", "created_at": "2019-12-26T14:56:42.000Z", "text": "Se suicida Ari Behn, ex esposo de la princesa Martha Luisa de Noruega y denunciante de Kevin Spacey https://t.co/ecGGy4dQvd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "id": "1210212847143280643", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ecGGy4dQvd", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/187833-se-suicida-ari-behn-ex-esposo-de-la-princesa-martha-luisa-de-noruega-y-denunciante-de-kevin-spacey#.XgTKJke_t-o.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18783\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210191397854294016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5414, "type": "Person", "normalized_text": "Cornejo"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "Garrido Lecca"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Aurelio Pastor"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7762, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 151, "end": 165, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Remigio Morales"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.5938, "type": "Person", "normalized_text": "Romulo Le\u00f3n"}, {"start": 184, "end": 196, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e1squez Bazan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212809121812481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:56:33.000Z", "text": "@yturbe_ Como olvidar ese gabinete de honorables del SUICIDA COBARDE:\n- Cornejo\n- Garrido Lecca\n- Aurelio Pastor\n- Del Castillo\n- Chang\n- Velasquez \n- Remigio Morales \n- Romulo Le\u00f3n\n- V\u00e1squez Bazan \nQ tiempos aquellos, entra una nostalgia!!", "in_reply_to_user_id": "54095033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203181125696466945", "id": "1210212809121812481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212788821536768"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:56:28.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2735518655", "id": "1210212788821536768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212672928722955"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:56:00.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046705017", "id": "1210212672928722955"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212630314541057"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:55:50.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992665411698216960", "id": "1210212630314541057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212620843782147"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:55:48.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1538750090", "id": "1210212620843782147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210212463972671488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210212465323237381"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:55:11.000Z", "text": "foi basicamente uma miss\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "2717790949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717790949", "id": "1210212465323237381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210210913476890624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "AriBehn"}, {"start": 46, "end": 58, "tag": "KevinSpacey"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/R6IViRRGgw", "expanded_url": "https://tinyurl.com/u4pdg9l", "display_url": "tinyurl.com/u4pdg9l"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/U2UhusL5qX", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1210210913476890624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U2UhusL5qX", "media_key": "3_1210210906380099584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212431605223425"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:55:03.000Z", "text": "RT @Adnkronos: Morto suicida #AriBehn, accus\u00f2 #KevinSpacey di molestie https://t.co/R6IViRRGgw https://t.co/U2UhusL5qX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898234030012985345", "id": "1210212431605223425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212294157881344"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:54:30.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055084405214060544", "id": "1210212294157881344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212236989329408"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:54:16.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998337324512698368", "id": "1210212236989329408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212206496882689"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:54:09.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253329746", "id": "1210212206496882689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212180592939008"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:54:03.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401280002", "id": "1210212180592939008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212140126232576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:53:53.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083037923", "id": "1210212140126232576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210211419758776323"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heblingers", "id": "1282066529991954432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212114276716550"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:53:47.000Z", "text": "@heblingers Tinha uma hist\u00f3ria toda pronta pra elas se envolverem serial uma casal bem oposto e interessante do nada enfiaram uns meninos sem gra\u00e7a no meio matou a trama delas.", "in_reply_to_user_id": "984955331083210752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984955331083210752", "id": "1210212114276716550"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212023960834049"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:53:25.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548597828", "id": "1210212023960834049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210211956273090560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:53:09.000Z", "text": "\"Quem se mata vai pro inferno\"\n\nPor acaso vc j\u00e1 se matou e parou no inferno s\u00f3 que o diabo te mandou dvlt pq vc ta querendo o lugar dele? Que \u00e9 levar as pessoas pra l\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996686898189004801", "id": "1210211956273090560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210185326355984384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210211922894872577"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:53:01.000Z", "text": "Ja ja nomas, ni que ibamos a ir denuevo soy pelotudo pero no suicida. Bueno aveces https://t.co/uwof2FdSoU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3296794998", "id": "1210211922894872577", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/uwof2FdSoU", "expanded_url": "https://twitter.com/misionesonline/status/1210185326355984384", "display_url": "twitter.com/misionesonline\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211848404062209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:52:43.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140686246", "id": "1210211848404062209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210210098737496064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Blue_LDA", "id": "2468168106"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "RepubIicano", "id": "1168230781329825792"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "igna1955", "id": "2345893692"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211837377167361"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:52:41.000Z", "text": "@Blue_LDA @RepubIicano @igna1955 @Andeasr_r @neuro_p_salinas @sebastianpinera No, hablo de la gente que se moria de hambre y tenia que hacer filas eternas para comprar un kilo de harina pq el borracho suicida andaba curao todo los dias y no hacia su trabajo. El que multiplico a los pobres pq se repartia la plata con su amigotes. A ese me refiero.", "in_reply_to_user_id": "2468168106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98628061", "id": "1210211837377167361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211798877712384"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:52:32.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4263801316", "id": "1210211798877712384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211727612227585"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:52:15.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1932687649", "id": "1210211727612227585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211693642625024"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:52:07.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809698167692394496", "id": "1210211693642625024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210121811536556032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211553728966657"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:51:33.000Z", "text": "RT @ElioLannutti: Norvegia, morto suicida lo scrittore Ari Behn, ex marito della principessa Marta Luisa. Nel 2017 aveva accusato Kevin Spa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264018218", "id": "1210211553728966657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211509445496834"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:51:23.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17391420", "id": "1210211509445496834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211441023819776"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:51:06.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182009663", "id": "1210211441023819776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211432186437632"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:51:04.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170382579922612224", "id": "1210211432186437632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211381347340290"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:50:52.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130717368", "id": "1210211381347340290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211291433975809"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:50:31.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268773741", "id": "1210211291433975809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211290066628614"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:50:30.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2983852931", "id": "1210211290066628614"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210209377132654592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 22, "username": "_yxsb", "id": "1030603922518560769"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "danaalbuquerq_", "id": "933685396650721281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211208986529793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:50:11.000Z", "text": "@LeandroPistola @_yxsb @danaalbuquerq_ sim mano \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 o meu tambem e desses \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e o menino errou a resposta e ele se transformou em um lobisomem \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 matou o mlk e pendurou na frente da sala pra dar exemplo... \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16 faculdade e foda \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e cuidado calouros \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "in_reply_to_user_id": "1013027788721475586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902359991671296002", "id": "1210211208986529793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211050706132992"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:49:33.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25925783", "id": "1210211050706132992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211050219622400"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:49:33.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049968871321595904", "id": "1210211050219622400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210943311007746"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:49:08.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1364430734", "id": "1210210943311007746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210210936767815686"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-26T14:49:06.000Z", "text": "https://t.co/8Otpi0Vek8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119071805", "id": "1210210936767815686", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8Otpi0Vek8", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/26/seis-soldados-mueren-en-ataque-suicida-en-afganistan/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/26/sei\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210210913476890624"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:49:01.000Z", "text": "Morto suicida #AriBehn, accus\u00f2 #KevinSpacey di molestie https://t.co/R6IViRRGgw https://t.co/U2UhusL5qX", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "AriBehn"}, {"start": 31, "end": 43, "tag": "KevinSpacey"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/R6IViRRGgw", "expanded_url": "https://tinyurl.com/u4pdg9l", "display_url": "tinyurl.com/u4pdg9l"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/U2UhusL5qX", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1210210913476890624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U2UhusL5qX", "media_key": "3_1210210906380099584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "25676606", "id": "1210210913476890624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210910700261376"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:49:00.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515263639", "id": "1210210910700261376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210898817798144"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:48:57.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154841545", "id": "1210210898817798144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210895961493504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:48:56.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063546383947452418", "id": "1210210895961493504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210207857054015488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sadbxbygirlx", "id": "702539615190781952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210841263521793"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:48:43.000Z", "text": "RT @sadbxbygirlx: a ver cari\u00f1os m\u00edos, si cit\u00e1is/contestais al v\u00eddeo del chico que se suicida dejadme deciros que est\u00e1is ayudando a difundir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051048124", "id": "1210210841263521793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210831595651072"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:48:41.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156217286136598529", "id": "1210210831595651072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210714847260678"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:48:13.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867464952", "id": "1210210714847260678"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210710170537984"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:48:12.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90902906", "id": "1210210710170537984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210700360134663"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:48:10.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050088045502971905", "id": "1210210700360134663"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210541186277382"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:47:32.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154181244361617410", "id": "1210210541186277382"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210509837996033"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:47:24.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848380526", "id": "1210210509837996033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210481320988677"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:47:18.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091743987", "id": "1210210481320988677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210478896680971"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:47:17.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753679006273302528", "id": "1210210478896680971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4876, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0che48LebV", "expanded_url": "https://www.republica.com/2019/12/26/el-escritor-ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/", "display_url": "republica.com/2019/12/26/el-\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/lcvaM3YWu3", "expanded_url": "https://twitter.com/Republica_com/status/1210210461058252800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcvaM3YWu3", "media_key": "3_1210210458612961280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210461058252800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:47:13.000Z", "text": "El escritor Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/0che48LebV https://t.co/lcvaM3YWu3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119410870", "id": "1210210461058252800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210210422743347201"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:47:04.000Z", "text": "Norvegia  Morto suicida Ari Behn ex marito della principessa Martha Louise -  #Norvegia #Morto #suicida #marito  https://t.co/oyHgMUTiZo", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Norvegia"}, {"start": 88, "end": 94, "tag": "Morto"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "suicida"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "marito"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oyHgMUTiZo", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/6060163/norvegia-morto-suicida-ari-behn-ex-marito-della-principessa-martha-louise/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/60\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608", "id": "1210210422743347201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210251888320512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:46:23.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252197076", "id": "1210210251888320512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210226999353344"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:46:17.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1288406971", "id": "1210210226999353344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210205029588992"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:46:12.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957760032", "id": "1210210205029588992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210158065913856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:46:00.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2544168038", "id": "1210210158065913856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 99, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/yKaT7rLIoM", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210110045339649"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:45:49.000Z", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/yKaT7rLIoM via @cnnee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160194192", "id": "1210210110045339649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210042236022787"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:45:33.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777019429", "id": "1210210042236022787"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209957418807298"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:45:13.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986684709", "id": "1210209957418807298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209925248499712"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:45:05.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000874433584812032", "id": "1210209925248499712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 91, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "LaIguanaTV"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "LaIguanaTV"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/b3BFZwHEfc", "expanded_url": "https://bit.ly/369eYuF", "display_url": "bit.ly/369eYuF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209915752636416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:45:03.000Z", "text": "Confirman suicidio: Hallan muerto a Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega (+Foto) | #LaIguanaTV https://t.co/b3BFZwHEfc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169255816647663616", "id": "1210209915752636416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210209631416528898"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jukaori_", "id": "813793592040943616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209881086672897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:44:54.000Z", "text": "@jukaori_ nossa fia at\u00e9 dia 31 vc j\u00e1 se matou", "in_reply_to_user_id": "813793592040943616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3363074837", "id": "1210209881086672897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209878788255744"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:44:54.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149734873688629255", "id": "1210209878788255744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209868893900805"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:44:52.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314847285", "id": "1210209868893900805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209806713180161"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:44:37.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431892744", "id": "1210209806713180161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209741810651142"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:44:21.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292321840", "id": "1210209741810651142"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209735120752641"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:44:20.000Z", "text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561193480", "id": "1210209735120752641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "abc_gente", "id": "7848912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 43, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mN9aLcy3HK", "expanded_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video", "display_url": "abc.es/estilo/gente/a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209674613706754"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:44:05.000Z", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/mN9aLcy3HK via @ABC_gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160194192", "id": "1210209674613706754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209642455941121"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:43:58.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412424802", "id": "1210209642455941121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209622709198850"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:43:53.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41369151", "id": "1210209622709198850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209519143473153"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:43:28.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2202125345", "id": "1210209519143473153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210208012314517506"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209430756904965"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:43:07.000Z", "text": "Es que en Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media. Me parece alarmante.", "in_reply_to_user_id": "389057693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "389057693", "id": "1210209430756904965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209426231005186"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:43:06.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555554742", "id": "1210209426231005186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209421705535489"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:43:05.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111341458", "id": "1210209421705535489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209385018003456"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:42:56.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801180909483466753", "id": "1210209385018003456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210189852530094080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210209312070651909"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:42:39.000Z", "text": "RT @deeuniter: T\u00e1... T\u00f4 ficando brava com a Any... Ego\u00edsta do caramba!! S\u00f3 pensa no que ela quer. Coitado do cara; se matou pra resolver o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170110385766240259", "id": "1210209312070651909"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209243246276608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:42:22.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311454608", "id": "1210209243246276608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209227433791488"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:42:19.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761750178", "id": "1210209227433791488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209215576305664"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:42:16.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261380627", "id": "1210209215576305664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209198283333641"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:42:12.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811382259928469504", "id": "1210209198283333641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209193128529920"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:42:10.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140161952", "id": "1210209193128529920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210209192365051904"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:42:10.000Z", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/7Q0W9lkEm3 https://t.co/hAvmQmuY3b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64363401", "id": "1210209192365051904", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/7Q0W9lkEm3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLyH1S", "display_url": "dlvr.it/RLyH1S"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hAvmQmuY3b", "expanded_url": "https://twitter.com/ProgresoHoy/status/1210209192365051904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hAvmQmuY3b", "media_key": "3_1210209190637031424"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209078330429443"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:41:43.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790277791958917120", "id": "1210209078330429443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209057568636939"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:41:38.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3107949320", "id": "1210209057568636939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209056515903488"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:41:38.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794903817980612608", "id": "1210209056515903488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186963518517250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MagazineSEMX", "id": "415155226"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 65, "end": 86, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/jYLPRbBD9l", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041", "display_url": "sinembargo.mx/26-12-2019/370\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209055857201152"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:41:38.000Z", "text": "RT @MagazineSEMX: El escritor Ari Behn, ex esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os\nhttps://t.co/jYLPRbBD9l h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217162956", "id": "1210209055857201152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209044209815552"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:41:35.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3596838562", "id": "1210209044209815552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209027399008257"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:41:31.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239992988", "id": "1210209027399008257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209017110372354"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:41:28.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113422695", "id": "1210209017110372354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210209014870618112"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:41:28.000Z", "text": "Se suicida cura acusado de abusar sexualmente a 5 ni\u00f1os https://t.co/3kUIEbRtTB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90342760", "id": "1210209014870618112", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/3kUIEbRtTB", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/internacional/sacerdote-eduardo-lorenzano-argentina-abuso-sexual-se-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/internacional/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208991189573632"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:41:22.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078855650925596672", "id": "1210208991189573632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208935594078209"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:41:09.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15479688", "id": "1210208935594078209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210208854476312577"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:40:50.000Z", "text": "Seis soldados mueren en ataque suicida en\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/EXGLbgGapD https://t.co/oLgGeZV1Ft", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147899841076518912", "id": "1210208854476312577", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/EXGLbgGapD", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/26/seis-soldados-mueren-en-ataque-suicida-en-afganistan/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/26/sei\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/oLgGeZV1Ft", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1210208854476312577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLgGeZV1Ft", "media_key": "3_1210208852731482113"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210208848914604032"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:40:48.000Z", "text": "Seis soldados mueren en ataque suicida en\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/dg0g5MPG3r https://t.co/QWeNi5tsla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851624", "id": "1210208848914604032", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/dg0g5MPG3r", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/26/seis-soldados-mueren-en-ataque-suicida-en-afganistan/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/26/sei\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/QWeNi5tsla", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1210208848914604032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWeNi5tsla", "media_key": "3_1210208846788071424"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208815225942017"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:40:40.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2587485234", "id": "1210208815225942017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208753892679680"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:40:26.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129959148349722624", "id": "1210208753892679680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210207407068065792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElSeguidorHades", "id": "898765003230244864"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "RCNTV", "id": "1382820127"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208752357584897"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:40:25.000Z", "text": "RT @ElSeguidorHades: Se\u00f1ores @RCNTV\nNuestra democracia est\u00e1 asediada por el comunismo, y a\u00fan as\u00ed tiene vocaci\u00f3n suicida d\u00e1ndole voz y agite\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199436957794873344", "id": "1210208752357584897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210184657519742976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ApoloPagani", "id": "414162760"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Carrous_el", "id": "4924373523"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208751053094915"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:40:25.000Z", "text": "@ApoloPagani @RCachanosky @Carrous_el @Rainier_W0lf El neoliberalismo propone\u00a0liberalizaci\u00f3n total de la econom\u00eda,\u00a0libre comercio, reducci\u00f3n dr\u00e1stica del\u00a0gasto p\u00fablico\u00a0y de la intervenci\u00f3n del\u00a0Estado\u00a0en la econom\u00eda en favor del\u00a0sector privado, que asumir\u00eda las competencias tradicionalmente asumidas por el Estado. Pelotudez suicida", "in_reply_to_user_id": "414162760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171784941773963266", "id": "1210208751053094915"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208707902087169"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:40:15.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023257560550400001", "id": "1210208707902087169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210208685718462464"], "lang": "ro", "created_at": "2019-12-26T14:40:09.000Z", "text": "#CNN Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida. Ari Behn, autor y ex esposo de una princesa noruega, se suicid\u00f3 el d\u00eda de Navidad, anunci\u00f3 el portavoz de la familia de Behn, Geir H\u00e5konsund.... https://t.co/37boWNde1x https://t.co/wDugos8szi", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "CNN"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/37boWNde1x", "expanded_url": "http://tinyurl.com/t5srqv4", "display_url": "tinyurl.com/t5srqv4"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/wDugos8szi", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteNi/status/1210208685718462464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wDugos8szi", "media_key": "3_1210208684418174976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434585942", "id": "1210208685718462464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208632572383232"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:39:57.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4773048077", "id": "1210208632572383232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208616634081280"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:39:53.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446127224", "id": "1210208616634081280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208604638371840"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:39:50.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2276609105", "id": "1210208604638371840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208595364761600"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:39:48.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251290516", "id": "1210208595364761600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208544361988096"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:39:36.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921087505008615431", "id": "1210208544361988096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210208471813173248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:39:18.000Z", "text": "Amor doente, estilo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847585659", "id": "1210208471813173248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208443442839554"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:39:12.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885433088", "id": "1210208443442839554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208438992736256"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:39:11.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238279252", "id": "1210208438992736256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208402049245184"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:39:02.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463943261", "id": "1210208402049245184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208375029608449"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:38:55.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81476980", "id": "1210208375029608449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210202070978121728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "envidiadela", "id": "609320677"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wFcqNvBb4E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208274173321221"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:38:31.000Z", "text": "RT @envidiadela: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/wFcqNvBb4E v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289803229", "id": "1210208274173321221"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208227918524417"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:38:20.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966932797", "id": "1210208227918524417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5581, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "joe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208167944167425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:38:06.000Z", "text": "Joe: VOC\u00ca UM MONSTRO BECK\n\nalso joe: persegue a mina desde que eles se conheceram e j\u00e1 matou 3 pessoas por causa de seus relacionamentos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847749625", "id": "1210208167944167425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210177368687595520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210208030631043073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:37:33.000Z", "text": "Quando fazes este video no mesmo dia em que quem te acusou se suicidou. Em que timeline estamos afinal? https://t.co/5sh8nTUqJo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "23163925", "id": "1210208030631043073", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/5sh8nTUqJo", "expanded_url": "https://twitter.com/NatashaFatah/status/1210177368687595520", "display_url": "twitter.com/NatashaFatah/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210208004592820224"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:37:27.000Z", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "33884545", "id": "1210208004592820224", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207978617540608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:37:21.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72666256", "id": "1210207978617540608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209922709209137159"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210207965195710466"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:37:18.000Z", "text": "O CARA MATOU A MINA QUE ELE TEVE UM FILHO.. M A T O U e tem gente que vai abra\u00e7ar, tirar foto e lamber.. Se isso n\u00e3o \u00e9 a prova que o ser humano deu errado eu n\u00e3o sei oq \u00e9 https://t.co/ka4ouKWvd3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22159950", "id": "1210207965195710466", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/ka4ouKWvd3", "expanded_url": "https://twitter.com/juleno_14/status/1209922709209137159", "display_url": "twitter.com/juleno_14/stat\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210207857054015488"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:36:52.000Z", "text": "a ver cari\u00f1os m\u00edos, si cit\u00e1is/contestais al v\u00eddeo del chico que se suicida dejadme deciros que est\u00e1is ayudando a difundirlo, por mucho que pong\u00e1is \"no difundais estos videos/no grabeis etc\"", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "702539615190781952", "id": "1210207857054015488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207842902380544"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:36:48.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949870570", "id": "1210207842902380544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210206722570301441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cornetaeuropa", "id": "55749578"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207812879552514"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:36:41.000Z", "text": "@cornetaeuropa Tarantino matou Hitler dentro duma sala de cinema. Mas esses caras se superaram em reimaginar a hist\u00f3ria.", "in_reply_to_user_id": "55749578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "8174292", "id": "1210207812879552514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210207525385097223"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210207744273375232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:36:25.000Z", "text": "Dedica o seu tempo a proteger os mu\u00e7ulmanos de qualquer poss\u00edvel desconforto ou acusa\u00e7\u00e3o, se necess\u00e1rio for acusando os crist\u00e3os de serem iguais ou piores, pois citou \"noutro dia um italiano matou a namorada e ele era crist\u00e3o\".", "in_reply_to_user_id": "1152350173697384448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152350173697384448", "id": "1210207744273375232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209829182286503937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5492, "type": "Other", "normalized_text": "vibe"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/hoRRBdeaRm", "expanded_url": "https://twitter.com/Willzzzyy_/status/1209829182286503937", "display_url": "twitter.com/Willzzzyy_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207726028120065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:36:21.000Z", "text": "Bad vibe \u00e9 ela mesma que matou a princesa Diana https://t.co/hoRRBdeaRm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "918977657475354624", "id": "1210207726028120065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207635292733442"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:35:59.000Z", "text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237504868", "id": "1210207635292733442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209956562699243521"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8965, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7427, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207583161729024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:35:47.000Z", "text": "@LUIZCESARadv Conversa fiada matou carambola de carambolada ... Ele tamb\u00e9m tinha acordo com STF, Congresso e etc ... como se pensa merda nesse mundo ... nossa ... as cabe\u00e7as lotadas de fezes a derramar nas redes sociais ... falta uma lavagem de roupa para higiene mental e relaxar ...", "in_reply_to_user_id": "69613594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158223114528051200", "id": "1210207583161729024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207530040905730"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:35:34.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322376432", "id": "1210207530040905730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210202070978121728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "envidiadela", "id": "609320677"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wFcqNvBb4E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207509677559809"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:35:29.000Z", "text": "RT @envidiadela: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/wFcqNvBb4E v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141092432", "id": "1210207509677559809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210207407068065792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElSeguidorHades", "id": "898765003230244864"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "RCNTV", "id": "1382820127"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207508926738432"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:35:29.000Z", "text": "RT @ElSeguidorHades: Se\u00f1ores @RCNTV\nNuestra democracia est\u00e1 asediada por el comunismo, y a\u00fan as\u00ed tiene vocaci\u00f3n suicida d\u00e1ndole voz y agite\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898765003230244864", "id": "1210207508926738432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210018247472558080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MalaFama1981", "id": "3134382748"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/i2fHB54kUV", "expanded_url": "https://twitter.com/xeroki72/status/1210207474445422592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i2fHB54kUV", "media_key": "16_1210207463590551552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207474445422592"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:35:21.000Z", "text": "@MalaFama1981 En estos dias d falsedad y postureo.......d konsumismo suicida.......d hipokresia...... leerte rekonforta y prende esa llama interior d humanidad......\nAbrazako laaaaaargo k va akompa\u00f1ado d un muy Feliz a\u00f1o nuevo para ti y ls tuyos\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\ude09 https://t.co/i2fHB54kUV", "in_reply_to_user_id": "3134382748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "711183961", "id": "1210207474445422592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210206553514618887"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Quien", "id": "36443298"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 82, "probability": 0.5835, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "\u00daltimoMomento"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "Realeza"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/M8UjHchR4y", "expanded_url": "http://ow.ly/4hMI30q4UOx", "display_url": "ow.ly/4hMI30q4UOx"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pamU12bpnU", "expanded_url": "https://twitter.com/Quien/status/1210206553514618887/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pamU12bpnU", "media_key": "3_1210206551811743744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207441196994560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:35:13.000Z", "text": "RT @Quien: #\u00daltimoMomento Se suicida exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/M8UjHchR4y #Realeza https://t.co/pamU12bpnU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83719809", "id": "1210207441196994560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 14, "username": "RCNTV", "id": "1382820127"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 153, "probability": 0.6977, "type": "Organization", "normalized_text": "RCN"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/g1w7NcPEPF", "expanded_url": "https://twitter.com/PAULA46410104/status/1210193049776787456", "display_url": "twitter.com/PAULA46410104/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207407068065792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:35:05.000Z", "text": "Se\u00f1ores @RCNTV\nNuestra democracia est\u00e1 asediada por el comunismo, y a\u00fan as\u00ed tiene vocaci\u00f3n suicida d\u00e1ndole voz y agite a las banderas del enemigo. \nSi RCN era el medio que quedaba a la defensa de nuestra libertad, por qu\u00e9 a\u00fapa a los emisarios del mal propagando sus nefastas caras https://t.co/g1w7NcPEPF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "898765003230244864", "id": "1210207407068065792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.703, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/y6fRiIS0XS", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/ari-behn-se-suicida-victima-acoso-kevin-spacey/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/ari-b\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207224196476928"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:34:21.000Z", "text": "Se suicida Ari Behn, presunta v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/y6fRiIS0XS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174132527", "id": "1210207224196476928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207165748776960"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:34:07.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454783855", "id": "1210207165748776960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210163073056747521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juanrallo", "id": "112796335"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "SiQuizas", "id": "740485516915822593"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "CarlosPanza2", "id": "424128191"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207147931447300"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:34:03.000Z", "text": "@juanrallo @SiQuizas @CarlosPanza2 No, hablamos a edectos econ\u00f3micos. Yo no frivoluzo pero tu pones ejemplos de trilero: elegir entre dos males. Lecrecuerdo que gente libre se suicida pir sus condiciones laborales o por ser desahuciada.", "in_reply_to_user_id": "112796335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420611924", "id": "1210207147931447300"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207118697140225"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:33:56.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272338627", "id": "1210207118697140225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.6458, "type": "Person", "normalized_text": "Wounded Knee"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "beforeholocaust"}, {"start": 37, "end": 47, "tag": "fanatismo"}, {"start": 48, "end": 67, "tag": "racismo\u00e9terrorismo"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/jqR7ixp10a", "expanded_url": "https://twitter.com/AdaoNasc_Ataide/status/1210207108186169349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqR7ixp10a", "media_key": "3_1210207102179917824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207108186169349"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:33:53.000Z", "text": "Antes dos nazistas.\n#beforeholocaust\n#fanatismo\n#racismo\u00e9terrorismo\nImagem do genoc\u00eddio dos \u00edndios Wounded Knee, 29 de dezembro, 1890. EUA.\nMuitas evid\u00eancias mostram que Hitler se inspirou no racismo americano que na \u00e9poca matou milh\u00f5es de \"peles vermelhas\" https://t.co/jqR7ixp10a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919356994871529477", "id": "1210207108186169349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207083032989696"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:33:47.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627819801", "id": "1210207083032989696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210207061428068352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:33:42.000Z", "text": "Uma mulher se enforcou na pra\u00e7a do maluche, nunca mais vou l\u00e1, s\u00e9 loko", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "157547420", "id": "1210207061428068352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206944314691585"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:33:14.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097109225489219584", "id": "1210206944314691585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hzHHA37QD2", "expanded_url": "https://www.notasbit.com/item/se-suicida-a-los-47-anos-ari-behn-escritor-que-acu/", "display_url": "notasbit.com/item/se-suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206931471781889"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:33:11.000Z", "text": "Se suicida a los 47 a\u00f1os Ari Behn, escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual https://t.co/hzHHA37QD2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766272502213517312", "id": "1210206931471781889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206921640337411"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:33:09.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430223006", "id": "1210206921640337411"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206883853848576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:33:00.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721154019", "id": "1210206883853848576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210172400438071296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "dacota_monteiro", "id": "1194612721234391042"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "cauemoura", "id": "15953740"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "judeu"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206832666566656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:32:48.000Z", "text": "@_estevesdaniel @dacota_monteiro @cauemoura \u00e9 a mesma coisa que tentar se isentar da culpa falando que n\u00e3o matou judeu e sendo do partido de Hitler vsf", "in_reply_to_user_id": "1720557230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817223534204375041", "id": "1210206832666566656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210206829353013249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:32:47.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176973926276227077", "id": "1210206829353013249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4333, "type": "Person", "normalized_text": "teach"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4325, "type": "Person", "normalized_text": "tatch"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4587, "type": "Person", "normalized_text": "Ace"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.3495, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}, {"start": 243, "end": 244, "probability": 0.9285, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206797124063234"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:32:39.000Z", "text": "Barba branca:o teach matou o tatch,la se vai um filho meu\n\nAce:MALTIDO COMO OUSA,EU VOU TE PERSEGUIR E TE FAZER PAGAR TEACH\n\nBB:ai ace deixa isso quieto,e melhor n\u00e3o ir\n\nAce no barquinho dele a 300 metros de dist\u00e2ncia: TEEEEEEEEEEAAAAAAAAACH\n\nBB:meu enel do c\u00e9u...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "4100398883", "id": "1210206797124063234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206767533240320"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:32:32.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10653962", "id": "1210206767533240320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209553329682026496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brunoformiga", "id": "71044907"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206758255374336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:32:30.000Z", "text": "@brunoformiga Vejo todo mundo falando desse cara,mais o que realmente acontece?Posicionamento politico,apenas?Sonega impostos?Mais isso ele que se entenda com os org\u00e3os competentes.Existe alguma coisa mais al\u00e9m disso?Matou algu\u00e9m,o Dinheiro \u00e9 ilicito?N\u00e3o entendo esse barulho,Pode explicar?", "in_reply_to_user_id": "71044907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121741653", "id": "1210206758255374336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5145, "type": "Organization", "normalized_text": "brasileir\u00e3o"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/v4ABGs6S2m", "expanded_url": "https://twitter.com/gabicoelho/status/1210182208067194881", "display_url": "twitter.com/gabicoelho/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206638931615744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:32:01.000Z", "text": "Sinceramente nem se ele tivesse sido o artilheiro do brasileir\u00e3o sendo goleiro justificaria esse comportamento. Tudo foi pro lixo quando ele matou e esquartejpu uma mulher. https://t.co/v4ABGs6S2m", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1015434136797044736", "id": "1210206638931615744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 186, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "Whey Protein"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/YeuipIPePm", "expanded_url": "https://www.facebook.com/574878934/posts/10157477228838935/", "display_url": "facebook.com/574878934/post\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/574878934/posts/10157477228838935/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206592664317953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:31:50.000Z", "text": "HOMENAGEM DO DIA:\n\nParab\u00e9ns pr\u00e1 voc\u00ea MULHER :\n\n- Que em 2019 malhou o ano todo.\n- Fechou a boca com convic\u00e7\u00e3o no regime.\n- Se matou na abdominal\n- Gastou metade do sal\u00e1rio no Whey Protein.\n- Acabou com o joelho no... https://t.co/YeuipIPePm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34630339", "id": "1210206592664317953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4559, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "Realeza"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/M8UjHchR4y", "expanded_url": "http://ow.ly/4hMI30q4UOx", "display_url": "ow.ly/4hMI30q4UOx"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/pamU12bpnU", "expanded_url": "https://twitter.com/Quien/status/1210206553514618887/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pamU12bpnU", "media_key": "3_1210206551811743744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206553514618887"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:31:41.000Z", "text": "#\u00daltimoMomento Se suicida exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/M8UjHchR4y #Realeza https://t.co/pamU12bpnU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "36443298", "id": "1210206553514618887"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206549148352512"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:31:40.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831939235687043072", "id": "1210206549148352512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209910725659037696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 137, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "hugochavez dixit"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206517418483712"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:31:32.000Z", "text": "@aspauzarazuri @AccionDeAmparo El tristemente c\u00e9lebre suicida, el https://t.co/wgdf6o96eA, el famoso ladrondesietesuelas, hugochavez dixit...!!!", "in_reply_to_user_id": "127946842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "id": "1210206517418483712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206501656256512"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:31:29.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833545501", "id": "1210206501656256512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210205761529364480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunnosarttori", "id": "64773188"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Lucaseduardobr0", "id": "762469289030918145"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 175, "probability": 0.4758, "type": "Place", "normalized_text": "sul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206448157888512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:31:16.000Z", "text": "@brunnosarttori @Lucaseduardobr0 @felipeneto Pior que se for dizer que matou um mendigo \u00e9 capaz de voltar pra casa mesmo. Agora se assumir algum crime contra 'jovem da zona sul' a hist\u00f3ria ser\u00e1 outra.", "in_reply_to_user_id": "64773188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68761539", "id": "1210206448157888512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210113658409209858"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210205866382778368"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:28:57.000Z", "text": "RT @repubblica: Norvegia, morto suicida lo scrittore Ari Behn, ex marito della principessa Maria Luisa [aggiornamento delle 09:19] https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073886560884547584", "id": "1210205866382778368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210205772543676418"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:28:35.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995045043688833026", "id": "1210205772543676418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210119474222899200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Lucaseduardobr0", "id": "762469289030918145"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ricardoferrarez", "id": "68761539"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210205761529364480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:28:32.000Z", "text": "@Lucaseduardobr0 @ricardoferrarez @felipeneto Vai numa delegacia ent\u00e3o e diz que voc\u00ea matou um mendigo pra ver se voc\u00ea volta pra casa pra esperar as investiga\u00e7\u00f5es.", "in_reply_to_user_id": "762469289030918145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "64773188", "id": "1210205761529364480", "geo": {"place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210205739844804609"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:28:27.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815599658", "id": "1210205739844804609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 205, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210205714272149504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:28:21.000Z", "text": "Acabo de ver un tuit de como se suicida una persona (no voy a especificar m\u00e1s para no dar m\u00e1s bombo al tema) Es de ser muy hijo de puta, tanto el q lo sube como el q lo hace viral. Y es vergonzoso q Twitter vaya a censurar tetas y pollas y no este tipo de cosas!!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1037470758", "id": "1210205714272149504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210202946790662144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210205291654057984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:26:40.000Z", "text": "@BARRAQUlNHA Classe m\u00e9dia e branca na mesma frase. Nunca vai ser noticiado como racista, n\u00e9. \u00c9 tipo a m\u00e9dica que dirigiu bebada e matou um inocente aqui na minha cidade. Pergunta se foi divulgado nome dela? \u00d3bvio que n\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "232239032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273021904", "id": "1210205291654057984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210202070978121728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "envidiadela", "id": "609320677"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wFcqNvBb4E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210205261861998592"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:26:33.000Z", "text": "RT @envidiadela: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/wFcqNvBb4E v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86762778", "id": "1210205261861998592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 248, "username": "torremozas", "id": "218777723"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 78, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "Luzmar\u00eda Jim\u00e9nez Faro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.6643, "type": "Person", "normalized_text": "MarthaKornblith"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "MiyoVestrini"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.7078, "type": "Person", "normalized_text": "VioletaParra"}, {"start": 126, "end": 140, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "AlfonsinaStorni"}, {"start": 143, "end": 159, "probability": 0.4335, "type": "Other", "normalized_text": "AlejandraPizarnik"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "MarthaKornblith"}, {"start": 97, "end": 110, "tag": "MiyoVestrini"}, {"start": 111, "end": 124, "tag": "VioletaParra"}, {"start": 125, "end": 141, "tag": "AlfonsinaStorni"}, {"start": 142, "end": 160, "tag": "AlejandraPizarnik"}, {"start": 161, "end": 167, "tag": "Poeta"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "Poetisa"}, {"start": 177, "end": 186, "tag": "Poetisas"}, {"start": 187, "end": 195, "tag": "Suicida"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "Suicidio"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "Muerte"}, {"start": 214, "end": 225, "tag": "Biografias"}, {"start": 226, "end": 236, "tag": "Biografia"}, {"start": 249, "end": 260, "tag": "Torremozas"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/PIPFyvlYt6", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1210205208447459328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PIPFyvlYt6", "media_key": "3_1210205173404119041"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210205208447459328"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:26:20.000Z", "text": "Turno de: \"Poetisas suicidas y otras muertes extra\u00f1as\" de Luzmar\u00eda Jim\u00e9nez Faro #MarthaKornblith #MiyoVestrini #VioletaParra #AlfonsinaStorni #AlejandraPizarnik #Poeta #Poetisa #Poetisas #Suicida #Suicidio #Muerte #Biografias #Biografia @torremozas #Torremozas https://t.co/PIPFyvlYt6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1025066257", "id": "1210205208447459328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210204982835843072"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:25:27.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051119951715725312", "id": "1210204982835843072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209561548156473345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6639, "type": "Person", "normalized_text": "Jk"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/TpVBSsuECL", "expanded_url": "https://twitter.com/favjoji/status/1209561548156473345", "display_url": "twitter.com/favjoji/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210204873851129863"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:25:01.000Z", "text": "Pera nao entendi.... quem se matou foi a mae do Jk? https://t.co/TpVBSsuECL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950394191636549632", "id": "1210204873851129863"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210204781412802563"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:24:39.000Z", "text": "Siempre pens\u00e9 que la gente que se suicida no ten\u00eda un cachito de consideraci\u00f3n (? (No me tiren a matar) por la gente que los quiere al suicidarse en fechas especiales onda fin de a\u00f1o, despu\u00e9s pens\u00e9 la verdad re piola despu\u00e9s nadie te olvida excelente servicio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1590045896", "id": "1210204781412802563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210202070978121728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "envidiadela", "id": "609320677"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wFcqNvBb4E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210204564877717510"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:23:47.000Z", "text": "RT @envidiadela: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/wFcqNvBb4E v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747756414462984192", "id": "1210204564877717510"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210204534364090368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:23:40.000Z", "text": "ai tuiter hj eu queria so uma piscina em casa p eu me suicida de vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1013341735223812096", "id": "1210204534364090368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210204495688404997"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:23:30.000Z", "text": "se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou \nprefiro ouvir o pastor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887074070621278208", "id": "1210204495688404997", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210204487194947584"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:23:28.000Z", "text": "Se me saltan las l\u00e1grimas haciendo el dise\u00f1o de instrucci\u00f3n de la prevencion del suicidio en adolescentes para clase, se esta quedando un trabajo bien intenso.\n(A nivel mundial cada 40 segundos se suicida una persona) VISIBILIDAD Y PREVENCI\u00d3N  YA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2205512808", "id": "1210204487194947584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.273, "type": "Person", "normalized_text": "noruega"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "EstiloyVida"}, {"start": 97, "end": 111, "tag": "ExigeLaVerdad"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PNlyoAwfov", "expanded_url": "https://bit.ly/2EWgEeJ", "display_url": "bit.ly/2EWgEeJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210204438364917760"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:23:17.000Z", "text": "#EstiloyVida Lamentablemente un miembro de la familia real noruega se suicid\u00f3 en Navidad... \u203c\ufe0f\ud83d\ude1e\ud83d\udc47\n#ExigeLaVerdad\nhttps://t.co/PNlyoAwfov", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634719421", "id": "1210204438364917760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210204275051118592"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:22:38.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212436622", "id": "1210204275051118592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210204164204236800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:22:11.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2621310503", "id": "1210204164204236800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210150053370892288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210204160047620104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:22:10.000Z", "text": "Alguns q identificaste, queres motivo s\u00f3 pra dizer q foram eles q te induziram... quando na verdade vc sempre quis entrar... esses a\u00ed... s\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/jNOyseEiD7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "324034869", "id": "1210204160047620104", "geo": {"place_id": "b64dd3d6de94f13d"}, "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/jNOyseEiD7", "expanded_url": "https://twitter.com/TheGoondoxJN/status/1210150053370892288", "display_url": "twitter.com/TheGoondoxJN/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210188512546287616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "sitef5", "id": "304044590"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qAJoMEtfSN", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/celebridades/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210204158516748289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:22:10.000Z", "text": "RT @folha: Escritor dinamarqu\u00eas se suicidou nesta quarta-feira (25) (via @sitef5)\n\nhttps://t.co/qAJoMEtfSN", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111793709", "id": "1210204158516748289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210202070978121728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "envidiadela", "id": "609320677"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wFcqNvBb4E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210204141622059012"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:22:06.000Z", "text": "RT @envidiadela: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/wFcqNvBb4E v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559575688", "id": "1210204141622059012"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210204080708210689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:21:52.000Z", "text": "(n\u00e3o acredito muito que ele se matou mas ok)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161746285533306880", "id": "1210204080708210689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210204042984591360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:21:43.000Z", "text": "n\u00e3o que justifique mas \u00e9 extremamente triste algu\u00e9m com tend\u00eancia suicida e o mundo fingir n\u00e3o ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161746285533306880", "id": "1210204042984591360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210203068165509120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210204025829953539"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:21:38.000Z", "text": "RT @la_patilla: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os      https://t.co/yIivim2x3I", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464397189", "id": "1210204025829953539"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210204009254002690"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:21:34.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926301210", "id": "1210204009254002690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210055569933029376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203984650223616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:21:29.000Z", "text": "@DaniloGentili @moura_101 Danilo acaba se provar que n\u00e3o tem qualquer base moral e que sua vida funciona apenas pelo crit\u00e9rio financeiro. Sem d\u00favida \u00e9 um usu\u00e1rio de tarja preta, um suicida em potencial.", "in_reply_to_user_id": "14213711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1231903920", "id": "1210203984650223616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203980485279744"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:21:28.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62773787", "id": "1210203980485279744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209486763422564352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuizVitorio", "id": "1529944990838931456"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "travatrovadora", "id": "1272138391052783616"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 188, "probability": 0.3586, "type": "Organization", "normalized_text": "CAPSi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203899673624577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:21:08.000Z", "text": "@luizvitorio @doge_chloe @travatrovadora Infelizmente n\u00e3o, existe idea\u00e7\u00e3o suicida em crian\u00e7as em sofismando ps\u00edquico sim. \u00c9 bem menor que o de adolescentes, mas existe. Fiz est\u00e1gio em CAPSi, e tinha um n\u00famero significativo de crian\u00e7as com menos 11 anos com idea\u00e7\u00e3o, ou sem vontade nenhuma de viver", "in_reply_to_user_id": "37538077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145304935", "id": "1210203899673624577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203774054211584"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:20:38.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095418857689358336", "id": "1210203774054211584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203752688496641"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:20:33.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2512273925", "id": "1210203752688496641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210195062367412224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raperoos__", "id": "1188588522200076289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203623793274880"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:20:03.000Z", "text": "RT @raperoos__: Tantas ganas de vivir como un suicida, quiz\u00e1s dos dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo, porque es rencor lo que siento a la vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202362308481171459", "id": "1210203623793274880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210203068165509120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203463621206027"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:19:24.000Z", "text": "RT @la_patilla: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os      https://t.co/yIivim2x3I", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71043458", "id": "1210203463621206027"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203403344896002"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:19:10.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2151451314", "id": "1210203403344896002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203327444799489"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:18:52.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063893817", "id": "1210203327444799489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210159615285039105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "26dicembre"}, {"start": 121, "end": 135, "tag": "AldoScardella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203320322809856"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:18:50.000Z", "text": "RT @Errorigiudiziar: Era il #26dicembre 1986: una pattuglia della squadra mobile di Cagliari si presentava alla porta di #AldoScardella. Co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949764949034913794", "id": "1210203320322809856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203299212861442"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:18:45.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997586305", "id": "1210203299212861442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203234050232320"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:18:30.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300894363", "id": "1210203234050232320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "David Otunga"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Darren Young"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203224768204800"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-26T14:18:27.000Z", "text": "David Otunga won the smackdown women's championship from Darren Young with a tope suicida at elimination chamber", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "id": "1210203224768204800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210203219911159808"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:18:26.000Z", "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "3295827458", "id": "1210203219911159808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203068165509120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:17:50.000Z", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os      https://t.co/yIivim2x3I", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "id": "1210203068165509120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203067485958144"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:17:50.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130710164", "id": "1210203067485958144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/QRZaljA3OV", "expanded_url": "https://elcooperante.com/seis-soldados-mueren-en-ataque-suicida-en-afganistan/", "display_url": "elcooperante.com/seis-soldados-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203006387576832"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:17:35.000Z", "text": "Seis soldados mueren en ataque suicida en #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddebhttps://t.co/QRZaljA3OV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341", "id": "1210203006387576832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210202070978121728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "envidiadela", "id": "609320677"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wFcqNvBb4E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202927568228354"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:17:17.000Z", "text": "RT @envidiadela: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/wFcqNvBb4E v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657372642", "id": "1210202927568228354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202888653475840"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:17:07.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503666540", "id": "1210202888653475840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210202070978121728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "envidiadela", "id": "609320677"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wFcqNvBb4E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202883066679296"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:17:06.000Z", "text": "RT @envidiadela: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/wFcqNvBb4E v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064247597", "id": "1210202883066679296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202871767195648"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:17:03.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392337485", "id": "1210202871767195648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202798467489793"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:16:46.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189142485987188739", "id": "1210202798467489793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/KTP3Y3ZbMH", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_3a4d6af6", "display_url": "eldiario.es/_3a4d6af6"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/3G6HHgPRNh", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioInt/status/1210202605273538560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3G6HHgPRNh", "media_key": "3_1210131632742653952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202605273538560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:16:00.000Z", "text": "El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/KTP3Y3ZbMH https://t.co/3G6HHgPRNh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3456887541", "id": "1210202605273538560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202497505210368"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:15:34.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196788331927015427", "id": "1210202497505210368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210202074107039745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adorecatradora", "id": "822549462417543168"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ethanakamura", "id": "840707640242102272"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7204, "type": "Person", "normalized_text": "romeu"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "MAE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202455906115584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:15:24.000Z", "text": "@adorecatradora @ethanakamura AMIGA NEM VOC\u00ca CHEGA NESSE NIVEL\n\no romeu passa de todos os limites possiveis ele matou dois homens, se matou, botou a vida do boticario em risco, CAUSOU INDIRETAMENTE A MORTE DA MAE E DA JULIETA\n\nESSE HOMEM CARREGA O CAOS", "in_reply_to_user_id": "822549462417543168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2559681142", "id": "1210202455906115584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202295008419841"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:14:46.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489178186", "id": "1210202295008419841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "Cats"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202292772909057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:14:45.000Z", "text": "Pelo jeito Cats ser\u00e1 pior que esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "67155824", "id": "1210202292772909057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210202051449380865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cnt_pr", "id": "716073634645860352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202280760356883"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:14:42.000Z", "text": "@cnt_pr O Estagi\u00e1rio se matou por sua culpa agora", "in_reply_to_user_id": "716073634645860352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164317923604873222", "id": "1210202280760356883"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202250502660097"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:14:35.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171013686", "id": "1210202250502660097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202233951969280"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:14:31.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042599949156999169", "id": "1210202233951969280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 26, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 126, "end": 142, "username": "ComunsCatalunya", "id": "4078107005"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/XLrhsPJ82B", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202231603109888"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-26T14:14:31.000Z", "text": "Quina proposta t\u00e9 el @PSOE per aturar els desnonaments? Quin acord heu pres en el pacte d'investidura, sobre aquest problema? @ComunsCatalunya https://t.co/XLrhsPJ82B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "382665376", "id": "1210202231603109888", "geo": {"place_id": "1d84c92e585a29b0"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wFcqNvBb4E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202070978121728"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:13:52.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/wFcqNvBb4E v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "609320677", "id": "1210202070978121728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201963826204672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:13:27.000Z", "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075465419404795907", "id": "1210201963826204672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210116192180015104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201953122357249"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:13:24.000Z", "text": "RT @Libero_official: Il caso che scuote la Norvegia: morto suicida lo scrittore Ari Behn, ex marito della principessa Marta Luisa, che accu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367834092", "id": "1210201953122357249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201951679471616"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:13:24.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91207712", "id": "1210201951679471616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209974519911370752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3o"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.7762, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201951268483073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:13:24.000Z", "text": "@FabioPorchat Aprendam uma coisa: Em nome de Jesus j\u00e1 se matou, j\u00e1 se fez guerras, j\u00e1 se torturou.\n\u00c9 o Crist\u00e3o que n\u00e3o conhece a causa que o Cristo defende.", "in_reply_to_user_id": "33804533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741275263246422017", "id": "1210201951268483073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201875972345859"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:13:06.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4701947306", "id": "1210201875972345859"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210201644107026434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "P3dr0_hl0", "id": "1083528187198533634"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201750902325248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:12:36.000Z", "text": "@P3dr0_hl0 @LindexRP N\u00e3o tenho culpa se tu matou as aulas de hist\u00f3ria do fundamental.", "in_reply_to_user_id": "1083528187198533634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "745426593217187845", "id": "1210201750902325248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201426485485569"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:11:19.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079553782852317184", "id": "1210201426485485569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201416427622401"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:11:16.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844533838231560193", "id": "1210201416427622401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209813188428148736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erahsfeliz", "id": "892931483517804545"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201369711390720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:11:05.000Z", "text": "RT @erahsfeliz: Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566697293", "id": "1210201369711390720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201367048003584"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:11:05.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2365710401", "id": "1210201367048003584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201365483589633"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:11:04.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189110064", "id": "1210201365483589633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210159615285039105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "26dicembre"}, {"start": 121, "end": 135, "tag": "AldoScardella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201306415222784"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:10:50.000Z", "text": "RT @Errorigiudiziar: Era il #26dicembre 1986: una pattuglia della squadra mobile di Cagliari si presentava alla porta di #AldoScardella. Co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658012335", "id": "1210201306415222784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201224991137793"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:10:31.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273413043", "id": "1210201224991137793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210201185845743616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:10:21.000Z", "text": "idolatrar um cara que matou a mulher e deu seu corpo pros cachorros comer.... n\u00e3o me choca pq a sociedade brasileira se afundou num chorume de crueldade compar\u00e1vel \u00e0 idade m\u00e9dia. Voltamos mts casas, n sei se da pra recuperar esse dano https://t.co/QhnQRrsthc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729532055860744192", "id": "1210201185845743616", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/QhnQRrsthc", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210199778895810563"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210201149204291584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:10:13.000Z", "text": "@reubert_GaLO Tbm irm\u00e3o,nao estou brigando,s\u00f3 que velho eu fico puto,pq perdi algu\u00e9m muito importante para mim assim,e a pessoa que matou hj est\u00e1 solto e como fica as pessoas que sentem saudades da pessoa que se foi.", "in_reply_to_user_id": "733769961529708544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754344154742874112", "id": "1210201149204291584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210199733085585409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "japadod", "id": "28375295"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "LeonardoHitsu", "id": "726677988"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "azaghal", "id": "8521132"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201026223132673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:09:43.000Z", "text": "@japadod @LeonardoHitsu @azaghal @portadosfundos Pior, tem essa n\u00e9.. Mas a galera relativiza tudo.. \"N\u00e3o matou ningu\u00e9m..\"\nPq tinha um seguran\u00e7a pra apagar o fogo.. Se tivesse uma ruma de seguran\u00e7a no jornal tbm n tinha tido morte o Carai..\nTerrorismo \u00e9 plantar o terror.. Quem defende ou \u00e9 abestado inconsciente ou consente..", "in_reply_to_user_id": "28375295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821185995530006528", "id": "1210201026223132673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210198890462547968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LChaves88", "id": "35856457"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "simpraisa", "id": "3157927787"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201011643715585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:09:40.000Z", "text": "@LChaves88 @simpraisa Irm\u00e3o, ele matou a porra da mulher dele e nunca se achou o corpo, n tem mais oq vc perguntar.", "in_reply_to_user_id": "35856457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "975155052263432192", "id": "1210201011643715585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200970958901248"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:09:30.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925782735167377410", "id": "1210200970958901248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200810669428737"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:08:52.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1561385604", "id": "1210200810669428737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209873505824788481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "profeborto", "id": "951583513"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4071, "type": "Person", "normalized_text": "ga\u00facho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200748925079552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:08:37.000Z", "text": "RT @profeborto: Greve do setor p\u00fablico estadual ga\u00facho termina em fracasso e desmoraliza sindicatos e entidades das corpora\u00e7\u00f5es\nEmpurrados\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90894960", "id": "1210200748925079552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210200720160542721"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:08:30.000Z", "text": "Jujuy: Joven de 19 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose a una pe\u00f1a de 40 M de profundidad https://t.co/lZAqXdfv6J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702513775384121344", "id": "1210200720160542721", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lZAqXdfv6J", "expanded_url": "https://www.jujuyaldia.com.ar/2019/12/26/jujuy-joven-de-19-anos-se-suicida-arrojandose-a-una-pena-de-40-m-de-profundidad/", "display_url": "jujuyaldia.com.ar/2019/12/26/juj\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200646303002627"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:08:13.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113109462330544128", "id": "1210200646303002627"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200602279632897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:08:02.000Z", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713283354922233856", "id": "1210200602279632897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209989675781259265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "WpcEl", "id": "1209153145265246210"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4132, "type": "Organization", "normalized_text": "panzon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200569010409472"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:07:54.000Z", "text": "RT @WpcEl: @ereynaabogado @MinjusDH_Peru Queee ? pasa panzon igual que tu amo suicida solo Escribes  cojudezes recuerda que tienes tu audio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311840875", "id": "1210200569010409472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200518460682240"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:07:42.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016111459653349376", "id": "1210200518460682240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200440475918339"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:07:24.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842042518627860480", "id": "1210200440475918339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200388726665216"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:07:11.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4870041742", "id": "1210200388726665216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200262465511425"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:06:41.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225539130", "id": "1210200262465511425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210047885431230464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 42, "username": "Meloxs_", "id": "1042633593762275329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200260309585920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:06:41.000Z", "text": "@FelipeM05970965 @Campelogabriiel @Meloxs_ Honrou porra nenhum! Matou a mulher! Vai se foder seu merda!", "in_reply_to_user_id": "1200903022102163457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707193071", "id": "1210200260309585920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200248406151168"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:06:38.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1886462868", "id": "1210200248406151168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210189709659529216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "anapauladeap", "id": "2359959205"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "lamexicanaw", "id": "1059330002632785921"}, {"start": 51, "end": 60, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200184531177472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:06:23.000Z", "text": "@Laurpalmito @anapauladeap @lamexicanaw @antor4mos @Atilafla Porra! vai tomar no cu! e presta a aten\u00e7\u00e3o no coment\u00e1rio a gente falou da vida profissional do maluco n\u00e3o se ele matou a mulher ou sla oq. Estamos falando que o cara era um \u00f3timo goleiro. N\u00e3o defendendo um assassino!", "in_reply_to_user_id": "1142679617200893953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156950347740581889", "id": "1210200184531177472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210200170480226304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:06:19.000Z", "text": "cad\u00ea os canceladores? \num homem que n\u00e3o cumpriu nem metade da sua pena \u00e9 tietado como se fosse idolo, um cara que matou uma mulher gr\u00e1vida, esquartejou e deu partes do corpo para os cachorros. Mas o que esperar de uma sociedade doente e mis\u00f3gina? Nojoooooo dessas pessoas. https://t.co/9ZsX46Gfd3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "790027160186650624", "id": "1210200170480226304", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/9ZsX46Gfd3", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210200118772871168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:06:07.000Z", "text": "Um rapaz jovem, alegre, criativo se matou ontem, ele tinha casa e fam\u00edlia, mas n\u00e3o resistiu a depress\u00e3o... \u00e9 mt triste :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1011180684256464897", "id": "1210200118772871168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209896776305692673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThreadssAri", "id": "1209500367412707328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200076544565249"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:05:57.000Z", "text": "RT @ThreadssAri: estoy en modo suicida con el arbol de navidad, no se si tirarlo o tirarme yo :(", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209500367412707328", "id": "1210200076544565249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210191675613732864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Norkito_", "id": "264983896"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "lluanllo2", "id": "1115851698285830145"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "ferxvg", "id": "817932334842413057"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "Guillesariegos", "id": "813846391864889347"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "JuananExiliado", "id": "924659179922644994"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200073298153473"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:05:56.000Z", "text": "@Norkito_ @lluanllo2 @JoseZS37 @ferxvg @Guillesariegos @JuananExiliado Nadie le ha dicho a los familiares del suicida lo que hay en los comentarios, est\u00e1is sacando todo de contexto, no es lo mismo hacer un chiste sobre un suicida sin contexto que dec\u00edrselo a alguien tiene un familiar que se suicid\u00f3 hace poco", "in_reply_to_user_id": "264983896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939610420268224512", "id": "1210200073298153473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210200047721336832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:05:50.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309848690", "id": "1210200047721336832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210199860051431425"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:05:05.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1928198575", "id": "1210199860051431425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210199828367597570"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:04:58.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1753604670", "id": "1210199828367597570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210199804351045637"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:04:52.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480255676", "id": "1210199804351045637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210199773493518344"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:04:45.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223881169", "id": "1210199773493518344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210199751838359552"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:04:39.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010677376", "id": "1210199751838359552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210199699132682240"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:04:27.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157650220", "id": "1210199699132682240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210199455376584705"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:03:29.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135626510562410496", "id": "1210199455376584705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/3C9v6LvEc6", "expanded_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=fb&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUy", "display_url": "abc.es/estilo/gente/a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210199357141721088"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:03:05.000Z", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os\nhttps://t.co/3C9v6LvEc6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26548184", "id": "1210199357141721088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210046090961027073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.284, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210199356801863680"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-26T14:03:05.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u306e\u7b2c\uff10\u8a66\u5408\u3067\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u63d0\u4f9b\u8a66\u5408\u304c\u7d44\u307e\u308c\u308b\u610f\u5473\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u7d14\u7c8b\u306b\u65b0\u65e5\u672c\u306e\u8a66\u5408\u3060\u3051\u898b\u305f\u3044\u3068\u3044\u3046\u6c17\u6301\u3061\u3082\u5206\u304b\u308b\u3057\u3001\u672a\u6765\u306f\u4e0d\u900f\u660e\u3060\u3051\u3069\u3001\u821e\u3044\u964d\u308a\u305f\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3066\u3042\u3052\u305f\u3044\u6c17\u6301\u3061\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267357934", "id": "1210199356801863680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210199332743499776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:02:59.000Z", "text": "A trabajar con \u00edmpetu la expatriaci\u00f3n, por dolorosa que resulte. Es suicida pensar en un futuro para los hijos en esta destrucci\u00f3n. Pa\u00eds finiquitado. https://t.co/mrRtrgnqkB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "159699139", "id": "1210199332743499776", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/mrRtrgnqkB", "expanded_url": "https://twitter.com/manumoreno68/status/1210199332743499776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrRtrgnqkB", "media_key": "3_1210199317467799552"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210199268402835457"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:02:44.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "685883", "id": "1210199268402835457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210033130071101440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hermesbonilla", "id": "280161436"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210199209196052480"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:02:30.000Z", "text": "RT @hermesbonilla: A nombre de todos los verdaderos Motociclistas pedimos las disculpas que este Loco, irresponsable, suicida que anda en M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773894155", "id": "1210199209196052480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210198973023236097"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:01:34.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1225827362", "id": "1210198973023236097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210198873207119875"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:01:10.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228429576", "id": "1210198873207119875"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210096483216887814"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9328, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lOnli4p2mm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZnnpQ8", "display_url": "bit.ly/2ZnnpQ8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210198832979628036"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:01:00.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn, a los 47 a\u00f1os https://t.co/lOnli4p2mm", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123156734", "id": "1210198832979628036"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210198815606751234"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:00:56.000Z", "text": "Os dias de hj est\u00e3o t\u00e3o dif\u00edceis que at\u00e9 meu peixe se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024409593219297280", "id": "1210198815606751234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210198789497208832"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:00:50.000Z", "text": "Padre de exacad\u00e9mica mata a su madre y luego se\u00a0suicida https://t.co/ZLZH8MauCy https://t.co/SVm7VXl3pk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849438292399542272", "id": "1210198789497208832", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZLZH8MauCy", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/padre-de-exacademica-mata-a-su-madre-y-luego-se-suicida/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/padre-de-exaca\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SVm7VXl3pk", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1210198789497208832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVm7VXl3pk", "media_key": "3_1210198787865694208"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210198782903762944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:00:48.000Z", "text": "Padre de exacad\u00e9mica mata a su madre y luego se\u00a0suicida https://t.co/ZLZH8MauCy https://t.co/xAYWVxxnE1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849438292399542272", "id": "1210198782903762944", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZLZH8MauCy", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/padre-de-exacademica-mata-a-su-madre-y-luego-se-suicida/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/padre-de-exaca\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/xAYWVxxnE1", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1210198782903762944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xAYWVxxnE1", "media_key": "3_1210198781200875521"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210195469206478849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcosRSantana1", "id": "2200048135"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AdrianoPassosBH", "id": "1028839496840818689"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210198731817193472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:00:36.000Z", "text": "@MarcosRSantana1 @AdrianoPassosBH @gazetadopovo Paninho isent\u00e3o? Escute o que Moro falou sem cortes. Se vc votou mesmo no Bolsonaro, veja a explica\u00e7\u00e3o dele. Agora que tal cobrar de quem modificou td proposta do Moro. E as outras 25 vetadas? Quem tal filha que matou pai, pai que matou filha, n\u00e3o ter mais direito a saidinha ?", "in_reply_to_user_id": "2200048135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822908649047785473", "id": "1210198731817193472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210197305430859776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vanyllah", "id": "1460463551731036162"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 155, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210198709503430657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:00:31.000Z", "text": "@Vanyllah Isso tamb\u00e9m. Mas essa parada da pessoa insistir em falar o quanto quer morrer e depois voc\u00ea ver que o rol\u00ea n\u00e3o \u00e9 uma tend\u00eancia suicida real. Pedro e o lobo? Num sei dizer. Fico com medo de depois ver um pedido real de ajuda e n\u00e3o saber dizer a diferen\u00e7a.", "in_reply_to_user_id": "4049262094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "31276378", "id": "1210198709503430657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210198693804044288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:00:27.000Z", "text": "Minha m\u00e3e acabou de me contar sobre um amigo de inf\u00e2ncia dela que mandou um v\u00eddeo avisando pra todos que ia se suicidar, e adivinha? Zombaram da situa\u00e7\u00e3o. Riram dele, e ele realmente se matou. Olha na moral, eu DESISTO, as pessoas s\u00f3 tendem a piorar nessa merda de mundo vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1089188286176940033", "id": "1210198693804044288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210198614837997568"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:00:08.000Z", "text": "mmmm por que se suicida uno a los 47 a\u00f1os? esta como muy extra\u00f1o.....falleci\u00f3 Ari Behn....suicidio alegan....\nel fue uno de los actores que acusaron a Kevin Spacey de abuso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1684270394", "id": "1210198614837997568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204699795786543104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 99, "end": 109, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210198595229691904"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:00:04.000Z", "text": "RT @psicourgencias: \"Curso integral prevenci\u00f3n del #suicidio\" @psicoprincesa81,\n@telcontrasuicid y @InEuCiCom, formaci\u00f3n para el abordaje d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208840320017940483", "id": "1210198595229691904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/XkvUtlV32w", "expanded_url": "https://bit.ly/2t4KwTs", "display_url": "bit.ly/2t4KwTs"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NpM2HyZckX", "expanded_url": "https://twitter.com/mujerdinamo/status/1210198581015187456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpM2HyZckX", "media_key": "3_1210187592823660544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210198581015187456"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:00:00.000Z", "text": "Se suicid\u00f3 el arist\u00f3crata que acus\u00f3 de abuso a Kevin Spacey: https://t.co/XkvUtlV32w https://t.co/NpM2HyZckX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004796636063784961", "id": "1210198581015187456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.4991, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/kV6own9n8b", "expanded_url": "https://www.revistalove.es/ari-behn-exmarido-marta-luisa-de-noruega-suicida/", "display_url": "revistalove.es/ari-behn-exmar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210198579706503168"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:00:00.000Z", "text": "As\u00ed ha recibido la familia real noruega la noticia de la muerte de Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega \nhttps://t.co/kV6own9n8b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282071889", "id": "1210198579706503168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210198563021557760"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:59:56.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842415422246932480", "id": "1210198563021557760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210198169163911168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T13:58:22.000Z", "text": "Pol\u00edcia investiga se vazamento em canos causou deslizamento que matou sete em\u00a0Pernambuco https://t.co/uGPr8nBtIT https://t.co/vtqDS1Prj7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984633918971359232", "id": "1210198169163911168", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uGPr8nBtIT", "expanded_url": "http://youtube.com/watch?v=BI-XndOCvZw&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=BI-Xnd\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vtqDS1Prj7", "expanded_url": "https://belezanaweb.info/policia-investiga-se-vazamento-em-canos-causou-deslizamento-que-matou-sete-em-pernambuco/", "display_url": "belezanaweb.info/policia-invest\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210198005716004864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T13:57:43.000Z", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3734339667", "id": "1210198005716004864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197910752768002"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T13:57:20.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240118613", "id": "1210197910752768002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210197872844648448"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T13:57:11.000Z", "text": "Ari Behn morto suicida https://t.co/G92S897PKG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37487659", "id": "1210197872844648448", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/G92S897PKG", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZrlhqL", "display_url": "ift.tt/2ZrlhqL"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197790611165185"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T13:56:52.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104487901", "id": "1210197790611165185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210197132168323074"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AloneBlue8", "id": "1088151369834528768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197783296253952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:56:50.000Z", "text": "@AloneBlue8 por discurso como el tuyo se suicida gente, verg\u00fcenza te deber\u00eda dar", "in_reply_to_user_id": "827759594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "827759594", "id": "1210197783296253952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210116192180015104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197752518500358"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T13:56:43.000Z", "text": "RT @Libero_official: Il caso che scuote la Norvegia: morto suicida lo scrittore Ari Behn, ex marito della principessa Marta Luisa, che accu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026418206", "id": "1210197752518500358"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197635392507905"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T13:56:15.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085291572588097540", "id": "1210197635392507905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197630699081729"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:56:14.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138550118", "id": "1210197630699081729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197579423797249"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:56:01.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932707879232131073", "id": "1210197579423797249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197505532743680"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T13:55:44.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009537143813955584", "id": "1210197505532743680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210197436657999873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T13:55:27.000Z", "text": "O ser humano \u00e9 t\u00e3o lixoooo. O marido matou a esposa no domingo e na segunda se passou por ela em uma postagem, come\u00e7ou a vender as coisas da casa em um grupo pra fugir, como assim???? E o pior, fingiu q ela deu uma facada nele e depois se matou.... Que se recupere no hospital e..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3374962433", "id": "1210197436657999873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210138055312470017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197378713579520"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-26T13:55:14.000Z", "text": "@el_tope_suicida US\u306f\u79c1\u3082\u3081\u3063\u3061\u3083\u3048\u3073\u3070\u3073\u3060\u3044\u3067\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\uff01\n\u30a2\u30fc\u30c1\u30e3\u30fc\u3001\u5927\u30d9\u30d3\u30fc\u30d5\u30a7\u30a4\u30b9\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f\uff01", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094799888074780672", "id": "1210197378713579520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210138055312470017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "\u6975\u79c1\u7684WK14"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197151373905920"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-26T13:54:19.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u3093\u3067\u3057\u305f\u306d\u3002\u3082\u3046\u61d0\u304b\u3057\u3044\u308f\u7b11\n\n#\u6975\u79c1\u7684WK14\n\n\u30bf\u30b0\u4f5c\u3063\u305f\u306e\u3067\u3088\u304b\u3063\u305f\u3089\u3054\u53c2\u52a0\u304f\u3060\u3055\u3044\uff01\ud83d\ude06", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094799888074780672", "id": "1210197151373905920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197113180696576"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T13:54:10.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3224143481", "id": "1210197113180696576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210116192180015104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197083191414785"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T13:54:03.000Z", "text": "RT @Libero_official: Il caso che scuote la Norvegia: morto suicida lo scrittore Ari Behn, ex marito della principessa Marta Luisa, che accu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632742781", "id": "1210197083191414785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210196993919860736"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T13:53:42.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406516558", "id": "1210196993919860736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210196952966672385"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:53:32.000Z", "text": "Squad Yourself \u2013 Personaliza tu propio icono de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/C2wV8OexRa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1558002140", "id": "1210196952966672385", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/C2wV8OexRa", "expanded_url": "http://rviv.ly/tKJvz8", "display_url": "rviv.ly/tKJvz8"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210196903205462016"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T13:53:20.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554602017", "id": "1210196903205462016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210196771932114944"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T13:52:49.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43106925", "id": "1210196771932114944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6351, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/TZ3XaGfjv2", "expanded_url": "https://buff.ly/3696KTj", "display_url": "buff.ly/3696KTj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210196754643197952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:52:45.000Z", "text": "Se suicida ex marido de Princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/TZ3XaGfjv2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478550398", "id": "1210196754643197952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210196723173380096"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T13:52:37.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133485233", "id": "1210196723173380096"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Mario26775746", "id": "1001826672746868736", "name": "Mario", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 340, "tweet_count": 15468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manginobrioches", "id": "39240661", "name": "Mangino Brioches", "public_metrics": {"followers_count": 55356, "following_count": 11784, "tweet_count": 127853, "listed_count": 278}}, {"verified": false, "username": "fl0rr", "id": "286903908", "name": "ruivinha", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 895, "tweet_count": 17337, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999", "name": "+a", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 844, "tweet_count": 52526, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "anamariapalos", "id": "24387805", "name": "Ana Maria Palos \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1765, "tweet_count": 125015, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503", "name": "soy.donnadie@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86583, "listed_count": 11}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "gabrielpeev", "id": "54686765", "name": "curtiu seu Tweet", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 833, "tweet_count": 226095, "listed_count": 15}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vittoac", "id": "155968563", "name": "acervo silvana karen", "public_metrics": {"followers_count": 8661, "following_count": 943, "tweet_count": 137306, "listed_count": 72}, "location": "\u2627 Pv 21, 31 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "username": "ninesterling", "id": "360786607", "name": "Angel Sterling G.", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 2968, "tweet_count": 276967, "listed_count": 12}, "location": "Guayaquil-Ecuador"}, {"verified": false, "username": "CultivandoVerso", "id": "329746927", "name": "Me sigue cantando el alma .", "public_metrics": {"followers_count": 41333, "following_count": 41502, "tweet_count": 614458, "listed_count": 83}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "BianchMariella", "id": "1320370272", "name": "Mariella Bianchi", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 515, "tweet_count": 23736, "listed_count": 2}, "location": "Lima Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "k3toprofene", "id": "551973848", "name": "S \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 427, "tweet_count": 28528, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "queirxm_", "id": "976117547723640832", "name": "\ud835\udc78\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 683, "tweet_count": 51065, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "thadeuesposte", "id": "2163781325", "name": "teD:", "public_metrics": {"followers_count": 9879, "following_count": 702, "tweet_count": 74141, "listed_count": 10}, "location": "sp"}, {"verified": false, "username": "aemorales19", "id": "131032417", "name": "Alan Morales", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 96, "tweet_count": 11112, "listed_count": 1}, "location": "Tampico"}, {"verified": true, "username": "SomosEspagueti", "id": "1362435139", "name": "C\u00f3digo Espagueti", "public_metrics": {"followers_count": 34592, "following_count": 58, "tweet_count": 86677, "listed_count": 490}}, {"verified": false, "username": "adrianalpmqlp", "id": "2230560829", "name": "adrianaVDV", "public_metrics": {"followers_count": 25275, "following_count": 24829, "tweet_count": 328015, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "PabloOliveraDaS", "id": "1571834425", "name": "Pablo Olivera Da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 10724, "following_count": 1360, "tweet_count": 65177, "listed_count": 39}, "location": "Buenos Aires. Argentina"}, {"verified": false, "username": "foIkIore89", "id": "839612904064315393", "name": "liris\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 707, "tweet_count": 3479, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f"}, {"verified": false, "username": "NestleCare", "id": "1721472090", "name": "Nestl\u00e9 Consumer Care", "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 3459, "tweet_count": 53396, "listed_count": 17}, "location": "Vevey, Switzerland"}, {"verified": false, "username": "bragelonne74", "id": "52531165", "name": "Juan Gordillo", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 2280, "tweet_count": 36539, "listed_count": 9}, "location": "tuxtla gutierrez. Adsum !!"}, {"verified": true, "username": "vanguardiamx", "id": "18193312", "name": "Vanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 210304, "following_count": 15549, "tweet_count": 414393, "listed_count": 1268}, "location": "Saltillo, Coahuila"}, {"verified": false, "username": "mamalui58", "id": "424866631", "name": "luisa moreno", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1214, "tweet_count": 144221, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "ALDABORO", "id": "2724187406", "name": "aldaboro", "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 5364, "tweet_count": 75840, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "atilioboron", "id": "203555695", "name": "Atilio Boron", "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "CarrizozaEmilio", "id": "1051575586034839552", "name": "Emilio Carrizoza", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1457, "tweet_count": 8392, "listed_count": 0}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa, Mexico."}, {"verified": false, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883", "name": "tumbaburross\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 381130, "following_count": 937, "tweet_count": 24090, "listed_count": 515}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "Edu__BL", "id": "220477747", "name": "\ud83e\udd89\ud835\udd70\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd6d. \ud835\udd77. \u261d\ud83c\udffb\u270d\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 256, "tweet_count": 36422, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "belengato", "id": "181496839", "name": "Bel\u00e9n Garc\u00eda Busto", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 637, "tweet_count": 2683, "listed_count": 34}, "location": "Asturias"}, {"verified": false, "username": "garbugli_la", "id": "2153829339", "name": "La Zecca Garbugli (ANNA)", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 1991, "tweet_count": 56759, "listed_count": 33}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "fcd78", "id": "950465161", "name": "FER", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1477, "tweet_count": 183444, "listed_count": 21}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320", "name": "EsperanZa", "public_metrics": {"followers_count": 12760, "following_count": 656, "tweet_count": 20733, "listed_count": 56}, "location": "Macondo"}, {"verified": false, "username": "JaumGBianchini", "id": "1050118419784318976", "name": "mooncake", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 400, "tweet_count": 10718, "listed_count": 0}, "location": "Umuarama, Brasil"}, {"verified": false, "username": "thelost1one", "id": "1067172233557229568", "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 251, "tweet_count": 4307, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 27205, "following_count": 2552, "tweet_count": 17941, "listed_count": 40}, "location": "Mexico, D. F."}, {"verified": false, "username": "Jungle_7", "id": "389592947", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5b\ud835\udd60 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd60\u0301\ud835\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 353, "tweet_count": 7879, "listed_count": 0}, "location": "Logro\u00f1o, Spain"}, {"verified": false, "username": "josequinha", "id": "63961586", "name": "JOSE RIBEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 64, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba"}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "id": "33884545", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22212257, "following_count": 413, "tweet_count": 389514, "listed_count": 52699}, "location": "En todas partes"}, {"verified": false, "username": "GalloMarcegallo", "id": "3001237699", "name": "Gallo Marcello #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 2790, "tweet_count": 82817, "listed_count": 11}, "location": "Verona? Veneto"}, {"verified": false, "username": "atomixdist", "id": "1126652342", "name": "jesus solorzano", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 4492, "tweet_count": 45775, "listed_count": 9}, "location": "Hyde, England"}, {"verified": false, "username": "RTultimahora", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "961925545809281024", "name": "RT \u00daltima Hora", "public_metrics": {"followers_count": 382939, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}, "location": "Moscovo, R\u00fassia"}, {"verified": false, "username": "x0k4_", "id": "296940482", "name": "El nieto la merce", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 377, "tweet_count": 6745, "listed_count": 0}, "location": "BCN"}, {"verified": false, "username": "Thia_ir", "id": "989188340174999552", "name": "will I am", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 2037, "tweet_count": 12374, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288949, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "Lourds74", "id": "897761002527350784", "name": "Lourdes Mateo", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 525, "tweet_count": 36288, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona y alrededores"}, {"verified": true, "username": "elperiodico", "id": "198829810", "name": "El Peri\u00f3dico", "public_metrics": {"followers_count": 732594, "following_count": 17783, "tweet_count": 609891, "listed_count": 7951}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "josermano", "id": "62985394", "name": "Josermano", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1052, "tweet_count": 56022, "listed_count": 8}, "location": "Quito Ecuador"}, {"verified": false, "username": "grethadd", "id": "75567805", "name": "regret", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 255, "tweet_count": 1957, "listed_count": 4}, "location": "Roseto degli Abruzzi"}, {"verified": false, "username": "newsanceandgg", "id": "1024984511094898689", "name": "#TruthTellingVandals#T4#MHintoEducation", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1587, "tweet_count": 300897, "listed_count": 22}, "location": "Norwich, England"}, {"verified": false, "username": "HelenaJ21119641", "id": "1202566444350943232", "name": "Helena Jones", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 574, "tweet_count": 2021, "listed_count": 2}, "location": "Living Abroad"}, {"verified": false, "username": "noecastro1180", "id": "266673698", "name": "Noelia Castro Llosa", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1013, "tweet_count": 5125, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina // Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "TorreForense", "id": "314004544", "name": "Ra\u00fal Osvaldo Torre", "public_metrics": {"followers_count": 6953, "following_count": 15, "tweet_count": 4162, "listed_count": 19}, "location": "Buenos Aires - Argentina"}, {"verified": false, "username": "lloret_albert", "id": "914175234722467846", "name": "Albert Lloret", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2953, "tweet_count": 25480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ShadyandMe1969", "id": "784109636005814272", "name": "ShadyandAramis \ud83c\udde8\ud83c\udded NOTAV", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1264, "tweet_count": 62526, "listed_count": 2}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "mgportugal_", "id": "1098926648622268417", "name": "Manu \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 479, "tweet_count": 67119, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "myfeel67tina", "id": "723480201599045632", "name": "@myfeel67Tina", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2086, "tweet_count": 32740, "listed_count": 34}, "location": "Campania, Italy"}, {"verified": false, "username": "_bxxdgirl_", "id": "2635913776", "name": "\u2728\ud83d\udc79\ud835\udd7e\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd90\ud835\udd9e \ud835\udd7a\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd90\ud83d\udc79\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 2800, "tweet_count": 49214, "listed_count": 11}, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "bastianelsordo", "id": "704644215", "name": "Sebastian", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 501, "tweet_count": 12841, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maestro_benito", "id": "2975218547", "name": "Benito Maestro", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 334, "tweet_count": 32579, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "AntonioChairesC", "id": "213952389", "name": "Antonio Chaires C.", "public_metrics": {"followers_count": 9305, "following_count": 8205, "tweet_count": 472399, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "AddyMibu", "id": "243360789", "name": "Adelaida", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 392, "tweet_count": 15874, "listed_count": 4}, "location": "Torrelavega - Cantabria"}, {"verified": false, "username": "xarlyxin", "id": "294047268", "name": "House", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 501, "tweet_count": 7366, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EmilyQueseyo", "id": "1146825897187713024", "name": "\ud835\udc38\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc66\ud83e\udda2", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 0, "tweet_count": 3190, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "xenxo_13", "id": "568311056", "name": "Sergio_dietista", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 522, "tweet_count": 19049, "listed_count": 5}, "location": "Daimiel"}, {"verified": false, "username": "ElPortalMx", "id": "1425814532", "name": "El Portal Nueva Era", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 78, "tweet_count": 100415, "listed_count": 19}, "location": "San Luis Potos\u00ed, SLP"}, {"verified": false, "username": "cellini_luca", "id": "955313736", "name": "Luca Cellini \ud83d\udcf0", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1510, "tweet_count": 10946, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "RosaSanchezAri1", "id": "1158037504899080192", "name": "R S A \ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 12015, "following_count": 8971, "tweet_count": 176050, "listed_count": 1}, "location": "Girona"}, {"verified": false, "username": "laopinionpr", "id": "442012264", "name": "La Opini\u00f3n de Poza Rica", "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 216, "tweet_count": 193859, "listed_count": 65}, "location": "Poza Rica, Veracruz, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "LiudmilaRivero", "id": "1012033643647250432", "name": "Liudmila Rodriguez Rivero", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 207, "tweet_count": 4362, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AledeValpito", "id": "254252751", "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 10666, "following_count": 8052, "tweet_count": 226977, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "SalinasCoronaR", "id": "55692324", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 24169, "following_count": 7259, "tweet_count": 52737, "listed_count": 5}, "location": "Macul"}, {"verified": false, "username": "AtlanticoDiario", "id": "236354455", "name": "Atl\u00e1ntico", "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 1355, "tweet_count": 130078, "listed_count": 310}, "location": "Vigo"}, {"verified": false, "username": "Vicioria1710", "id": "105768464", "name": "Manuel A. Perez", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 1, "tweet_count": 13584, "listed_count": 0}, "location": "Ceiba, PR"}, {"verified": false, "username": "afetohebling", "id": "1103749321600716800", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 282, "tweet_count": 10130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eericaraujo", "id": "195265984", "name": "eric moreira", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 960, "tweet_count": 25118, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Aquilestp", "id": "615101105", "name": "Aquiles Ponsson D", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 2653, "tweet_count": 96345, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "maperezpirela", "id": "134629415", "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "public_metrics": {"followers_count": 942913, "following_count": 819, "tweet_count": 175549, "listed_count": 1557}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Francy_Redrose", "id": "1079883704", "name": "Francy_redrose", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 87, "tweet_count": 2152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MattMarqs", "id": "2781574312", "name": "Jur\u00eddico Urna Eletr\u00f4nica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1240, "tweet_count": 37734, "listed_count": 2}, "location": "Nova Igua\u00e7u (NY)"}, {"verified": false, "username": "viictorp_", "id": "1048578138811322368", "name": "seinao", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 700, "tweet_count": 5112, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630", "name": "El Correo", "public_metrics": {"followers_count": 171260, "following_count": 645, "tweet_count": 188152, "listed_count": 1985}, "location": "Bilbao"}, {"verified": false, "username": "srabarbyemarley", "id": "4861925368", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 483, "tweet_count": 11418, "listed_count": 0}, "location": "Longe de voc\u00ea"}, {"verified": false, "username": "rivellandrea", "id": "2775981333", "name": "Andrea Rivella", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 4995, "tweet_count": 80279, "listed_count": 24}, "location": "preferibilmente orizzontale"}, {"verified": false, "username": "vimmariane", "id": "2990697483", "name": "mari \ud83e\udd91 13", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1003, "tweet_count": 63660, "listed_count": 2}, "location": "021, Rj"}, {"verified": false, "username": "BigEscroto", "id": "3634497683", "name": "Capitan Escroto", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 870, "tweet_count": 12644, "listed_count": 0}, "location": "C\u00e1dis, Andaluzia"}, {"verified": false, "username": "GianMoise", "id": "970591473438744577", "name": "Gian Marco Mois\u00e9, Ph.D.", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 593, "tweet_count": 1774, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "alirafo2", "id": "332013077", "name": "Perulibre", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 2432, "tweet_count": 70527, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615279, "listed_count": 280}, "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea "}, {"verified": false, "username": "sca_loredana", "id": "3337540222", "name": "Loredana", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 959, "tweet_count": 98220, "listed_count": 76}, "location": "Milano, Italia"}, {"verified": false, "username": "jabea3", "id": "461530260", "name": "Juan Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 21957, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "location": "M\u00e1laga y Arjona"}, {"verified": false, "username": "Fabyamarelinha1", "id": "951589703370858497", "name": "Faby Amarelinha\ud83c\udf08\ud83d\udc89\ud83d\udea9\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 5262, "tweet_count": 30383, "listed_count": 5}, "location": "Recife-Pe/ Enfermagem\ud83e\ude7a\ud83d\udc89"}, {"verified": false, "username": "apunterd", "id": "1472766776", "name": "Apunte Digital", "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "anothermcrgirl", "id": "948961095305351169", "name": "luiza at the vampire mansion", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 433, "tweet_count": 21987, "listed_count": 1}, "location": "Hotel Bella Muerte"}, {"verified": false, "username": "04_pineda", "id": "341308543", "name": "Carlos Antonio Pineda", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 621, "tweet_count": 60163, "listed_count": 4}, "location": "Santa rosa de copan honduras"}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "username": "AngeloR54671811", "id": "819652946", "name": "Angelo Red", "public_metrics": {"followers_count": 15758, "following_count": 14619, "tweet_count": 337678, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "memo292", "id": "172737256", "name": "Jose  Zambrano", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 147, "tweet_count": 78880, "listed_count": 0}, "location": "Bonaire antillas holandesas"}, {"verified": false, "username": "latroyica", "id": "288909737", "name": "Troya la Gatika", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1227, "tweet_count": 146153, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "MelWry", "id": "402892993", "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 225, "tweet_count": 7877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "D1reito", "id": "1101818654637867009", "name": "Luciano de Santo Cristo", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 232, "tweet_count": 13176, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "enzuccino", "id": "105176830", "name": "vincenzo nardone", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 226, "tweet_count": 3986, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "red444lap444", "id": "4344195503", "name": "red44lap44", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 405, "tweet_count": 14792, "listed_count": 0}, "location": "Somewhere"}, {"verified": false, "username": "JuniorRamrezH", "id": "883299825269211136", "name": "Junior Ram\u00edrez H.", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 374, "tweet_count": 11206, "listed_count": 0}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "SusanaP91357874", "id": "1096832688110161925", "name": "Susi", "public_metrics": {"followers_count": 4721, "following_count": 5162, "tweet_count": 123170, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RichLafontaine", "id": "3108976686", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 112, "tweet_count": 402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aiphos2", "id": "475004145", "name": "Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 803, "tweet_count": 114632, "listed_count": 11}, "location": "Planet Earth"}, {"verified": true, "username": "folha", "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551763, "following_count": 171773, "tweet_count": 611980, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Frangar84", "id": "171926150", "name": "Francisco Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1088, "tweet_count": 85445, "listed_count": 19}, "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda"}, {"verified": true, "username": "cordoba", "id": "396720801", "name": "Diario C\u00d3RDOBA", "public_metrics": {"followers_count": 85267, "following_count": 718, "tweet_count": 239513, "listed_count": 809}, "location": "C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "username": "jchacon2021", "id": "143056731", "name": "Jesse Chac\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 378222, "following_count": 209, "tweet_count": 74603, "listed_count": 1122}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "alexfoti", "id": "15735970", "name": "alex foti", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 5002, "tweet_count": 115093, "listed_count": 203}, "location": "Pink, Black, Green"}, {"verified": false, "username": "AlessiaGuetti", "id": "115551000", "name": "Alessia\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1385, "tweet_count": 56477, "listed_count": 25}, "location": "Italy "}, {"verified": true, "username": "DiarioLaPrensa", "id": "17347668", "name": "Diario La Prensa", "public_metrics": {"followers_count": 547602, "following_count": 1089, "tweet_count": 463773, "listed_count": 1980}, "location": "San Pedro Sula, Honduras"}, {"verified": false, "username": "Skdy2014", "id": "2765232551", "name": "Skdy Scady \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1877, "tweet_count": 93943, "listed_count": 3}, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "edavid57edavid", "id": "1728932216", "name": "edavid sanguisalas", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 50, "tweet_count": 677996, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "elmundoes", "id": "14436030", "name": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4416539, "following_count": 1402, "tweet_count": 390212, "listed_count": 32268}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Nicoleplays0", "id": "1088915356381577216", "name": "Nicole plays", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 25, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "felipeneto", "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15236754, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "adielgarcia1982", "id": "1135568522547990528", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfaAdielgarcia\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\ude09\ud83d\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 5057, "following_count": 4474, "tweet_count": 36953, "listed_count": 5}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "ciolansia", "id": "747470291782205441", "name": "Cinzia Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 101, "tweet_count": 10458, "listed_count": 2}, "location": "Mantova, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "Hefestionbu", "id": "45232895", "name": "Scarlet o'hara", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 408, "tweet_count": 145780, "listed_count": 2}, "location": "Ubuntu"}, {"verified": false, "username": "breinguash", "id": "20699817", "name": "breinguash", "public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37501, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}, "location": "LATAM"}, {"verified": false, "username": "sofsdossi", "id": "755840253273989120", "name": "\u0635\u0648\u0641\u064a\u0627", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 585, "tweet_count": 38827, "listed_count": 0}, "location": "Jardim da Penha, Vit\u00f3ria"}, {"verified": true, "username": "otempo", "id": "29274419", "name": "O Tempo", "public_metrics": {"followers_count": 428183, "following_count": 119, "tweet_count": 501555, "listed_count": 1050}, "location": "Contagem / MG"}, {"verified": false, "username": "AdolfoDeLaTor10", "id": "1171784941773963266", "name": "Adolfo De La Torre", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 225, "tweet_count": 3259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ApoloPagani", "id": "414162760", "name": "Apolo", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 660, "tweet_count": 40156, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "amaia_haikazti", "id": "2745546675", "name": "AMAIA", "public_metrics": {"followers_count": 4434, "following_count": 5005, "tweet_count": 1598812, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "ldbastidas", "id": "150270390", "name": "LD", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 1976, "tweet_count": 217414, "listed_count": 33}, "location": "Latinoam\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "DavidGhettoX", "id": "2824224768", "name": "David Ghetto", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 332, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deus_aurelia", "id": "1208809770720911361", "name": "aurelia de deus \ud83c\udf39\ud83e\udd8b\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 124, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "eliakin19", "id": "718527939843923969", "name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 3555, "tweet_count": 60049, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro-Brasil"}, {"verified": false, "username": "evandroduques", "id": "58237915", "name": "Evandro Duques MRV", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 353, "tweet_count": 9364, "listed_count": 1}, "location": "Coronel Murta(MG)"}, {"verified": false, "username": "Luciandrade", "id": "36597234", "name": "Luciano Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 30642, "following_count": 428, "tweet_count": 105231, "listed_count": 121}, "location": "Rep\u00fablica Checa"}, {"verified": true, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632682, "listed_count": 1844}, "location": "Coahuila de Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "GerardoDeUrqui1", "id": "1036396849035464704", "name": "Gerardo De Urquiza", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 961, "tweet_count": 9971, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695", "name": "Agenzia ANSA", "public_metrics": {"followers_count": 1901779, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6499}, "location": "Via della Dataria, 94 - Roma"}, {"verified": false, "username": "clwrymadkin", "id": "838478424373084160", "name": "pedrinha", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 473, "tweet_count": 3418, "listed_count": 0}, "location": "mundo"}, {"verified": false, "username": "IndicaNetflix", "id": "1050228793380618240", "name": "Indica Netflix \u274a", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 119, "tweet_count": 3232, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Zulma_Sack", "id": "1320238591", "name": "Zulma Sack", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 17, "tweet_count": 2183, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de Buenos Aires "}, {"verified": false, "username": "arrpak", "id": "18243066", "name": "Arrpak", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 720, "tweet_count": 93454, "listed_count": 0}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "mundoennoticias", "id": "166997906", "name": "JUAN GONZALEZ", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 4544, "tweet_count": 101541, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Marghe_cantiere", "id": "67347938", "name": "Marghe_ZeroPetali", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 795, "tweet_count": 29550, "listed_count": 41}, "location": "Roma-L'Aquila"}, {"verified": false, "username": "kanagawasougi", "id": "1178285077224030209", "name": "\u306b\u307e\u304a@\u795e\u5948\u5ddd\u846c\u796d\u696d", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 9, "tweet_count": 5646, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "WesleyLavi", "id": "2877401974", "name": "Lavi", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 732, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}, "location": "Alvorada, Brasil"}, {"verified": false, "username": "l4vgxs", "id": "3716663013", "name": "S.*", "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 5744, "tweet_count": 184478, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "JesusCarlosEnc", "id": "529028782", "name": "Jes\u00fas Carlos Enciso", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 2746, "tweet_count": 75192, "listed_count": 39}}, {"verified": true, "username": "SigloDurango", "id": "164777194", "name": "El Siglo de Durango", "public_metrics": {"followers_count": 36942, "following_count": 899, "tweet_count": 555369, "listed_count": 389}, "location": "Durango, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "cggh12", "id": "3003583733", "name": "carlos gold #PAL", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "wylyrojas", "id": "2317491182", "name": "wylyrojas", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 119, "tweet_count": 13537, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "h_guerrero_diaz", "id": "203056162", "name": "Humberto Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 3397, "following_count": 4899, "tweet_count": 8680, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "MauroMandrioli", "id": "482479828", "name": "Mauro Mandrioli", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 425, "tweet_count": 32210, "listed_count": 126}, "location": "UNIMORE, Modena, Italy"}, {"verified": false, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949", "name": "ugo morelli", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 2028, "tweet_count": 11804, "listed_count": 30}, "location": "venezia"}, {"verified": false, "username": "Schiavo1Schiav1", "id": "616396146", "name": "Giovanni Schiavo", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1186, "tweet_count": 3206, "listed_count": 0}, "location": "Firenze, Toscana"}, {"verified": false, "username": "Edu_Rivera", "id": "43279615", "name": "Edu Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 664, "tweet_count": 29369, "listed_count": 18}, "location": "San Pedro Sula, Honduras"}, {"verified": false, "username": "callmefabiana", "id": "2454237793", "name": "Fabiana", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 835, "tweet_count": 21487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Albert86795381", "id": "970643772257329152", "name": "Albert Bull & Bear", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 4984, "tweet_count": 32958, "listed_count": 1}, "location": "Venice Rio Paris New York  "}, {"verified": true, "username": "Adnkronos", "id": "25676606", "name": "Adnkronos", "public_metrics": {"followers_count": 601131, "following_count": 142, "tweet_count": 348401, "listed_count": 4227}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "frazuff2", "id": "1207030303", "name": "cer", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1244, "tweet_count": 6713, "listed_count": 0}, "location": "nn"}, {"verified": false, "username": "SraGleiseon", "id": "187552862", "name": "sof \u2727\u00b0 \ud83c\udf42\ud83d\udd38", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 199, "tweet_count": 86741, "listed_count": 11}, "location": "La Mancha profunda, o Murcia"}, {"verified": false, "username": "BrokenCH", "id": "185187467", "name": "Fran \u23e9 Twitch! \ud83e\udd6d", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 662, "tweet_count": 196687, "listed_count": 51}, "location": "Extremadura"}, {"verified": false, "username": "Sahumerillo", "id": "596638240", "name": "\u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 258, "tweet_count": 15007, "listed_count": 1}, "location": "Conurbano Sur"}, {"verified": false, "username": "WUXlAOZ", "id": "734397107482857473", "name": "marai", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 843, "tweet_count": 60694, "listed_count": 10}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "Terzi_dj", "id": "1156950347740581889", "name": "VITOR\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 565, "tweet_count": 6383, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "panda5express", "id": "710912029306064897", "name": "cobrakai1972", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 45, "tweet_count": 1235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LauZaSar", "id": "2956802733", "name": "Laura Z", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 327, "tweet_count": 54534, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "IzuMtz", "id": "1511109248", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc5f\ud835\udc4e. \ud835\udc3c\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc53\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc59\ud835\udc52\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1769, "tweet_count": 45759, "listed_count": 15}, "location": "En tus pensamientos \ud83d\ude0c"}, {"verified": true, "username": "GQMexico", "id": "97761480", "name": "GQ M\u00e9xico y Latam", "public_metrics": {"followers_count": 1095853, "following_count": 1239, "tweet_count": 154335, "listed_count": 1302}}, {"verified": false, "username": "Arnold_Bayona", "id": "1549692590", "name": "Arnold Bayona", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 350, "tweet_count": 26426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gonzalocarle138", "id": "2954931856", "name": "gonzalo Carle\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 306, "tweet_count": 33749, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456", "name": "WW", "public_metrics": {"followers_count": 339727, "following_count": 3969, "tweet_count": 24711, "listed_count": 511}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "FreedogMaria", "id": "3049738749", "name": "Maria Agueci", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 356, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuigiDeTroia", "id": "483384295", "name": "Louie MC Troy", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 2968, "tweet_count": 89090, "listed_count": 58}, "location": "chieri"}, {"verified": false, "username": "4afreecuba", "id": "1149459105121230849", "name": "Independent Woman \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 2839, "tweet_count": 33782, "listed_count": 14}, "location": "Somewhere!"}, {"verified": false, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232", "name": "JM-11-7", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 934, "tweet_count": 54754, "listed_count": 8}, "location": "Tierra"}, {"verified": false, "username": "VIJORIME", "id": "148169446", "name": "Dios ama a VZLA", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 2144, "tweet_count": 164989, "listed_count": 1}, "location": "LAS MINAS DE BARUTA-VENEZUELA"}, {"verified": false, "username": "RobertoFiore997", "id": "2746340519", "name": "Fiore Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 917, "tweet_count": 944, "listed_count": 0}, "location": "Bari, Apulia"}, {"verified": false, "username": "rochipacitos", "id": "487047519", "name": "Rochi \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 252, "tweet_count": 11117, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "normamg0428", "id": "2951333250", "name": "Megan Medina", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 208, "tweet_count": 11458, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339", "name": "Grupo F\u00f3rmula", "public_metrics": {"followers_count": 819052, "following_count": 1472, "tweet_count": 442899, "listed_count": 3406}, "location": "Ciudad de Mexico"}, {"verified": false, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "UniversidadPe", "id": "2617443576", "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "wi_romero", "id": "296634466", "name": "Abner Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 2381, "tweet_count": 152816, "listed_count": 8}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "tryothersways", "id": "707578244", "name": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1053, "tweet_count": 211064, "listed_count": 42}, "location": "El mundo y mi cabeza"}, {"verified": false, "username": "electromeriadoc", "id": "50360539", "name": "Electro Meriadoc", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 156, "tweet_count": 101434, "listed_count": 48}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "fabricioayress2", "id": "868173419006894082", "name": "Fabricio Ayres", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NoticiaMex", "id": "125463375", "name": "Noticias de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 439, "tweet_count": 34451, "listed_count": 24}, "location": "M\u00e9xico "}, {"verified": false, "username": "JesusEs66408808", "id": "756202151500742656", "name": "Jesus Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 227, "tweet_count": 337718, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pabloduggan", "id": "145677457", "name": "Pablo Duggan", "public_metrics": {"followers_count": 206261, "following_count": 2906, "tweet_count": 41988, "listed_count": 561}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "claudiostore15", "id": "269239388", "name": "claudio rossi", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 7557, "listed_count": 0}, "location": "Pesaro Italy"}, {"verified": true, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341", "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448257, "following_count": 487, "tweet_count": 2953406, "listed_count": 1808}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Perplexity_is", "id": "985232020463935488", "name": "Tecnica di Concentrazione", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 459, "tweet_count": 22446, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KellenbergerZ", "id": "2720547042", "name": "Oscar Kellenberger Z", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1321, "tweet_count": 247367, "listed_count": 3}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "PeruNewsAlerta", "id": "3100691602", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 17}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "PeruNewsweek", "id": "729769470764322816", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Maria15112786", "id": "971625796732424192", "name": "Maria\ud83c\udf30", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2329, "tweet_count": 67262, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "standxbrave", "id": "204480410", "name": "angry bi captain\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6174, "following_count": 907, "tweet_count": 104207, "listed_count": 57}, "location": "@_moonsmap is my green star"}, {"verified": false, "username": "AlejoRofer", "id": "607277441", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udeb2", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 142, "tweet_count": 82053, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "PivaEdoardo", "id": "1086984555352023040", "name": "Teddy BAGPIPE\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4666, "following_count": 5127, "tweet_count": 276651, "listed_count": 15}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "evalgo1", "id": "467886753", "name": "Enrique Valderrama \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8Z\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 206, "tweet_count": 91497, "listed_count": 5}, "location": "Hong Kong"}, {"verified": false, "username": "la_may1999", "id": "421083877", "name": "la Maya", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 142, "tweet_count": 3180, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lado_mx", "id": "92356864", "name": "Lado.mx", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 2283, "tweet_count": 1442486, "listed_count": 76}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "Penelope19152", "id": "1047925196064284674", "name": "@Penelope1915", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1085, "tweet_count": 75934, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kagu19", "id": "211659084", "name": "Reinaldo Bello", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 3405, "tweet_count": 89112, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "sonsoslaciana", "id": "397651664", "name": "sonsoles tarazona", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1095, "tweet_count": 114079, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457", "name": "Emilio Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 13726, "following_count": 837, "tweet_count": 10443, "listed_count": 169}, "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Chaoticmec", "id": "740685544292765696", "name": "Chaotic Mec", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 118, "tweet_count": 53361, "listed_count": 0}, "location": "beach city "}, {"verified": false, "username": "Ross96328983", "id": "906541701602447360", "name": "Ross", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 83, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana"}, {"verified": false, "username": "_OfficialPress", "id": "2356390343", "name": "Official Press", "public_metrics": {"followers_count": 6266, "following_count": 323, "tweet_count": 124939, "listed_count": 129}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "e_c_o_c", "id": "4544396435", "name": "Ferdi", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1467, "tweet_count": 33260, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "sccpalicee", "id": "1103777539607142402", "name": "pizza de abacaxi. la setima\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 2567, "tweet_count": 51101, "listed_count": 8}, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "udogumpel", "id": "2348699587", "name": "Udo G\u00fcmpel", "public_metrics": {"followers_count": 35183, "following_count": 2968, "tweet_count": 106780, "listed_count": 271}, "location": "Rom"}, {"verified": false, "username": "eudaimonia00_", "id": "1010503220307865601", "name": "\u03b5\u1f50\u03b4\u03b1\u03b9\u03bc\u03bf\u03bd\u1f77\u03b1\u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1119, "tweet_count": 9190, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EmilioMoravec", "id": "427298187", "name": "Moravec", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1415, "tweet_count": 38114, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "3cinematographe", "id": "2447495072", "name": "Cinematographe.it", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 380, "tweet_count": 98470, "listed_count": 120}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "CarliannyFaria3", "id": "1208976944324370432", "name": "Carlianny Farias", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 42, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "suicida_abordo", "id": "3602578275", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 8167, "following_count": 5199, "tweet_count": 921, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Geddiel_CoRa", "id": "1899616298", "name": "Geddiel", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2810, "tweet_count": 69729, "listed_count": 17}, "location": "Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "pocsonzer", "id": "2486089382", "name": "ivann", "public_metrics": {"followers_count": 7516, "following_count": 5725, "tweet_count": 69001, "listed_count": 7}, "location": "\ud83d\udc98"}, {"verified": false, "username": "ScottToledo", "id": "3016426918", "name": "Scott Toledo Motta", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 404, "tweet_count": 31533, "listed_count": 8}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "Juancho7011", "id": "1203181125696466945", "name": "Juancho70", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 476, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yturbe_", "id": "54095033", "name": "Ricardo Yturbe", "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4692, "tweet_count": 69859, "listed_count": 42}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "aristipo60", "id": "2735518655", "name": "Vicenta", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1959, "tweet_count": 97815, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kamikaze_ikaru", "id": "1046705017", "name": "Hector_y_Troya\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 4998, "tweet_count": 75618, "listed_count": 6}, "location": "Donbas"}, {"verified": false, "username": "mrtrs77", "id": "992665411698216960", "name": "mara antifascista, antirazzista, europeista.", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 2645, "tweet_count": 43892, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "KompagnaTeresa", "id": "1538750090", "name": "Teresa Olivieri", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 865, "tweet_count": 10380, "listed_count": 12}, "location": "Roma"}, {"verified": false, "username": "kccinism", "id": "2717790949", "name": "karen \u00b9\u00b3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 1793, "tweet_count": 106296, "listed_count": 7}, "location": "blink \u2661 "}, {"verified": false, "username": "albertmistral", "id": "898234030012985345", "name": "albert", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 4981, "tweet_count": 61254, "listed_count": 1}, "location": "Venice Rio Paris New York "}, {"verified": false, "username": "orlando87253494", "id": "1055084405214060544", "name": "orlando", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4058, "tweet_count": 61529, "listed_count": 1}, "location": "La Habana, Cuba"}, {"verified": false, "username": "AngelusNovu", "id": "998337324512698368", "name": "Pedro Javier Perez", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 4820, "tweet_count": 7177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karliancarrasco", "id": "253329746", "name": "Karlian A. Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 447, "tweet_count": 127630, "listed_count": 12}, "location": "Venezuela | B\u00e9lgica. "}, {"verified": false, "username": "1977gordi", "id": "401280002", "name": "Maribel", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 3059, "tweet_count": 35887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adielzera", "id": "3083037923", "name": "AD", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 539, "tweet_count": 3896, "listed_count": 2}, "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Flamvdd", "id": "984955331083210752", "name": "\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 490, "tweet_count": 37069, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "lorenzasavi", "id": "548597828", "name": "Lorenza Savi\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 965, "tweet_count": 17903, "listed_count": 10}, "location": "Roma,Italy"}, {"verified": false, "username": "icequeenbh", "id": "996686898189004801", "name": "L\u1d49t\u00edcia\u0fd0", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 533, "tweet_count": 11926, "listed_count": 2}, "location": "Silver City \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "DiegoooDelaCruz", "id": "3296794998", "name": "diego\ud83d\udcb0", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 511, "tweet_count": 11535, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina"}, {"verified": false, "username": "misionesonline", "id": "44465517", "name": "misionesonline.net", "public_metrics": {"followers_count": 49715, "following_count": 210, "tweet_count": 254054, "listed_count": 232}, "location": "Posadas, Misiones, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MichellGui", "id": "1140686246", "name": "HunterRF", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 1348, "tweet_count": 90260, "listed_count": 15}, "location": "Asgard"}, {"verified": false, "username": "JohanMcm", "id": "98628061", "name": "Johan Mcm", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 0, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Blue_LDA", "id": "2468168106", "name": "Blue_LDA", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 89, "tweet_count": 1394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saito_hiragawa", "id": "4263801316", "name": "Saito", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 179, "tweet_count": 3937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RitoMisantropo", "id": "1932687649", "name": "Carb\u00f3n Z", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 221, "tweet_count": 57014, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Burletta12", "id": "809698167692394496", "name": "Jane Spofford #iostoconicurdi", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 606, "tweet_count": 30713, "listed_count": 2}, "location": "Sardegna"}, {"verified": false, "username": "francescomila18", "id": "1264018218", "name": "francesco milan", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 5006, "tweet_count": 217273, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784", "name": "Elio Lannutti", "public_metrics": {"followers_count": 27968, "following_count": 3690, "tweet_count": 144397, "listed_count": 177}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "rhortaleza", "id": "17391420", "name": "Rafa H. \ud83d\udd3b \ud83c\uddea\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 591, "tweet_count": 36502, "listed_count": 53}, "location": "Madrid -  Nuestropa\u00eds d Taifas"}, {"verified": false, "username": "NoiNotizie", "id": "2182009663", "name": "NoiNotizie", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 293, "tweet_count": 95425, "listed_count": 47}, "location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "legenrehumain", "id": "1170382579922612224", "name": "ZaG\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1006, "tweet_count": 70474, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pablouruguay", "id": "130717368", "name": "Pablo Mart\u00ednez.", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 5001, "tweet_count": 397891, "listed_count": 75}, "location": "Montevideo."}, {"verified": false, "username": "daniele_geek", "id": "268773741", "name": "Daniele Qualcosa", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1056, "tweet_count": 22271, "listed_count": 5}, "location": "Europa"}, {"verified": false, "username": "manolivi64", "id": "2983852931", "name": "Antonio Manolivi\ud83d\udd3b\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1101, "tweet_count": 50627, "listed_count": 0}, "location": "Guillena (Sevilla)"}, {"verified": false, "username": "marcelocaridoso", "id": "902359991671296002", "name": "marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 376, "tweet_count": 12315, "listed_count": 2}, "location": "taguanorte"}, {"verified": false, "username": "_Leandro_OMS", "id": "1013027788721475586", "name": "Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 250, "tweet_count": 3776, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jamesdelgado", "id": "25925783", "name": "jamesdelgado", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 331, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "escolopendra__", "id": "1049968871321595904", "name": "#OtanNo", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 270, "tweet_count": 22757, "listed_count": 1}, "location": "Pais Valenci\u00e0"}, {"verified": false, "username": "dania1964", "id": "1364430734", "name": "dania1964", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1959, "tweet_count": 40175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fmendoza7", "id": "119071805", "name": "Francisco Mendoza O.", "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 5085, "tweet_count": 228628, "listed_count": 35}, "location": "Barquisimeto - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "lavozdemoron_es", "id": "515263639", "name": "lavozdemoron.es", "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 1818, "tweet_count": 20945, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "JavierLahoz", "id": "154841545", "name": "Lahoz", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 765, "tweet_count": 14217, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "glezgarcia2", "id": "1063546383947452418", "name": "Gabriel Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 3214, "tweet_count": 46347, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Wolfmel_", "id": "1051048124", "name": "wolf", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 538, "tweet_count": 38596, "listed_count": 31}, "location": "Pontevedra, Galicia"}, {"verified": false, "username": "sadbxbygirlx", "id": "702539615190781952", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd9d\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 8914, "following_count": 2943, "tweet_count": 91673, "listed_count": 139}, "location": "el mism\u00edsimo infierno"}, {"verified": false, "username": "pastalsalmon", "id": "1156217286136598529", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udee4\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 2195, "tweet_count": 88814, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "xzhandle", "id": "2867464952", "name": ":/", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 489, "tweet_count": 11339, "listed_count": 0}, "location": "smip"}, {"verified": false, "username": "pietro_gentile", "id": "90902906", "name": "Pietro Gentile  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa  \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 186, "tweet_count": 9488, "listed_count": 19}, "location": "President - Inter.Media"}, {"verified": false, "username": "anitramonos", "id": "1050088045502971905", "name": "mrtn\ud83e\udeb7|", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 236, "tweet_count": 2931, "listed_count": 0}, "location": "She/her \u2022 multifandom \u2022 IT"}, {"verified": false, "username": "EmeMiri29", "id": "1154181244361617410", "name": "\ud83c\udf83Spooky Purple Milk Breath Mess \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udde1\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 726, "tweet_count": 29533, "listed_count": 2}, "location": "He/they - \u00e9l/elle"}, {"verified": false, "username": "HermoZomeZame", "id": "2848380526", "name": "Hermes", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 2093, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "muaburria", "id": "3091743987", "name": "Muuuaburria\ud83d\udd3b\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 45, "tweet_count": 139357, "listed_count": 6}, "location": "avi\u00f3n chino con mascarillas"}, {"verified": false, "username": "marhuendeeer", "id": "753679006273302528", "name": "Ebrenc Republic\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1719, "tweet_count": 45085, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Republica_com", "id": "119410870", "name": "Republica.com", "public_metrics": {"followers_count": 10152, "following_count": 1251, "tweet_count": 216844, "listed_count": 456}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "zazoomnews", "id": "717039627916484608", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "StephanieN95", "id": "252197076", "name": "Lady Halc\u00f3n \u03df \u200f", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 245, "tweet_count": 19011, "listed_count": 3}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "f4f62", "id": "1288406971", "name": "SpeC", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 121, "tweet_count": 38728, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PasqualeP83", "id": "957760032", "name": "Il falco va", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1115, "tweet_count": 14933, "listed_count": 1}, "location": "Caserta "}, {"verified": false, "username": "JulianAlarma", "id": "2544168038", "name": "Jalarma", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 601, "tweet_count": 23576, "listed_count": 12}, "location": "Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "Luisjoargue", "id": "160194192", "name": "LN", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677627, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "_matheusvei", "id": "777019429", "name": "Veiga", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 596, "tweet_count": 96153, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lfqmaza", "id": "2986684709", "name": "Luis Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 888, "tweet_count": 118654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CDR91485768", "id": "1000874433584812032", "name": "CDR #facciamorete \ud83d\udc1f#ADTEmiliaRomagna #facciamoEu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 869, "tweet_count": 15072, "listed_count": 1}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616", "name": "La iguana TV", "public_metrics": {"followers_count": 25673, "following_count": 75, "tweet_count": 91177, "listed_count": 64}, "location": "Venezuela "}, {"verified": false, "username": "isadorazanettti", "id": "3363074837", "name": "Isadora", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 604, "tweet_count": 23494, "listed_count": 0}, "location": "Biritiba-Mirim"}, {"verified": false, "username": "jukaori_", "id": "813793592040943616", "name": "july shigio", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 321, "tweet_count": 11492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KrasnyyPenguin", "id": "1149734873688629255", "name": "Krasnyy Penguin", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 68, "tweet_count": 6398, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "letras15M", "id": "314847285", "name": "letras15M", "public_metrics": {"followers_count": 6097, "following_count": 2284, "tweet_count": 152055, "listed_count": 176}, "location": "Barrio de Las Letras (Madrid)"}, {"verified": false, "username": "claudia_greco", "id": "431892744", "name": "Claudia Greco", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 312, "tweet_count": 2801, "listed_count": 1}, "location": "Aci Sant'Antonio, Sicilia"}, {"verified": false, "username": "carlostubaML", "id": "292321840", "name": "Carlos Tuba", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 353, "tweet_count": 16331, "listed_count": 9}, "location": "Oil City Blues"}, {"verified": false, "username": "alegogo01", "id": "561193480", "name": "Alejandro Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1641, "tweet_count": 55365, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "marziaminozzi", "id": "412424802", "name": "marzia minozzi", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 743, "tweet_count": 19870, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "joselandin86", "id": "41369151", "name": "jos\u00e9 land\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 5000, "tweet_count": 70224, "listed_count": 9}, "location": "ecuador"}, {"verified": false, "username": "maricadale18", "id": "2202125345", "name": "Marica D'Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 99, "tweet_count": 16825, "listed_count": 25}, "location": "Salerno, Campania"}, {"verified": false, "username": "hello_skatty", "id": "389057693", "name": "hello skatty", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 976, "tweet_count": 75218, "listed_count": 13}, "location": "Entre papeles y l\u00e1pices."}, {"verified": false, "username": "makaxac", "id": "555554742", "name": "Macarena Garc\u00eda \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 231, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "location": "Villanueva de Algaidas, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "iangulochacon", "id": "111341458", "name": "ivan angulo", "public_metrics": {"followers_count": 17882, "following_count": 14546, "tweet_count": 201027, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "armig29", "id": "801180909483466753", "name": "armig29@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 251, "tweet_count": 94861, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Thatsmyany", "id": "1170110385766240259", "name": "lucy", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 453, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}, "location": "Love only"}, {"verified": false, "username": "deecamile", "id": "1189394894487478272", "name": "\u2022\u2022 D\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 94, "tweet_count": 4194, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "desacatando", "id": "311454608", "name": "Desacato", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1171, "tweet_count": 8933, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "willianrojas9", "id": "761750178", "name": "willian Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 252, "tweet_count": 43150, "listed_count": 9}, "location": "San Lorenzo"}, {"verified": false, "username": "arlanda_go", "id": "261380627", "name": "Arlanda GO", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 678, "tweet_count": 111352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maritmarquez471", "id": "811382259928469504", "name": "Maritmarquez47", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 742, "tweet_count": 41216, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela PATRIA GRANDE"}, {"verified": false, "username": "JCFloriant", "id": "140161952", "name": "J FLORIAN", "public_metrics": {"followers_count": 7012, "following_count": 2937, "tweet_count": 122068, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ProgresoHoy", "id": "64363401", "name": "ProgresoHoy informa:", "public_metrics": {"followers_count": 24723, "following_count": 18688, "tweet_count": 182636, "listed_count": 172}, "location": "Progreso, Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "xgeldex", "id": "790277791958917120", "name": "Insoportablemente leve M. Rajoy", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2140, "tweet_count": 73137, "listed_count": 6}, "location": "En la sombrita, acechando."}, {"verified": false, "username": "SIQueretaro", "id": "3107949320", "name": "Se\u00f1al Informativa", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2689, "tweet_count": 164000, "listed_count": 50}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga"}, {"verified": false, "username": "RoxyRoxylove3", "id": "794903817980612608", "name": "roxy", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 663, "tweet_count": 44233, "listed_count": 5}, "location": "new york "}, {"verified": false, "username": "OuroborosAc", "id": "217162956", "name": "Ouroboros AC", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 255, "tweet_count": 21474, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "MagazineSEMX", "id": "415155226", "name": "Sin Embargo Magazine", "public_metrics": {"followers_count": 9176, "following_count": 64, "tweet_count": 73777, "listed_count": 129}}, {"verified": false, "username": "fj13_87", "id": "3596838562", "name": "Fj13_87", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 444, "tweet_count": 1590, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "torondel", "id": "239992988", "name": "Victor \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 889, "tweet_count": 6028, "listed_count": 4}, "location": "Catalunya "}, {"verified": false, "username": "machadodz", "id": "113422695", "name": "Douglas Machado", "public_metrics": {"followers_count": 15206, "following_count": 16505, "tweet_count": 677819, "listed_count": 107}, "location": "Guatire, Edo. Miranda"}, {"verified": false, "username": "huastes", "id": "90342760", "name": "El Rozo Losofi", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 791, "tweet_count": 24906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SilvioL21314952", "id": "1078855650925596672", "name": "Silvio Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 284, "tweet_count": 12476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agustinsmv", "id": "15479688", "name": "agustinsmv", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2246, "tweet_count": 206296, "listed_count": 29}, "location": "Gij\u00f3n, Asturias , Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "BenitoZambranoL", "id": "1147899841076518912", "name": "Benito Zambrano", "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 6830, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "NxVenezuela", "id": "78851624", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 50082, "following_count": 22995, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "TonoRojizo", "id": "2587485234", "name": "Tono \ud83e\udda1\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 243, "tweet_count": 103716, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "JulianFelipeC12", "id": "1129959148349722624", "name": "Felipe Carre\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1665, "tweet_count": 3130, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Antimamertos21", "id": "1199436957794873344", "name": "Antimamertos2", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 155, "tweet_count": 8413, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ElSeguidorHades", "id": "898765003230244864", "name": "CuartoJinete \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 854, "tweet_count": 11905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CErauso", "id": "1023257560550400001", "name": "Catalina de Erauso, Varonesa de #SEDLR", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 574, "tweet_count": 199229, "listed_count": 12}, "location": "Ojmiak\u00f3n, centro de espionaje "}, {"verified": false, "username": "ReporteNi", "id": "434585942", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeReportes Nicas!\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 32116, "following_count": 9455, "tweet_count": 748363, "listed_count": 221}, "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "Bitacosmos", "id": "4773048077", "name": "Dina Alberti", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 684, "tweet_count": 18072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "orujodehiervas", "id": "446127224", "name": "Spooky Wheezy orujon't", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 129, "tweet_count": 24352, "listed_count": 2}, "location": "Palafolls, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "JoseAraujoNig", "id": "2276609105", "name": "Jose Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 4989, "tweet_count": 262306, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "Caninator", "id": "251290516", "name": "Javier Couso", "public_metrics": {"followers_count": 83907, "following_count": 1790, "tweet_count": 149725, "listed_count": 840}}, {"verified": false, "username": "Gualalladio", "id": "921087505008615431", "name": "gualtiero alladio #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 530, "tweet_count": 3627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jowxsolles", "id": "2847585659", "name": "\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 308, "tweet_count": 10519, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "carmendondellas", "id": "885433088", "name": "LaCarmela", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 856, "tweet_count": 106137, "listed_count": 23}, "location": "Madrid "}, {"verified": false, "username": "JUDAN_1020", "id": "238279252", "name": "Juli\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 5508, "following_count": 1244, "tweet_count": 179196, "listed_count": 15}, "location": "Wachinton D.C \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 "}, {"verified": false, "username": "miguelarturo131", "id": "463943261", "name": "Miguel Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 129, "tweet_count": 148549, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "camballet", "id": "81476980", "name": "Carmen Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 681, "tweet_count": 217472, "listed_count": 27}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "havanos1", "id": "289803229", "name": "Jose Angel Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1166, "tweet_count": 16000, "listed_count": 0}, "location": "segovia"}, {"verified": false, "username": "envidiadela", "id": "609320677", "name": "Envidia", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2667, "tweet_count": 169500, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "SelvaticaGioia", "id": "966932797", "name": "Gioia Selvatica #facciamorete #ItaliaViva", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1743, "tweet_count": 21444, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "harlsvquinn", "id": "4847749625", "name": "klevo.", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 438, "tweet_count": 51006, "listed_count": 7}, "location": "est 1989 (taylor's version)"}, {"verified": false, "username": "Shinismo", "id": "23163925", "name": "Diogo Resende", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1139, "tweet_count": 49958, "listed_count": 29}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": true, "username": "NatashaFatah", "id": "14691203", "name": "Natasha Fatah", "public_metrics": {"followers_count": 95035, "following_count": 1542, "tweet_count": 50494, "listed_count": 708}, "location": "Toronto"}, {"verified": false, "username": "efignav", "id": "72666256", "name": "enriqu figuero", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 3542, "tweet_count": 20319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "just_yaya", "id": "22159950", "name": "Yasmin :)", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 460, "tweet_count": 73948, "listed_count": 3}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "juleno_14", "id": "33827865", "name": "Juleno de Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 10591, "following_count": 10417, "tweet_count": 515822, "listed_count": 44}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "califanofranco", "id": "1949870570", "name": "cantatore", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 245, "tweet_count": 38507, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ronaldrios", "id": "8174292", "name": "Latino alto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 212655, "following_count": 2112, "tweet_count": 23596, "listed_count": 1284}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "cornetaeuropa", "id": "55749578", "name": "Corneta Europa", "public_metrics": {"followers_count": 75206, "following_count": 2713, "tweet_count": 26297, "listed_count": 332}}, {"verified": false, "username": "Lahrs6", "id": "1152350173697384448", "name": "Lahrs Johansson", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2355, "tweet_count": 57241, "listed_count": 3}, "location": "Illinois, USA"}, {"verified": false, "username": "docxmiller", "id": "918977657475354624", "name": "miller \u00e9 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 490, "tweet_count": 17659, "listed_count": 0}, "location": "guarapari"}, {"verified": false, "username": "Willzzzyy_", "id": "934544156994793472", "name": "\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 523, "tweet_count": 23362, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Maru21_22", "id": "237504868", "name": "Maru", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 372, "tweet_count": 831387, "listed_count": 36}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "marcos521630", "id": "1158223114528051200", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcos Pontes\ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1722, "tweet_count": 26280, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "disabledtwo", "id": "1322376432", "name": "DisabledTwo", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 425, "tweet_count": 21386, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "jamn2007", "id": "141092432", "name": "JESUS MARCANO", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 2769, "tweet_count": 129961, "listed_count": 13}, "location": "Caracas, Rep\u00fablica Bolivariana"}, {"verified": false, "username": "xeroki72", "id": "711183961", "name": "xeroki", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 125, "tweet_count": 27321, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "MalaFama1981", "id": "3134382748", "name": ".               \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 112660, "following_count": 51627, "tweet_count": 263932, "listed_count": 336}, "location": "\ud83d\udcda Mi web\ud83d\udc47"}, {"verified": false, "username": "YordiMX", "id": "83719809", "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186313, "listed_count": 108}, "location": "19.157406,-96.11641"}, {"verified": true, "username": "Quien", "id": "36443298", "name": "Qui\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 1303131, "following_count": 1119, "tweet_count": 190153, "listed_count": 2455}}, {"verified": false, "username": "Maradigmas", "id": "2174132527", "name": "ADRIANA LAGOA", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 65, "tweet_count": 15822, "listed_count": 0}, "location": "Argentina, EARTH"}, {"verified": false, "username": "atentos2", "id": "454783855", "name": "Ana Iglesias \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 875, "tweet_count": 122027, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "SergioJFS1", "id": "420611924", "name": "Sergiopovich \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 2470, "tweet_count": 23995, "listed_count": 7}, "location": "Alacant"}, {"verified": true, "username": "juanrallo", "id": "112796335", "name": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "public_metrics": {"followers_count": 377426, "following_count": 274, "tweet_count": 241367, "listed_count": 3029}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "yomismaconcha", "id": "272338627", "name": "Concelook", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1272, "tweet_count": 304071, "listed_count": 6}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "AdaoNasc_Ataide", "id": "919356994871529477", "name": "Ta Deu_", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 426, "tweet_count": 3189, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "coTrastevere1", "id": "627819801", "name": "conchi", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1751, "tweet_count": 12428, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Zouww", "id": "157547420", "name": "Jonatan", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 151, "tweet_count": 24066, "listed_count": 0}, "location": "Brusque, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GiorgiaSensi", "id": "1097109225489219584", "name": "Giorgia Sensi", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 394, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "notasbit", "id": "766272502213517312", "name": "Notasbit", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 183, "tweet_count": 461343, "listed_count": 18}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Munascage", "id": "430223006", "name": "MunA \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1012, "tweet_count": 3388, "listed_count": 4}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "jedisempire", "id": "2721154019", "name": "tony ama o nordeste", "public_metrics": {"followers_count": 16597, "following_count": 13845, "tweet_count": 102500, "listed_count": 21}, "location": "Hill House"}, {"verified": false, "username": "voudormirflw", "id": "817223534204375041", "name": "hard", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 115, "tweet_count": 13716, "listed_count": 0}, "location": "sim"}, {"verified": false, "username": "Roberta84385887", "id": "1176973926276227077", "name": "surtada fla\u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 59, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}, "location": "cpx "}, {"verified": false, "username": "tsunagamerbr1", "id": "4100398883", "name": "Lazy bones das comiss\u00f5es abertas", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 595, "tweet_count": 106004, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "paiola", "id": "10653962", "name": "paiola", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 349, "tweet_count": 2801, "listed_count": 3}, "location": "Sardinia"}, {"verified": false, "username": "JulioPilares", "id": "121741653", "name": "Julio Cesar Correa", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 414, "tweet_count": 4066, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "brunoformiga", "id": "71044907", "name": "Bruno Formiga", "public_metrics": {"followers_count": 296762, "following_count": 1242, "tweet_count": 59715, "listed_count": 543}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Linguapressa", "id": "1015434136797044736", "name": "macumbeira identitaria", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 628, "tweet_count": 85788, "listed_count": 6}, "location": "Suburbio, RJ"}, {"verified": false, "username": "DOMNEGRONE", "id": "34630339", "name": "DOM NEGRONE", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1075, "tweet_count": 3961, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "taylorworldtini", "id": "831939235687043072", "name": "world music", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 116, "tweet_count": 50261, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alexivanlopez1", "id": "712924861", "name": "alexivan lopez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "steidro", "id": "833545501", "name": "ILSIGNOREDEILAVELLI", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 2881, "tweet_count": 163910, "listed_count": 8}, "location": "casamia\ud83e\udde1\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "ricardoferrarez", "id": "68761539", "name": "Ricardo Ferrarez", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 175, "tweet_count": 46703, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": true, "username": "brunnosarttori", "id": "64773188", "name": "Bruno Sartori", "public_metrics": {"followers_count": 271875, "following_count": 523, "tweet_count": 34882, "listed_count": 382}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_hildemara_", "id": "1073886560884547584", "name": "Karen.\ud83d\udc99\ud83c\udf0f\ud83c\udf3f\ud83c\udf37\ud83c\udf4b\ud83e\udd8bNO RWNJ\u203c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3370, "following_count": 4100, "tweet_count": 94277, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "username": "repubblica", "id": "18935802", "name": "Repubblica", "public_metrics": {"followers_count": 3498451, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12874}, "location": "Rome, Italy"}, {"verified": false, "username": "CristianoT17", "id": "995045043688833026", "name": "CristianoT", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 171, "tweet_count": 755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FrancescoCal5", "id": "815599658", "name": "Francesco Cal\u00e8", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 509, "tweet_count": 2899, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "riverss79", "id": "1037470758", "name": "RIVERS79", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 364, "tweet_count": 29528, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "breathfavs", "id": "273021904", "name": "leti", "public_metrics": {"followers_count": 5154, "following_count": 570, "tweet_count": 105168, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "avicmarcelino", "id": "232239032", "name": "\u00e9 boca de se foder", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 424, "tweet_count": 299066, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "willymenor", "id": "86762778", "name": "El Willy otro Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 5001, "tweet_count": 92743, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "jesantana1976", "id": "1025066257", "name": "Jes\u00fas Santana", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 424, "tweet_count": 18248, "listed_count": 19}, "location": "Caracas. Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Clari78359079", "id": "1051119951715725312", "name": "Clari", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 487, "tweet_count": 5548, "listed_count": 0}, "location": "Lig\u00faria, It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "Allin_sly", "id": "950394191636549632", "name": "Allin run BTS enthusiast", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 912, "tweet_count": 32895, "listed_count": 4}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "favjoji", "id": "1063701316667666432", "name": "MOVED", "public_metrics": {"followers_count": 22065, "following_count": 5201, "tweet_count": 166150, "listed_count": 153}}, {"verified": false, "username": "ccaidadelCielo", "id": "1590045896", "name": "Maria del Cielo", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 926, "tweet_count": 85560, "listed_count": 7}, "location": "San Juan - Argentina"}, {"verified": false, "username": "malokaloka_", "id": "747756414462984192", "name": "MALOKA", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 5002, "tweet_count": 97468, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "mmiiixxx", "id": "1013341735223812096", "name": "\ud83d\ude03", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 17, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luccasglv", "id": "887074070621278208", "name": "elice", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 379, "tweet_count": 3663, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, BXD \u270c\ufe0f\ud83c\udf88"}, {"verified": false, "username": "LiliBakonyi_", "id": "2205512808", "name": "Lili", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 97, "tweet_count": 4817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LVerdadNoticias", "id": "634719421", "name": "La Verdad Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 6899, "following_count": 187, "tweet_count": 138125, "listed_count": 79}, "location": "Quintana Roo"}, {"verified": false, "username": "pie_aieljenn", "id": "2212436622", "name": "Pi\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 112, "tweet_count": 9171, "listed_count": 5}, "location": "Marche, Italy"}, {"verified": false, "username": "colectivoanemoi", "id": "2621310503", "name": "militares dem\u00f3cratas \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 11059, "following_count": 8759, "tweet_count": 63685, "listed_count": 100}, "location": "Europa"}, {"verified": false, "username": "SalmaElcidio", "id": "324034869", "name": "Salmecas", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 330, "tweet_count": 49170, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "TheGoondoxJN", "id": "64672669", "name": "Muj\u0101hid\u016bn", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1683, "tweet_count": 16868, "listed_count": 1}, "location": "Planet Earth"}, {"verified": false, "username": "scanizio", "id": "111793709", "name": "Stenio Canizio \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 310, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}, "location": "Rio Branco"}, {"verified": false, "username": "Pepitochocolat2", "id": "559575688", "name": "Pepito chocolatero", "public_metrics": {"followers_count": 6268, "following_count": 6078, "tweet_count": 8409, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lauraxpepper", "id": "1161746285533306880", "name": "laura bi \ud83c\udf36\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 479, "tweet_count": 11709, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Marialejaa28", "id": "464397189", "name": "Mar\u00eda Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 3240, "tweet_count": 71802, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"verified": true, "username": "la_patilla", "id": "124172948", "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315469, "listed_count": 15371}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "ANNAMARIABIASI1", "id": "926301210", "name": "ANNAMARIA BIASINI", "public_metrics": {"followers_count": 14499, "following_count": 14552, "tweet_count": 308544, "listed_count": 313}, "location": "milano - parigi - new york"}, {"verified": false, "username": "CalheirosThiago", "id": "1231903920", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 C.T.", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 474, "tweet_count": 2198, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711", "name": "Danilo Gentili", "public_metrics": {"followers_count": 17277900, "following_count": 406, "tweet_count": 86293, "listed_count": 20036}, "location": "Santo Andr\u00e9"}, {"verified": false, "username": "Gabry0211", "id": "62773787", "name": "Blitz", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1176, "tweet_count": 5630, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ifuseekmeneses", "id": "145304935", "name": "Lu\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 572, "tweet_count": 13058, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fm197544", "id": "1095418857689358336", "name": "likatricecompulsiva\u270a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 914, "tweet_count": 36254, "listed_count": 0}, "location": "sempre sulla sinistra"}, {"verified": false, "username": "MarcelloIppoli1", "id": "2512273925", "name": "Marcello Ippolito", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 676, "tweet_count": 7301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mooniikaa_", "id": "1202362308481171459", "name": "Mooniikaa", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 73, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raperoos__", "id": "1188588522200076289", "name": "Donde t\u00fa quieras, pero lejos.", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 50, "tweet_count": 728, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hiurich", "id": "71043458", "name": "\ud835\udda7\ud835\uddc2\ud835\uddce\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddbc\ud835\uddc1", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1988, "tweet_count": 208007, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "Coshados", "id": "2151451314", "name": "Collado", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 394, "tweet_count": 51676, "listed_count": 3}, "location": "Castelldefels, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ariotti_ettore", "id": "1063893817", "name": "Ettore Ariotti", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 50, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SosIngiustizie", "id": "949764949034913794", "name": "Emily International Trade - EMIT", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 277, "tweet_count": 9032, "listed_count": 0}, "location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom"}, {"verified": true, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545", "name": "Errorigiudiziari.com", "public_metrics": {"followers_count": 10979, "following_count": 702, "tweet_count": 8205, "listed_count": 46}, "location": "Roma"}, {"verified": false, "username": "vitube8991", "id": "997586305", "name": "Vittoria \u26f1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 587, "tweet_count": 31532, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "1967j", "id": "300894363", "name": "juan martin", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 4998, "tweet_count": 87424, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "_COR13_", "id": "3295827458", "name": "roberto", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 864, "tweet_count": 25056, "listed_count": 4}, "location": "tk contesta madriz con z"}, {"verified": false, "username": "bravonafarroa", "id": "1130710164", "name": "pilar", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 451, "tweet_count": 12254, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "justolaverdad", "id": "2657372642", "name": "Rafael Mu\u00f1oz Soca", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 3704, "tweet_count": 324600, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "EstrellaRoja__", "id": "503666540", "name": "Tammy", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 451, "tweet_count": 2409, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cleosagas1", "id": "3064247597", "name": "sagasta sagasta", "public_metrics": {"followers_count": 9785, "following_count": 7915, "tweet_count": 1538801, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "XouxaC", "id": "3392337485", "name": "ANA C R", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 306, "tweet_count": 9625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nemesis06626980", "id": "1189142485987188739", "name": "Nemesis", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 170, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eldiarioInt", "id": "3456887541", "name": "eldiarioInt", "public_metrics": {"followers_count": 9876, "following_count": 166, "tweet_count": 27636, "listed_count": 280}}, {"verified": false, "username": "EnricoVI2", "id": "1196788331927015427", "name": "Enrico\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 617, "tweet_count": 19889, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "justbegabs", "id": "2559681142", "name": "gabs deusa da disc\u00f3rdia\ud83e\udd89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 209, "tweet_count": 54296, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "adorecatradora", "id": "822549462417543168", "name": "mia hall", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 542, "tweet_count": 51401, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "DgSilvia", "id": "489178186", "name": "Quello che resta", "public_metrics": {"followers_count": 11558, "following_count": 1721, "tweet_count": 80006, "listed_count": 18}, "location": "Sul primo treno che passa "}, {"verified": false, "username": "Suxbernardo", "id": "67155824", "name": "O teu chamego \u00e9 meu xod\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 18613, "following_count": 16460, "tweet_count": 269678, "listed_count": 91}, "location": "Em outra dimeens\u00e3o."}, {"verified": false, "username": "RDesinformacao", "id": "1164317923604873222", "name": "Rede Desinforma\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 13, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "location": "Gadol\u00e2ndia, Acre"}, {"verified": false, "username": "cnt_pr", "id": "716073634645860352", "name": "Jornal Metr\u00f3pole", "public_metrics": {"followers_count": 51996, "following_count": 1722, "tweet_count": 46221, "listed_count": 108}, "location": "Brasil "}, {"verified": false, "username": "miriiammartins", "id": "171013686", "name": "Libertad\u2640", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 844, "tweet_count": 50610, "listed_count": 12}, "location": "Portugal-Sanabria-Madrid"}, {"verified": false, "username": "efrenferreira21", "id": "1042599949156999169", "name": "@ efren ferreira 2 - AMOR OMNiA ViNCiT", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 46, "tweet_count": 126169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EmiliDempeus", "id": "382665376", "name": "Emili", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1226, "tweet_count": 38489, "listed_count": 15}, "location": "Pa\u00efsos Catalans"}, {"verified": false, "username": "elaneide4", "id": "1075465419404795907", "name": "elaneide", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "apyus", "id": "14579710", "name": "Marlos \u00c1pyus", "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnnaCorsaroAdv", "id": "2367834092", "name": "Anna Corsaro", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 348, "tweet_count": 135662, "listed_count": 84}, "location": "www.hemeis.org"}, {"verified": false, "username": "Libero_official", "id": "123920914", "name": "Quotidiano Libero", "public_metrics": {"followers_count": 325293, "following_count": 73, "tweet_count": 209847, "listed_count": 1564}}, {"verified": false, "username": "rafmor7", "id": "91207712", "name": "RM \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1093, "tweet_count": 20809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ivanilsonsports", "id": "741275263246422017", "name": "ivanilson silva", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 340, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533", "name": "Fabio Porchat", "public_metrics": {"followers_count": 9178449, "following_count": 1339, "tweet_count": 14381, "listed_count": 3282}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Mine_1509", "id": "4701947306", "name": "martina \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 111, "tweet_count": 25281, "listed_count": 4}, "location": "with my cats // she/her "}, {"verified": false, "username": "IndiaCapitalist", "id": "745426593217187845", "name": "Indie Capitaliste", "public_metrics": {"followers_count": 10066, "following_count": 466, "tweet_count": 70400, "listed_count": 18}, "location": "Selve Amazonique"}, {"verified": false, "username": "P3dr0_hl0", "id": "1083528187198533634", "name": "Pedro Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 264, "tweet_count": 2092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Goatzy_Senpai", "id": "1079553782852317184", "name": "Goattzy", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 926, "tweet_count": 43321, "listed_count": 1}, "location": "Galicia"}, {"verified": false, "username": "pippo_gri97", "id": "844533838231560193", "name": "PippoGri97", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 74, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "location": "Verona, Veneto"}, {"verified": false, "username": "AlienigenaMusk", "id": "566697293", "name": "Alien\u00edgena", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 2128, "tweet_count": 24448, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "erahsfeliz", "id": "892931483517804545", "name": "Erahs - outubro de luta", "public_metrics": {"followers_count": 21917, "following_count": 1076, "tweet_count": 50370, "listed_count": 79}, "location": "Valen\u00e7a, Bahia"}, {"verified": false, "username": "arbusaana", "id": "2365710401", "name": "ana arbusa", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 56, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141", "name": "EFE Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2109188, "following_count": 48, "tweet_count": 328633, "listed_count": 20179}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "caroletta71", "id": "189110064", "name": "carolettaylor", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 653, "tweet_count": 80990, "listed_count": 27}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "Bardamu_x", "id": "1658012335", "name": "Panta", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 824, "tweet_count": 17186, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "sikokosmik", "id": "1273413043", "name": "sikokosmik", "public_metrics": {"followers_count": 9592, "following_count": 9207, "tweet_count": 277566, "listed_count": 35}, "location": "\ud83d\udd3bBermeoEuskalHerria\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "username": "nathalianadya_", "id": "729532055860744192", "name": "nathalia nadya \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 238, "tweet_count": 28299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrunoAlves008", "id": "754344154742874112", "name": "Bruno Alves \u2b50\u2b50\u2b50\ud83d\udda4\ud83d\udc14\u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 5543, "following_count": 5033, "tweet_count": 22896, "listed_count": 4}, "location": "Cidade Do Galo "}, {"verified": false, "username": "gabrizelramos", "id": "821185995530006528", "name": "Drag\u00e3o comunista \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 2593, "tweet_count": 21540, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "japadod", "id": "28375295", "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 929, "tweet_count": 67251, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Rayanzin_crf", "id": "975155052263432192", "name": "R.", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 730, "tweet_count": 9442, "listed_count": 0}, "location": "Belford Roxo, RJ"}, {"verified": false, "username": "LChaves88", "id": "35856457", "name": "El Mighty Leandro #2", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 445, "tweet_count": 27101, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Marco18051961", "id": "925782735167377410", "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 100, "tweet_count": 5783, "listed_count": 0}, "location": "Rosta, Piemonte"}, {"verified": false, "username": "mxxnrxlascxo", "id": "1561385604", "name": "lxlx", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 483, "tweet_count": 42904, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rubensclemente", "id": "90894960", "name": "Rbc7-22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7993, "following_count": 8670, "tweet_count": 73980, "listed_count": 13}, "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "profeborto", "id": "951583513", "name": "Profe Borto -Um Brasil\u00eas escrevendo sobre o Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59949, "following_count": 14050, "tweet_count": 882667, "listed_count": 136}, "location": "Passo Fundo, RS, Brasil -"}, {"verified": false, "username": "irina_szecsi", "id": "702513775384121344", "name": "irina szecsi", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 61, "tweet_count": 4298, "listed_count": 0}, "location": "S. S. de Jujuy argentina "}, {"verified": false, "username": "DntMartyy", "id": "1113109462330544128", "name": "M\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 155, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GracieleMouraa", "id": "713283354922233856", "name": "Gracinha", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 198, "tweet_count": 12033, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "diemixii", "id": "91191175", "name": "Jenniffer\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 1779, "tweet_count": 62487, "listed_count": 9}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Maavata", "id": "311840875", "name": "yuhita", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1342, "tweet_count": 55724, "listed_count": 1}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "WpcEl", "id": "1209153145265246210", "name": "Wpc El Peru Primero ,Sacolargo por naturaleza", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 3926, "tweet_count": 20885, "listed_count": 0}, "location": "san joins lurigancho"}, {"verified": false, "username": "MariaCanevari1", "id": "1016111459653349376", "name": "Maria Canevari", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 615, "tweet_count": 23970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ivanproletario", "id": "842042518627860480", "name": "Ivan", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1060, "tweet_count": 36965, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Johnxuxito", "id": "4870041742", "name": "\ud83d\udc88\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcf1\ud835\udcf7\ud835\udd01\ud835\udcfe\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud83d\udc88", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 353, "tweet_count": 65842, "listed_count": 5}, "location": "Somewhere over the rainbow"}, {"verified": false, "username": "monirevel", "id": "225539130", "name": "monik revelli", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 960, "tweet_count": 148953, "listed_count": 12}, "location": "suramerica"}, {"verified": false, "username": "maurotnr", "id": "2707193071", "name": "Maumauzinho kid", "public_metrics": {"followers_count": 3617, "following_count": 3430, "tweet_count": 10660, "listed_count": 4}, "location": "Barcarena, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Psicopato_negro", "id": "1886462868", "name": "Psicopato_negro", "public_metrics": {"followers_count": 5463, "following_count": 5298, "tweet_count": 219586, "listed_count": 47}, "location": "en un sitio muy a la izquierda"}, {"verified": false, "username": "lcnadgibicalho", "id": "1142679617200893953", "name": "Mily ama gizelly \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 345, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maycriada", "id": "790027160186650624", "name": "safada e deprimida", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1582, "tweet_count": 29185, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "allanacsd", "id": "1011180684256464897", "name": "Allana", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 239, "tweet_count": 72302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThreadssAri", "id": "1209500367412707328", "name": "ig: @threads.ari", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FiiiiiReex", "id": "939610420268224512", "name": "FIREEX", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 740, "tweet_count": 14731, "listed_count": 0}, "location": "Bcn"}, {"verified": false, "username": "Norkito_", "id": "264983896", "name": "\u2049\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 851, "tweet_count": 123729, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "hsodakw", "id": "309848690", "name": "Kadosh", "public_metrics": {"followers_count": 63833, "following_count": 39653, "tweet_count": 182537, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil "}, {"verified": false, "username": "triana_alexis", "id": "1928198575", "name": "Alexis Triana Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 11525, "following_count": 8830, "tweet_count": 55169, "listed_count": 27}, "location": "La Habana"}, {"verified": false, "username": "Luisbasaragua6", "id": "1753604670", "name": "Luis Bastidas", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1959, "tweet_count": 66566, "listed_count": 9}, "location": "Maracay Edo. Aragua Venezuela"}, {"verified": false, "username": "vincenzamignogn", "id": "480255676", "name": "magnolia", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1194, "tweet_count": 36662, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LEBBY4EVER", "id": "223881169", "name": "LALA", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 537, "tweet_count": 198409, "listed_count": 79}, "location": "Lombardy, Italy"}, {"verified": false, "username": "peanutlana", "id": "3010677376", "name": "aaa", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1738, "tweet_count": 3249, "listed_count": 0}, "location": "compleanno di bambola star"}, {"verified": false, "username": "AntonellaMossa1", "id": "1157650220", "name": "Il GattoSardo", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1795, "tweet_count": 11158, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "paranoiamia_", "id": "1135626510562410496", "name": "la sad stan account", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1682, "tweet_count": 4453, "listed_count": 0}, "location": "overlook hotel"}, {"verified": false, "username": "nanilopez", "id": "26548184", "name": "Nani", "public_metrics": {"followers_count": 4743, "following_count": 3906, "tweet_count": 101231, "listed_count": 119}, "location": "Almeria"}, {"verified": false, "username": "Toregia_KRZK", "id": "1267357934", "name": "\u5e1d \u3046\u304d\u3087\u307e\u308b\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 2977, "tweet_count": 139489, "listed_count": 27}, "location": "H46\u661f\u96f2\u3084\u3093\u3061\u3083\u308b\u305a\u306e\u56fd"}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "manumoreno68", "id": "159699139", "name": "Manuel Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 835, "tweet_count": 6217, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "gianusa", "id": "685883", "name": "ilgianuz #facciamorete \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 2009, "tweet_count": 9223, "listed_count": 2}, "location": "Italy"}, {"verified": false, "username": "juanCarlostigre", "id": "773894155", "name": "\u062a\u064a\u063a\u0631\u064a \u062e\u0648\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0631\u0644\u0648\u0633", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 304, "tweet_count": 5873, "listed_count": 3}, "location": "El salvador "}, {"verified": false, "username": "hermesbonilla", "id": "280161436", "name": "Hermes Bonilla", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1307, "tweet_count": 43929, "listed_count": 0}, "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"verified": false, "username": "BarcojotaJuan", "id": "1225827362", "name": "Juan Barrera Cordero", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 266, "tweet_count": 16640, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "alioing", "id": "228429576", "name": "terenzio alio", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 163, "tweet_count": 983, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "midelato", "id": "123156734", "name": "Midelato", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 230, "tweet_count": 191951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThamirisFlores4", "id": "1024409593219297280", "name": "_TF_", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 170, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}, "location": "Rj"}, {"verified": false, "username": "lavozdesl", "id": "849438292399542272", "name": "La Voz de San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2, "tweet_count": 106582, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "tininhasouzarj", "id": "822908649047785473", "name": "Tininha Souza \ud83c\udf3b\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 22452, "following_count": 2491, "tweet_count": 100716, "listed_count": 49}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MarcosRSantana1", "id": "2200048135", "name": "Beto", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 244, "tweet_count": 16225, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RachAsakawa", "id": "31276378", "name": "Captain Rach ~ preciso dormir uma semana", "public_metrics": {"followers_count": 12171, "following_count": 1681, "tweet_count": 64491, "listed_count": 75}, "location": "everyday I wake up brazilian"}, {"verified": false, "username": "CosD0ll", "id": "4049262094", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc32\u2022 Toxic\u00e1 2.0 \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 646, "tweet_count": 16151, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "kathelenrvp", "id": "1089188286176940033", "name": "\ud835\ude60\ud835\ude56\ud835\ude69", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 521, "tweet_count": 18402, "listed_count": 0}, "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "merckmf", "id": "1684270394", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd marcos mejia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3987, "following_count": 4988, "tweet_count": 158575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "19Rocimp", "id": "1208840320017940483", "name": "rocimp_19@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "location": "Majadahonda, Madrid. "}, {"verified": false, "username": "mujerdinamo", "id": "1004796636063784961", "name": "Mujer D\u00ednamo", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 226, "tweet_count": 2059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Revista_Love", "id": "282071889", "name": "revista_love", "public_metrics": {"followers_count": 15045, "following_count": 1762, "tweet_count": 36389, "listed_count": 129}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "Jvillaver2", "id": "842415422246932480", "name": "Canario", "public_metrics": {"followers_count": 10922, "following_count": 11404, "tweet_count": 115670, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "belezanaweb01", "id": "984633918971359232", "name": "Beleza na Web", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 2352, "tweet_count": 10805, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "srt_ninha", "id": "3734339667", "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 259, "tweet_count": 11890, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luis0tta", "id": "240118613", "name": "Luisotta De Noantri", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 886, "tweet_count": 8852, "listed_count": 7}, "location": "A quel Paese..."}, {"verified": false, "username": "monarchico", "id": "37487659", "name": "monarchico", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 346, "tweet_count": 19189, "listed_count": 29}, "location": "Regno d'Italia"}, {"verified": false, "username": "farfalla14", "id": "104487901", "name": "Vanessa Ghergo", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1420, "tweet_count": 10214, "listed_count": 16}, "location": "Marche, Italy"}, {"verified": false, "username": "Sir_Martn", "id": "827759594", "name": "FERNANDO MARTIN \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u270d\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1123, "tweet_count": 78547, "listed_count": 16}, "location": "Ciudad de la Alhambra "}, {"verified": false, "username": "dileguossi", "id": "1026418206", "name": "MauriZiQ\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2731, "tweet_count": 634742, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Gina76280162", "id": "1085291572588097540", "name": "Gina", "public_metrics": {"followers_count": 3560, "following_count": 5000, "tweet_count": 65578, "listed_count": 4}, "location": "Casoria, Campania"}, {"verified": false, "username": "toromirandino", "id": "138550118", "name": "Antonio Del Toro", "public_metrics": {"followers_count": 4458, "following_count": 4884, "tweet_count": 88592, "listed_count": 27}, "location": "Rep. Bolivariana de Venezuela"}, {"verified": false, "username": "MyriamAguirre9", "id": "932707879232131073", "name": "Myriam Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 390, "tweet_count": 284958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabriellabocca", "id": "1009537143813955584", "name": "gabriella\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 2522, "tweet_count": 64807, "listed_count": 17}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "EvelynCarvalhs", "id": "3374962433", "name": "Evelyn Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 906, "tweet_count": 15883, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mowblo", "id": "1094799888074780672", "name": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\uff08\u2022\u5984\u2022\uff09\u30ab\u30fc\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 1751, "tweet_count": 190410, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "myrosycandy", "id": "3224143481", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udd02 \ud83c\udf0d\u262e\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 865, "tweet_count": 70124, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "paolo_r_2012", "id": "632742781", "name": "Paolo Roma", "public_metrics": {"followers_count": 34345, "following_count": 26138, "tweet_count": 598849, "listed_count": 282}, "location": "Lazio, Italia, UE"}, {"verified": false, "username": "Sbonini51", "id": "406516558", "name": "Silvia bonini", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1068, "tweet_count": 37610, "listed_count": 13}, "location": "Milano"}, {"verified": false, "username": "CKatarsis", "id": "1558002140", "name": "Creative Katarsis", "public_metrics": {"followers_count": 18037, "following_count": 9441, "tweet_count": 43481, "listed_count": 177}}, {"verified": false, "username": "itsdebs9", "id": "554602017", "name": "It's Debs\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 174, "tweet_count": 10098, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Jankus", "id": "43106925", "name": "Giancarlo", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 597, "tweet_count": 12297, "listed_count": 9}, "location": "Italy Rome"}, {"verified": false, "username": "laverdad_tam", "id": "2478550398", "name": "La Verdad Tamps", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 446, "tweet_count": 49827, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "il_Conte78", "id": "133485233", "name": "Kayser S\u00f2ze", "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 2981, "tweet_count": 272650, "listed_count": 49}, "location": "Castel V. (CE)/Italy"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1210132943865368576"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T09:39:11.000Z", "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto, sul lungo periodo, suicida.Non dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Fioramonti"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 226, "like_count": 4152, "quote_count": 42}, "author_id": "39240661", "id": "1210132943865368576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209938121703473153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T20:45:02.000Z", "text": "CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira foto??????? vai tomar no cu!!!!!! https://t.co/BiGTeAeWal", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "3857832999", "id": "1209938121703473153", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/BiGTeAeWal", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "author_id": "233693503", "id": "1209807876476350464", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209832007037050880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 254, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "fernanda montenegro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209867157703725056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T16:03:03.000Z", "text": "tem coment\u00e1rio que vale pra qualquer novela d\u00e1 pra fazer mesmo se vc n\u00e3o assiste nenhuma:\n\nessa menina a\u00ed eu acho q ela t\u00e1 traindo\n\nele vai morrer no final vai ter aquele neg\u00f3cio de quem matou a\u00ed s\u00f3 no \u00faltimo cap\u00edtulo que resolve\n\nessa fernanda montenegro t\u00e1 bem n\u00e9 pra idade", "in_reply_to_user_id": "155968563", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "155968563", "id": "1209867157703725056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 136, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2IFl6btgA5", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/629044-suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6290\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210222063300104192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:33:19.000Z", "text": "Confirman suicidio: Hallan muerto a Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega ( Foto) https://t.co/2IFl6btgA5 @teleiguana", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329746927", "id": "1210222063300104192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.3651, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221064904683520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:29:21.000Z", "text": "eu n\u00e3o to suportando ver essa foto do pessoal c esse bruno gente, \u00e9 indecente o qnt as pessoas s\u00e3o escrotas achando lindo tirar foto com um assassino que matou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho e deu pros cachorros comer... sabe? seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "2163781325", "id": "1210221064904683520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tCBj6agKZg", "expanded_url": "https://cdgo.es/37bgE6I", "display_url": "cdgo.es/37bgE6I"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/fBZgaHa4kG", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosEspagueti/status/1210213678555049985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fBZgaHa4kG", "media_key": "3_1210204008410955778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213678555049985"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:00:00.000Z", "text": "Se suicida a los 47 a\u00f1os Ari Behn, escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual. https://t.co/tCBj6agKZg https://t.co/fBZgaHa4kG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1362435139", "id": "1210213678555049985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.3884, "type": "Other", "normalized_text": "Gendarmer\u00eda"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rX3SkrWSrC", "expanded_url": "https://www.ambito.com/politica/alberto-nisman/seguridad-revisara-el-peritaje-gendarmeria-la-muerte-nisman-n5073220", "display_url": "ambito.com/politica/alber\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210219075684700161"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:21:27.000Z", "text": "Seguridad revisar\u00e1 el peritaje de Gendarmer\u00eda sobre la muerte de Nisman https://t.co/rX3SkrWSrC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1571834425", "id": "1210219075684700161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209930015992897541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6518, "type": "Person", "normalized_text": "Liris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212211060330497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:54:10.000Z", "text": "@lizswiftz Ol\u00e1 Liris! Lamento o ocorrido. Para que eu possa te ajudar, por favor, informe se ainda possui o produto, e se poss\u00edvel nos envie uma foto. Ficaremos no aguardo!", "in_reply_to_user_id": "839612904064315393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1721472090", "id": "1210212211060330497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 80, "end": 101, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/TfB2YEAvEt", "expanded_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/se-suicida-el-polemico-escritor-y-actor-ari-behn-exmarido-de-la-princesa-de-noruega", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/se-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vanguardia.com.mx/noticias/internacional/se-suicida-el-polemico-escritor-y-actor-ari-behn-exmarido-de-la-princesa-de-noruega-ONVG3500824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210037517258354689"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T03:20:00.000Z", "text": "#Internacional |  El escritor dan\u00e9s y noruego Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicid\u00f3 este mi\u00e9rcoles a los 47 a\u00f1os. https://t.co/TfB2YEAvEt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "18193312", "id": "1210037517258354689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}, "author_id": "203555695", "id": "1209950857405571072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 17, "username": "costenoaca", "id": "116655955"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210056158163165184"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T04:34:04.000Z", "text": "Amigo @costenoaca, no des explicaciones del porqu\u00e9 haces chistes del Presidente, AS\u00cd SOMOS LOS PINCHES MEXICANOS, hacemos chistes de todo y el que no entienda es por pendejo.\n\nAdem\u00e1s ni que el Presidente fuera intocable, pinche PRI de los 70tas anda de moda en MORENA.", "public_metrics": {"retweet_count": 933, "reply_count": 128, "like_count": 4089, "quote_count": 14}, "author_id": "3072835883", "id": "1210056158163165184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 94, "end": 100, "tag": "Idlib"}, {"start": 269, "end": 275, "tag": "Siria"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R8U6K30wqW", "expanded_url": "https://twitter.com/JeSuisEspe_/status/1210167711512313856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8U6K30wqW", "media_key": "7_1210166925340413954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210167711512313856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T11:57:20.000Z", "text": "Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado es tal cual atentan y han atentado en Europa, sin embargo los medios occidentales insisten en llamarles \"v\u00edctimas\". \n\"V\u00edctimas\" cuando asesinan en #Siria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe https://t.co/R8U6K30wqW", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 2}, "author_id": "1104344103179960320", "id": "1210167711512313856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210220909627183105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JaumGBianchini", "id": "1050118419784318976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210221313601748998"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:30:20.000Z", "text": "@JaumGBianchini tempos est\u00e3o para mudar meu amigo", "in_reply_to_user_id": "1050118419784318976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067172233557229568", "id": "1210221313601748998"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210208004592820224"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:37:27.000Z", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "33884545", "id": "1210208004592820224", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/eaDW0d0qvI", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1209954466683863041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eaDW0d0qvI", "media_key": "7_1209954432080891911"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209954466683863041"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T21:49:59.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls https://t.co/eaDW0d0qvI", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 10, "like_count": 146, "quote_count": 6}, "author_id": "961925545809281024", "id": "1209954466683863041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/uyT7dzalkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1209970426157371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyT7dzalkf", "media_key": "3_1209970424131522565"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209970426157371392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:53:24.000Z", "text": "Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 2020 muito puto de t\u00e3o ruim que \u00e9 esse filme https://t.co/uyT7dzalkf", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 27, "like_count": 926, "quote_count": 16}, "author_id": "1076671335953297408", "id": "1209970426157371392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Behn"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/om3qhlw5O2", "expanded_url": "http://elperiodi.co/eescr2", "display_url": "elperiodi.co/eescr2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20191225/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos-7787332?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210119006780305408"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T08:43:48.000Z", "text": "\ud83d\udd34Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/om3qhlw5O2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198829810", "id": "1210119006780305408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 75, "end": 96, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Pn1JhWibfy", "expanded_url": "https://es.yahoo.com/noticias/ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-005218267.html", "display_url": "es.yahoo.com/noticias/ari-b\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186835902767104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:13:20.000Z", "text": "My heart is breaking for the family. Another suicide\nAri Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/Pn1JhWibfy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1202566444350943232", "id": "1210186835902767104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210159755450343425"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T11:25:44.000Z", "text": "SUICIDIO: Tasa de muerte violenta suicida, por pa\u00edses. Muestra cada 100.000 habitantes https://t.co/FZDle78gHH", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "314004544", "id": "1210159755450343425", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FZDle78gHH", "expanded_url": "https://www.worldlifeexpectancy.com/cause-of-death/suicide/by-country/", "display_url": "worldlifeexpectancy.com/cause-of-death\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186563054911489"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:12:15.000Z", "text": "O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acusado a Spacey y encima \u00e9ste sube un v\u00eddeo siniestro diciendo cosas raras. Pero qu\u00e9 cojones.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "author_id": "364908458", "id": "1210186563054911489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210187724457684992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "JuananExiliado", "id": "924659179922644994"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195345432555523"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:47:09.000Z", "text": "@srtamisaki2712 @JuananExiliado Yo te dir\u00eda que si les hace bien. Te lo dijo de verdad, que si se difundiera m\u00e1s este tipo de cosas y se hablara m\u00e1s se reducir\u00eda much\u00edsimo el n\u00famero.", "in_reply_to_user_id": "1185297872792817665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568311056", "id": "1210195345432555523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210219717149020160"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:24:00.000Z", "text": "El presidente est\u00e1 en la intendencia de Valpara\u00edso, cercada y resguardada hasta los dientes. No va al lugar del incendio con la gente.", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 8, "like_count": 87, "quote_count": 7}, "author_id": "55692324", "id": "1210219717149020160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 135, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/5MPTn1ls4Z", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/629044-suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6290\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210219757724672003"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:24:09.000Z", "text": "Confirman suicidio: Hallan muerto a Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega (Foto) https://t.co/5MPTn1ls4Z @teleiguana", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415", "id": "1210219757724672003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5976, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 177, "end": 195, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "Triste del Infierno"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 269, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/h32S9h9JIB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLyKCy", "display_url": "dlvr.it/RLyKCy"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/gIHhVGX1d4", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1210213953575350274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIHhVGX1d4", "media_key": "3_1210213951738277888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210213953575350274"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:01:05.000Z", "text": "Hallan muerto por suicidio a Ari Behn, escritor y exesposo de la princesa Marta Luisa: Noruega, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1os, inform\u00f3 su familia mediante un comunicado. El autor de Triste del Infierno hab\u00eda confesado anteriormente que sufri\u00f3\u2026 https://t.co/h32S9h9JIB #Mundo https://t.co/gIHhVGX1d4", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "id": "1210213953575350274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "ruymanbrito", "id": "120904931"}, {"start": 102, "end": 109, "username": "jabea3", "id": "461530260"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.5245, "type": "Other", "normalized_text": "de suicidio"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 159, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 160, "end": 179, "tag": "PresenciaEnfermera"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/9ZZc4By0sY", "expanded_url": "http://www.eldiagnosticoenfermero.es/2019/12/riesgo-de-suicidio-00150-una-muerte.html", "display_url": "eldiagnosticoenfermero.es/2019/12/riesgo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.eldiagnosticoenfermero.es/2019/12/riesgo-de-suicidio-00150-una-muerte.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210167851342073857"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T11:57:54.000Z", "text": "Riesgo de suicidio (00150): Una muerte cada 40 segundos https://t.co/9ZZc4By0sY v\u00eda @ruymanbrito mira @jabea3 lee este post, te interesa #prevenciondelsuicidio #PresenciaEnfermera", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2423987868", "id": "1210167851342073857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.5085, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EJ6vX0WlWr", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/78qw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210065516141907968"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-26T05:11:15.000Z", "text": "Se suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/EJ6vX0WlWr\n\nEra el padre de las tres hijas de Marta Luisa, con quien se cas\u00f3 en 2002 y se divorci\u00f3 en 2017", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "author_id": "100731315", "id": "1210065516141907968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 69, "username": "sitef5", "id": "304044590"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qAJoMEtfSN", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/celebridades/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188512546287616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T13:20:00.000Z", "text": "Escritor dinamarqu\u00eas se suicidou nesta quarta-feira (25) (via @sitef5)\n\nhttps://t.co/qAJoMEtfSN", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "14594813", "id": "1210188512546287616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6992, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Gente"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/JVUxBbckAG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/gente/ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos_1344426.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/gente\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210217512736116736"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:15:14.000Z", "text": "#Gente Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os\nhttps://t.co/JVUxBbckAG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396720801", "id": "1210217512736116736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.921, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lOnli4p2mm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZnnpQ8", "display_url": "bit.ly/2ZnnpQ8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210096483216887814"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T07:14:18.000Z", "text": "Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn, a los 47 a\u00f1os https://t.co/lOnli4p2mm", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "14436030", "id": "1210096483216887814"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210217453399298050"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:15:00.000Z", "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoiFmFL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20699817", "id": "1210217453399298050", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoiFmFL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/s7TTgc5P7v", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/superfc/goleiro-bruno-\u00e9-tietado-por-flamenguistas-em-shopping-1.2278268", "display_url": "otempo.com.br/superfc/goleir\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2sevCJgiJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2sevCJgiJ4", "media_key": "3_1209884485136867328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209884487083077634"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T17:11:54.000Z", "text": "Goleiro Bruno \u00e9 tietado por flamenguistas em shopping https://t.co/s7TTgc5P7v https://t.co/2sevCJgiJ4", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 2054, "like_count": 3827, "quote_count": 9375}, "author_id": "29274419", "id": "1209884487083077634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210208751053094915"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdolfoDeLaTor10", "id": "1171784941773963266"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Carrous_el", "id": "4924373523"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216410187796480"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:10:51.000Z", "text": "@AdolfoDeLaTor10 @RCachanosky @Carrous_el @Rainier_W0lf Tener bajo el gasto es que los impuestos sean menores, si los impuestos son mas chicos puedo comprar mas o si tengo una pyme ahorrar e invertir para contratar mas gente, generar nuevos puestos de trabajo y hacer crecer la econom\u00eda. Donde esta lo suicida?", "in_reply_to_user_id": "1171784941773963266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414162760", "id": "1210216410187796480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTraidor"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "BolsonaroTraidor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210135508292124674"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T09:49:23.000Z", "text": "O #BolsonaroTraidor com indulto de natal,finalizou sua traicao \u00e0s propostas de campanha : n\u00e3o haveria concess\u00e3o de indulto de natal!Aviso ao gado:Indulto de natal \u00e9 prerrogativa exclusiva do PR, n\u00e3o pode se esconder por tras de outro poder. Um indultado j\u00e1 matou a fam\u00edlia inteira", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "718527939843923969", "id": "1210135508292124674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.3327, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9006, "type": "Other", "normalized_text": "The Dark Knight"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "TDK"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8201, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Begins"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.7799, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 229, "end": 242, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 251, "end": 267, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210053597821644800"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-26T04:23:54.000Z", "text": "Ranking DC.\n1. The Dark Knight: 10.\n2. TDK Rises: 9,6\n3. Superman 1978: 9,4\n4. Aquaman: 9,2\n5. Man of Steel: 9,1\n6. Batman Begins: 9\n7. Wonder Woman: 8,7\n8. Superman II: 8,6\n9. BvS estend.: 8,5\n10. Coringa: 7,7\n11. Liga: 7,4\n12. Lanterna Verde: 6\n13. Esquadr\u00e3o Suicida: 5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "36597234", "id": "1210053597821644800", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 99, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "YouNetflix", "id": "900441761859948545"}, {"start": 117, "end": 127, "username": "youbrasiI", "id": "958372984372256768"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.857, "type": "Other", "normalized_text": "Voc\u00ea"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 61, "tag": "Voc\u00ea"}, {"start": 128, "end": 139, "tag": "YouNetflix"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/jp7oAyCT8A", "expanded_url": "https://twitter.com/YouNetflix/status/1210107982991839232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jp7oAyCT8A", "media_key": "13_1209978486158438400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210172767817089024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T12:17:26.000Z", "text": "Ele finalmente encontrou seu par? \nA nova temporada de \u2018#Voc\u00ea\u2019 j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil. \n\n| @YouNetflix @youbrasiI #YouNetflix \n\n https://t.co/jp7oAyCT8A", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 86}, "author_id": "1050228793380618240", "id": "1210172767817089024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210184657519742976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ApoloPagani", "id": "414162760"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Carrous_el", "id": "4924373523"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208751053094915"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:40:25.000Z", "text": "@ApoloPagani @RCachanosky @Carrous_el @Rainier_W0lf El neoliberalismo propone\u00a0liberalizaci\u00f3n total de la econom\u00eda,\u00a0libre comercio, reducci\u00f3n dr\u00e1stica del\u00a0gasto p\u00fablico\u00a0y de la intervenci\u00f3n del\u00a0Estado\u00a0en la econom\u00eda en favor del\u00a0sector privado, que asumir\u00eda las competencias tradicionalmente asumidas por el Estado. Pelotudez suicida", "in_reply_to_user_id": "414162760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171784941773963266", "id": "1210208751053094915"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209926829190111234"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.56, "type": "Person", "normalized_text": "Pulpo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "wtf"}, {"start": 5, "end": 9, "tag": "ohh"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/hyLLn55kT0", "expanded_url": "https://twitter.com/Kawaiipettv/status/1209926829190111234", "display_url": "twitter.com/Kawaiipettv/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210067620835348485"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T05:19:37.000Z", "text": "#wtf #ohh\nPulpo suicida??? https://t.co/hyLLn55kT0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "203056162", "id": "1210067620835348485"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/q1dRULexmK", "expanded_url": "https://twitter.com/UgoMorelli/status/1210138080985993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1dRULexmK", "media_key": "3_1210138069724213253"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/q1dRULexmK", "expanded_url": "https://twitter.com/UgoMorelli/status/1210138080985993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1dRULexmK", "media_key": "3_1210138069757841410"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210138080985993216"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T09:59:36.000Z", "text": "Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Italia. Che si neghino risorse all'educazione \u00e8 un gesto di cecit\u00e0 suicida in una situazione gi\u00e0 particolarmente grave https://t.co/q1dRULexmK", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "322170949", "id": "1210138080985993216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210141722208063488"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T10:14:04.000Z", "text": "\"soy argentino \u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Trepa sobre su propio ego y salta desde ah\u00ed\" - Pap\u00e1 Francisco", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2454237793", "id": "1210141722208063488", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210210913476890624"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:49:01.000Z", "text": "Morto suicida #AriBehn, accus\u00f2 #KevinSpacey di molestie https://t.co/R6IViRRGgw https://t.co/U2UhusL5qX", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "AriBehn"}, {"start": 31, "end": 43, "tag": "KevinSpacey"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/R6IViRRGgw", "expanded_url": "https://tinyurl.com/u4pdg9l", "display_url": "tinyurl.com/u4pdg9l"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/U2UhusL5qX", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1210210913476890624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U2UhusL5qX", "media_key": "3_1210210906380099584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "25676606", "id": "1210210913476890624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210215194091233280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SraGleiseon", "id": "187552862"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.5088, "type": "Organization", "normalized_text": "speedrun"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "Mori"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "joycon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215619381080066"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:07:43.000Z", "text": "@SraGleiseon Yo fui a por el reto de completarlo y el de hacerlo con el 100% y me llev\u00e9 un tercero de golpe xD el de speedrun en menos de 10 horas xD\n\nEso s\u00ed, tres intentos: el primero Mori en el final (por monguer), segundo por el joycon suicid\u00e1ndome, tercero ya lo consegu\u00ed", "in_reply_to_user_id": "187552862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185187467", "id": "1210215619381080066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}, {"start": 74, "end": 95, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/OPSV1a0pf5", "expanded_url": "http://bit.ly/34Rewj6", "display_url": "bit.ly/34Rewj6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210215188101623813"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T15:06:00.000Z", "text": "Ari Behn confes\u00f3 que Spacey lo tom\u00f3 por los genitales en un concierto del Premio Nobel de la Paz.\n\nhttps://t.co/OPSV1a0pf5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "97761480", "id": "1210215188101623813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.6814, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.2676, "type": "Person", "normalized_text": "Gendarmer\u00eda"}, {"start": 119, "end": 136, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Maldonado"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.6759, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina Frederic"}, {"start": 167, "end": 183, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/T663KjcUsC", "expanded_url": "https://www.ambito.com/politica/alberto-nisman/seguridad-revisara-el-peritaje-gendarmeria-la-muerte-nisman-n5073220", "display_url": "ambito.com/politica/alber\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ambito.com/politica/alberto-nisman/seguridad-revisara-el-peritaje-gendarmeria-la-muerte-nisman-n5073220"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210205469773631489"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:27:23.000Z", "text": "Van por todo. \n\nSeguridad revisar\u00e1 el peritaje de Gendarmer\u00eda sobre la muerte de Nisman | Alberto Nisman, Gendarmer\u00eda, Santiago Maldonado, Sabina Frederic, Seguridad, Alberto Fern\u00e1ndez https://t.co/T663KjcUsC", "public_metrics": {"retweet_count": 1631, "reply_count": 413, "like_count": 2465, "quote_count": 153}, "author_id": "1864835456", "id": "1210205469773631489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/NZYncIf56Y", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-12-23-u185759-e185759-s27061-vargas-llosa-dice-triunfo-fernandez-argentina-tragedia", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210117594587504641"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T08:38:12.000Z", "text": "Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.co/NZYncIf56Y", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "945692538261983232", "id": "1210117594587504641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.842, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/llri5fJgyZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qj4kur", "display_url": "bit.ly/2Qj4kur"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Iyw78kiAX5", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1209957045383974918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iyw78kiAX5", "media_key": "3_1209957044012363784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209957045383974918"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:00:14.000Z", "text": "Tragedia en \u201cLa Academia\u201d: Padre de exalumna asesina a su esposa y luego se suicida\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/llri5fJgyZ https://t.co/Iyw78kiAX5", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "148372339", "id": "1209957045383974918"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/E5Ij1uhxDz", "expanded_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html", "display_url": "clarin.com/opinion/justic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209887299913371648"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T17:23:05.000Z", "text": "Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumentos, bueno es un fiscal suicida.  https://t.co/E5Ij1uhxDz", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 99, "like_count": 842, "quote_count": 13}, "author_id": "145677457", "id": "1209887299913371648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210211664748040193"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:52:00.000Z", "text": "Gentecilla, s\u00e9 que es con buena intenci\u00f3n, pero ayudar a difundir en redes sociales el v\u00eddeo de una persona suicid\u00e1ndose, aunque sea una cita sobre lo asqueroso que es quien lo haya grabado y se r\u00eda, o incluso intentando concienciar sobre el suicidio, es una estrategia chunga.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "204480410", "id": "1210211664748040193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206906901264576513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206906903072296963"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T12:00:03.000Z", "text": "Esto no significa que estemos condenados a un crecimiento ecol\u00f3gicamente suicida. Sin estado estacionario no habr\u00e1 sostenibilidad. Pero instalarse en un eslogan sin problematizar su puesta en pr\u00e1ctica es el tipo de burbuja ideol\u00f3gica que ya no tenemos tiempo para permitirnos.", "in_reply_to_user_id": "875104687015571457", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "875104687015571457", "id": "1206906903072296963"}, {"edit_history_tweet_ids": ["892902654015418368"], "lang": "zxx", "created_at": "2017-08-03T00:19:16.000Z", "text": "https://t.co/NXuLJ3ypZH", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "3602578275", "id": "892902654015418368", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NXuLJ3ypZH", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_abordo/status/892902654015418368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXuLJ3ypZH", "media_key": "3_892902632683036672"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7088, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Zeballos"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Edmer Trujillo"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mor\u00e1n"}, {"start": 129, "end": 148, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Antonieta Alva"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria Montenegro"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Revilla"}, {"start": 186, "end": 205, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth Hinostroza"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia C\u00e1ceres"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Flor"}, {"start": 239, "end": 254, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Zeballos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191397854294016"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:31:28.000Z", "text": "Motivos por los que el nuevo Congreso no debe darle el voto de confianza al gabinete Zeballos:\n\u2022 Edmer Trujillo\n\u2022 Carlos Mor\u00e1n\n\u2022 Mar\u00eda Antonieta Alva\n\u2022 Gloria Montenegro\n\u2022 Ana Revilla\n\u2022 Elizabeth Hinostroza\n\u2022 Sylvia C\u00e1ceres\n\u2022 Pablo Flor\n\u2022 Vicente Zeballos", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 14, "like_count": 237, "quote_count": 9}, "author_id": "54095033", "id": "1210191397854294016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210212463972671488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:55:10.000Z", "text": "ontem sai com meu cunhado e quase que vou parar no hospital por tentar descer um morro de skate KKKKKKKKKKKKKKKK ia passar o ano novo com um bra\u00e7o e uma perna quebrada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717790949", "id": "1210212463972671488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210205284519628802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heblingers", "id": "1282066529991954432"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 150, "probability": 0.47, "type": "Person", "normalized_text": "Grazi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210211419758776323"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:51:01.000Z", "text": "@heblingers N\u00e3o acho a hist\u00f3ria ruim, at\u00e9 \u00e9 interessante, mas for\u00e7aram de mais os padr\u00f5es q t\u00e1 td mundo tentando desconstruir, tipo personagem da Grazi seria incr\u00edvel se fosse uma mulher negra, mas acho q fato de gostar de ler escolheram uma branca, as duas meninas q trabalha na editora tbm+", "in_reply_to_user_id": "1092944012573577218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984955331083210752", "id": "1210211419758776323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.5719, "type": "Place", "normalized_text": "VillaBlosset"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.3102, "type": "Place", "normalized_text": "Posadas"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 72, "tag": "VillaBlosset"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MHdFcwoq0I", "expanded_url": "https://misionesonline.net/2019/12/26/despues-de-los-incidentes-no-habra-fiesta-de-ano-nuevo-en-villa-blosset-de-posadas/", "display_url": "misionesonline.net/2019/12/26/des\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/GA9BLiomx0", "expanded_url": "https://twitter.com/misionesonline/status/1210185326355984384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GA9BLiomx0", "media_key": "3_1210185317925507074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185326355984384"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:07:20.000Z", "text": "Despu\u00e9s de los incidentes, no habr\u00e1 fiesta de A\u00f1o Nuevo en #VillaBlosset de Posadas https://t.co/MHdFcwoq0I https://t.co/GA9BLiomx0", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 13, "like_count": 195, "quote_count": 105}, "author_id": "44465517", "id": "1210185326355984384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210208554470129664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JohanMcm", "id": "98628061"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "RepubIicano", "id": "1168230781329825792"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "igna1955", "id": "2345893692"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 211, "probability": 0.7686, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210210098737496064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:45:46.000Z", "text": "@JohanMcm @RepubIicano @igna1955 @Andeasr_r @neuro_p_salinas @sebastianpinera La ayuda del gobierno norteamericano, de los asesinatos encargados fuera del pa\u00eds para borrar a los que apoyaban al Presidente Allende? De eso me hablas??, de que no quer\u00edan tener un gobierno socialista ya que no les conven\u00eda??? De eso hablas?", "in_reply_to_user_id": "98628061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2468168106", "id": "1210210098737496064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210121811536556032"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T08:54:57.000Z", "text": "Norvegia, morto suicida lo scrittore Ari Behn, ex marito della principessa Marta Luisa. Nel 2017 aveva accusato Kevin Spacey di averlo molestato dopo un concerto per il premio Nobel per la pace https://t.co/BPThAELsWc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "605614784", "id": "1210121811536556032", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/BPThAELsWc", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/26/news/suicida_scrittore_ari_behn-244381328/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/12\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210205762372460544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelocaridoso", "id": "902359991671296002"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "_yxsb", "id": "1030603922518560769"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "danaalbuquerq_", "id": "933685396650721281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210209377132654592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:42:54.000Z", "text": "@marcelocaridoso @_yxsb @danaalbuquerq_ S\u00f3 lembro do meu professor de c\u00e1lculo ,\"vcs entenderam? Ai o mlk n\u00e3o , ele s\u00f3 meteu um pesquisa no livro pq n\u00e3o vou explicar duas vezes\", l\u00e1 o pau entra seco kkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "902359991671296002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013027788721475586", "id": "1210209377132654592", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210207857054015488"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:36:52.000Z", "text": "a ver cari\u00f1os m\u00edos, si cit\u00e1is/contestais al v\u00eddeo del chico que se suicida dejadme deciros que est\u00e1is ayudando a difundirlo, por mucho que pong\u00e1is \"no difundais estos videos/no grabeis etc\"", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "702539615190781952", "id": "1210207857054015488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210209631416528898"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:43:55.000Z", "text": "dei mal jeito do pesco\u00e7o e t\u00e1 doendo de um jeito.... acaba 2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "813793592040943616", "id": "1210209631416528898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210208012314517506"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:37:29.000Z", "text": "Hoy se ha suicidado un chico en Valencia y se est\u00e1 difundiendo el v\u00eddeo. Creo que en vez de difundir el video, deber\u00edamos de hacer una reflexi\u00f3n sobre ello y una llamada de urgencia hacia la concienciaci\u00f3n y apoyo de v\u00edctimas de enfermedades y trastornos  mentales.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "389057693", "id": "1210208012314517506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210006729775337478"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4782, "type": "Other", "normalized_text": "Any"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/tDVFoqYCyr", "expanded_url": "https://twitter.com/Thatsmyany/status/1210006729775337478", "display_url": "twitter.com/Thatsmyany/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189852530094080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T13:25:19.000Z", "text": "T\u00e1... T\u00f4 ficando brava com a Any... Ego\u00edsta do caramba!! S\u00f3 pensa no que ela quer. Coitado do cara; se matou pra resolver o caso do marido dela e agora ela ainda quer que ele fiquei de bab\u00e1 dela em pleno Natal. Aff https://t.co/tDVFoqYCyr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1189394894487478272", "id": "1210189852530094080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/jYLPRbBD9l", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041", "display_url": "sinembargo.mx/26-12-2019/370\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/rFHu0rK3Pe", "expanded_url": "https://twitter.com/MagazineSEMX/status/1210186963518517250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFHu0rK3Pe", "media_key": "3_1210186946372222976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186963518517250"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:13:50.000Z", "text": "El escritor Ari Behn, ex esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os\nhttps://t.co/jYLPRbBD9l https://t.co/rFHu0rK3Pe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415155226", "id": "1210186963518517250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 14, "username": "RCNTV", "id": "1382820127"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 153, "probability": 0.6977, "type": "Organization", "normalized_text": "RCN"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/g1w7NcPEPF", "expanded_url": "https://twitter.com/PAULA46410104/status/1210193049776787456", "display_url": "twitter.com/PAULA46410104/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207407068065792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:35:05.000Z", "text": "Se\u00f1ores @RCNTV\nNuestra democracia est\u00e1 asediada por el comunismo, y a\u00fan as\u00ed tiene vocaci\u00f3n suicida d\u00e1ndole voz y agite a las banderas del enemigo. \nSi RCN era el medio que quedaba a la defensa de nuestra libertad, por qu\u00e9 a\u00fapa a los emisarios del mal propagando sus nefastas caras https://t.co/g1w7NcPEPF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "898765003230244864", "id": "1210207407068065792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210169941569220608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdolfoDeLaTor10", "id": "1171784941773963266"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Carrous_el", "id": "4924373523"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184657519742976"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:04:41.000Z", "text": "@AdolfoDeLaTor10 @RCachanosky @Carrous_el @Rainier_W0lf Definime que es neoliberalismo y quien es el padre del neoliberalismo?", "in_reply_to_user_id": "1171784941773963266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414162760", "id": "1210184657519742976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wFcqNvBb4E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202070978121728"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:13:52.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/wFcqNvBb4E v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "609320677", "id": "1210202070978121728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210177368687595520"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-26T12:35:43.000Z", "text": "Ok. This scared the hell out of me. \nAm I alone here? https://t.co/TDpwKaAFfw", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 73, "like_count": 292, "quote_count": 34}, "author_id": "14691203", "id": "1210177368687595520", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/TDpwKaAFfw", "expanded_url": "https://twitter.com/samuelservinv/status/1209935300283314181/video/1", "display_url": "twitter.com/samuelservinv/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209922709209137159"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T19:43:47.000Z", "text": "Por isso ningu\u00e9m gosta de flamenguista https://t.co/A9nUBLXsQo", "public_metrics": {"retweet_count": 8367, "reply_count": 344, "like_count": 30319, "quote_count": 485}, "author_id": "33827865", "id": "1209922709209137159", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/A9nUBLXsQo", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210206021735604226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206722570301441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:32:21.000Z", "text": "@ronaldrios Roteiro original \u00e9 isso.", "in_reply_to_user_id": "8174292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "55749578", "id": "1210206722570301441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210207350809878528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4389, "type": "Person", "normalized_text": "Papa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210207525385097223"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:35:33.000Z", "text": "O Papa que afirmou no passado que acha essa coisa de \"raizes crist\u00e3s\" uma express\u00e3o por vezes \"usada em tons assustadores\" dedica boa parte do seu papado estendendo o tapete vermelho para a expans\u00e3o isl\u00e2mica.", "in_reply_to_user_id": "1152350173697384448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152350173697384448", "id": "1210207525385097223"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Queen Elizabeth"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/KjB7Ec3FeA", "expanded_url": "https://twitter.com/Keeeeeeja/status/1209818686829281281/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjB7Ec3FeA", "media_key": "7_1209818621792464896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209829182286503937"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-25T13:32:09.000Z", "text": "Queen Elizabeth knows bad vibes when she sees it https://t.co/KjB7Ec3FeA", "public_metrics": {"retweet_count": 48530, "reply_count": 767, "like_count": 244712, "quote_count": 2774}, "author_id": "934544156994793472", "id": "1209829182286503937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210018247472558080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T02:03:25.000Z", "text": "26 diciembre\n\nHay despedidas que curan \nAbrazos que duelen\nLagrimas que perdonan\nSonrisas que escuecen\nMiradas que aprietan\nPalabras que endurecen\nHay pocos que son mucho\ny muchos que son poco\nPero sobre todo\n\nHay personas que son lecciones\npara errores de los que nunca\naprendes", "public_metrics": {"retweet_count": 898, "reply_count": 69, "like_count": 2290, "quote_count": 34}, "author_id": "3134382748", "id": "1210018247472558080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4559, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "Realeza"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/M8UjHchR4y", "expanded_url": "http://ow.ly/4hMI30q4UOx", "display_url": "ow.ly/4hMI30q4UOx"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/pamU12bpnU", "expanded_url": "https://twitter.com/Quien/status/1210206553514618887/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pamU12bpnU", "media_key": "3_1210206551811743744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206553514618887"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:31:41.000Z", "text": "#\u00daltimoMomento Se suicida exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/M8UjHchR4y #Realeza https://t.co/pamU12bpnU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "36443298", "id": "1210206553514618887"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210159983960186880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SergioJFS1", "id": "420611924"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "SiQuizas", "id": "740485516915822593"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "CarlosPanza2", "id": "424128191"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210163073056747521"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T11:38:55.000Z", "text": "@SergioJFS1 @SiQuizas @CarlosPanza2 Es decir, que seg\u00fan usted no existe ninguna. Est\u00e1 frivolizando grav\u00edsimamente la esclavitud", "in_reply_to_user_id": "420611924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112796335", "id": "1210163073056747521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9461, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4485, "type": "Person", "normalized_text": "Havan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209553329682026496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-24T19:16:00.000Z", "text": "O acordo do Vasco com a Havan \u00e9 o cap\u00edtulo mais triste do clube em 2019. Hist\u00f3ria n\u00e3o se vende.", "public_metrics": {"retweet_count": 1445, "reply_count": 3381, "like_count": 13922, "quote_count": 817}, "author_id": "71044907", "id": "1209553329682026496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209458484686790656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3675, "type": "Other", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/rB5JoTrpYw", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1209458484686790656", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209910725659037696"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T18:56:10.000Z", "text": "Finalmente \"caco Garc\u00eda\" est\u00e1 donde le corresponde, con una bala y en el cap\u00edtulo corrupto de la impunidad en el Per\u00fa. https://t.co/rB5JoTrpYw", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842", "id": "1209910725659037696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210119474222899200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Lucaseduardobr0", "id": "762469289030918145"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ricardoferrarez", "id": "68761539"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210205761529364480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:28:32.000Z", "text": "@Lucaseduardobr0 @ricardoferrarez @felipeneto Vai numa delegacia ent\u00e3o e diz que voc\u00ea matou um mendigo pra ver se voc\u00ea volta pra casa pra esperar as investiga\u00e7\u00f5es.", "in_reply_to_user_id": "762469289030918145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "64773188", "id": "1210205761529364480", "geo": {"place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210113658409209858"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T08:22:33.000Z", "text": "Norvegia, morto suicida lo scrittore Ari Behn, ex marito della principessa Maria Luisa [aggiornamento delle 09:19] https://t.co/Jfyj050KQg", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "18935802", "id": "1210113658409209858", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Jfyj050KQg", "expanded_url": "https://larep.it/2QhOm3P", "display_url": "larep.it/2QhOm3P"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210192589204443136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210202946790662144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:17:21.000Z", "text": "qual a dificuldade de escrever q ela \u00e9 racista? https://t.co/vyfz2JMVqT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "232239032", "id": "1210202946790662144", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/vyfz2JMVqT", "expanded_url": "https://twitter.com/brasil247/status/1210192589204443136", "display_url": "twitter.com/brasil247/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209558490492153856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209561548156473345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-24T19:48:40.000Z", "text": "preciso https://t.co/RBF6HwVVPb", "in_reply_to_user_id": "1063701316667666432", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 911, "quote_count": 31}, "author_id": "1063701316667666432", "id": "1209561548156473345", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/RBF6HwVVPb", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1209561548156473345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RBF6HwVVPb", "media_key": "3_1209561534634037248"}, {"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/RBF6HwVVPb", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1209561548156473345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RBF6HwVVPb", "media_key": "3_1209561534655029250"}, {"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/RBF6HwVVPb", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1209561548156473345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RBF6HwVVPb", "media_key": "3_1209561534655057920"}, {"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/RBF6HwVVPb", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1209561548156473345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RBF6HwVVPb", "media_key": "3_1209561535372255232"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 143, "username": "mabandido", "id": "340161710"}, {"start": 144, "end": 155, "username": "murda1baby", "id": "208042726"}, {"start": 156, "end": 171, "username": "MonittoMichael", "id": "113618199"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "pallomagpm", "id": "608567760"}, {"start": 184, "end": 194, "username": "mauriizzy", "id": "377966012"}, {"start": 195, "end": 207, "username": "aFREEcana23", "id": "183546135"}, {"start": 208, "end": 219, "username": "Mrs_libraa", "id": "703534843"}, {"start": 220, "end": 229, "username": "A2njando", "id": "429724961"}, {"start": 230, "end": 245, "username": "Why_Pi_MrFaces", "id": "172738509"}, {"start": 246, "end": 261, "username": "oproprioTEKNIK", "id": "62755243"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/G33lPL995L", "expanded_url": "https://twitter.com/TheGoondoxJN/status/1210150053370892288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G33lPL995L", "media_key": "3_1210150042151084034"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210150053370892288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T10:47:10.000Z", "text": "H\u00e1 uma luta interna em mim, meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 dizer entra mas minha cabe\u00e7a est\u00e1 a mandar voltar ao escrit\u00f3rio e ser um bom empregado. @mabandido @murda1baby @MonittoMichael @pallomagpm @mauriizzy @aFREEcana23 @Mrs_libraa @A2njando @Why_Pi_MrFaces @oproprioTEKNIK https://t.co/G33lPL995L", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "64672669", "id": "1210150053370892288", "geo": {"place_id": "b64dd3d6de94f13d"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210203068165509120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:17:50.000Z", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os      https://t.co/yIivim2x3I", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "id": "1210203068165509120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 12, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.4039, "type": "Other", "normalized_text": "NandoTraidor"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 130, "tag": "NandoTraidor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210055569933029376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T04:31:44.000Z", "text": "O @moura_101 qual foi exatamente o acordo ou contrato que vc assinou e n\u00e3o cumpriu? Quem exatamente vc traiu e como? #NandoTraidor", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 501, "like_count": 3167, "quote_count": 27}, "author_id": "14213711", "id": "1210055569933029376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210195062367412224"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:46:01.000Z", "text": "Tantas ganas de vivir como un suicida, quiz\u00e1s dos dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo, porque es rencor lo que siento a la vida.\n                                         ~ Canserbero.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1188588522200076289", "id": "1210195062367412224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210159615285039105"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T11:25:10.000Z", "text": "Era il #26dicembre 1986: una pattuglia della squadra mobile di Cagliari si presentava alla porta di #AldoScardella. Cominciava cos\u00ec una delle pagine pi\u00f9 buie della storia italiana degli #errorigiudiziari. \u2b07\ufe0f \nhttps://t.co/3iXgLS7rvR", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 18, "tag": "26dicembre"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "AldoScardella"}, {"start": 186, "end": 203, "tag": "errorigiudiziari"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/3iXgLS7rvR", "expanded_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/", "display_url": "errorigiudiziari.com/innocenti/aldo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=orig", "width": 465, "height": 336}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Aldo Scardella, suicida in carcere perch\u00e9 innocente", "description": "Storia di Aldo Scardella, 6 mesi in isolamento per un omicidio mai commesso. Vessato in tutti i modi, costretto al suicidio.", "unwound_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "459300545", "id": "1210159615285039105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210185009497333761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "justbegabs", "id": "2559681142"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "ethanakamura", "id": "840707640242102272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210202074107039745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:13:53.000Z", "text": "@justbegabs @ethanakamura me sentindo atacada vou desativar", "in_reply_to_user_id": "2559681142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "822549462417543168", "id": "1210202074107039745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210202051449380865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:13:48.000Z", "text": "To namorando", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "716073634645860352", "id": "1210202051449380865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866258848014338"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208866262387953664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:45:51.000Z", "text": "O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, portanto, conhecia o n\u00f3.\nhttps://t.co/tgM2Jxg02r", "in_reply_to_user_id": "14579710", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "author_id": "14579710", "id": "1208866262387953664", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tgM2Jxg02r", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254", "display_url": "epoca.globo.com/assalto-sofrid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "title": "Assalto sofrido por Bolsonaro em 1995 culminou com a morte misteriosa de um bandido e de sua fam\u00edlia", "description": "O fato aproximou o deputado do general linha-dura Nilton de Albuquerque Cerqueira, que comandou o DOI-Codi - \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o pol\u00edtica da ditadura - no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210116192180015104"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T08:32:37.000Z", "text": "Il caso che scuote la Norvegia: morto suicida lo scrittore Ari Behn, ex marito della principessa Marta Luisa, che accus\u00f2 Kevin Spacey di molestie sessuali https://t.co/35sEE1MNzK", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "123920914", "id": "1210116192180015104", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/35sEE1MNzK", "expanded_url": "http://bit.ly/2tTFJoz", "display_url": "bit.ly/2tTFJoz"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209974519911370752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:09:40.000Z", "text": "Obrigado a todos que est\u00e3o mandando mensagem de carinho e de apoio. Juntos somos mais fortes. Precisamos de todos lado a lado para vencermos o terror!", "public_metrics": {"retweet_count": 1896, "reply_count": 2714, "like_count": 49752, "quote_count": 228}, "author_id": "33804533", "id": "1209974519911370752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210201025052913665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IndiaCapitalist", "id": "745426593217187845"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210201644107026434"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:12:11.000Z", "text": "@IndiaCapitalist @LindexRP Quem disse que foi caralho?\nT\u00e1 viajando?", "in_reply_to_user_id": "745426593217187845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083528187198533634", "id": "1210201644107026434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209813185534078977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/hjgDokVBvh", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/09/16/em-curitiba-marcha-se-posiciona-contra-intolerancia-religiosa-e-racismo/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/09/16/em-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasildefatopr.com.br/2019/09/16/em-curitiba-marcha-se-posiciona-contra-intolerancia-religiosa-e-racismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209813188428148736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T12:28:36.000Z", "text": "Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afirmando que 'mataria 400 negros macumbeiros, essa gente nojenta e fedida'\". A galera n\u00e3o o matou, sabe?! Povo de paz!.+\nhttps://t.co/hjgDokVBvh", "in_reply_to_user_id": "892931483517804545", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "author_id": "892931483517804545", "id": "1209813188428148736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 36, "end": 57, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209955865828241413"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T21:55:32.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 6}, "author_id": "105082141", "id": "1209955865828241413"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210115294645145600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrizelramos", "id": "821185995530006528"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "LeonardoHitsu", "id": "726677988"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "azaghal", "id": "8521132"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00e7ulmanos"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.3228, "type": "Place", "normalized_text": "Crist\u00e3os"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210199733085585409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:04:35.000Z", "text": "@gabrizelramos @LeonardoHitsu @azaghal @portadosfundos Com a diferen\u00e7a que Mu\u00e7ulmanos s\u00e3o uma minoria marginalidade na Fran\u00e7a e Crist\u00e3os s\u00e3o uma maioria opressora no Brasil...", "in_reply_to_user_id": "821185995530006528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28375295", "id": "1210199733085585409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210198538979815424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rayanzin_crf", "id": "975155052263432192"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "simpraisa", "id": "3157927787"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210198890462547968"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:01:14.000Z", "text": "@Rayanzin_crf @simpraisa Por que?", "in_reply_to_user_id": "975155052263432192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "35856457", "id": "1210198890462547968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3278, "type": "Person", "normalized_text": "ga\u00facho"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.3827, "type": "Organization", "normalized_text": "Cpers"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/eMBGnBiGH9", "expanded_url": "https://twitter.com/profeborto/status/1209873505824788481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMBGnBiGH9", "media_key": "3_1209873495724871681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209873505824788481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T16:28:16.000Z", "text": "Greve do setor p\u00fablico estadual ga\u00facho termina em fracasso e desmoraliza sindicatos e entidades das corpora\u00e7\u00f5es\nEmpurrados pelo sindicato lulopetista dos professores estaduais ga\u00fachos, o Cpers, para uma greve pol\u00edtica suicida \nN\u00e3o ganharam nada e ainda perderam os dias parados. https://t.co/eMBGnBiGH9", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "author_id": "951583513", "id": "1209873505824788481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210175028362395648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T12:26:25.000Z", "text": "n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizendo ser um bom pai para seus enteados. e agora o cara a matou gr\u00e1vida. foda entender que at\u00e9 quem dorme do nosso lado \u00e9 capaz de nos apunhalhar de tal forma", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 10, "like_count": 128, "quote_count": 0}, "author_id": "91191175", "id": "1210175028362395648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209966102610161664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "panzon"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "cojudezes"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "alan rata"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "yapa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209989675781259265"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:09:53.000Z", "text": "@ereynaabogado @MinjusDH_Peru Queee ? pasa panzon igual que tu amo suicida solo Escribes  cojudezes recuerda que tienes tu audio que le rogabas a barata dici\u00e9ndole que no mencione a tu marido alan rata. Y con felatio de yapa , que roskete eres", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1209153145265246210", "id": "1209989675781259265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209896776305692673"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T18:00:44.000Z", "text": "estoy en modo suicida con el arbol de navidad, no se si tirarlo o tirarme yo :(", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1209500367412707328", "id": "1209896776305692673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210190944450027521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lluanllo2", "id": "1115851698285830145"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "ferxvg", "id": "817932334842413057"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Guillesariegos", "id": "813846391864889347"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "FiiiiiReex", "id": "939610420268224512"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "JuananExiliado", "id": "924659179922644994"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191675613732864"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:32:34.000Z", "text": "@lluanllo2 @JoseZS37 @ferxvg @Guillesariegos @FiiiiiReex @JuananExiliado Bueno, genial que te r\u00edas de la muerte de tus familiares, o de que puedas quedarte sin casa, o de no tener para comer, o de que violen a ina amiga tuya. Si asi es tu vida, maravilloso. Los demas no tenemos porque ser asi y aguantar que se rian de nuestras desgracias. EMPATIA.", "in_reply_to_user_id": "1115851698285830145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "264983896", "id": "1210191675613732864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 144, "tag": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0"}, {"start": 145, "end": 150, "tag": "\u5ca9\u8c37\u9ebb\u512a"}, {"start": 151, "end": 156, "tag": "\u4e2d\u91ce\u305f\u3080"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/dF9LFK5zrZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13282", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13282", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210046090961027073"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-26T03:54:04.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u306e\u7b2c\uff10\u8a66\u5408\u3067\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u63d0\u4f9b\u8a66\u5408\u304c\u7d44\u307e\u308c\u308b\u610f\u5473\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u7d14\u7c8b\u306b\u65b0\u65e5\u672c\u306e\u8a66\u5408\u3060\u3051\u898b\u305f\u3044\u3068\u3044\u3046\u6c17\u6301\u3061\u3082\u5206\u304b\u308b\u3057\u3001\u672a\u6765\u306f\u4e0d\u900f\u660e\u3060\u3051\u3069\u3001\u821e\u3044\u964d\u308a\u305f\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3066\u3042\u3052\u305f\u3044\u6c17\u6301\u3061\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/dF9LFK5zrZ\n\n#\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0 #\u5ca9\u8c37\u9ebb\u512a #\u4e2d\u91ce\u305f\u3080", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1210046090961027073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210022971005382656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.3969, "type": "Other", "normalized_text": "Motociclistas"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.4545, "type": "Organization", "normalized_text": "Moto"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "Motociclista"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/77DC3ERn2i", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosSV/status/1210022971005382656", "display_url": "twitter.com/BomberosSV/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210033130071101440"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T03:02:34.000Z", "text": "A nombre de todos los verdaderos Motociclistas pedimos las disculpas que este Loco, irresponsable, suicida que anda en Moto. Porque un verdadero Motociclista se detendria, pediria disculpas y aunque no le alcance decir: \"cuanto le debo\" mas aun viendo que es un vehiculo de los \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude92 https://t.co/77DC3ERn2i", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "280161436", "id": "1210033130071101440", "geo": {"place_id": "01b6248340098bad"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210192294915260417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "AdrianoPassosBH", "id": "1028839496840818689"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8569, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195469206478849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T13:47:38.000Z", "text": "@tinasouzario @AdrianoPassosBH @gazetadopovo Vamos passar um paninho? Ou agradecer o belo projeto do PSOL?", "in_reply_to_user_id": "822908649047785473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2200048135", "id": "1210195469206478849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210196702445101057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RachAsakawa", "id": "31276378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197305430859776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T13:54:56.000Z", "text": "@RachAsakawa Eu n\u00e3o tenho paci\u00eancia mais pra essa merda n\u00e3o, por isso ignoro, ou pelo menos tento pq a pessoa faz quest\u00e3o de te fazer a ruim na hist\u00f3ria", "in_reply_to_user_id": "31276378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4049262094", "id": "1210197305430859776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 58, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "suicidio"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "suicidio"}, {"start": 251, "end": 273, "tag": "prevenci\u00f3ndelsuicidio"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/M97r5oSwlh", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1204699795786543104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M97r5oSwlh", "media_key": "3_1204699790161956864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204699795786543104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:49:48.000Z", "text": "\"Curso integral prevenci\u00f3n del #suicidio\" @psicoprincesa81,\n@telcontrasuicid y @InEuCiCom, formaci\u00f3n para el abordaje de la conducta suicida en curso, en Madrid 7 y 8 de febrero de 2020. Precio: 90\u20ac (80\u20ac hasta 01/01/2020). Plazas limitadas.\n#suicidio #prevenci\u00f3ndelsuicidio https://t.co/M97r5oSwlh", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1415979499", "id": "1204699795786543104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210196882607218689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AloneBlue8", "id": "1088151369834528768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210197132168323074"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:54:15.000Z", "text": "@AloneBlue8 de nada paleta transfoba, informate de como funciona nuestras leyes y de paso un repasito a la neurociencia y psicolog\u00eda", "in_reply_to_user_id": "827759594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827759594", "id": "1210197132168323074"}], "places": [{"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Patos de Minas, Brasil", "id": "6cd721fcc1ee5b2d"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "id": "b64dd3d6de94f13d"}, {"full_name": "Begues, Espa\u00f1a", "id": "1d84c92e585a29b0"}]}, "errors": [{"value": "2477141258", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2477141258].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2477141258", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210203760531779584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210203760531779584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210203760531779584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210080530882007044", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210080530882007044", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210080530882007044].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "997844772894248960", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [997844772894248960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "997844772894248960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210208461948149761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210208461948149761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210208461948149761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209777554644586499", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209777554644586499].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209777554644586499", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "997220805598687234", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [997220805598687234].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "997220805598687234", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210209540123365376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210209540123365376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210209540123365376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "69613594", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [69613594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "69613594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209956562699243521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209956562699243521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209956562699243521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1720557230", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1720557230].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1720557230", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210172400438071296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210172400438071296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210172400438071296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "762469289030918145", "value": "762469289030918145", "detail": "User has been suspended: [762469289030918145].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210119474222899200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210119474222899200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210119474222899200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "37538077", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [37538077].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "37538077", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209486763422564352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209486763422564352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209486763422564352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "733769961529708544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [733769961529708544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "733769961529708544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210199778895810563", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210199778895810563].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210199778895810563", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200903022102163457", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1200903022102163457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1200903022102163457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210047885431230464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210047885431230464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210047885431230464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210189709659529216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210189709659529216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210189709659529216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210138055312470017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210138055312470017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210138055312470017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210138055312470017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210138055312470017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210138055312470017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1210224832958349313", "oldest_id": "1210196723173380096", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye16ykcb9ahffoezmyp155ngtx9"}}