{"data": [{"created_at": "2019-12-16T23:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712710567747592"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206712710567747592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "932739500496904192"}, {"created_at": "2019-12-16T23:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712674895192065"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206712674895192065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1030655090582020096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:08:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712661171429377"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206712661171429377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "994751288608022529"}, {"created_at": "2019-12-16T23:08:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712643328839681"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206712643328839681", "author_id": "967941467913314304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:08:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712623754104832"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206712623754104832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "1147183072154140674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:07:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712586852585472"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206712586852585472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "2260805736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Zn72MO7iQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/nathaliaol13/status/1206666675489251328", "display_url": "twitter.com/nathaliaol13/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:07:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712575183994885"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Zn72MO7iQ6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206712575183994885", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206666675489251328"}], "author_id": "1090759863771295745"}, {"created_at": "2019-12-16T23:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712556452294657"], "text": "RT @agenciapublica: Vi\u00fava de Vanderlei Matos da Silva ganhou processo contra empresa norte-americana l\u00edder mundial na venda de abacaxis, ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206712556452294657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Matos da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710598160936960"}], "author_id": "369115885"}, {"created_at": "2019-12-16T23:07:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712544800444424"], "text": "RT @RapMais: Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206712544800444424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206641799898513409"}], "author_id": "1141529778035539968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/2AhaTPeQX7", "expanded_url": "https://t.co/2AhaTPeQX7", "display_url": "t.co/2AhaTPeQX7"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712536143405056"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/2AhaTPeQX7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206712536143405056", "author_id": "1125504728417341448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/3oDBSBC5tC", "expanded_url": "https://twitter.com/carolmbr13/status/1206688322619428865", "display_url": "twitter.com/carolmbr13/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712529180909573"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/3oDBSBC5tC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206712529180909573", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "792480275259416581"}, {"created_at": "2019-12-16T23:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712514400149507"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206712514400149507", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1065718886992146432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/UKqreOORma", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1206604010226094089", "display_url": "twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 275, "tag": "globonews"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.5318, "type": "Organization", "normalized_text": "globonews"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712512672141316"], "text": "Tosco, obtuso, ultrapassado s\u00e3o s\u00f3 palavras.Apliquem-nas como quiserem,mas o ensino no Brasil \u00e9 p\u00e9ssimo e ningu\u00e9m no planeta se atreve a copiar!C\u00e1 entre n\u00f3s,seres pensantes,quem em s\u00e3 consci\u00eancia vai replicar fracassos ou se jogar junto com um\u201dsuicida\u201ddo penhasco? #globonews https://t.co/UKqreOORma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206712512672141316", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206604010226094089"}], "author_id": "1046878136309301248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/UKqreOORma", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1206604010226094089", "display_url": "twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 272, "tag": "bandtv"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9018, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "bandtv"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712471819628544"], "text": "Tosco, obtuso, ultrapassado s\u00e3o s\u00f3 palavras.Apliquem-nas como quiserem,mas o ensino no Brasil \u00e9 p\u00e9ssimo e ningu\u00e9m no planeta se atreve a copiar!C\u00e1 entre n\u00f3s,seres pensantes,quem em s\u00e3 consci\u00eancia vai replicar fracassos ou se jogar junto com um\u201dsuicida\u201ddo penhasco? #bandtv https://t.co/UKqreOORma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206712471819628544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206604010226094089"}], "author_id": "1046878136309301248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712468443152384"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206712468443152384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "3349613063"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/UKqreOORma", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1206604010226094089", "display_url": "twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 271, "tag": "folha"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:07:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712431705313281"], "text": "Tosco, obtuso, ultrapassado s\u00e3o s\u00f3 palavras.Apliquem-nas como quiserem,mas o ensino no Brasil \u00e9 p\u00e9ssimo e ningu\u00e9m no planeta se atreve a copiar!C\u00e1 entre n\u00f3s,seres pensantes,quem em s\u00e3 consci\u00eancia vai replicar fracassos ou se jogar junto com um\u201dsuicida\u201ddo penhasco? #folha https://t.co/UKqreOORma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206712431705313281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206604010226094089"}], "author_id": "1046878136309301248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/UKqreOORma", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1206604010226094089", "display_url": "twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 273, "tag": "estadao"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9222, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:07:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712397907533824"], "text": "Tosco, obtuso, ultrapassado s\u00e3o s\u00f3 palavras.Apliquem-nas como quiserem,mas o ensino no Brasil \u00e9 p\u00e9ssimo e ningu\u00e9m no planeta se atreve a copiar!C\u00e1 entre n\u00f3s,seres pensantes,quem em s\u00e3 consci\u00eancia vai replicar fracassos ou se jogar junto com um\u201dsuicida\u201ddo penhasco? #estadao https://t.co/UKqreOORma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206712397907533824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206604010226094089"}], "author_id": "1046878136309301248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ozDPQqgM19", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaVitoraci/status/1206655832911425536", "display_url": "twitter.com/MariaVitoraci/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:07:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712396208918531"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 saudades fundamental. \u2639\ufe0f\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/ozDPQqgM19", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206712396208918531", "author_id": "923274497167450112"}, {"created_at": "2019-12-16T23:07:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712373911814144"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206712373911814144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "302019038"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/syUGeTIozf", "expanded_url": "https://twitter.com/_getulionargas/status/1206679699344306176", "display_url": "twitter.com/_getulionargas\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:06:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712344904110081"], "text": "uais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c (quase hmm) https://t.co/syUGeTIozf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206712344904110081", "author_id": "889038695214571521"}, {"created_at": "2019-12-16T23:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712311890808833"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206712311890808833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1123787683"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/UKqreOORma", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1206604010226094089", "display_url": "twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 272, "tag": "oglobo"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9257, "type": "Organization", "normalized_text": "oglobo"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712310385061888"], "text": "Tosco, obtuso, ultrapassado s\u00e3o s\u00f3 palavras.Apliquem-nas como quiserem,mas o ensino no Brasil \u00e9 p\u00e9ssimo e ningu\u00e9m no planeta se atreve a copiar!C\u00e1 entre n\u00f3s,seres pensantes,quem em s\u00e3 consci\u00eancia vai replicar fracassos ou se jogar junto com um\u201dsuicida\u201ddo penhasco? #oglobo https://t.co/UKqreOORma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206712310385061888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206604010226094089"}], "author_id": "1046878136309301248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712285831553028"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206712285831553028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "189353105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712267867381765"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206712267867381765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "329884279"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/hYfBvwPkVo", "expanded_url": "https://twitter.com/thelwordbraazil/status/1206712254701490183/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hYfBvwPkVo", "media_key": "3_1206712237320212489"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "Mia"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9141, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8509, "type": "Other", "normalized_text": "The L Word Gen"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.487, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Mia"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.5798, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712254701490183"], "text": "Mia postou em seu Instagram sobre o que falaram no epis\u00f3dio 2 de The L Word Gen Q sobre Jenny ter cometido suicidio. Segundo Mia a Jenny n\u00e3o morreu e muito menos se suicidou, Jenny vive. https://t.co/hYfBvwPkVo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "id": "1206712254701490183", "author_id": "1142217380170543110"}, {"created_at": "2019-12-16T23:06:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206712233327247360"], "text": "RT @agenciapublica: Vi\u00fava de Vanderlei Matos da Silva ganhou processo contra empresa norte-americana l\u00edder mundial na venda de abacaxis, ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206712233327247360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Matos da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710598160936960"}], "author_id": "56354687"}, {"created_at": "2019-12-16T23:05:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711974702256128"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711974702256128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1181548213482000384"}, {"created_at": "2019-12-16T23:05:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711964262682625"], "text": "RT @agenciapublica: Vi\u00fava de Vanderlei Matos da Silva ganhou processo contra empresa norte-americana l\u00edder mundial na venda de abacaxis, ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711964262682625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Matos da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710598160936960"}], "author_id": "3926950875"}, {"created_at": "2019-12-16T23:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711943169499141"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711943169499141", "author_id": "1170117444884713473"}, {"created_at": "2019-12-16T23:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711932784431109"], "in_reply_to_user_id": "1074738326605832192", "text": "Por otra parte tiene sentido contar con David Ayer para el \"remake\" de Doce del pat\u00edbulo teniendo en cuenta que David Ayer firm\u00f3 su mejor trabajo en una cinta de acci\u00f3n b\u00e9lica. Donde suele fallar es al meterse en cosas m\u00e1s fantasiosas como Escuadr\u00f3n Suicida y Bright.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711932784431109", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 240, "end": 256, "probability": 0.6329, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Bright"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206701720333668352"}], "author_id": "1074738326605832192"}, {"created_at": "2019-12-16T23:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711916912996352"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711916912996352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1000984159571988482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Joy7eWJiDG", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711905961811969"], "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/Joy7eWJiDG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711905961811969", "author_id": "469470359"}, {"created_at": "2019-12-16T23:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711904854585344"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder No hables babozadas perro de chacra, el cuco del que hablas no existe, est\u00e1s como tu amo suicida que hablaba de la anemia para distraer a la Justicia, \u00a1\u00a1\u00a1APRA CUNA DE LADRONES Y CORRUPTOS!!! \u00a1\u00a1\u00a1MUERTE AL APRA!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711904854585344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206677892735930369"}], "author_id": "298832360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0qBsJRDRsd", "expanded_url": "https://t.co/0qBsJRDRsd", "display_url": "t.co/0qBsJRDRsd"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:05:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711887259414531"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/0qBsJRDRsd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711887259414531", "author_id": "1204444407870689280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ARd8Rzpm5W", "expanded_url": "https://twitter.com/bmilnx/status/1206661928887767040", "display_url": "twitter.com/bmilnx/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711855894401026"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ARd8Rzpm5W", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206711855894401026", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206661928887767040"}], "author_id": "1537294650"}, {"created_at": "2019-12-16T23:04:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711825032720384"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711825032720384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "407877082"}, {"created_at": "2019-12-16T23:04:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711822641979394"], "text": "RT @agenciapublica: Vi\u00fava de Vanderlei Matos da Silva ganhou processo contra empresa norte-americana l\u00edder mundial na venda de abacaxis, ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711822641979394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Matos da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710598160936960"}], "author_id": "24363548"}, {"created_at": "2019-12-16T23:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711811057340416"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711811057340416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "1573505221"}, {"created_at": "2019-12-16T23:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711808003903488"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711808003903488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "824746663554187264"}, {"created_at": "2019-12-16T23:04:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711705906094080"], "text": "RT @engocar: Como pensar\u00e1 Arrimadas recuperar su Partido si sigue la misma Hoja de Ruta del Suicida Rivera??", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711705906094080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "engocar", "id": "443914809"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.3847, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687272579534849"}], "author_id": "137794000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711700793282560"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711700793282560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "2908190525"}, {"created_at": "2019-12-16T23:04:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711661454929920"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711661454929920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2573880701"}, {"created_at": "2019-12-16T23:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711621344792576"], "text": "RT @louipereira1: @LaPoliDelTweet Mujer mata a 2 hijos y se suicida:\n- Pobre mujer, estaba deprimida \nHombre habla fuerte a su se\u00f1ora:\n- MO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711621344792576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710903498039297"}], "author_id": "1113528506842005507"}, {"created_at": "2019-12-16T23:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711593813319680"], "text": "RT @PinaDuncan: Solo me quiero imponer el enorme y constante ejercicio de no normalizar lo que me hace mal. \n\nHay un movimiento suicida y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711593813319680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PinaDuncan", "id": "37121065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710692994330629"}], "author_id": "237487076"}, {"created_at": "2019-12-16T23:03:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711576016932864"], "text": "RT @agenciapublica: Vi\u00fava de Vanderlei Matos da Silva ganhou processo contra empresa norte-americana l\u00edder mundial na venda de abacaxis, ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711576016932864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Matos da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710598160936960"}], "author_id": "1141109518157385728"}, {"created_at": "2019-12-16T23:03:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711521054744579"], "text": "RT @PinaDuncan: Solo me quiero imponer el enorme y constante ejercicio de no normalizar lo que me hace mal. \n\nHay un movimiento suicida y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711521054744579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PinaDuncan", "id": "37121065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710692994330629"}], "author_id": "37819014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/OkBKk18gvF", "expanded_url": "https://twitter.com/fortesgii/status/1206679037583724544", "display_url": "twitter.com/fortesgii/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711476305694724"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/OkBKk18gvF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711476305694724", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206679037583724544"}], "author_id": "817205065136148480"}, {"created_at": "2019-12-16T23:03:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711467816431617"], "text": "mano, um amigo meu de inf\u00e2ncia se matou e puts eu tentava tanto se comunicar com ele, mas ele tava t\u00e3o preso nas drogas, era complicado porque eu to afastada de tudo e ele sempre me oferecia etc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711467816431617", "author_id": "3592473321"}, {"created_at": "2019-12-16T23:03:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711400741187592"], "in_reply_to_user_id": "110266227", "text": "@andreabv7 Namas deja que salga de mi cuadro suicida es decir de la universidad y el coro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711400741187592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andreabv7", "id": "110266227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206710992379494401"}], "author_id": "172164636"}, {"created_at": "2019-12-16T23:03:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711388040769537"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711388040769537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "1021437519320289280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/U400iygUei", "expanded_url": "https://t.co/U400iygUei", "display_url": "t.co/U400iygUei"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:03:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711379224399873"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala:sim\naluno destaque: n\u00e3o\nse popularizou:sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: n\u00e3o\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/U400iygUei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711379224399873", "author_id": "1191940065347457024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MX3oU6RRdn", "expanded_url": "https://www.thestonewall.es/joven-se-suicida-cuando-publican-su-conversacion-sexual-con-otro-chico/", "display_url": "thestonewall.es/joven-se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:03:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711370835800064"], "text": "Joven se suicida cuando publican su conversaci\u00f3n sexual con otro chico https://t.co/MX3oU6RRdn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711370835800064", "author_id": "3434957247"}, {"created_at": "2019-12-16T23:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711300593799168"], "text": "RT @PinaDuncan: Solo me quiero imponer el enorme y constante ejercicio de no normalizar lo que me hace mal. \n\nHay un movimiento suicida y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711300593799168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PinaDuncan", "id": "37121065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710692994330629"}], "author_id": "301398690"}, {"created_at": "2019-12-16T23:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711291110404102"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711291110404102", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "869914539265060864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711273922158594"], "text": "RT @EsPapageno: \u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711273922158594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206708342078488576"}], "author_id": "819930726296616960"}, {"created_at": "2019-12-16T23:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711271254560770"], "text": "RT @mromerorivera: Una misi\u00f3n suicida por 100 mil d\u00f3lares. Dos ecuatorianos fueron parte de la tripulaci\u00f3n del narcosubmarino. https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711271254560770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mromerorivera", "id": "257541401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206668882439737347"}], "author_id": "3180246249"}, {"created_at": "2019-12-16T23:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711265898442753"], "text": "RT @XavierFiestas: Cuando salga alguna viuda del suicida cobarde a hablar de la inseguridad, recu\u00e9rdenle que el miserable liber\u00f3 a m\u00e1s de 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711265898442753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206410079265792000"}], "author_id": "888018804747497472"}, {"created_at": "2019-12-16T23:02:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711255089786881"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711255089786881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "955900450485817344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/6efDtDszVS", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioFr32647344/status/1206711240430641153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6efDtDszVS", "media_key": "16_1206711227604520967"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "recomtogadaraya", "id": "3172324479"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711240430641153"], "in_reply_to_user_id": "3172324479", "text": "@recomtogadaraya Eres una valiente una osada una suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/6efDtDszVS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711240430641153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206574656028913665"}], "author_id": "1043935349293154304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711201633320962"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711201633320962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "185469328"}, {"created_at": "2019-12-16T23:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711187867676672"], "text": "RT @agenciapublica: Vi\u00fava de Vanderlei Matos da Silva ganhou processo contra empresa norte-americana l\u00edder mundial na venda de abacaxis, ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711187867676672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Matos da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710598160936960"}], "author_id": "28181574"}, {"created_at": "2019-12-16T23:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711173267304451"], "in_reply_to_user_id": "830924669712740354", "text": "Neil is back!!\nTava com saudades do meu bb mega confiante, suicida e burro!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711173267304451", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7298, "type": "Other", "normalized_text": "Neil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206709901692690432"}], "author_id": "830924669712740354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4Xd1Bc2muL", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardobunnn/status/1206633605482594307", "display_url": "twitter.com/eduardobunnn/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:02:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711155668013057"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4Xd1Bc2muL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711155668013057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206633605482594307"}], "author_id": "733102148314091521"}, {"created_at": "2019-12-16T23:02:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711150433513472"], "text": "RT @agenciapublica: Vi\u00fava de Vanderlei Matos da Silva ganhou processo contra empresa norte-americana l\u00edder mundial na venda de abacaxis, ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711150433513472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Matos da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710598160936960"}], "author_id": "59180839"}, {"created_at": "2019-12-16T23:02:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711141365374977"], "text": "RT @agenciapublica: Vi\u00fava de Vanderlei Matos da Silva ganhou processo contra empresa norte-americana l\u00edder mundial na venda de abacaxis, ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711141365374977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Matos da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710598160936960"}], "author_id": "3044655946"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711111288074243"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711111288074243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "2810665427"}, {"created_at": "2019-12-16T23:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711064332832774"], "text": "RT @mromerorivera: Una misi\u00f3n suicida por 100 mil d\u00f3lares. Dos ecuatorianos fueron parte de la tripulaci\u00f3n del narcosubmarino. https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206711064332832774", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mromerorivera", "id": "257541401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206668882439737347"}], "author_id": "161425305"}, {"created_at": "2019-12-16T23:01:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711036394561536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711036394561536", "author_id": "1002592645666037762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/jtuACuCmez", "expanded_url": "https://twitter.com/gabixtill/status/1206585888106582024", "display_url": "twitter.com/gabixtill/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711029880774656"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/jtuACuCmez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206711029880774656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206585888106582024"}], "author_id": "1127707048655900672"}, {"created_at": "2019-12-16T23:01:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206711006782726149"], "text": "mds pasma q um mc se suicidou  em live, isso \u00e9 tao triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206711006782726149", "author_id": "1201929732549435394"}, {"created_at": "2019-12-16T23:01:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710982904557568"], "text": "RT @agenciapublica: Vi\u00fava de Vanderlei Matos da Silva ganhou processo contra empresa norte-americana l\u00edder mundial na venda de abacaxis, ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710982904557568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Matos da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710598160936960"}], "author_id": "298899918"}, {"created_at": "2019-12-16T23:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710956673228801"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206710956673228801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "3302696491"}, {"created_at": "2019-12-16T23:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710903498039297"], "in_reply_to_user_id": "1113528506842005507", "text": "@LaPoliDelTweet Mujer mata a 2 hijos y se suicida:\n- Pobre mujer, estaba deprimida \nHombre habla fuerte a su se\u00f1ora:\n- MONSTRUO! PELIGRO PARA LA.\u00d1 SOCIEDAD!! MARCHE PRESO!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206710903498039297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206373087484231681"}], "author_id": "2513606884"}, {"created_at": "2019-12-16T23:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710850519732224"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710850519732224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "904360217110040576"}, {"created_at": "2019-12-16T23:00:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710824452132866"], "text": "RT @dansfelix: Alguns sal\u00e1rios no Cruzeiro 2019:\n\nTN = 720\nF\u00e1bio = 700\nDed\u00e9 = 700\nFred = 840\nEdilson = 500\nManoel = 450\n\nMas teve um monte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710824452132866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dansfelix", "id": "32961100"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8815, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Manoel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206579075478933504"}], "author_id": "1081229847014395904"}, {"created_at": "2019-12-16T23:00:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710821902077955"], "text": "RT @PinaDuncan: Solo me quiero imponer el enorme y constante ejercicio de no normalizar lo que me hace mal. \n\nHay un movimiento suicida y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206710821902077955", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PinaDuncan", "id": "37121065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710692994330629"}], "author_id": "242512815"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/X4u4763KS6", "expanded_url": "http://www.elcorreodeoaxaca.com", "display_url": "elcorreodeoaxaca.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581516226991652865/MF9tr50h?format=png&name=orig", "width": 270, "height": 270}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581516226991652865/MF9tr50h?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Correo de Oaxaca", "description": "El Correo de Oaxaca", "unwound_url": "https://elcorreodeoaxaca.com/"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/K7pJQtKOLE", "expanded_url": "https://twitter.com/CorreodeOaxaca/status/1206710810610937862/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K7pJQtKOLE", "media_key": "3_1206710807423279105"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "La humanidad suicida"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:00:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710810610937862"], "text": "No te pierdas la edici\u00f3n de esta semana \"La humanidad suicida\" https://t.co/X4u4763KS6 https://t.co/K7pJQtKOLE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206710810610937862", "author_id": "1002097664"}, {"created_at": "2019-12-16T23:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710733414838272"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710733414838272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1147409824688279553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/RNCdsrFKex", "expanded_url": "https://twitter.com/_ronevida/status/1206700851470974976", "display_url": "twitter.com/_ronevida/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710706516692993"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RNCdsrFKex", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710706516692993", "author_id": "1151256029658791941"}, {"created_at": "2019-12-16T23:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710692994330629"], "text": "Solo me quiero imponer el enorme y constante ejercicio de no normalizar lo que me hace mal. \n\nHay un movimiento suicida y silencioso que pendula sobre lo no resuelto: normalizar lo que da\u00f1a.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206710692994330629", "author_id": "37121065"}, {"created_at": "2019-12-16T23:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710641387540490"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206710641387540490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "435112878"}, {"created_at": "2019-12-16T23:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710615114502144"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710615114502144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1122735424055672832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DVCTzCElYE", "expanded_url": "https://agen.pub/delmonte", "display_url": "agen.pub/delmonte", "status": 200, "unwound_url": "https://apublica.org/2018/12/multinacional-e-condenada-por-morte-de-trabalhador-por-agrotoxicos-em-fazenda-de-abacaxis/"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 276, "tag": "arquivo"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Matos da Silva"}, {"start": 70, "end": 70, "probability": 0.4039, "type": "Organization", "normalized_text": "-"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710598160936960"], "text": "Vi\u00fava de Vanderlei Matos da Silva ganhou processo contra empresa norte-americana l\u00edder mundial na venda de abacaxis, mas at\u00e9 hoje n\u00e3o recebeu indeniza\u00e7\u00e3o. \u00c9 a primeira vez que se prova a liga\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xico \u00e0 doen\u00e7a que matou um trabalhador. https://t.co/DVCTzCElYE #arquivo", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206710598160936960", "author_id": "310497473"}, {"created_at": "2019-12-16T22:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710584898658308"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710584898658308", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2511471067"}, {"created_at": "2019-12-16T22:59:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710566263369732"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710566263369732", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "810970692376268800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/dZ9FE4ajpI", "expanded_url": "https://twitter.com/eugeaga/status/1206604486267015179", "display_url": "twitter.com/eugeaga/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710550064979969"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/dZ9FE4ajpI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710550064979969", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206604486267015179"}], "author_id": "1121749154928242689"}, {"created_at": "2019-12-16T22:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710540317409281"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206710540317409281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "721370035"}, {"created_at": "2019-12-16T22:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710496897961984"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710496897961984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "788583261668773890"}, {"created_at": "2019-12-16T22:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710391012823051"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710391012823051", "author_id": "810898080740556801"}, {"created_at": "2019-12-16T22:59:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710381038784512"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710381038784512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1169794863740665856"}, {"created_at": "2019-12-16T22:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710366417367040"], "text": "boi a proseder al acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1206710366417367040", "author_id": "909485844955791360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/h3m7Zw60iF", "expanded_url": "https://twitter.com/ggustavovieiraa/status/1206645815143481347", "display_url": "twitter.com/ggustavovieira\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710361652629505"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/h3m7Zw60iF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710361652629505", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206645815143481347"}], "author_id": "1397549611"}, {"created_at": "2019-12-16T22:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710361317167106"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710361317167106", "author_id": "963165875963559936"}, {"created_at": "2019-12-16T22:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710330824577029"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710330824577029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1049478439751827457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/K28WIAhCaV", "expanded_url": "https://twitter.com/kxxtro/status/1206582281453932544", "display_url": "twitter.com/kxxtro/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710321295085569"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 \n \nderba tem hist\u00f3ria kkkkkkkkkkk https://t.co/K28WIAhCaV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206710321295085569", "geo": {"place_id": "db14c73d2448ffe7"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206582281453932544"}], "author_id": "1028361180107165697"}, {"created_at": "2019-12-16T22:58:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710267448643584"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710267448643584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "891308617739251712"}, {"created_at": "2019-12-16T22:58:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710266316148742"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710266316148742", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "2195363104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:58:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710171671678976"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206710171671678976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "2964243610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/tCvfUXCwVV", "expanded_url": "https://espirita-ser.blogspot.com/2019/12/espirito-camilo-livro-memorias-de-um.html", "display_url": "espirita-ser.blogspot.com/2019/12/espiri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://espirita-ser.blogspot.com/2019/12/espirito-camilo-livro-memorias-de-um.html"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.4467, "type": "Person", "normalized_text": "Esp\u00edrito Camilo"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9on Denis"}, {"start": 82, "end": 97, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Yvone A. Pereira"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710163438215168"], "text": "Ser Esp\u00edrita: Esp\u00edrito Camilo - Livro Mem\u00f3rias de um suicida - Revis\u00e3o L\u00e9on Denis/Yvone A. Pereira - Cap. 16  https://t.co/tCvfUXCwVV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710163438215168", "author_id": "174017304"}, {"created_at": "2019-12-16T22:58:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710152021381122"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206710152021381122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "263368723"}, {"created_at": "2019-12-16T22:58:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710101928808449"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206710101928808449", "author_id": "1082828049496842240"}, {"created_at": "2019-12-16T22:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710068454076416"], "text": "Ahora una chica se suicida en el ITAM, lamentable, es una universidad de alto rendimiento. No se hagan bolas, el suicido de la chica es algo mulfactorial.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206710068454076416", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "231366768"}, {"created_at": "2019-12-16T22:57:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710063299268609"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: mt pqp \nnota vermelha: j\u00e1 \nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\nmatou aula: mts\nexpulso de sala: s\naluno destaque: uma vez tirei a maior nota da sala EM F\u00cdSICA achei tds as quest\u00e3o no google \nse popularizou: s\ndiretoria: s \nchorou na sala: s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710063299268609", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 228, "probability": 0.7699, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "author_id": "1006340498800472064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/nxjnZJUuzc", "expanded_url": "https://twitter.com/karenitalsz/status/1206708580545683456", "display_url": "twitter.com/karenitalsz/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:57:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710050129162245"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n(quase n\u00e3o fiz nada kkkk) https://t.co/nxjnZJUuzc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206710050129162245", "author_id": "1101293195059707905"}, {"created_at": "2019-12-16T22:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710021490388992"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206710021490388992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1092261712370241536"}, {"created_at": "2019-12-16T22:57:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709940531998721"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709940531998721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "3226602898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/cP5JrYq1wr", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:57:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709901214527490"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c nem sabia que tinha isso \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/cP5JrYq1wr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206709901214527490", "author_id": "1078685634343129089"}, {"created_at": "2019-12-16T22:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709868977098752"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709868977098752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "40423967"}, {"created_at": "2019-12-16T22:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709834025975810"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709834025975810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "780915938640134144"}, {"created_at": "2019-12-16T22:56:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709818679087106"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709818679087106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "279829604"}, {"created_at": "2019-12-16T22:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709816665804801"], "text": "Por um acaso hoje eu revi Esquadr\u00e3o Suicida. E \u00e9 um pena que esse filme seja t\u00e3o ruim, pq ele tinha tudo pra ser bom, de verdade. Eu acho o conceito da personagem Magia muito legal, mas o desenvolvimento da coisa toda... argh....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709816665804801", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.943, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.4331, "type": "Other", "normalized_text": "Magia"}]}, "author_id": "58666895"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709756213256192"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206709756213256192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "917890982649188352"}, {"created_at": "2019-12-16T22:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709746159497216"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709746159497216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3130631160"}, {"created_at": "2019-12-16T22:56:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709707198652418"], "text": "En un ataque de capitalismo, me compre un RayBan y lentes transitions. Gaste lo equivalente a lo que gano en 3 guardias, y se que con el resumen de la tarjeta va a venir una nota suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206709707198652418", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "RayBan"}]}, "geo": {"place_id": "01ef53325401a80c"}, "author_id": "457953802"}, {"created_at": "2019-12-16T22:56:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709663229722625"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206709663229722625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "266716848"}, {"created_at": "2019-12-16T22:56:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709612361240576"], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206709612361240576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "109023362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/jFp4V1ltvy", "expanded_url": "https://twitter.com/antmancrapbag/status/1206709593159716864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFp4V1ltvy", "media_key": "3_1206709585521905664"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "mulan"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:56:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709593159716864"], "text": "a mulan em esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkk https://t.co/jFp4V1ltvy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709593159716864", "author_id": "1195863418126979075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/vi7luqg4ws", "expanded_url": "https://twitter.com/Natalia_fr3/status/1206665996083376135", "display_url": "twitter.com/Natalia_fr3/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709549354364928"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/vi7luqg4ws", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709549354364928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665996083376135"}], "author_id": "1185004286297677824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:55:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709439845326848"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206709439845326848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "179471208"}, {"created_at": "2019-12-16T22:55:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709439455223813"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709439455223813", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1098176706479837184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/6bl2CoMyTR", "expanded_url": "https://twitter.com/CampanholiGi/status/1206597866099228672", "display_url": "twitter.com/CampanholiGi/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:55:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709393733177345"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/6bl2CoMyTR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709393733177345", "author_id": "1188106513891713025"}, {"created_at": "2019-12-16T22:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709377337581573"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: s\u00f3 com alergia\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709377337581573", "author_id": "751897577453420545"}, {"created_at": "2019-12-16T22:55:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709367929790465"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709367929790465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "906971822364790786"}, {"created_at": "2019-12-16T22:54:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709334698340352"], "in_reply_to_user_id": "156764899", "text": "@arianapita Vindo de algu\u00e9m que se matou para ter \"a media perfeita\", it's not worth it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709334698340352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arianapita", "id": "1279366031224516608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206501214105538562"}], "author_id": "4514388982"}, {"created_at": "2019-12-16T22:54:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709325324079104"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206709325324079104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "1033303333153452032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/v8uCqTcIH3", "expanded_url": "https://twitter.com/bhe4triz/status/1206648100850286592", "display_url": "twitter.com/bhe4triz/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:54:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709278293274627"], "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/v8uCqTcIH3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206709278293274627", "author_id": "733333121148555264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/xSEbhewL0r", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFTORO/status/1206384654963609600", "display_url": "twitter.com/ALFTORO/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709269757870081"], "text": "Y SE SUICIDA AL NO PODER PAGARLA TAMBIEN https://t.co/xSEbhewL0r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206709269757870081", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206384654963609600"}], "author_id": "124874827"}, {"created_at": "2019-12-16T22:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709256738811905"], "text": "RT @GiovanniAugsto: Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estari\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709256738811905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiovanniAugsto", "id": "895462745851691008"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Faust\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206347389684072448"}], "author_id": "4068554013"}, {"created_at": "2019-12-16T22:54:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709247473541120"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709247473541120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "146626199"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/PQxNhgNrin", "expanded_url": "https://t.co/PQxNhgNrin", "display_url": "t.co/PQxNhgNrin"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709203613765633"], "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/PQxNhgNrin", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709203613765633", "author_id": "844699340476166145"}, {"created_at": "2019-12-16T22:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709195061501952"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206709195061501952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "3010495825"}, {"created_at": "2019-12-16T22:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709180087853057"], "in_reply_to_user_id": "2432366464", "text": "eu pulei a fase de fazer idiotices na adolesc\u00eancia, infelizmente meu melhor amigo se matou, eu desenvolvi agorafobia, precisei lidar com os meus sentimentos completamente turbulentos e o fato de eu estar deprimida, mas nenhum argumento de padr\u00e3o vai me convencer do contr\u00e1rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709180087853057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206708692202217474"}], "author_id": "2432366464"}, {"created_at": "2019-12-16T22:54:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709132084031490"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\neu era o dem\u00f4nio:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709132084031490", "author_id": "1029857053391708161"}, {"created_at": "2019-12-16T22:54:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709087922200577"], "text": "[16/12 19:52] Mati Buja: Y tomate un ibu\n[16/12 19:52] Anto Gomez: O paracetamol\n[16/12 19:52] Mati Buja: No\n[16/12 19:52] Mati Buja: Paracetamol no\n[16/12 19:52] Mati Buja: Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206709087922200577", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8769, "type": "Other", "normalized_text": "Mati Buja"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Anto Gomez"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "Mati Buja"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "Mati Buja"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.5899, "type": "Other", "normalized_text": "Paracetamol"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8326, "type": "Other", "normalized_text": "Mati Buja"}]}, "author_id": "2157385435"}, {"created_at": "2019-12-16T22:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709070683688966"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709070683688966", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1702995024"}, {"created_at": "2019-12-16T22:53:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709047367524352"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709047367524352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1101230286002708485"}, {"created_at": "2019-12-16T22:53:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709004342349825"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206709004342349825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "257592986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/d7Mo7cf7yQ", "expanded_url": "https://twitter.com/naomitocondria/status/1206645576869265409", "display_url": "twitter.com/naomitocondria\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708964529975297"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: nunca kk\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\nfoi pego colando: \u2716 https://t.co/d7Mo7cf7yQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206708964529975297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206645576869265409"}], "author_id": "834524689666080768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/z8XB8mqNKb", "expanded_url": "https://t.co/z8XB8mqNKb", "display_url": "t.co/z8XB8mqNKb"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:53:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708876982263812"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/z8XB8mqNKb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206708876982263812", "author_id": "1013883240795508736"}, {"created_at": "2019-12-16T22:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708872305659905"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206708872305659905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "749361036554334208"}, {"created_at": "2019-12-16T22:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708841955647489"], "text": "Confieso que me encanto escuadr\u00f3n suicida porque veo mucho de Alejandra Gonz\u00e1lez en Harley Quinn.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206708841955647489", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 79, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Gonz\u00e1lez"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "author_id": "2895173428"}, {"created_at": "2019-12-16T22:52:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708772225327109"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206708772225327109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "113092628"}, {"created_at": "2019-12-16T22:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708705485631488"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206708705485631488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1114951180919222274"}, {"created_at": "2019-12-16T22:52:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708693644894209"], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206708693644894209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "231442898"}, {"created_at": "2019-12-16T22:52:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708693011705863"], "text": "RT @ArdyCaballero: ENTONCES?? Que se maten todos como estos ni\u00f1os? Que sean ejemplo y que batallen todos como ellos?..\n\nNo mamen, las dos s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206708693011705863", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ArdyCaballero", "id": "1500104533602881537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206705660684980224"}], "author_id": "351423757"}, {"created_at": "2019-12-16T22:52:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708645465141248"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder El.apra se suicida huebonazo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206708645465141248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681293322358785"}], "author_id": "199729317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/JTnsLf1dyw", "expanded_url": "https://twitter.com/larsrib/status/1206607386594684928", "display_url": "twitter.com/larsrib/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708553270153218"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/JTnsLf1dyw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206708553270153218", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206607386594684928"}], "author_id": "3214638743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/PNJxUn78eF", "expanded_url": "https://twitter.com/Perinnnnnn/status/1206658975602814976", "display_url": "twitter.com/Perinnnnnn/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:51:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708526372081665"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\ud83d\ude07\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PNJxUn78eF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206708526372081665", "author_id": "816141528473239552"}, {"created_at": "2019-12-16T22:51:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708522345472000"], "text": "RT @engocar: Como pensar\u00e1 Arrimadas recuperar su Partido si sigue la misma Hoja de Ruta del Suicida Rivera??", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206708522345472000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "engocar", "id": "443914809"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.3847, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687272579534849"}], "author_id": "2391820103"}, {"created_at": "2019-12-16T22:51:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708520453836805"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206708520453836805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1113191172070100993"}, {"created_at": "2019-12-16T22:51:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708513432571911"], "in_reply_to_user_id": "72627916", "text": "@carlaangola @cmrondon Aunque @jguaido no haga nada y sea uno m\u00e1s del mont\u00f3n, seria una acci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206708513432571911", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "122413782"}, {"created_at": "2019-12-16T22:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708494000427010"], "text": "RT @gyuseff: @patriotachile73 @karymisleh @Carabdechile @Ejercito_Chile @FACh_Chile @Armada_Chile @PDI_CHILE @EscuelaMilitar @GobiernodeChi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206708494000427010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gyuseff", "id": "92022151"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "patriotachile73", "id": "948242673445597184"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "karymisleh", "id": "2730227025"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "FACh_Chile", "id": "550949402"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "Armada_Chile", "id": "295894175"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "EscuelaMilitar", "id": "18331794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206690919656935430"}], "author_id": "1201546243836710914"}, {"created_at": "2019-12-16T22:51:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708465365852161"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206708465365852161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1080960404770172930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708342078488576"], "text": "\u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206708342078488576", "author_id": "1092126705114849281"}, {"created_at": "2019-12-16T22:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708132803727361"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206708132803727361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1031686416663814145"}, {"created_at": "2019-12-16T22:49:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708052138659840"], "text": "ESA CAGADA VIVIENTE DE ROSA BARTRA DEBE INGRESAR A SANTA M\u00d3NICA POR EL ROBO EN MILLONES DE SOLES QUE LE HIZO AL PER\u00da, PARA BLINDAR AL SUICIDA CORRUPTO ALAN GARC\u00cdA Y A LA CORRUPTA SE\u00d1ORA K.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206708052138659840", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA BARTRA"}]}, "author_id": "3722679185"}, {"created_at": "2019-12-16T22:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708043964137473"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206708043964137473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1164296758328987648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/AhGCNBUDxy", "expanded_url": "https://twitter.com/cat3Em/status/1206651683700400128", "display_url": "twitter.com/cat3Em/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707999743586309"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/AhGCNBUDxy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707999743586309", "author_id": "1164657966064316416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/k6i7A0MhWp", "expanded_url": "https://twitter.com/Paul108_/status/1206605235705319424", "display_url": "twitter.com/Paul108_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:49:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707954717777920"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/k6i7A0MhWp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707954717777920", "author_id": "1163948822453719042"}, {"created_at": "2019-12-16T22:49:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707946052366336"], "text": "No soy suicida, pero aveces las cosas se vuelven confusas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206707946052366336", "author_id": "3364869081"}, {"created_at": "2019-12-16T22:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707942365564934"], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206707942365564934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "1398352656"}, {"created_at": "2019-12-16T22:49:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707919561076736"], "text": "RT @Benevidessss: Estudar \u00e9 op\u00e7\u00e3o de cada um, se tu se matou de estudar foi pq quis, sem contar que tu n\u00e3o conhece todas as pessoas, as vez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707919561076736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Benevidessss", "id": "2186289407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206706703322013697"}], "author_id": "926243019992588290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/chLsel9OLB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLPXL7", "display_url": "dlvr.it/RLPXL7"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3558, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707901378809862"], "text": "Rapper MC Mineiro se suicida durante live no Instagram https://t.co/chLsel9OLB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707901378809862", "author_id": "1263425958"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/OtrgLKXZgm", "expanded_url": "https://twitter.com/_sellen/status/1206696985908142081", "display_url": "twitter.com/_sellen/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707807002779648"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/OtrgLKXZgm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707807002779648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206696985908142081"}], "author_id": "3388214751"}, {"created_at": "2019-12-16T22:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707772110385153"], "text": "RT @DeivGomez98: de que te sirve de hablarle de muerte a un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206707772110385153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206703712313520133"}], "author_id": "753052188818235393"}, {"created_at": "2019-12-16T22:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707719526395904"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707719526395904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1497039799"}, {"created_at": "2019-12-16T22:48:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707687603523585"], "text": "RT @Benevidessss: Estudar \u00e9 op\u00e7\u00e3o de cada um, se tu se matou de estudar foi pq quis, sem contar que tu n\u00e3o conhece todas as pessoas, as vez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707687603523585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Benevidessss", "id": "2186289407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206706703322013697"}], "author_id": "1043555024545239041"}, {"created_at": "2019-12-16T22:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707667500195841"], "in_reply_to_user_id": "1028596207021637632", "text": "@Reckcast @Renatobing Essa quest\u00e3o do esquadr\u00e3o suicida eu posso explicar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707667500195841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Reckcast", "id": "1028596207021637632"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Renatobing", "id": "33808513"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206705783133626369"}], "author_id": "52349819"}, {"created_at": "2019-12-16T22:48:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707663280779266"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707663280779266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3051217973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:47:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707561497534465"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206707561497534465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "2946729723"}, {"created_at": "2019-12-16T22:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707540404457472"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707540404457472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1140095798622994432"}, {"created_at": "2019-12-16T22:47:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707477674377217"], "text": "Nare tiene tendencia suicida... no lo ha pasado bien... un padre dominante, un amor destruido, un esposo violento que quiere abusar de ella ... y San\u00e7ar lo primero que hace es dudar que Melek  no es su hija. \ud83d\ude20\ud83d\ude20\n#SefirinK\u0131z\u0131 #EnginAky\u00fcrek #San\u00e7arEfeo\u011flu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206707477674377217", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 223, "tag": "SefirinK\u0131z\u0131"}, {"start": 224, "end": 237, "tag": "EnginAky\u00fcrek"}, {"start": 238, "end": 252, "tag": "San\u00e7arEfeo\u011flu"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Nare"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7417, "type": "Person", "normalized_text": "San\u00e7ar"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Melek"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.3, "type": "Person", "normalized_text": "SefirinK\u0131z\u0131"}, {"start": 225, "end": 236, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "EnginAky\u00fcrek"}, {"start": 239, "end": 251, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "San\u00e7arEfeo\u011flu"}]}, "author_id": "2875176963"}, {"created_at": "2019-12-16T22:47:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707388239273989"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707388239273989", "author_id": "1127615233831448577"}, {"created_at": "2019-12-16T22:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707321121886208"], "text": "RT @ziresmich: Dejemos de buscar culpables. Alguien que se suicida NO tiene una buena salud mental. No es culpa de nadie en particular y mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206707321121886208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ziresmich", "id": "3304043448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206675792106795011"}], "author_id": "258387727"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Ptcb0XrDpo", "expanded_url": "https://twitter.com/sandalinhax/status/1206371522266447873", "display_url": "twitter.com/sandalinhax/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:46:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707303430414339"], "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando:\u2714\ufe0f https://t.co/Ptcb0XrDpo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707303430414339", "author_id": "306985274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707297415835660"], "text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1206707297415835660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}], "author_id": "2300078259"}, {"created_at": "2019-12-16T22:46:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707237944729601"], "text": "A Lava Jato quebrou sim mas foi o maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Brasil! Nunca antes na hist\u00f3ria desse pa\u00eds se roubou tanto (e impunemente) por tanto tempo! Dizer que a Lava Jato quebrou empresas \u00e9 o mesmo que culpar o policial que matou o serial killer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707237944729601", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.439, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "author_id": "1131755739465363456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/I0xgKIyKXm", "expanded_url": "https://twitter.com/Dudxsgobbi/status/1206603507538808833", "display_url": "twitter.com/Dudxsgobbi/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:46:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707234778038275"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c \nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/I0xgKIyKXm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707234778038275", "author_id": "1126527361158131714"}, {"created_at": "2019-12-16T22:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707229048496128"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707229048496128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "927735976599924737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:46:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707219540127747"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206707219540127747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "962681499710640128"}, {"created_at": "2019-12-16T22:46:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707217627598849"], "text": "Hoje foi a chance de quem quisesse me matar, se n\u00e3o me matou hoje vai ter que tentar amanh\u00e3\n\nT\u00f4 com pregui\u00e7a de sair e dar facilidade\n\nMas amanh\u00e3 tem como", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707217627598849", "author_id": "4462184692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/XNRW4xVaJA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLPXDQ", "display_url": "dlvr.it/RLPXDQ"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Fip8ogyASv", "expanded_url": "https://twitter.com/radiowebativida/status/1206707211759579136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fip8ogyASv", "media_key": "3_1206707209775640577"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3518, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707211759579136"], "text": "Rapper MC Mineiro se suicida durante live no Instagram https://t.co/XNRW4xVaJA https://t.co/Fip8ogyASv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707211759579136", "author_id": "1263425958"}, {"created_at": "2019-12-16T22:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707196727304196"], "text": "Dificil \u00e9 dizer n\u00e3o, quando o mund\u00e3o te convida\n\u00c9 com Nike, Captiva, CB \u00e0 mil na avenida\nAos treze suicida, mata por doze mola\nPros pais era esperan\u00e7a de virar o rei da bola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707196727304196", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9459, "type": "Organization", "normalized_text": "Nike"}]}, "author_id": "1016095102266159105"}, {"created_at": "2019-12-16T22:46:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707188938559490"], "in_reply_to_user_id": "81419682", "text": "@npsidoka Algu\u00e9m sabe como ele se matou? Que ele Descance em Paz \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707188938559490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "797829613783306240"}, {"created_at": "2019-12-16T22:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707153878339584"], "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707153878339584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "author_id": "740339746296201216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/1gF2xEZEK2", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliartt/status/1206686701374062593", "display_url": "twitter.com/giuliartt/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:46:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707090535976963"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f (escrava art\u00edstica  kkjkjfoda)\ndiretoria: \u2714\ufe0f (na antiga escola)\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/1gF2xEZEK2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707090535976963", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206686701374062593"}], "author_id": "920063647069687808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ow7MEauZrT", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/iFaYoc", "display_url": "goo.gl/fb/iFaYoc"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3558, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:46:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707088384315392"], "text": "Rapper MC Mineiro se suicida durante live no Instagram https://t.co/ow7MEauZrT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707088384315392", "author_id": "1263425958"}, {"created_at": "2019-12-16T22:45:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707038530740224"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707038530740224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3012573592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/yJ9Oer9L9D", "expanded_url": "https://twitter.com/vtribeiro04/status/1206587881881571330", "display_url": "twitter.com/vtribeiro04/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:45:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206707015445336069"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/yJ9Oer9L9D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206707015445336069", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206587881881571330"}], "author_id": "873594591311777796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:45:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706934700761090"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206706934700761090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "2242784476"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:44:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706789678497792"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206706789678497792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "37239804"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/1wDayF8dqd", "expanded_url": "https://twitter.com/a_bellars/status/1206695802820857856", "display_url": "twitter.com/a_bellars/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706782447558662"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala:\u2611\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f s\u00f3 q ngm viu \npegou algm no banheiro:\u2611\ufe0f\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/1wDayF8dqd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706782447558662", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206695802820857856"}], "author_id": "1114623328327733248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7YpQkqAEXI", "expanded_url": "https://twitter.com/bellasartii/status/1206691421517950978", "display_url": "twitter.com/bellasartii/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:44:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706703322013697"], "text": "Estudar \u00e9 op\u00e7\u00e3o de cada um, se tu se matou de estudar foi pq quis, sem contar que tu n\u00e3o conhece todas as pessoas, as vezes as pessoas tem dificuldade e passam por m\u00e9rito de se portar como aluno, se o conselho passou t\u00e1 passado \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/7YpQkqAEXI", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706703322013697", "author_id": "2186289407"}, {"created_at": "2019-12-16T22:44:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706650683453445"], "text": "RT @valeskadoming: hoje um menino daqui da minha cidade se suicidou, muita gente fala que depress\u00e3o \u00e9 falta de deus, que \u00e9 drama. gente, DE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706650683453445", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valeskadoming", "id": "1135289477616807936"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825423617249280"}], "author_id": "956960812605890561"}, {"created_at": "2019-12-16T22:44:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706616210509824"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706616210509824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "720291253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Tmqq07jPu2", "expanded_url": "https://twitter.com/jva_2704/status/1206587703539707904", "display_url": "twitter.com/jva_2704/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:43:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706552469704707"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: :\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Tmqq07jPu2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706552469704707", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206587703539707904"}], "author_id": "915206178870845440"}, {"created_at": "2019-12-16T22:43:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706540192915458"], "text": "RT @valy_s: La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1206706540192915458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "valy_s", "id": "475234937"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Salvini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206699699891253254"}], "author_id": "1196504849002770433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/QA1Fs1s1DN", "expanded_url": "https://twitter.com/Cilon_ofc/status/1206691139635601411", "display_url": "twitter.com/Cilon_ofc/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706509490589702"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\ud83d\ude02\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/QA1Fs1s1DN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706509490589702", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206691139635601411"}], "author_id": "1117941909966721027"}, {"created_at": "2019-12-16T22:43:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706506588143617"], "in_reply_to_user_id": "630393650", "text": "@Desmitifikador @elespanolcom Te estoy viendo venir. Est\u00e1s a punto de recitarme el catecismo indepe. Debes ser muy joven para no entender que enmendar la obra de tus padres y abuelos sin un proyecto claro y de consenso para sustituirla es suicida.\n\nAnda, acu\u00e9state y no me aburras m\u00e1s.\ud83d\udca4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206706506588143617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Desmitifikador", "id": "630393650"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206704683802353664"}], "author_id": "730174547555684353"}, {"created_at": "2019-12-16T22:43:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706471968399362"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706471968399362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2346811715"}, {"created_at": "2019-12-16T22:43:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706467925049344"], "in_reply_to_user_id": "3084727930", "text": "@Javikeyblader Bueno, Jin es serio....y algo emo y suicida, pero tambi\u00e9n es noble ya que desea el bien para otros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206706467925049344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Javikeyblader", "id": "3084727930"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206705181607563276"}], "author_id": "915643368193056770"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/InVUFiXiEF", "expanded_url": "https://www.thestonewall.es/joven-se-suicida-cuando-publican-su-conversacion-sexual-con-otro-chico/", "display_url": "thestonewall.es/joven-se-suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.thestonewall.es/joven-se-suicida-cuando-publican-su-conversacion-sexual-con-otro-chico/"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706290652778496"], "text": "Joven se suicida cuando publican su conversaci\u00f3n sexual con otro chico https://t.co/InVUFiXiEF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206706290652778496", "author_id": "213540648"}, {"created_at": "2019-12-16T22:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706261607305222"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706261607305222", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2327870834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/KrD5FLRZqN", "expanded_url": "https://twitter.com/luisinha_______/status/1206690646427340802", "display_url": "twitter.com/luisinha______\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:42:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706255634554885"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/KrD5FLRZqN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706255634554885", "author_id": "1169077816098471938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/lZku4xbd7O", "expanded_url": "https://twitter.com/Arabehipster/status/1206589773709750272", "display_url": "twitter.com/Arabehipster/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:42:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706249854836737"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/lZku4xbd7O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706249854836737", "author_id": "737818432629018624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706208352194560"], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1206706208352194560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "author_id": "20264367"}, {"created_at": "2019-12-16T22:42:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706182234226688"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706182234226688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1180295834799398914"}, {"created_at": "2019-12-16T22:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706179981938690"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706179981938690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1029894169718923264"}, {"created_at": "2019-12-16T22:42:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706076214792194"], "text": "RT @RapMais: Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706076214792194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206641799898513409"}], "author_id": "1016483454945513472"}, {"created_at": "2019-12-16T22:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706057273335810"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706057273335810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "846442163965693952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/AXbx5y4Sd8", "expanded_url": "https://t.co/AXbx5y4Sd8", "display_url": "t.co/AXbx5y4Sd8"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706033374179329"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/AXbx5y4Sd8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706033374179329", "author_id": "1150682447312498689"}, {"created_at": "2019-12-16T22:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705968064667649"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705968064667649", "author_id": "1204542252997103616"}, {"created_at": "2019-12-16T22:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705926872256514"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206705926872256514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "971193094799544321"}, {"created_at": "2019-12-16T22:41:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705911936507905"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705911936507905", "author_id": "786995436540289024"}, {"created_at": "2019-12-16T22:41:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705893607297024"], "text": "RT @ArdyCaballero: ENTONCES?? Que se maten todos como estos ni\u00f1os? Que sean ejemplo y que batallen todos como ellos?..\n\nNo mamen, las dos s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206705893607297024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ArdyCaballero", "id": "1500104533602881537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206705660684980224"}], "author_id": "164347208"}, {"created_at": "2019-12-16T22:41:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705857884495872"], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206705857884495872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "1946392772"}, {"created_at": "2019-12-16T22:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705815601786881"], "text": "RT @BetriuJosep: @KarkulkaRed @GasolLucas @BruguersSanou Son col\u00b7laboracionistes, venuts, estomacs agra\u00efts. Hi ha molta literatura al respe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1206705815601786881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BetriuJosep", "id": "1007285251490664448"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "KarkulkaRed", "id": "619091299"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206668271346495488"}], "author_id": "536634845"}, {"created_at": "2019-12-16T22:40:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705773784514567"], "in_reply_to_user_id": "3242127274", "text": "@garcezzzz quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: n lembro\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705773784514567", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GarceZzzz", "id": "1338575066653716482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206633550386208768"}], "author_id": "867795324022272001"}, {"created_at": "2019-12-16T22:40:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705770626273281"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705770626273281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "876923814600376320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/JqfcgRngr1", "expanded_url": "https://twitter.com/lsrrany/status/1206623995535253506", "display_url": "twitter.com/lsrrany/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705714405740544"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou de tapa: \u274c\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705  \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/JqfcgRngr1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705714405740544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206623995535253506"}], "author_id": "865737338231676928"}, {"created_at": "2019-12-16T22:40:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705697045581831"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705697045581831", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2916614421"}, {"created_at": "2019-12-16T22:40:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705696768696320"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705696768696320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "1062415233552146432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/0B2BL2cpzj", "expanded_url": "https://twitter.com/luizggama/status/1206654396823674880", "display_url": "twitter.com/luizggama/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:40:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705696378626048"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0B2BL2cpzj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206705696378626048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206654396823674880"}], "author_id": "782630747265863680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jGGk6S376T", "expanded_url": "https://twitter.com/BaksLive/status/1206221320738033669", "display_url": "twitter.com/BaksLive/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705660684980224"], "text": "ENTONCES?? Que se maten todos como estos ni\u00f1os? Que sean ejemplo y que batallen todos como ellos?..\n\nNo mamen, las dos situaciones est\u00e1n mal.. tanto el ni\u00f1o que se \u201cmata\u201d para estudiar, como el vato que se suicida por no poder pagar terapia, LES FALTA UN CHINGO DE EMPAT\u00cdA CABRON. https://t.co/jGGk6S376T", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206705660684980224", "author_id": "154673977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/f0KFVEaaLR", "expanded_url": "https://t.co/f0KFVEaaLR", "display_url": "t.co/f0KFVEaaLR"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:40:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705623003533312"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/f0KFVEaaLR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705623003533312", "author_id": "1107796791318269952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/ejMFCdXhOr", "expanded_url": "https://twitter.com/lipeagain/status/1206700127223721985", "display_url": "twitter.com/lipeagain/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705582868246529"], "text": "matou tudo aquilo que se disp\u00f4s a amar https://t.co/ejMFCdXhOr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705582868246529", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206700127223721985"}], "author_id": "462386739"}, {"created_at": "2019-12-16T22:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705564186791938"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705564186791938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "4883862940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/qevxqB4KQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/carolsouza_0/status/1206704430898450432", "display_url": "twitter.com/carolsouza_0/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705470968410117"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 (nada violento ok)\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705 (com autoriza\u00e7\u00e3o)\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qevxqB4KQ3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206705470968410117", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206704430898450432"}], "author_id": "1010338732518592513"}, {"created_at": "2019-12-16T22:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705442644213760"], "in_reply_to_user_id": "896860503762403328", "text": "@Meando_ @OberynLAS @inigo_bera4 @f1pills @JMVS80 @StarWarsSpain Pero entrena, le ves progresar\nNo es como rey que de la nada sabe usar la fuerza y un sable\nEso es lo que nos jode, romper con las reglas b\u00e1sicas del universo \nY lo mismo con la t\u00e1ctica suicida de la oficial del pelo rosa, cambia por completo el concepto de velocidad de la luz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206705442644213760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Meando_", "id": "896860503762403328"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "inigo_bera4", "id": "711569867032420352"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "f1pills", "id": "3308227312"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "StarWarsSpain", "id": "2904899867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206704873946976256"}], "author_id": "789522499625218048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/2tdvCjfQsM", "expanded_url": "https://twitter.com/juliacoelhoo_/status/1206704455544115201", "display_url": "twitter.com/juliacoelhoo_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705440677122050"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nmas sou sem futuro https://t.co/2tdvCjfQsM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206705440677122050", "geo": {"place_id": "efc410a690116c84"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206704455544115201"}], "author_id": "1064482076324491264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ezqYWFOPtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/dudacampss/status/1206704848328151040", "display_url": "twitter.com/dudacampss/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:39:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705438911344641"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: : \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/ezqYWFOPtZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206705438911344641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206704848328151040"}], "author_id": "920376808004038657"}, {"created_at": "2019-12-16T22:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705386704777222"], "text": "RT @afgafasmoradas: Alana Chen\u00a0ten\u00eda 14 a\u00f1os cuando se dio cuenta de que era lesbiana. El sacerdote le someti\u00f3 a una terapia de conversi\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206705386704777222", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Alana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206613039035887618"}], "author_id": "297659846"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705362151317504"], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1206705362151317504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "author_id": "2935626166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:39:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705331386167297"], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1206705331386167297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "author_id": "4862061293"}, {"created_at": "2019-12-16T22:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705324595515392"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705324595515392", "author_id": "1119729443847774208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:38:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705302269243393"], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1206705302269243393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "author_id": "192688721"}, {"created_at": "2019-12-16T22:38:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705260405940235"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705260405940235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "967421962157985792"}, {"created_at": "2019-12-16T22:38:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705256538742786"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206705256538742786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "242775467"}, {"created_at": "2019-12-16T22:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705250259869696"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705250259869696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "366845275"}, {"created_at": "2019-12-16T22:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705248661889028"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705248661889028", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "931974068986892290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/U370m3iVKQ", "expanded_url": "https://t.co/U370m3iVKQ", "display_url": "t.co/U370m3iVKQ"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705230634790913"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/U370m3iVKQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705230634790913", "author_id": "966681687479537666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pjPZOldPZV", "expanded_url": "https://twitter.com/laisafin1/status/1206635759618400256", "display_url": "twitter.com/laisafin1/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:38:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705156022325248"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c \naluno destaque:no pior grupo \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/pjPZOldPZV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206705156022325248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206635759618400256"}], "author_id": "956289781104889856"}, {"created_at": "2019-12-16T22:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705154508165120"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705154508165120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2718261958"}, {"created_at": "2019-12-16T22:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705130319556608"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705130319556608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1204897838502699008"}, {"created_at": "2019-12-16T22:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705123407384576"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206705123407384576", "author_id": "1130156193052282880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/RCagAYLcVB", "expanded_url": "https://twitter.com/Slavignia15/status/1206534011398639616", "display_url": "twitter.com/Slavignia15/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705095511040000"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RCagAYLcVB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705095511040000", "author_id": "1005469054197469190"}, {"created_at": "2019-12-16T22:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705088192032768"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206705088192032768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "129639098"}, {"created_at": "2019-12-16T22:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705030805565441"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705030805565441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "761364651644973057"}, {"created_at": "2019-12-16T22:37:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705020072267779"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705020072267779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1007793127418220545"}, {"created_at": "2019-12-16T22:37:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705016234553344"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705016234553344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1073010057057591296"}, {"created_at": "2019-12-16T22:37:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704948399837184"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Que pena que el SUICIDA no esta  ., era para el el mensaje.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206704948399837184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206599711806967808"}], "author_id": "3345037991"}, {"created_at": "2019-12-16T22:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704928435195909"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704928435195909", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1549260656"}, {"created_at": "2019-12-16T22:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704917760610310"], "text": "RT @TodosDana: @ariadnareina97 @sosdesaparecido @TamaraMorillo @svgiachero @paclobaton @ExpMarlasca @JuanCanoSUR @quinonesurquiza @Kalysis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206704917760610310", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TodosDana", "id": "1164846895921082368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165021309019054086"}], "author_id": "1206519494883127297"}, {"created_at": "2019-12-16T22:37:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704914505834497"], "text": "RT @Chica_DelSotano: Una carta suicida no se le dedica a cualquiera.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206704914505834497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Chica_DelSotano", "id": "1191796035812761605"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206405855295528960"}], "author_id": "1148764802594082816"}, {"created_at": "2019-12-16T22:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704874479636481"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704874479636481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "814160481413988361"}, {"created_at": "2019-12-16T22:37:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704865998725121"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704865998725121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3291481019"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/CqH0lcSyMH", "expanded_url": "https://twitter.com/Lavnia38/status/1206633057211572224", "display_url": "twitter.com/Lavnia38/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704852757295104"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/CqH0lcSyMH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704852757295104", "author_id": "1118356274750599168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/K5ioJ8b6RH", "expanded_url": "https://twitter.com/giuguglielmelli/status/1206416499285667840", "display_url": "twitter.com/giuguglielmell\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:37:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704848328151040"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: : \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/K5ioJ8b6RH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206704848328151040", "author_id": "1071421219960950785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/77DcfQCGZF", "expanded_url": "https://twitter.com/Oferreir4/status/1206694411448528899", "display_url": "twitter.com/Oferreir4/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704807890898944"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/77DcfQCGZF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704807890898944", "author_id": "1317850507"}, {"created_at": "2019-12-16T22:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704803100930057"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704803100930057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1080816104417738760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/50abgmAi5D", "expanded_url": "https://twitter.com/privbrenno/status/1206695441741561856", "display_url": "twitter.com/privbrenno/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:36:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704745815117826"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/50abgmAi5D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704745815117826", "author_id": "725085063977787392"}, {"created_at": "2019-12-16T22:36:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704680723779585"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704680723779585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1003006194548641792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704572242255875"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206704572242255875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "532958320"}, {"created_at": "2019-12-16T22:35:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704521482850306"], "text": "quem matou a Cassandra se apresente agora eu to mandando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704521482850306", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "Cassandra"}]}, "author_id": "3643009762"}, {"created_at": "2019-12-16T22:35:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704498938433536"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704498938433536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "1033736130548715522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/1pTg9mAgnM", "expanded_url": "https://twitter.com/jjuliagoulart/status/1206635491510099968", "display_url": "twitter.com/jjuliagoulart/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:35:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704455544115201"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/1pTg9mAgnM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206704455544115201", "author_id": "946014154732769282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/kVLLultgm0", "expanded_url": "https://twitter.com/maah_pellin/status/1206703453235494919", "display_url": "twitter.com/maah_pellin/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:35:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704430898450432"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/kVLLultgm0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206704430898450432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206703453235494919"}], "author_id": "927636551298928640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/SNmY4hkXH1", "expanded_url": "https://twitter.com/Marquinhus_ffc/status/1206630015712014336", "display_url": "twitter.com/Marquinhus_ffc\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:34:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704291341381632"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/SNmY4hkXH1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206704291341381632", "author_id": "774045422675488769"}, {"created_at": "2019-12-16T22:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704267660288007"], "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206704267660288007", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "author_id": "1147224580857257987"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/wXyY5fW0Nm", "expanded_url": "https://twitter.com/gabifrezzarini/status/1206687387310579712", "display_url": "twitter.com/gabifrezzarini\u2026"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 262, "username": "Mae", "id": "378677314"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:34:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704229995438080"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c \nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705 (culpa do breno e gers\u00e3o)\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\n@mae olha https://t.co/wXyY5fW0Nm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704229995438080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206687387310579712"}], "author_id": "1456772906"}, {"created_at": "2019-12-16T22:34:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704222919647232"], "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206704222919647232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "author_id": "2324897469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/VicL5q5tKb", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-12-16/seguridad/joven-se-suicida-en-su-casa-en-la-colonia-ignacio-mariscal", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-12-1\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Mariscal"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:34:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704181391704065"], "text": "Joven se suicida en su casa en la colonia Ignacio Mariscal  https://t.co/VicL5q5tKb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206704181391704065", "author_id": "25695532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/NI9CKiu5Vf", "expanded_url": "https://twitter.com/BGaidargi/status/1206700777143775232", "display_url": "twitter.com/BGaidargi/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704166502109184"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. \n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/NI9CKiu5Vf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206704166502109184", "author_id": "1131758677336231936"}, {"created_at": "2019-12-16T22:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704122130509824"], "in_reply_to_user_id": "1117460090993483777", "text": "@berghsamanda quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704122130509824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206678767919345664"}], "author_id": "1020043656747732994"}, {"created_at": "2019-12-16T22:34:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704118267600896"], "in_reply_to_user_id": "876207415", "text": "@Espinete_Oscuro De suicida a Nobel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704118267600896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Espinete_Oscuro", "id": "876207415"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206703788532342790"}], "author_id": "144029502"}, {"created_at": "2019-12-16T22:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704071333351424"], "text": "O Mineiro se suicidou ao vivo na live mano que bglh triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704071333351424", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "Mineiro"}]}, "author_id": "1141177542658920448"}, {"created_at": "2019-12-16T22:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704037703356420"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704037703356420", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "4884969579"}, {"created_at": "2019-12-16T22:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704035887243276"], "text": "RT @MaleFeu13: Voy a mirar escuadr\u00f3n suicida las mil veces que sean necesarias", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206704035887243276", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaleFeu13", "id": "899932153903030272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206688505507831809"}], "author_id": "752630909564776448"}, {"created_at": "2019-12-16T22:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704031810367488"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206704031810367488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3050719027"}, {"created_at": "2019-12-16T22:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704008230031369"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206704008230031369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2502413572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703995001229312"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206703995001229312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "1618591116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/B69gwwbVRs", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielads06/status/1206612033829031937", "display_url": "twitter.com/gabrielads06/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703994460131328"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nadvert\u00eancia: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nexpuls\u00e3o: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/B69gwwbVRs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703994460131328", "author_id": "812064202210889728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/auDdZ5R2oC", "expanded_url": "https://twitter.com/sofimp03/status/1206702277140107265", "display_url": "twitter.com/sofimp03/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:33:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703982653169666"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/auDdZ5R2oC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206703982653169666", "author_id": "1045125733306241025"}, {"created_at": "2019-12-16T22:33:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703960951799808"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703960951799808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1048239029811073024"}, {"created_at": "2019-12-16T22:33:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703960754737152"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nstella neh\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703960754737152", "author_id": "1114663102946140161"}, {"created_at": "2019-12-16T22:33:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703955884904448"], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206703955884904448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "3013718641"}, {"created_at": "2019-12-16T22:33:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703934301192195"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703934301192195", "author_id": "1152699918257131520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/AMa8p7YTkw", "expanded_url": "https://twitter.com/naliceqzzz/status/1206698254420914176", "display_url": "twitter.com/naliceqzzz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:33:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703929716854784"], "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/AMa8p7YTkw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206703929716854784", "author_id": "1101972446264086529"}, {"created_at": "2019-12-16T22:33:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703879762694150"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703879762694150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "826776132259282944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/O0NeAMhDbW", "expanded_url": "https://twitter.com/lopesmyle/status/1206699588247310336", "display_url": "twitter.com/lopesmyle/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:33:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703837823852548"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/O0NeAMhDbW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703837823852548", "author_id": "1150424086692159489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/GgNxeFtqje", "expanded_url": "https://twitter.com/tavin_faria/status/1206621430160515072", "display_url": "twitter.com/tavin_faria/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:33:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703809625546753"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: pra qu\u00ea?\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: ainda n\u00e3o https://t.co/GgNxeFtqje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703809625546753", "author_id": "2486466273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OHj6SCP8QO", "expanded_url": "https://replicario.com.br/a-dirty-dozen-remake-obtem-o-diretor-do-esquadrao-suicida-david-ayer/", "display_url": "replicario.com.br/a-dirty-dozen-\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6T1ABtKyIk", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1206703731842129920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6T1ABtKyIk", "media_key": "3_1206703729401040897"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Dozen"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703731842129920"], "text": "A Dirty Dozen Remake Obt\u00e9m o Diretor do Esquadr\u00e3o Suicida David\u00a0Ayer https://t.co/OHj6SCP8QO https://t.co/6T1ABtKyIk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703731842129920", "author_id": "993814629515186177"}, {"created_at": "2019-12-16T22:32:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703712313520133"], "text": "de que te sirve de hablarle de muerte a un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206703712313520133", "author_id": "2751364521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/V6KO1aZFJx", "expanded_url": "https://twitter.com/biielffc_/status/1206687452775297027", "display_url": "twitter.com/biielffc_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:32:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703617031524352"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/V6KO1aZFJx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206703617031524352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206687452775297027"}], "author_id": "1054198929858936833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/TlhEuIyTtt", "expanded_url": "https://twitter.com/shayaneassiss/status/1206651333681537024", "display_url": "twitter.com/shayaneassiss/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:32:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703600375914496"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/TlhEuIyTtt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703600375914496", "author_id": "791609755160743936"}, {"created_at": "2019-12-16T22:31:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703548022566918"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703548022566918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1102664598363222016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/6Ztilor8SA", "expanded_url": "https://twitter.com/Maria_lMartins/status/1206702714387914754", "display_url": "twitter.com/Maria_lMartins\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:31:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703453235494919"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/6Ztilor8SA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206703453235494919", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206702714387914754"}], "author_id": "877620403732185090"}, {"created_at": "2019-12-16T22:31:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703434671558663"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703434671558663", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1483097563"}, {"created_at": "2019-12-16T22:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703341818056709"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206703341818056709", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "1005807445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/RDqO4AjI7P", "expanded_url": "https://twitter.com/bonnibel_tutti/status/1206698145092161541", "display_url": "twitter.com/bonnibel_tutti\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703310348201987"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/RDqO4AjI7P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703310348201987", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206698145092161541"}], "author_id": "939659826"}, {"created_at": "2019-12-16T22:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703272230191104"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703272230191104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1084605312307552259"}, {"created_at": "2019-12-16T22:30:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703251325894656"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703251325894656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "94647716"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703216798371842"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206703216798371842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "169773620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/z3GqFDwwm4", "expanded_url": "https://twitter.com/mari_louVise/status/1206640474204917766", "display_url": "twitter.com/mari_louVise/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:30:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703193251549184"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/z3GqFDwwm4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206703193251549184", "author_id": "2434584608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/1bnpQPXq7l", "expanded_url": "https://twitter.com/bfrmodesto/status/1206434923688710144", "display_url": "twitter.com/bfrmodesto/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:30:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703175593537536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: X\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: X\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/1bnpQPXq7l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703175593537536", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206434923688710144"}], "author_id": "2710490381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/75jICPd4Mm", "expanded_url": "https://twitter.com/manubjb/status/1206669635619307520", "display_url": "twitter.com/manubjb/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:30:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703165623689217"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/75jICPd4Mm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703165623689217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206669635619307520"}], "author_id": "724423660505829377"}, {"created_at": "2019-12-16T22:30:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703153401548800"], "text": "RT @gyuseff: @patriotachile73 @karymisleh @Carabdechile @Ejercito_Chile @FACh_Chile @Armada_Chile @PDI_CHILE @EscuelaMilitar @GobiernodeChi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206703153401548800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gyuseff", "id": "92022151"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "patriotachile73", "id": "948242673445597184"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "karymisleh", "id": "2730227025"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "FACh_Chile", "id": "550949402"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "Armada_Chile", "id": "295894175"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "EscuelaMilitar", "id": "18331794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206690919656935430"}], "author_id": "1100449694478675968"}, {"created_at": "2019-12-16T22:30:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703140483018752"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703140483018752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "934159929367302151"}, {"created_at": "2019-12-16T22:30:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703138704633859"], "text": "leer estas cartas es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206703138704633859", "author_id": "904488030731456514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jlvnC5Rv0P", "expanded_url": "https://t.co/jlvnC5Rv0P", "display_url": "t.co/jlvnC5Rv0P"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:30:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703135915462656"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\ud83e\udd2a\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/jlvnC5Rv0P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206703135915462656", "author_id": "783861046536761344"}, {"created_at": "2019-12-16T22:29:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702979295920129"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702979295920129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "992748322229284865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/7LeZmgWVIL", "expanded_url": "https://twitter.com/milagartz/status/1206654448992473088", "display_url": "twitter.com/milagartz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702909414608904"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/7LeZmgWVIL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702909414608904", "geo": {"place_id": "012d81605af0416c"}, "author_id": "1059974740939624448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/xIfGd4dILv", "expanded_url": "https://twitter.com/JulyVVM/status/1206702140821032961", "display_url": "twitter.com/JulyVVM/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702858072154112"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611\ufe0f\n\nputssss https://t.co/xIfGd4dILv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206702858072154112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206702140821032961"}], "author_id": "1178049066858684416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/lVJXM6nFBU", "expanded_url": "https://twitter.com/falaken__/status/1206690902011514880", "display_url": "twitter.com/falaken__/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:29:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702840946802689"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705(n\u00e3o exatamente)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705(esporte)\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lVJXM6nFBU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702840946802689", "author_id": "1187513030852128769"}, {"created_at": "2019-12-16T22:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702816481488896"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702816481488896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1043703623979597825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9ybYBbFOTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Oferreir4/status/1206694411448528899", "display_url": "twitter.com/Oferreir4/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702803525275656"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/9ybYBbFOTQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702803525275656", "author_id": "1158447394238976001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/2TmlcmgGGU", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariburin2/status/1206702062425296901", "display_url": "twitter.com/Mariburin2/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:29:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702795296038917"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/2TmlcmgGGU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702795296038917", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206702062425296901"}], "author_id": "1195324137574719488"}, {"created_at": "2019-12-16T22:28:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702728124260355"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274e\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274e\nfoi pego colando: \u274e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702728124260355", "author_id": "1145795557253898240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/0JcoRPkrpa", "expanded_url": "https://twitter.com/kxxtro/status/1206582281453932544", "display_url": "twitter.com/kxxtro/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702714387914754"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/0JcoRPkrpa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206702714387914754", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206582281453932544"}], "author_id": "931865255050964993"}, {"created_at": "2019-12-16T22:28:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702689410834434"], "text": "Sonhor deus, eu compreendo que gosto de me auto sabotar mas, por favor, tire de mim essa vontade insana e suicida de ser representante de sala", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702689410834434", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.6392, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "925066834679881735"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/rY1qq0tHC3", "expanded_url": "https://twitter.com/luizacanesso4/status/1206693707430408193", "display_url": "twitter.com/luizacanesso4/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:28:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702668191809536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/rY1qq0tHC3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702668191809536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206693707430408193"}], "author_id": "763066560336584704"}, {"created_at": "2019-12-16T22:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702650252808192"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702650252808192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "1022952099318059010"}, {"created_at": "2019-12-16T22:28:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702639112568832"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206702639112568832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "829234327"}, {"created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1206702626529775616", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "author_id": "292956433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:28:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702588453888005"], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1206702588453888005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "author_id": "803374727494561792"}, {"created_at": "2019-12-16T22:28:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702585203302410"], "text": "RT @ccubicless: @prayfxrpeep padre suicida, no lo entender\u00edas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206702585203302410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ccubicless", "id": "1481451453558538240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206697036550230019"}], "author_id": "835189968020647938"}, {"created_at": "2019-12-16T22:27:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702522431397888"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206702522431397888", "author_id": "934388565085249536"}, {"created_at": "2019-12-16T22:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702497391202304"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206702497391202304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "125793306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/U42cwkgFiG", "expanded_url": "https://twitter.com/aIIeywaysx/status/1206700105505656839", "display_url": "twitter.com/aIIeywaysx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:27:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702465405669378"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705no \u00faltimo dia  do terceiro, pra fechar com chave de ouro\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/U42cwkgFiG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206702465405669378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206700105505656839"}], "author_id": "4318996431"}, {"created_at": "2019-12-16T22:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702431536590848"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702431536590848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "419697857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:27:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702420555894785"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206702420555894785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "2194620853"}, {"created_at": "2019-12-16T22:27:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702361126866945"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702361126866945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1191163014482976768"}, {"created_at": "2019-12-16T22:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702355363893249"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702355363893249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "1665783372"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Ffl0vEpQ8f", "expanded_url": "https://twitter.com/_sellen/status/1206696985908142081", "display_url": "twitter.com/_sellen/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702295930605568"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Ffl0vEpQ8f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206702295930605568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206696985908142081"}], "author_id": "883547874176503809"}, {"created_at": "2019-12-16T22:26:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702283314147328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206702283314147328", "author_id": "1112743738776932359"}, {"created_at": "2019-12-16T22:26:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702268533395457"], "text": "A galinha ficou doente\nE o galo nem ligou\nUm pintinho entrou em crise saiu de casa e se matou\n\nOk eu parei ksksks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702268533395457", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}]}, "author_id": "810247092933369856"}, {"created_at": "2019-12-16T22:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702194508087296"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702194508087296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1155585389782011905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ChEc82LH26", "expanded_url": "https://twitter.com/sarapirez_/status/1206701581103771656", "display_url": "twitter.com/sarapirez_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:26:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702169304551424"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: n\u00e3o\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: n\u00e3o\nfoi pego colando: sim https://t.co/ChEc82LH26", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206702169304551424", "author_id": "1159293578109169664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/77RyJhQHW7", "expanded_url": "https://twitter.com/mocamotel/status/1206699641737228292", "display_url": "twitter.com/mocamotel/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702159980613633"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: discuti \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/77RyJhQHW7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702159980613633", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206699641737228292"}], "author_id": "1071435995659276288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/VByixCCd5b", "expanded_url": "https://t.co/VByixCCd5b", "display_url": "t.co/VByixCCd5b"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:26:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702140821032961"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611\ufe0f\n\nputssss https://t.co/VByixCCd5b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206702140821032961", "author_id": "958117842691543041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/EeSLEOpytA", "expanded_url": "https://twitter.com/gxbisilva/status/1206701443484401666", "display_url": "twitter.com/gxbisilva/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702082255990784"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705( so em matem\u00e1tica)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/EeSLEOpytA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206702082255990784", "author_id": "1130562760117497858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/1nR5iPwVh9", "expanded_url": "https://twitter.com/oliveirgeneroso/status/1206701130073411587", "display_url": "twitter.com/oliveirgeneros\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:26:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702062425296901"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/1nR5iPwVh9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206702062425296901", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206701130073411587"}], "author_id": "1018197035495952384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/px68kz30vI", "expanded_url": "https://twitter.com/_maurelli/status/1206608056643182594", "display_url": "twitter.com/_maurelli/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701880988045325"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/px68kz30vI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701880988045325", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206608056643182594"}], "author_id": "909972933526908928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/5klVx8QSJ2", "expanded_url": "https://twitter.com/eu__gomess/status/1206679055896109070", "display_url": "twitter.com/eu__gomess/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:25:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701837149245442"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/5klVx8QSJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701837149245442", "author_id": "914889101198979072"}, {"created_at": "2019-12-16T22:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701746321547264"], "text": "RT @rafwrr: gente estou gostando de um garoto suicida o que eu fa\u00e7o?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701746321547264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206701663953866755"}], "author_id": "782319128472383489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:24:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701730773262338"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206701730773262338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "179279318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/s3YJl4HecM", "expanded_url": "https://twitter.com/mirellybragga/status/1206649009269555200", "display_url": "twitter.com/mirellybragga/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:24:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701729963761664"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/s3YJl4HecM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206701729963761664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206649009269555200"}], "author_id": "1101809953"}, {"created_at": "2019-12-16T22:24:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701717947068418"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 n\u00e3o foi por algo bom...\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem na escola: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701717947068418", "author_id": "967456601723625472"}, {"created_at": "2019-12-16T22:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701672111755267"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206701672111755267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "47983431"}, {"created_at": "2019-12-16T22:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701663953866755"], "text": "gente estou gostando de um garoto suicida o que eu fa\u00e7o?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701663953866755", "author_id": "907974065176158210"}, {"created_at": "2019-12-16T22:24:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701650825625600"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701650825625600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "994043661871697921"}, {"created_at": "2019-12-16T22:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701642625667075"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206701642625667075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "911609498804011009"}, {"created_at": "2019-12-16T22:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701619095711745"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: sim 3,4,5 ano\nse popularizou:\u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206701619095711745", "author_id": "752286578081431552"}, {"created_at": "2019-12-16T22:24:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701606227628033"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701606227628033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "704057449007996928"}, {"created_at": "2019-12-16T22:24:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701573440757760"], "text": "RT @valy_s: La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1206701573440757760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "valy_s", "id": "475234937"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Salvini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206699699891253254"}], "author_id": "1033488919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:24:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701544483311616"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206701544483311616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "4238908941"}, {"created_at": "2019-12-16T22:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701521863352326"], "text": "RT @xiscalypse: pomba suicida ao som de titanic", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701521863352326", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206678217630900224"}], "author_id": "805539326180425729"}, {"created_at": "2019-12-16T22:23:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701325603475459"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\naluno destaque: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou: \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\npegou algm no banheiro: \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nfoi pego colando: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \nO BLZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701325603475459", "author_id": "1094394226954199041"}, {"created_at": "2019-12-16T22:23:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701284184776706"], "text": "e se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701284184776706", "author_id": "2737824322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/RCfjMhBGhS", "expanded_url": "https://twitter.com/leh_florees/status/1206447628688527360", "display_url": "twitter.com/leh_florees/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701262248566784"], "text": "essa \u00e9 massa\n\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RCfjMhBGhS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701262248566784", "author_id": "910125358309085184"}, {"created_at": "2019-12-16T22:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701241851617283"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701241851617283", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2719936295"}, {"created_at": "2019-12-16T22:22:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701239062421504"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701239062421504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1066492644723965953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/alPqvW3Gl8", "expanded_url": "https://twitter.com/skzxstar/status/1206575066147958786", "display_url": "twitter.com/skzxstar/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:22:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701234796843008"], "text": "quis dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 (no fisk conta?)\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nmeu deus https://t.co/alPqvW3Gl8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701234796843008", "author_id": "1021781965480120324"}, {"created_at": "2019-12-16T22:22:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701213993066497"], "in_reply_to_user_id": "840588226247176192", "text": "@santiago_yure @portadosfundos Rapaz, a religi\u00e3o crist\u00e3 sozinha matou muito e ainda mata muita gente, al\u00e9m de depredar locais sagrados para muitas religi\u00f5es.Tenho certeza que fazer humor est\u00e1 longe se ser um pecado como assassinato. \ud83d\ude2c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701213993066497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "santiago_yure", "id": "1459130704009248776"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206699552180445184"}], "author_id": "22335500"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/jUqGizDZyi", "expanded_url": "https://twitter.com/nicoleoliveirax/status/1206692423616913408", "display_url": "twitter.com/nicoleoliveira\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:22:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701196574167041"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/jUqGizDZyi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701196574167041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206692423616913408"}], "author_id": "852671229219803137"}, {"created_at": "2019-12-16T22:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701187946418179"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701187946418179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1156218355596050433"}, {"created_at": "2019-12-16T22:22:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701186323296258"], "text": "RT @Chica_DelSotano: Una carta suicida no se le dedica a cualquiera.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206701186323296258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Chica_DelSotano", "id": "1191796035812761605"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206405855295528960"}], "author_id": "138390115"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ba5CZbbLHu", "expanded_url": "https://t.co/ba5CZbbLHu", "display_url": "t.co/ba5CZbbLHu"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:22:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701130073411587"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ba5CZbbLHu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206701130073411587", "author_id": "1090358517234581506"}, {"created_at": "2019-12-16T22:22:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701127640727552"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701127640727552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1351670095"}, {"created_at": "2019-12-16T22:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701122473398274"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701122473398274", "author_id": "4843991818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7a5Jj4JXLh", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/entretenimento/musica/rapper-mc-mineiro-se-suicida-em-live-no-instagram", "display_url": "metropoles.com/entretenimento\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/entretenimento/musica/rapper-mc-mineiro-se-suicida-em-live-no-instagram"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3558, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:21:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700994857439232"], "text": "Rapper MC Mineiro se suicida durante live no Instagram https://t.co/7a5Jj4JXLh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700994857439232", "author_id": "909013334451802112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/zQW4rjuo9f", "expanded_url": "https://t.co/zQW4rjuo9f", "display_url": "t.co/zQW4rjuo9f"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:21:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700982702354434"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: trimestral\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: dando cola\u2705 https://t.co/zQW4rjuo9f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700982702354434", "author_id": "1185382685117681666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/U2ftPlNl8b", "expanded_url": "https://twitter.com/eugxbi/status/1206674965329858562", "display_url": "twitter.com/eugxbi/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:21:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700972812259328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n brigou: \u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nkkkkkkkkkkcapeta https://t.co/U2ftPlNl8b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700972812259328", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "961590386262233089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:21:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700957129678848"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206700957129678848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "448952753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/mAZJjBkHdi", "expanded_url": "https://twitter.com/_______Alves/status/1206694626553405440", "display_url": "twitter.com/_______Alves/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700886795444224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c ta repreendido \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/mAZJjBkHdi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700886795444224", "author_id": "1088069783709536256"}, {"created_at": "2019-12-16T22:21:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700884480188416"], "text": "Outro dia uma menina se matou no meu sonho, tipo eu tava migrando pros eua (??), tudo era meio amarelado tipo filme antigo so que sem cor e escurecido ao msm tempo\n\nDai ela subiu num carro e uma corda no pesco\u00e7o puxou ela pra tr\u00e1s (??? Tipo na horizontal sabe mt estranho)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700884480188416", "author_id": "4311913041"}, {"created_at": "2019-12-16T22:21:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700832672157696"], "text": "RT @afgafasmoradas: Alana Chen\u00a0ten\u00eda 14 a\u00f1os cuando se dio cuenta de que era lesbiana. El sacerdote le someti\u00f3 a una terapia de conversi\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206700832672157696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Alana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206613039035887618"}], "author_id": "1447136316"}, {"created_at": "2019-12-16T22:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700815093784576"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700815093784576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "921547942623838208"}, {"created_at": "2019-12-16T22:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700755908005889"], "text": "E quando se fala em m\u00e1 vontade beirando a neglig\u00eancia... bom, falando do pronto atendimento, nada mobiliza mais do que a miss\u00e3o de salvar uma vida. Seja um \"bandido\", seja um suicida. Existe a mobiliza\u00e7\u00e3o, a adrenalina, a verdadeira miss\u00e3o daquele que trabalha pela vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700755908005889", "author_id": "198752005"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700753659793410"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206700753659793410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "2828626997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:20:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700738866556936"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206700738866556936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "706109159708729344"}, {"created_at": "2019-12-16T22:20:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700671950557184"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nfoda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700671950557184", "author_id": "1123683022996418561"}, {"created_at": "2019-12-16T22:20:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700643706179587"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700643706179587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1060700338234290176"}, {"created_at": "2019-12-16T22:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700634675830784"], "text": "Aqu\u00ed no se suicida nadie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206700634675830784", "author_id": "869170236456652802"}, {"created_at": "2019-12-16T22:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700619182067713"], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206700619182067713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "889803036620673024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/XNF8yRgsg1", "expanded_url": "https://twitter.com/DelmondiP/status/1206688710689017856", "display_url": "twitter.com/DelmondiP/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:20:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700615788879885"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2049\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: quase skskks https://t.co/XNF8yRgsg1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206700615788879885", "author_id": "973739213253464069"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0o7RFcVOTG", "expanded_url": "https://twitter.com/cindy_2l/status/1206694349381292032", "display_url": "twitter.com/cindy_2l/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700572683984898"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/0o7RFcVOTG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700572683984898", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206694349381292032"}], "author_id": "915699588434137090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7a5Jj4JXLh", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/entretenimento/musica/rapper-mc-mineiro-se-suicida-em-live-no-instagram", "display_url": "metropoles.com/entretenimento\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/entretenimento/musica/rapper-mc-mineiro-se-suicida-em-live-no-instagram"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3558, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700486080049153"], "text": "Rapper MC Mineiro se suicida durante live no Instagram https://t.co/7a5Jj4JXLh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700486080049153", "author_id": "909013334451802112"}, {"created_at": "2019-12-16T22:19:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700464907137025"], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206700464907137025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "176633981"}, {"created_at": "2019-12-16T22:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700442954215427"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700442954215427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3064572107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700342634860544"], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1206700342634860544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "author_id": "421149279"}, {"created_at": "2019-12-16T22:19:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700298980474881"], "text": "Creo que me est\u00e1 gustando alguien que le gusta otra persona jaja alguien me suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206700298980474881", "author_id": "1104149190903545857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:19:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700295679619073"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206700295679619073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "1178770259274354698"}, {"created_at": "2019-12-16T22:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700273072267264"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700273072267264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "985678365964333057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/GdQyhWOmwN", "expanded_url": "https://twitter.com/ronzanisaa/status/1206699092820279297", "display_url": "twitter.com/ronzanisaa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700259671339008"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/GdQyhWOmwN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700259671339008", "author_id": "966749353447755777"}, {"created_at": "2019-12-16T22:18:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700148111396866"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700148111396866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1185261262139265024"}, {"created_at": "2019-12-16T22:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700139294973955"], "in_reply_to_user_id": "851578922902982656", "text": "v. n sei seu sobrenome - vc parece ser legal pra krl, e eu realmente achei que seu nick era suicida vini (fiquei bem preocupada at\u00e9 vc explicar)\n\nsla eu nao te conhe\u00e7o mas a gente se viu UMA vez na pista e vc (e todo mundo da rodinha) ganhou de mim no uno ...quero revanche.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700139294973955", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4936, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206699515841044482"}], "author_id": "851578922902982656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:18:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700111876759558"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206700111876759558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "1542108283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/aEXSw7GcgQ", "expanded_url": "https://twitter.com/kibiqxx_/status/1206570505072971776", "display_url": "twitter.com/kibiqxx_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700105505656839"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/aEXSw7GcgQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206700105505656839", "author_id": "2169371467"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9QyH4rTcI3", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustvo_22/status/1206393228062265344", "display_url": "twitter.com/Gustvo_22/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:18:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700039726391301"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/9QyH4rTcI3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206700039726391301", "author_id": "798213154178265088"}, {"created_at": "2019-12-16T22:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700028246540288"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206700028246540288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "162109088"}, {"created_at": "2019-12-16T22:17:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700024006098945"], "text": "Me gusta ver escuadr\u00f3n suicida porque me hace acordar mucho a Alexia cuando me contaba la peli de tanto que le gustabaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206700024006098945", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5433, "type": "Person", "normalized_text": "Alexia"}]}, "author_id": "2540379553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:17:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700021116231682"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206700021116231682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "1105349852"}, {"created_at": "2019-12-16T22:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699964015030274"], "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699964015030274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "author_id": "2535038579"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/xfhBIgrKFV", "expanded_url": "https://twitter.com/amandabraga___/status/1206622913337659396", "display_url": "twitter.com/amandabraga___\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:17:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699904321695750"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/xfhBIgrKFV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1206699904321695750", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206622913337659396"}], "author_id": "1069222748835192832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/SqJGg42Sqa", "expanded_url": "https://twitter.com/arthur1036/status/1206690502449471489", "display_url": "twitter.com/arthur1036/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699863133630465"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou :\u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/SqJGg42Sqa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206699863133630465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206690502449471489"}], "author_id": "3230806570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:17:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699859727802369"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699859727802369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "145001496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/XJeaEM3D9g", "expanded_url": "https://twitter.com/arthur1036/status/1206690502449471489", "display_url": "twitter.com/arthur1036/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:17:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699818954956800"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou :\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/XJeaEM3D9g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699818954956800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206690502449471489"}], "author_id": "3046841009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/2D86nNhDr6", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-mc-mineiro-se-suicida-em-live-no-instagram/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-mc-mine\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:16:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699767830589440"], "text": "Descanse em paz maninho \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\udc94 https://t.co/2D86nNhDr6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699767830589440", "author_id": "1066869836"}, {"created_at": "2019-12-16T22:16:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699767801221127"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699767801221127", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1119423830139781120"}, {"created_at": "2019-12-16T22:16:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699757764304904"], "text": "Si se suicida uno nos suicidamos todos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699757764304904", "author_id": "830130587914608640"}, {"created_at": "2019-12-16T22:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699747400200192"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699747400200192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "2187224160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699740873789442"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699740873789442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "2999735842"}, {"created_at": "2019-12-16T22:16:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699722402140161"], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699722402140161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "131988492"}, {"created_at": "2019-12-16T22:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699701011005440"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699701011005440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "381860152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0WHDeesIGC", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/la-chiamata-leghista-al-tavolo-va-deserta_it_5df7affbe4b047e888a14752", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/la-chiam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/la-chiamata-leghista-al-tavolo-va-deserta_it_5df7affbe4b047e888a14752/"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699699891253254"], "text": "La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u201dcritici\u201dper governare subito:meglio RINVIARE LE ELEZIONI\nMa ottiene s\u00ec solo sulla L.elettorale:proporzionale\nStrategggia suicida https://t.co/0WHDeesIGC", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1206699699891253254", "author_id": "475234937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/S7p6cNXgpG", "expanded_url": "https://twitter.com/Milla_Sanches12/status/1206689871936589824", "display_url": "twitter.com/Milla_Sanches1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699641737228292"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/S7p6cNXgpG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206699641737228292", "author_id": "1591659656"}, {"created_at": "2019-12-16T22:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699614201688066"], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699614201688066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "102797306"}, {"created_at": "2019-12-16T22:16:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699535743016966"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699535743016966", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2924177536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:15:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699507876081665"], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1206699507876081665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "author_id": "156891379"}, {"created_at": "2019-12-16T22:15:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699498824749056"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699498824749056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1119470967334551552"}, {"created_at": "2019-12-16T22:15:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699493099495425"], "text": "El Guason de la peli del Escuadr\u00f3n suicida es el m\u00e1s hermoso de todos los guasones no me canso de decirlo\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699493099495425", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "Guason"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7377, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "1039295553153196033"}, {"created_at": "2019-12-16T22:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699444835700736"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699444835700736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2930804717"}, {"created_at": "2019-12-16T22:15:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699440376934400"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699440376934400", "author_id": "4905247226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/bS6qV1yfIn", "expanded_url": "https://twitter.com/ProjectECHO_UP/status/1206699433552777217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bS6qV1yfIn", "media_key": "3_1206699414380695552"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "saludmental"}, {"start": 102, "end": 124, "tag": "prevenciondelsuicidio"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699433552777217"], "text": "Hoy platicaremos sobre el abordaje del intento suicida entre el primer nivel de atenci\u00f3n #saludmental #prevenciondelsuicidio https://t.co/bS6qV1yfIn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699433552777217", "author_id": "890414645873389568"}, {"created_at": "2019-12-16T22:15:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699424019369990"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699424019369990", "author_id": "1132052933976186880"}, {"created_at": "2019-12-16T22:15:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699355614396422"], "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699355614396422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "author_id": "868949510"}, {"created_at": "2019-12-16T22:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699333367816192"], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699333367816192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "446409492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/3yDqdaES8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/bynamkoo/status/1206696784518696961", "display_url": "twitter.com/bynamkoo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699312169803777"], "text": "ESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c n\u00e3o pq tenho anos de experi\u00eancia https://t.co/3yDqdaES8Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699312169803777", "author_id": "1055569247806672896"}, {"created_at": "2019-12-16T22:15:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699298806738945"], "in_reply_to_user_id": "72627916", "text": "@carlaangola @cmrondon Suicida es lo que el y LOCOldo trataron de hacer en Abril. Cohabitar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699298806738945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "LOCOldo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "463439400"}, {"created_at": "2019-12-16T22:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699284009246720"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699284009246720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1129637317667434496"}, {"created_at": "2019-12-16T22:14:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699186571370497"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699186571370497", "author_id": "1199467547982217217"}, {"created_at": "2019-12-16T22:14:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699175804620802"], "text": "RT @karelytamayo: @carlaangola @cmrondon Por favor, suicida es quedarse con el como preside te de la asamblea juramentado a los diputados (\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699175804620802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "karelytamayo", "id": "153556802"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206666543330988032"}], "author_id": "463439400"}, {"created_at": "2019-12-16T22:14:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699163200770048"], "text": "RT @jccorvera: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Migue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699163200770048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jccorvera", "id": "301047033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206537975649189888"}], "author_id": "700012184689049600"}, {"created_at": "2019-12-16T22:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699157932646400"], "text": "RT @GiovanniAugsto: Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estari\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699157932646400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiovanniAugsto", "id": "895462745851691008"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Faust\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206347389684072448"}], "author_id": "756699635398344707"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/a25ufH2F4g", "expanded_url": "https://twitter.com/a_pedretticf/status/1206691189035896832", "display_url": "twitter.com/a_pedretticf/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:14:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699142845743110"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c( por hora)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/a25ufH2F4g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699142845743110", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206691189035896832"}], "author_id": "1112469019448225792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/U3bM5KykNv", "expanded_url": "https://twitter.com/_DJ2B/status/1206698626938003457", "display_url": "twitter.com/_DJ2B/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:14:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699123593879552"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou :\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/U3bM5KykNv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699123593879552", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "author_id": "1161420428998520837"}, {"created_at": "2019-12-16T22:14:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699082363949057"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699082363949057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3407254187"}, {"created_at": "2019-12-16T22:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699055679758336"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699055679758336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "373527198"}, {"created_at": "2019-12-16T22:14:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699051770621958"], "in_reply_to_user_id": "4106068103", "text": "@arthurmoledoval \"... \u00e9 como punir um m\u00e9dico que diagnosticou e tratou uma doen\u00e7a\". \n\nSe receitou um medicamento que matou o paciente, SIM, deve ser punido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699051770621958", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206677455412568070"}], "author_id": "874765483706286080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/x8T3FH3VGm", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6236\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:14:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699042996211712"], "text": "Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/x8T3FH3VGm @teleiguana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206699042996211712", "author_id": "711664698"}, {"created_at": "2019-12-16T22:13:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699009819205632"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699009819205632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "267435818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:13:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698891892146179"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206698891892146179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "816235152"}, {"created_at": "2019-12-16T22:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698879284121603"], "text": "my mum said that since I'm 18 I could not hace any very very bad time.. noooooo don't worry it's not like I spent the last two years of my life with suicida thoughts and that I kept living only because I wanted to see bts at least once.let's belittle my problems(that I still have", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1206698879284121603", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 220, "probability": 0.8308, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "author_id": "914611191502254081"}, {"created_at": "2019-12-16T22:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698835692736512"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206698835692736512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "633358219"}, {"created_at": "2019-12-16T22:13:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698787621621760"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698787621621760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1064287184210063361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698783813361665"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206698783813361665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "23874077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/5vCui6nXno", "expanded_url": "https://twitter.com/carolps__/status/1206686178906427393", "display_url": "twitter.com/carolps__/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:12:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698764263677957"], "text": "Escola \nBrigou: \u274c\nNota vermelha: \u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nFoi pego colando: \u274c https://t.co/5vCui6nXno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698764263677957", "author_id": "3340493109"}, {"created_at": "2019-12-16T22:12:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698721267929093"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698721267929093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "748982386118057984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WGZCdeLmQl", "expanded_url": "https://twitter.com/jm_uzumaki/status/1206690483185049600", "display_url": "twitter.com/jm_uzumaki/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:12:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698685696020481"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/WGZCdeLmQl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206698685696020481", "author_id": "434122265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/hsgOaCn4OO", "expanded_url": "https://twitter.com/mayara_xr/status/1206697049284128768", "display_url": "twitter.com/mayara_xr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:12:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698663138992129"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hsgOaCn4OO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206698663138992129", "author_id": "977147936223256583"}, {"created_at": "2019-12-16T22:12:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698653878018048"], "in_reply_to_user_id": "286805833", "text": "@MElenaPerezJaen \u00bfY si se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206698653878018048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206634857037627392"}], "author_id": "1123641277"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/eGfOwjPBdk", "expanded_url": "https://twitter.com/beavila_eu/status/1206497310710083584", "display_url": "twitter.com/beavila_eu/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698625574883328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nAcho que eu curti bastante https://t.co/eGfOwjPBdk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698625574883328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206497310710083584"}], "author_id": "1144032788611551232"}, {"created_at": "2019-12-16T22:12:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698597221359616"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698597221359616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "890634214223294464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698581622689792"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206698581622689792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "57445426"}, {"created_at": "2019-12-16T22:12:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698566540025862"], "text": "RT @emancipationJ: Nossa to revendo esquadr\u00e3o suicida e misericordia que filme ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698566540025862", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emancipationJ", "id": "46333792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206684618151342080"}], "author_id": "124857913"}, {"created_at": "2019-12-16T22:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698559267069953"], "in_reply_to_user_id": "16742487", "text": "\u00c9 interessante notar que, na \u00e9poca, os filmes dos Trapalh\u00f5es faziam \u00f3tima bilheteria. Estrear contra um Guerra nas Estrelas n\u00e3o parecia t\u00e3o suicida. \n\nAgora, colocar os dois filmes ao mesmo tempo e junto da megaprodu\u00e7\u00e3o de George Lucas n\u00e3o podia dar certo, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698559267069953", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4175, "type": "Other", "normalized_text": "Trapalh\u00f5es"}, {"start": 104, "end": 122, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra nas Estrelas"}, {"start": 223, "end": 234, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "George Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206698252520824833"}], "author_id": "16742487"}, {"created_at": "2019-12-16T22:12:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698521329590273"], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206698521329590273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "463943261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/GHmebpeRUc", "expanded_url": "https://twitter.com/madusedlak/status/1206673525790117890", "display_url": "twitter.com/madusedlak/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698516199956486"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GHmebpeRUc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698516199956486", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206673525790117890"}], "author_id": "941307935875043328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/D2Rxfynpez", "expanded_url": "https://twitter.com/pizzi_larissa/status/1206675821118853121", "display_url": "twitter.com/pizzi_larissa/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698486521094145"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/D2Rxfynpez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206698486521094145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206675821118853121"}], "author_id": "719951367746535425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0Dw0Rqx8Ys", "expanded_url": "https://t.co/0Dw0Rqx8Ys", "display_url": "t.co/0Dw0Rqx8Ys"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698482758758401"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/0Dw0Rqx8Ys", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1206698482758758401", "author_id": "1123658544711073797"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698479294255116"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698479294255116", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3302400394"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698474978336768"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698474978336768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "956960812605890561"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698458398314496"], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206698458398314496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "2893596964"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698452404580354"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698452404580354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1080069571565051904"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698449133096962"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698449133096962", "author_id": "4714460074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:11:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698444951367680"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206698444951367680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "242137418"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698439146459141"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698439146459141", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "211186742"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698434092294144"], "in_reply_to_user_id": "1168651035172364288", "text": "- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698434092294144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206698431995142146"}], "author_id": "1168651035172364288"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698432410378242"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698432410378242", "author_id": "3308397334"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698424848060416"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698424848060416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1107634107415228417"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698411053002752"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698411053002752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "966382498367393792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:11:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698378320580609"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206698378320580609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "1028371774411603969"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698355402969088"], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698355402969088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "179503155"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698354417242112"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698354417242112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "4536912796"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698330711089164"], "text": "RT @Hernando_MR: @Mauriciomulder Mauricio, ning\u00fan pa\u00eds cree que hubo golpe de Estado, como tampoco les creyeron el cuento de la persecuci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206698330711089164", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206679608130768896"}], "author_id": "1125396301540020224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ffPTMPYD1S", "expanded_url": "https://twitter.com/mxxxav00/status/1206696680365740032", "display_url": "twitter.com/mxxxav00/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698199219658752"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ffPTMPYD1S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698199219658752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206696680365740032"}], "author_id": "954493063065489408"}, {"created_at": "2019-12-16T22:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698197709721605"], "text": "RT @Hernando_MR: @Mauriciomulder Mauricio, ning\u00fan pa\u00eds cree que hubo golpe de Estado, como tampoco les creyeron el cuento de la persecuci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206698197709721605", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206679608130768896"}], "author_id": "312769520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:10:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698176847187971"], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206698176847187971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "243438382"}], "includes": {"users": [{"id": "932739500496904192", "location": "L5", "name": "errisseti", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 315, "tweet_count": 17839, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rrenan__"}, {"id": "81419682", "name": "doka, 7;", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}, "verified": false, "username": "npsidoka"}, {"id": "1030655090582020096", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "felipe", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 121, "tweet_count": 11828, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Felipe_Soare5"}, {"id": "994751288608022529", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Lilisantos", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 2470, "tweet_count": 245545, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Liliansantos54"}, {"id": "252168075", "location": "Argentina", "name": "Sandra Pitta", "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}, "verified": false, "username": "spitta1969"}, {"id": "967941467913314304", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "juju cadelinha", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 264, "tweet_count": 51329, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fcksvenus"}, {"id": "1147183072154140674", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 el guionista \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1387, "tweet_count": 68824, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuionistaEl"}, {"id": "2260805736", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Dagny Taggart", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 466, "tweet_count": 36150, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "AgosSil"}, {"id": "1090759863771295745", "name": "m.", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2373, "tweet_count": 60953, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "mariaclxra"}, {"id": "1052795290661470208", "location": "goi\u00e1s ", "name": "morena", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 818, "tweet_count": 24786, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nathaliaol13"}, {"id": "369115885", "location": "Terra dos Altos \ud83c\udf34\ud83c\udf34/Bodense\ud83d\udc10", "name": "\ud83e\uddecadulta em situa\u00e7\u00e3o de barril \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1147, "tweet_count": 283827, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "patgameiro_"}, {"id": "310497473", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 268307, "following_count": 900, "tweet_count": 34572, "listed_count": 2052}, "verified": true, "username": "agenciapublica"}, {"id": "1141529778035539968", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "PA\u00c7OQUITA", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 0, "tweet_count": 99805, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nicksgm007"}, {"id": "769228033299472384", "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "name": "rapmais", "public_metrics": {"followers_count": 671691, "following_count": 1586, "tweet_count": 77304, "listed_count": 226}, "verified": true, "username": "RapMais"}, {"id": "1125504728417341448", "location": "vespacity ", "name": "duda \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 232, "tweet_count": 6538, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dudaajatoba"}, {"id": "792480275259416581", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "idiota", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 352, "tweet_count": 15720, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabihMoraes_"}, {"id": "1065718886992146432", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2b\ud835\udd1e(\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd2c)", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 76, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bernabbm"}, {"id": "1046878136309301248", "name": "Afonso Silva", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 556, "tweet_count": 64486, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AfonsoS76729233"}, {"id": "762402774260875265", "name": "Guilherme Boulos", "public_metrics": {"followers_count": 1912779, "following_count": 1538, "tweet_count": 15643, "listed_count": 2229}, "verified": true, "username": "GuilhermeBoulos"}, {"id": "3349613063", "location": "Argentina", "name": "LAS PRUEBAS EST\u00c1N!", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2859, "tweet_count": 132118, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "cristinaabec67"}, {"id": "923274497167450112", "location": "Guarapari, Brasil", "name": "P7 \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 904, "tweet_count": 76809, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "P7AGA_MC"}, {"id": "302019038", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 434, "tweet_count": 37948, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "manznana"}, {"id": "292956433", "location": "Castell\u00f3 de La Plana", "name": "Guillem L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "Guillemmolamil"}, {"id": "889038695214571521", "location": "she/he \u2022 ela/ele", "name": "iota", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 231, "tweet_count": 14068, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kirishiinya"}, {"id": "1123787683", "location": "CDMX, M\u00e9xico", "name": "OBR", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1252, "tweet_count": 20914, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ingarqbaro"}, {"id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "name": "Irving Gatell", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "verified": false, "username": "IrvingGatell"}, {"id": "189353105", "location": "Meseta patag\u00f3nica", "name": "Teresa Iba\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 199, "tweet_count": 31480, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Terenqn"}, {"id": "329884279", "location": "campo ", "name": "Lis \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 573, "tweet_count": 15321, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lis_carranza"}, {"id": "1142217380170543110", "location": "Brasil", "name": "Portal The L Word Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 15707, "following_count": 137, "tweet_count": 14097, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "tlwbrazil"}, {"id": "56354687", "location": "Brasil", "name": "GusCherubina", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1745, "tweet_count": 127265, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "guscherubina"}, {"id": "1181548213482000384", "location": "\ud83d\udcaa", "name": "2L \u1d9c\u02b3\u1da0 TETRA", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 85, "tweet_count": 34011, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kkkkollem"}, {"id": "3926950875", "location": "Brasil", "name": "Jaguar Arn\u25cfldo Schak\u25cffterick", "public_metrics": {"followers_count": 5796, "following_count": 5720, "tweet_count": 195249, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Schakofterick"}, {"id": "1170117444884713473", "location": "Um Lombra com Depress\u00e3o", "name": "Pedro V\u00edtor", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 66, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pedro_Vitor244"}, {"id": "1074738326605832192", "location": "Metropolis", "name": "Becario del Daily Planet", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 57, "tweet_count": 12520, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "InfoDailyPlanet"}, {"id": "1000984159571988482", "location": "Mexico", "name": "Erika RS", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 258, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RoyzmanErika"}, {"id": "469470359", "location": "quito- ecuador", "name": "patricio andrade", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 581, "tweet_count": 54255, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "patopatula"}, {"id": "298832360", "location": "chiclayo Per\u00fa", "name": "alberto donayre", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 604, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aldogam"}, {"id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true, "username": "Mauriciomulder"}, {"id": "1204444407870689280", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "name": "MARTINS\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 85, "tweet_count": 5007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eliabemartinsss"}, {"id": "1537294650", "location": "rj", "name": "b \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 1605, "tweet_count": 35624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "biasntsffc"}, {"id": "832248773917147136", "name": "mi\u1d9c\u02b3\u1da0 viu JB no rir", "public_metrics": {"followers_count": 8075, "following_count": 1612, "tweet_count": 98100, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bmilnx"}, {"id": "407877082", "location": "La Plana Tropical", "name": "LePau", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2324, "tweet_count": 28038, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "socelpau"}, {"id": "24363548", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Heros de Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 6521, "following_count": 6536, "tweet_count": 509223, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "HerosMoraes"}, {"id": "1573505221", "name": "K. Galvin", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 850, "tweet_count": 53770, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Ekilibrista8"}, {"id": "824746663554187264", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "GEAGA \ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 539, "tweet_count": 26112, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eugeaga"}, {"id": "137794000", "location": " Espa\u00f1a", "name": "Mar MG", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1595, "tweet_count": 76340, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Leocadia1965"}, {"id": "443914809", "name": "Enrique G Carballo", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 925, "tweet_count": 34048, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "engocar"}, {"id": "2908190525", "location": " Bs.As", "name": "La reina horus \u262e", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 893, "tweet_count": 22511, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LaReinaHorus"}, {"id": "2573880701", "location": "Belo Horizonte", "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2c\ud835\udd2a\ud835\udd26", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 917, "tweet_count": 29791, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "naomimartns"}, {"id": "1113528506842005507", "location": "Py", "name": "Poli \ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 5047, "following_count": 4587, "tweet_count": 69930, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PoliDelTweet"}, {"id": "2513606884", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "maineicharlie", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 234, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maineicharlie"}, {"id": "237487076", "name": "Q de Que reinona", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 463, "tweet_count": 9702, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "moe_dlt"}, {"id": "37121065", "location": "Siu Kiu ", "name": "Debb", "public_metrics": {"followers_count": 7515, "following_count": 229, "tweet_count": 32999, "listed_count": 96}, "verified": false, "username": "PinaDuncan"}, {"id": "1141109518157385728", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "Jorgepassiflora", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 3650, "tweet_count": 39510, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jorgepassiflora"}, {"id": "37819014", "name": "Fabiola mdq", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 797, "tweet_count": 517, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Fabi_mdq"}, {"id": "817205065136148480", "location": "Boca Raton, FL", "name": "celo", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 257, "tweet_count": 12994, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "omarcelori"}, {"id": "945105181104005120", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "gigi", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 271, "tweet_count": 15051, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fortesgii"}, {"id": "3592473321", "location": "Fortaleza ", "name": "doubledaredare", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 418, "tweet_count": 15504, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "idioteque_ana"}, {"id": "172164636", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "name": "Kalu", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 999, "tweet_count": 24328, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KarlaColina_"}, {"id": "110266227", "location": "horno city/ccs", "name": "andre :p", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 932, "tweet_count": 85514, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "andreabv7"}, {"id": "1021437519320289280", "location": "s-her. 18. ", "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 3900, "tweet_count": 30730, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "89sgnf"}, {"id": "1010632780022255618", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "bumkeystar"}, {"id": "1191940065347457024", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Giulia", "public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 4016, "tweet_count": 26573, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giulia_qw"}, {"id": "3434957247", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "name": "\uae40\ud0dc\uc900", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 4993, "tweet_count": 15058, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Eduardoecf20"}, {"id": "301398690", "location": "Bastos, Copa, Espada, Oro", "name": "Inari Takeda~ (fils d'Anansi): (((\u5185\u90e8\u9ed2\u8c79)))\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 4997, "tweet_count": 125314, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "Jeonhwanbeop"}, {"id": "869914539265060864", "location": "Barra velha", "name": "Salvatore Rina", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 157, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MatarazzoSalva"}, {"id": "819930726296616960", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "Rogelio", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1731, "tweet_count": 25310, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "WeissAugecero"}, {"id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "EsPapageno"}, {"id": "3180246249", "location": "Berl\u00edn, Alemania", "name": "Constanza Palermo (Conspiranoica \ud83e\udd2a)", "public_metrics": {"followers_count": 11525, "following_count": 985, "tweet_count": 224309, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "constanzapaler1"}, {"id": "257541401", "name": "Paul Romero", "public_metrics": {"followers_count": 24958, "following_count": 502, "tweet_count": 7857, "listed_count": 141}, "verified": false, "username": "mromerorivera"}, {"id": "888018804747497472", "name": "Antonio Cervantes Ar", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Antonio65005829"}, {"id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233182, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "XavierFiestas"}, {"id": "955900450485817344", "location": "Sete Lagoas, Brasil", "name": "alguns me chamam de atena", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 383, "tweet_count": 25244, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlexiaCarol124"}, {"id": "1043935349293154304", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Mario \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f EL FRANCO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 110, "tweet_count": 4940, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarioFr32647344"}, {"id": "3172324479", "location": "Suroeste. Abajo a la izquierda", "name": "Togada Desde La Raya Tejedora y mercenaria.", "public_metrics": {"followers_count": 7277, "following_count": 1774, "tweet_count": 307160, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "recomtogadaraya"}, {"id": "185469328", "location": "Asteroide B 612", "name": "\u3055\u304f\u308a\u305f \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 540, "tweet_count": 82472, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "lunita_0704"}, {"id": "28181574", "name": "Veronica Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 979, "tweet_count": 363430, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "veronicacris"}, {"id": "830924669712740354", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Yunie Ito \ud83e\udd8a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 608, "tweet_count": 26691, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "YunieBatman"}, {"id": "733102148314091521", "location": "Meleiro, Brasil", "name": "arthur", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 416, "tweet_count": 2584, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arthurpcoral"}, {"id": "817470616592850950", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "name": "ddd\u016b\u303d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 288, "tweet_count": 1685, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "eduardobunnn"}, {"id": "59180839", "location": "Brasil", "name": "Ascl\u00ea Junior\u2696\ufe0f \u2605\u5f61\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 4982, "tweet_count": 74424, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "asclejunior"}, {"id": "3044655946", "name": "Zuboshihosuka", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1148, "tweet_count": 7478, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RodrigoGuerraX"}, {"id": "2810665427", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires", "name": "Barbie Niemann \u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc31\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 3697, "tweet_count": 528353, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "BarbieNiemann"}, {"id": "161425305", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Ana Mar\u00eda Ca\u00f1izares S.", "public_metrics": {"followers_count": 114582, "following_count": 1720, "tweet_count": 51849, "listed_count": 444}, "verified": true, "username": "anniecanizares"}, {"id": "1002592645666037762", "location": "she/her 18+", "name": "\ud81a\udd13mari\ud81a\udd13", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 268, "tweet_count": 12162, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marimachadof_"}, {"id": "1127707048655900672", "name": "heitor", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 528, "tweet_count": 31921, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "zukocomics"}, {"id": "1026568867454312451", "location": "Uberaba, Brasil", "name": "gabii", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 1588, "tweet_count": 17176, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabixtill"}, {"id": "1201929732549435394", "name": "a dan\u00e7a do kreu nas 5 velocidades", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 387, "tweet_count": 2436, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "somyeonyst"}, {"id": "298899918", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "alexandrewalmottborges", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 3724, "tweet_count": 5100, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Walmottram"}, {"id": "3302696491", "name": "rosario Alvarado P", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 148, "tweet_count": 707, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ross_Alva30"}, {"id": "904360217110040576", "location": " \u2022 1D \u2022 Harry Styles \u2022 ", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc9a\ud83c\udf52\u2606\u00b3\u2075 \u1d47\u1da6\u1d4d\u1d47\u1d43\u207f\u1d4d \u1da6\u02e2 \u1d43\u02e1\u1da6\u1d5b\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2589, "tweet_count": 47004, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "jiyongbbang"}, {"id": "1081229847014395904", "location": "Anhanguera, Brasil", "name": "Carlos Anhanguera", "public_metrics": {"followers_count": 4483, "following_count": 4909, "tweet_count": 32516, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CarlosAnhangue1"}, {"id": "32961100", "name": "Danilo F\u00e9lix \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udfb8\ud83e\udd1f", "public_metrics": {"followers_count": 14034, "following_count": 12013, "tweet_count": 18632, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "dansfelix"}, {"id": "242512815", "name": "Azulnoche_", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 341, "tweet_count": 4042, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "azulnoche_"}, {"id": "1002097664", "location": "Oaxaca", "name": "Correo de Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 840, "tweet_count": 35602, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "CorreodeOaxaca"}, {"id": "1147409824688279553", "name": "\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 552, "tweet_count": 6730, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_ribeirxx"}, {"id": "1151256029658791941", "location": "Vila Tutti-Frutti ", "name": "Pav\u00ea de Moranguinho \ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 522, "tweet_count": 22320, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Soy_yo_mesmo"}, {"id": "435112878", "location": "Madriz, cerca de Black Mesa", "name": "Gordon Iverman #antifa", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1095, "tweet_count": 160965, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "GordonIverman"}, {"id": "1122735424055672832", "name": "Kinhas", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 612, "tweet_count": 12784, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kinhaasctrm"}, {"id": "2511471067", "location": "Belo Horizonte", "name": "breezy", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 459, "tweet_count": 566, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "axell_silva"}, {"id": "810970692376268800", "location": "Usina", "name": "@prod.pea", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 478, "tweet_count": 15599, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "prodpea"}, {"id": "1121749154928242689", "name": "Lis\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 83, "tweet_count": 27767, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LisRosa665"}, {"id": "721370035", "location": "Anti-Chairos", "name": "Mexico Critico y Conciente \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2530, "tweet_count": 55501, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Silvertzw"}, {"id": "788583261668773890", "location": "027", "name": "Louzada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 400, "tweet_count": 21262, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jplouzada99"}, {"id": "810898080740556801", "location": "no fundo do po\u00e7o e caindo mais", "name": "Afasi\u00e1tica sincera", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 451, "tweet_count": 18558, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "knunes129"}, {"id": "1169794863740665856", "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 153, "tweet_count": 4325, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wndrlyst"}, {"id": "909485844955791360", "name": "\u2022A l e c\u2022 \ud83d\uded0Akiangel enthusiast\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 308, "tweet_count": 15769, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mageofd0om"}, {"id": "1397549611", "location": "Florian\u00f3polis (Santa Catarina)", "name": "flynn rider", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 221, "tweet_count": 18279, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "evvcsp"}, {"id": "2247950275", "name": "gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 546, "tweet_count": 10064, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ggustavovieiraa"}, {"id": "963165875963559936", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "-\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcfc \ud835\udcee\ud835\udcfe -", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 606, "tweet_count": 3745, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alee_j6"}, {"id": "1049478439751827457", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "name": "japa", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 761, "tweet_count": 5798, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Macedo_167"}, {"id": "1028361180107165697", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\u2726\u204e\u00b0.\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86.\u2727\u00b0\u208a", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 298, "tweet_count": 8886, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "killedbyagatha"}, {"id": "2170201868", "name": "emilly \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 52883, "following_count": 793, "tweet_count": 41231, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "kxxtro"}, {"id": "891308617739251712", "location": "Hyogo-ken, Japan", "name": "\u30ab\u30a4\u30b1 \u1a61", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 233, "tweet_count": 8250, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kxyqxx"}, {"id": "2195363104", "location": "ela, dela/ she, her", "name": "thori", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1888, "tweet_count": 79332, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "jjongsauro"}, {"id": "2964243610", "name": "OmarRudezGoir", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 101, "tweet_count": 5533, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ff9ef0d3167649d"}, {"id": "174017304", "location": "Brasil", "name": "Maur\u00edcio Castro", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 556, "tweet_count": 64171, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "ThinkFloyd61"}, {"id": "263368723", "location": "Betanzos", "name": "Dani Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 849, "tweet_count": 33529, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "danisalgado5"}, {"id": "1082828049496842240", "name": "kai 13 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 405, "tweet_count": 8674, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "klnylel"}, {"id": "231366768", "location": "Por ah\u00ed", "name": "Guayabate", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 78, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PRESIPOLLO"}, {"id": "1006340498800472064", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 359, "tweet_count": 12834, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cervejaui"}, {"id": "1101293195059707905", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "grazi", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1441, "tweet_count": 24969, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "grazirosaaa"}, {"id": "1092261712370241536", "location": "Caxa do Carai", "name": "Fazedor de Software", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 357, "tweet_count": 12996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "XxmatheuzoxX"}, {"id": "3226602898", "location": " multifandom ", "name": "mari \u2661 kyungsoo", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1999, "tweet_count": 62836, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ttwistedheartt"}, {"id": "1078685634343129089", "name": "p\u00eadru", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 59, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lvocx"}, {"id": "40423967", "location": "Niteroi - RJ", "name": "branca demais, negra de menos", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265342, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Bruiserzinha"}, {"id": "28108748", "location": "Bahia", "name": "Rafael Velame", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "rafaelvelame"}, {"id": "780915938640134144", "location": "Hell", "name": "\ud835\ude7c \ud835\ude8a \ud835\udea3 \ud835\ude9e \ud835\ude9b", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 656, "tweet_count": 36739, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mths_mazur"}, {"id": "279829604", "location": "Gloria ", "name": "Lord Pretty Rare", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 259, "tweet_count": 38502, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ENOKRARE"}, {"id": "58666895", "location": "Mag\u00e9, Rio de Janeiro", "name": "Vilson Stratos", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 822, "tweet_count": 172964, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "vilsonborgesf"}, {"id": "917890982649188352", "name": "@IngloriousMadafacka\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1294, "tweet_count": 120867, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Apu3st0AlCambio"}, {"id": "3130631160", "location": "Santa Catarina, Brazil", "name": "trento ecl\u00e9tico", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1096, "tweet_count": 127131, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafaeltrnt"}, {"id": "457953802", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Lau R. Dinaria EugeMonica", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 694, "tweet_count": 28184, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Dr_Amatika"}, {"id": "266716848", "location": "Ourense, Spain", "name": "negro", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 937, "tweet_count": 55827, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "elnegroHK"}, {"id": "109023362", "location": "En mi pais", "name": "RR", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 367, "tweet_count": 54796, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "2287ricardo"}, {"id": "72627916", "location": "Miami", "name": "Carla Angola TV", "public_metrics": {"followers_count": 2822730, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}, "verified": true, "username": "carlaangola"}, {"id": "1195863418126979075", "name": "miss movin on", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 63, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "antmancrapbag"}, {"id": "1185004286297677824", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 91, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eu_Cleberr"}, {"id": "1111733813313523712", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4041, "following_count": 1553, "tweet_count": 12758, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Natalia_fr3"}, {"id": "179471208", "location": "Chaco-Argentina", "name": "Sergio O. Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1440, "tweet_count": 43966, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Sergioogz"}, {"id": "1098176706479837184", "location": "Ribeiro de Abreu, Belo Horizon", "name": "Don Manel\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 342, "tweet_count": 82383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manelmoura_"}, {"id": "1188106513891713025", "location": "Juara, Brasil", "name": "Canedo", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 828, "tweet_count": 4449, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ThiCanedo"}, {"id": "751897577453420545", "location": "Recreio, Brasil", "name": "jotape", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 202, "tweet_count": 6567, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joaopedrocso"}, {"id": "906971822364790786", "location": "Brazil", "name": "amigo do sono", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 2450, "tweet_count": 14491, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marridre1"}, {"id": "4514388982", "location": "they/she", "name": "mia", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 303, "tweet_count": 8641, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "xpeachpeach_"}, {"id": "156764899", "name": "ariana", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 469, "tweet_count": 107977, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "silentcrowds_"}, {"id": "1033303333153452032", "location": "Enemigos de Espa\u00f1a", "name": "Siberet", "public_metrics": {"followers_count": 59451, "following_count": 1879, "tweet_count": 124171, "listed_count": 153}, "verified": false, "username": "SiberetSiberet"}, {"id": "733333121148555264", "location": "CU", "name": "st\u0119", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 156, "tweet_count": 13427, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__ynafets"}, {"id": "124874827", "location": "venezuela", "name": "jos\u00e9 f linares a", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 4738, "tweet_count": 11757, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "josefede10"}, {"id": "153857450", "location": "EN TU MENTE..\ud83e\udd23\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "name": "Pit Pad.", "public_metrics": {"followers_count": 10904, "following_count": 10233, "tweet_count": 132481, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "ALFTORO"}, {"id": "4068554013", "location": "quinto dos infernos ", "name": "Be \ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 637, "tweet_count": 49106, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lttg_laris"}, {"id": "895462745851691008", "location": "Pirassununga, Brasil", "name": "Giovannii", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 373, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GiovanniAugsto"}, {"id": "146626199", "name": "Nescau \u00b3\u2075 \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 2091, "tweet_count": 193919, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Cuteyesmiles"}, {"id": "844699340476166145", "location": "Jardim miriambi ", "name": "bn \u225b\u2263", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 850, "tweet_count": 46368, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brenovale2"}, {"id": "3010495825", "name": "Maria Luisa", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 405, "tweet_count": 23062, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "maria_mawicha"}, {"id": "2432366464", "location": "4/8 \ud83e\uddb7", "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 360, "tweet_count": 75959, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "temariyo"}, {"id": "1029857053391708161", "location": "Guarapari, ES", "name": "bergamini", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 450, "tweet_count": 13342, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "renanbergaminii"}, {"id": "2157385435", "location": "Santa Fe", "name": "Antonella \ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 628, "tweet_count": 37577, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AntonellaPlz"}, {"id": "1702995024", "location": "BH", "name": "Greco", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 321, "tweet_count": 13536, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pedrogreco__"}, {"id": "1101230286002708485", "location": "Dubai segue lindo fml", "name": "MtdaMix", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 931, "tweet_count": 16227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OtremOG"}, {"id": "257592986", "location": "Coraz\u00f3n, Puerto Rico", "name": "Tortuga Salvaje", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1572, "tweet_count": 2761, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nerv27"}, {"id": "834524689666080768", "name": "bibs", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 102, "tweet_count": 5101, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_biancaamaral_"}, {"id": "1004180406097281024", "name": "naomi", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 227, "tweet_count": 5137, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "naomitocondria"}, {"id": "1013883240795508736", "location": "b.u", "name": "iguin", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 426, "tweet_count": 11531, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "igorgoncalvessl"}, {"id": "749361036554334208", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "bia \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 408, "tweet_count": 18944, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "beethechaos"}, {"id": "2895173428", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Brayan Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 873, "tweet_count": 103505, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Brayayancito"}, {"id": "113092628", "location": "buenos aires", "name": "jose dragone", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 516, "tweet_count": 91957, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "josedragone"}, {"id": "172976690", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Beto Hanalfa", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "verified": false, "username": "hanalfabeto"}, {"id": "1114951180919222274", "name": "only\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 339, "tweet_count": 2303, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VictorOlmoo"}, {"id": "231442898", "name": "YO SOY RESISTENCIA", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 4874, "tweet_count": 64740, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "masontemplario"}, {"id": "351423757", "name": "spooky amelie \ud83d\udc7b\ud83d\udc80\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 525, "tweet_count": 82663, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ame_gutierrez"}, {"id": "154673977", "name": "\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcf2 \ud83d\udc3f", "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 923, "tweet_count": 35205, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "laardys"}, {"id": "199729317", "location": "PERU", "name": "Vegetta777", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 423, "tweet_count": 12112, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alfredito1968"}, {"id": "3214638743", "location": "Itapoa,Sc", "name": "Tefyzinha", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 2236, "tweet_count": 3974, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "estefanyzx_"}, {"id": "1105145126412865537", "location": "Itapo\u00e1, Brasil", "name": "Lari Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 36, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "larsrib"}, {"id": "816141528473239552", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 668, "tweet_count": 10383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carolwathier"}, {"id": "2391820103", "location": "BURGOS", "name": "conchi camarero", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 931, "tweet_count": 87843, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CamareroConchi"}, {"id": "1113191172070100993", "location": "bar do baesso ", "name": "Anthony", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 220, "tweet_count": 4461, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnthonyBaesso"}, {"id": "122413782", "location": "Cerca de ti...", "name": "Orslins", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 3479, "tweet_count": 71864, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "orslins"}, {"id": "1201546243836710914", "name": "guolverino", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 2, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisAnt88893672"}, {"id": "92022151", "location": "Chile", "name": "Gonzalo Yuseff S", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 3014, "tweet_count": 37539, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "gyuseff"}, {"id": "1080960404770172930", "location": "041 \ud83d\udccd", "name": "$D ;\ud83c\udfc3\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 487, "tweet_count": 24197, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sdzadaaa"}, {"id": "1031686416663814145", "location": "she/her | ISTJ 6w5", "name": "Rosw. \ud83e\udd62", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 86, "tweet_count": 15610, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "damkkj"}, {"id": "3722679185", "name": "Klin Vaes", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 75, "tweet_count": 19429, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "klinsamar"}, {"id": "1164296758328987648", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "VictorBorgesZz", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 390, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VictorBorgesZz1"}, {"id": "1164657966064316416", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 155, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MachadoErika01"}, {"id": "1163948822453719042", "name": "GuizinDoBG", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 498, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuilhermeNasc6"}, {"id": "3364869081", "location": "Formosa, Argentina", "name": "fiore salinas", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 504, "tweet_count": 8820, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fiorella441"}, {"id": "1398352656", "name": "martanemeth", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1286, "tweet_count": 118954, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "martanemeth1"}, {"id": "926243019992588290", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "duda larissa", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 231, "tweet_count": 9499, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dudalarissaa"}, {"id": "2186289407", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "\u5730\u7344\u3067\u751f\u307e\u308c\u305f\u5929\u4f7f", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1383, "tweet_count": 20401, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Benevidessss"}, {"id": "1263425958", "name": "R\u00e1dio Web Atividade", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1084, "tweet_count": 44471, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "radiowebativida"}, {"id": "3388214751", "location": "+5527", "name": "lele", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 134, "tweet_count": 22699, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eulelemoura"}, {"id": "1520721890", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "ellen", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 274, "tweet_count": 57198, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_sellen"}, {"id": "753052188818235393", "location": "Argentina- Tucum\u00e1n", "name": "kei\ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 481, "tweet_count": 12866, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aye_Anselmo"}, {"id": "2751364521", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, ARG", "name": "deiv", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 539, "tweet_count": 21527, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ripdeiv"}, {"id": "1497039799", "location": "031 \u00e9 o CEP", "name": "O Ultimo Bom Malandro \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 919, "tweet_count": 19998, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luiszsaldanha1"}, {"id": "1043555024545239041", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "mesquita\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1154, "tweet_count": 15215, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victormesquit_"}, {"id": "52349819", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Marcellus Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 4046, "following_count": 720, "tweet_count": 62658, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "Marcellus_V"}, {"id": "1028596207021637632", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Acontece", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 206, "tweet_count": 56247, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Reckcast"}, {"id": "3051217973", "location": "Imbituba, Brasil", "name": "j o A o .", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 407, "tweet_count": 37259, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JCiceroBM"}, {"id": "2946729723", "location": "Argentina", "name": "Rossana Gauna \ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf4b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6022, "following_count": 4572, "tweet_count": 477876, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "RclaudiaG"}, {"id": "1140095798622994432", "location": "Feira de Santana, Brasil", "name": "afrodite", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 164, "tweet_count": 10636, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xonmossibibra"}, {"id": "2875176963", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "name": "ViviBulutEfeo\u011fluEA\u24c9\u24bb\u24b8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 1609, "tweet_count": 59847, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pspvivianap"}, {"id": "1127615233831448577", "location": "errejota", "name": "\ud835\udcbe\ud835\udcb9\ud835\udcbe\u2134\ud835\udcc9\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 2439, "tweet_count": 22565, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "robert_castroo_"}, {"id": "258387727", "name": "Jess Rom\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 347, "tweet_count": 45102, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Jeesrh"}, {"id": "3304043448", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Michelle C. Zires", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 301, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ziresmich"}, {"id": "306985274", "location": "LOVE ON TOUR 06/12/22", "name": "aLter idem", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 133, "tweet_count": 187779, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "cabin7pe"}, {"id": "2300078259", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "Giovanna Pomponi", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 3568, "tweet_count": 56624, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PomponiGiovanna"}, {"id": "84337519", "location": "Roma", "name": "Anna Falcone", "public_metrics": {"followers_count": 10613, "following_count": 2244, "tweet_count": 5075, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "annafalc"}, {"id": "1131755739465363456", "name": "Stefferson Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 38, "tweet_count": 209, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SteffersonDuar1"}, {"id": "1126527361158131714", "name": "Baldini\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 344, "tweet_count": 10632, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Baldini1211"}, {"id": "927735976599924737", "location": "Heli\u00f3polis, Brasil", "name": "Luskkkkk", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 230, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lusk_____"}, {"id": "996353709683740673", "location": "Cabana Pai Tomaz, Belo Horizonte", "name": "29/10 FBC EM SALVADOR", "public_metrics": {"followers_count": 170532, "following_count": 25369, "tweet_count": 63638, "listed_count": 52}, "verified": true, "username": "fbctadoido"}, {"id": "962681499710640128", "name": "Horacio Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1353, "tweet_count": 58751, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Horacio95595296"}, {"id": "4462184692", "location": "Brasil", "name": "Lipe\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1119, "tweet_count": 62782, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "filipelima2000"}, {"id": "1016095102266159105", "location": "Brasil", "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 363, "tweet_count": 7436, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "drw_____"}, {"id": "797829613783306240", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 167, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wxv1c"}, {"id": "740339746296201216", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "emiv\u00ea\ud83e\udd76", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1640, "tweet_count": 11596, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mvrs_crf"}, {"id": "564628730", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "vicente van gogh", "public_metrics": {"followers_count": 90865, "following_count": 1114, "tweet_count": 210970, "listed_count": 207}, "verified": false, "username": "umvicente"}, {"id": "920063647069687808", "location": "20 - he/him", "name": "mariel scherer \ud83e\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 5793, "following_count": 4221, "tweet_count": 29950, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "schereeer"}, {"id": "140162490", "location": "Brazil", "name": "Giulia \ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 842, "tweet_count": 69617, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giuliartt"}, {"id": "3012573592", "location": "S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil", "name": "Victor \u269c\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 2113, "tweet_count": 4502, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "vn_reis"}, {"id": "873594591311777796", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "jOTINHA", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 432, "tweet_count": 4422, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jobjr12"}, {"id": "1008160557663490049", "location": "021", "name": "VT", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 542, "tweet_count": 7586, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vtribeiro04"}, {"id": "2242784476", "location": "Texas, USA", "name": "Estu\u2708", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1257, "tweet_count": 25892, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LeleEstuardo"}, {"id": "37239804", "name": "Salvatore De Vincenzo", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1794, "tweet_count": 503195, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "sdevincenzo"}, {"id": "1114623328327733248", "name": "lary", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 695, "tweet_count": 6395, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eulaarr"}, {"id": "1034577860697223169", "location": "23.\u2618\ufe0f", "name": "carol\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 384, "tweet_count": 25976, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "a_bellars"}, {"id": "956960812605890561", "location": "Rocinha", "name": "\u1d48\u1d49\u1d4d\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 111, "tweet_count": 6483, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soudege"}, {"id": "1135289477616807936", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "valeska", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 336, "tweet_count": 16519, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valeskadoming"}, {"id": "720291253", "location": "Ilha Comprida, Brasil", "name": "Carinha que mora logo ali", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 169, "tweet_count": 34244, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "offtrash77"}, {"id": "915206178870845440", "location": "Araruama, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Victor Calheia", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 739, "tweet_count": 7905, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "calheia_joao"}, {"id": "879751600377667585", "location": "Araruama, Brasil", "name": "Juaum \ud83d\ude07\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 278, "tweet_count": 4550, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jva_2704"}, {"id": "1196504849002770433", "name": "Angela Vedele Natale Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 930, "tweet_count": 226102, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "VedeleAngela"}, {"id": "475234937", "location": "provincia di Gardaland (cit.)", "name": "Valeria S.", "public_metrics": {"followers_count": 45075, "following_count": 6814, "tweet_count": 518804, "listed_count": 205}, "verified": false, "username": "valy_s"}, {"id": "1117941909966721027", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "\ud83d\udd06Pantufinha\ud83d\udd25\ud83d\udd01", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1007, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OpsSarah4"}, {"id": "1018176419854200832", "location": "Complexo da mar\u00e9, RJ", "name": "CILON \ud83c\udd91\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1119, "tweet_count": 19155, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cilon_ofc"}, {"id": "730174547555684353", "location": "La Mancha, direcci\u00f3n Murcia", "name": "Sans\u00f3n Carrasco (bachiller)", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 685, "tweet_count": 14216, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarrascoSanson"}, {"id": "630393650", "name": "Nivens McTwisp", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1674, "tweet_count": 33850, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Desmitifikador"}, {"id": "2346811715", "location": "Camargos, Belo Horizonte", "name": "roni\u1d9c\u02b3\u1da0\u2694", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 982, "tweet_count": 67842, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ronivlogss"}, {"id": "915643368193056770", "location": "Lindblum, Guarida de Tantalus", "name": "\ud83d\udd77 Spooky Aschlucard \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 371, "tweet_count": 30306, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AschluDio"}, {"id": "3084727930", "location": "Salmandia (FFII)", "name": "oblivion \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 230, "tweet_count": 72040, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Javikeyblader"}, {"id": "213540648", "location": "Mexico, Nicolas Romero", "name": "Axel Zombye", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 297, "tweet_count": 45532, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Axel_Zombie"}, {"id": "2327870834", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\u3299 Leozin Seu Amor \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 378, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrotherLeoo"}, {"id": "1169077816098471938", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "Lanzarini\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 1184, "tweet_count": 19896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lanzariniGfgd"}, {"id": "737818432629018624", "location": "Santander, Spain", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 391, "tweet_count": 16106, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Victori100501"}, {"id": "20264367", "location": "Bolzano, Trentino-South Tyrol", "name": "Thomas Schael", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 103, "tweet_count": 21140, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "thomasschael"}, {"id": "305236970", "location": "Rome - Italy", "name": "Walter Ricciardi", "public_metrics": {"followers_count": 54922, "following_count": 1050, "tweet_count": 32140, "listed_count": 407}, "verified": true, "username": "WRicciardi"}, {"id": "1180295834799398914", "location": "na ro\u00e7a de santa luzia", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1571, "tweet_count": 38996, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MarcellinLN"}, {"id": "1029894169718923264", "location": "casa do caralho", "name": "$oldado\u02e2\u1d9c\u1da6", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 721, "tweet_count": 75187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "og_soldado"}, {"id": "1016483454945513472", "location": "Stranger Things ", "name": "Maquiav\u00e9lica", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 392, "tweet_count": 70677, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wtfmaria0"}, {"id": "846442163965693952", "location": ",,,,,,,,GSA 4EVER\ud83d\udc9a\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83e\udd66\ud83d\udd4a\ufe0f", "name": "pzpzpzpzpzpzpzpzpz", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 262, "tweet_count": 3293, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fspliff420"}, {"id": "1150682447312498689", "location": "Santa Catarina, Brazil", "name": "Monique", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 152, "tweet_count": 3746, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moni_rsa"}, {"id": "1204542252997103616", "location": "Anchieta, Brasil", "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 16, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VickyPaixo1"}, {"id": "971193094799544321", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 272, "tweet_count": 6485, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bbyhach"}, {"id": "786995436540289024", "name": "Proxylist4you", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 134, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yanismuniz"}, {"id": "164347208", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \u2661 \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 859, "tweet_count": 64011, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "SuseeHP"}, {"id": "1946392772", "name": "Juan bravo", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1130, "tweet_count": 135343, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Juanch73"}, {"id": "536634845", "location": " Sant Esteve de les Roures.CAT", "name": "Anna CDR-DeLesRoures-Orni-Oromi-Lluch", "public_metrics": {"followers_count": 9899, "following_count": 10002, "tweet_count": 2191001, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "anaoromi"}, {"id": "1007285251490664448", "name": "Josep Maria", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 184, "tweet_count": 15313, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BetriuJosep"}, {"id": "867795324022272001", "location": "SP", "name": "Gi Helena", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 113, "tweet_count": 17373, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GiiiSilva7"}, {"id": "3242127274", "name": "\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 788, "tweet_count": 98909, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "lariandone"}, {"id": "876923814600376320", "location": "Balabirinto", "name": "\u00c9 o Luk\u00e3o NTJ (N\u00e3o Tem Jeito)!!", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 272, "tweet_count": 8185, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luskenha_aa"}, {"id": "865737338231676928", "location": "Sete Lagoas, Brasil", "name": "Leal \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 531, "tweet_count": 8386, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LailaLeall"}, {"id": "4611385817", "location": "\u2022  \ud835\udfd2\ud835\udfd2\ud835\udfd2", "name": "L$. \u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 460, "tweet_count": 12522, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lsrrany"}, {"id": "2916614421", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "T.L\ud83d\ude82", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 273, "tweet_count": 3606, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pablo_hbi"}, {"id": "1062415233552146432", "location": "SHINeeisBACK ", "name": "s\u026a\u0274\u1d05\u028f \u1d05\u1d0f \u029c\u1d0f\u029f\u028f \u1d21\u1d00\u1d1b\u1d07\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1300, "tweet_count": 22529, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "SHINdyIs5"}, {"id": "782630747265863680", "location": "Americana, Brasil", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 457, "tweet_count": 10364, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anabbeatriiz"}, {"id": "571409277", "location": "\u2022019\u2022", "name": "\u0262\u0262 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 637, "tweet_count": 29067, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luizggama"}, {"id": "1107796791318269952", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728", "name": "Jyowanna \ud83c\udf3813\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 1086, "tweet_count": 24809, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "GihTea"}, {"id": "462386739", "name": "mari \u2601\ufe0f \u2744 .* \ud83c\udfae .*\u2744 \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 156, "tweet_count": 238658, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tinytinniemari"}, {"id": "28838902", "location": "Brazil, port/eng", "name": "Lipe", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 808, "tweet_count": 98466, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "lipeagain"}, {"id": "4883862940", "location": "Brasil/RS", "name": "Dju \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 2892, "tweet_count": 305804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dju_chan"}, {"id": "1010338732518592513", "location": "Timb\u00f3, Brasil", "name": "ningu\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 868, "tweet_count": 15907, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ruiva_e_gata"}, {"id": "927636551298928640", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "carolis", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 345, "tweet_count": 6547, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carolsouza_0"}, {"id": "789522499625218048", "location": "Asturias", "name": "Martin", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 943, "tweet_count": 43187, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Martinc11243"}, {"id": "896860503762403328", "name": "Meando", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 95, "tweet_count": 6927, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Meando_"}, {"id": "1064482076324491264", "location": "rio", "name": "luz", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 466, "tweet_count": 29681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lalussoares"}, {"id": "946014154732769282", "location": "Princess park", "name": "J\u00falia \u25df\u033d\u25de\u033d\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 427, "tweet_count": 10702, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliacoelhoo_"}, {"id": "920376808004038657", "location": "beag\u00e1 ", "name": "manoezi", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 945, "tweet_count": 16473, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "szRochao"}, {"id": "1071421219960950785", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcf8\ud835\udcfc \u062a\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 691, "tweet_count": 22293, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dudacampss"}, {"id": "297659846", "location": "Disney", "name": "{15M,\ud83d\udd3b,renew}", "public_metrics": {"followers_count": 7285, "following_count": 7833, "tweet_count": 98347, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "unBrocoliR"}, {"id": "3384564059", "location": "Bilbao", "name": "Asociaci\u00f3n Feminista Gafas Moradas", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 1052, "tweet_count": 31336, "listed_count": 99}, "verified": false, "username": "afgafasmoradas"}, {"id": "2935626166", "name": "beverari_M", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 614, "tweet_count": 33658, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Beverari_M"}, {"id": "4862061293", "location": "It\u00e1lia", "name": "Matteo Callegari", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 5000, "tweet_count": 6788, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "Matteo_Calle90"}, {"id": "1119729443847774208", "location": "24/10/2021", "name": "bibia\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 202, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "noiteskkj"}, {"id": "192688721", "location": "Chur, CH", "name": "Giuliano Castigliego", "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 2459, "tweet_count": 70701, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "giulicast"}, {"id": "967421962157985792", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc8f\ud835\udc87\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc91\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 12099, "following_count": 347, "tweet_count": 11613, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "conhalady"}, {"id": "242775467", "location": "Vidreres", "name": "Laia Reginc\u00f3s Mart\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 660, "tweet_count": 6968, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Laiarm8"}, {"id": "366845275", "location": "n sei to perdida", "name": "feijao-bravo", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 3613, "tweet_count": 26760, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anna349luisa"}, {"id": "931974068986892290", "name": "gabs gabs \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 178, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "badpinkiepiie"}, {"id": "966681687479537666", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "yandra", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 114, "tweet_count": 11710, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yandraalves28"}, {"id": "956289781104889856", "location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 259, "tweet_count": 14934, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marcolanjulia"}, {"id": "1004041268979294208", "location": "es", "name": "laisa advogada de atleta \u238a", "public_metrics": {"followers_count": 7028, "following_count": 2306, "tweet_count": 117322, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "laisafin1"}, {"id": "2718261958", "location": "047", "name": "giovanna \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 180, "tweet_count": 14003, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gicastro_souzza"}, {"id": "1204897838502699008", "location": "Cringel\u00e2ndia", "name": "\ud835\ude42 \ud835\ude6a \ud835\ude5e \ud80c\udc02 \ud80c\udc21 \ud80c\udcf5", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 119, "tweet_count": 38647, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Guii_Snow"}, {"id": "1130156193052282880", "location": "061", "name": "\ud835\udc39\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc5c\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 254, "tweet_count": 29192, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "souzaajenny03"}, {"id": "1005469054197469190", "location": "Caju", "name": "BEATS DISPON\u00cdVEIS NA BIO", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 789, "tweet_count": 20423, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nilmaeonomedele"}, {"id": "129639098", "location": "Monterrey, NL", "name": "Carlos Quintanilla", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 542, "tweet_count": 3161, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rayado1972"}, {"id": "761364651644973057", "location": "Teres\u00f3polis RJ", "name": "Asas nos p\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 502, "tweet_count": 10047, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kennderson"}, {"id": "1007793127418220545", "location": "Puta que pariu ", "name": "Becan", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 176, "tweet_count": 2987, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gustaguaitolini"}, {"id": "1073010057057591296", "location": "\u2206\u00a7TR\ud83c\udf0dW\ud83d\udd05RLD\ud83c\udfdc\ufe0f", "name": "Breno '') \u00a3 {#}\u25ab\ufe0f\uff92\uff92", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 492, "tweet_count": 2690, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrenoRabelo11"}, {"id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67562, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Carloslamalope1"}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469024, "following_count": 529, "tweet_count": 201321, "listed_count": 3259}, "verified": true, "username": "canalN_"}, {"id": "1549260656", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Aloize Neto", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 691, "tweet_count": 48397, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AloizeNeto"}, {"id": "1206519494883127297", "location": "Arenas M\u00e1laga", "name": "Somos Dana Leonte", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 304, "tweet_count": 226, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TodosDanaLeonte"}, {"id": "1164846895921082368", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Somos Dana Leonte", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 847, "tweet_count": 732, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TodosDana"}, {"id": "1148764802594082816", "location": "l\u00ednea temporal incorrecta", "name": "No soy m\u00e1s que un rat\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1935, "tweet_count": 15602, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MalvadaRatika"}, {"id": "1191796035812761605", "name": "Minos", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 13, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Chica_DelSotano"}, {"id": "814160481413988361", "location": "Dourados, Brasil", "name": "GANGANG", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 407, "tweet_count": 9116, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "veriazambj"}, {"id": "3291481019", "location": "Errexotx", "name": "O camisa 11\ud83d\udea9\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 389, "tweet_count": 44916, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "drope_021"}, {"id": "1118356274750599168", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "daniella.", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 373, "tweet_count": 6025, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DaniellaCoutin9"}, {"id": "1317850507", "location": "Marques de Souza - RS", "name": "Tuka", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 448, "tweet_count": 87519, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Henrique_Baum"}, {"id": "1080816104417738760", "location": "Logo ali, dobrando a esquerda", "name": "Aprendiz de Hades", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 125, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "phinehasdj"}, {"id": "725085063977787392", "name": "FEIXTA IN IPANEMA", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1632, "tweet_count": 99046, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LaraOliva_"}, {"id": "1003006194548641792", "name": "M de Maria", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 180, "tweet_count": 1323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "deusdara_m"}, {"id": "532958320", "location": "Argentina", "name": "Estela Martinoli", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 86, "tweet_count": 29506, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "estelamartinoli"}, {"id": "3643009762", "location": "infj // 19 // exoplanet", "name": "fabi", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 406, "tweet_count": 9239, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "brnreiner"}, {"id": "1033736130548715522", "location": "shinee & nct", "name": "l\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1588, "tweet_count": 6995, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "trevowang"}, {"id": "877620403732185090", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 968, "tweet_count": 17074, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maah_pellin"}, {"id": "774045422675488769", "name": "\ud835\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 221, "tweet_count": 4305, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mendes_kka"}, {"id": "1147224580857257987", "name": "Brenn\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 36, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "breen_gomezz"}, {"id": "795421156165767168", "name": "Nicol\u00e1s Andreoli", "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "NicooAndreoli"}, {"id": "1456772906", "location": "grey+sloan memorial", "name": "barichello", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 343, "tweet_count": 11321, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "barichellomaria"}, {"id": "927560570479566848", "location": "carolina \u2661", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 2927, "following_count": 2610, "tweet_count": 25286, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gabifrezzarini"}, {"id": "2324897469", "name": "\u1d05\u1d00\u026a\u1d00\u0274\u1d00 \u1d05\u1d07\u0274\u026ass\u1d07 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 167, "tweet_count": 12136, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DenissDaiana"}, {"id": "25695532", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "public_metrics": {"followers_count": 235945, "following_count": 3731, "tweet_count": 680720, "listed_count": 1021}, "verified": true, "username": "e_consulta"}, {"id": "1131758677336231936", "name": "Sulia com s de s\u00f3 penso em BIFFE", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 333, "tweet_count": 17842, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JantosSulia"}, {"id": "1020043656747732994", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "let let", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 152, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "letoq1"}, {"id": "1117460090993483777", "name": "mandis", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 142, "tweet_count": 664, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "shiningbebe_"}, {"id": "144029502", "name": "ivana", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 986, "tweet_count": 49050, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "talyvana"}, {"id": "876207415", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Espinete Oscuro", "public_metrics": {"followers_count": 12072, "following_count": 2977, "tweet_count": 59445, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "Espinete_Oscuro"}, {"id": "1141177542658920448", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "name": "\u212d\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 195, "tweet_count": 3219, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pomniechinski"}, {"id": "4884969579", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1014, "tweet_count": 16939, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "blindsp0"}, {"id": "752630909564776448", "location": "Paso de los Libres, Ctes.", "name": "\u1d00\u0262\u1d1cs\u1d1b\u026a\u0274\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 293, "tweet_count": 4539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AgusFernann_"}, {"id": "899932153903030272", "name": "Male \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 584, "tweet_count": 8650, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaleFeu13"}, {"id": "3050719027", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "dejota_", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 324, "tweet_count": 11418, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "djenzomartins"}, {"id": "2502413572", "location": "CDMX", "name": "Fer Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1160, "tweet_count": 30298, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fer_elfer"}, {"id": "1618591116", "location": "Mendoza, ARG", "name": "Eduardo Christello \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 3782, "tweet_count": 70208, "listed_count": 138}, "verified": false, "username": "EduChristello"}, {"id": "812064202210889728", "location": "Na sua que n\u00e3o \u00e9 ", "name": "@Trouxa_aninha", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 769, "tweet_count": 1528, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Trouxa_Aninha"}, {"id": "1045125733306241025", "location": "Curitiba, Brazil", "name": "\u00e1gathinha", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 410, "tweet_count": 12388, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "htazamp"}, {"id": "1048239029811073024", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "name": "\u30d3\u30af\u30bf\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 406, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VictorSantosdo4"}, {"id": "1114663102946140161", "location": "Voando alto ", "name": "ravil\u00f3 \ud83d\udcd6 Monster", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 617, "tweet_count": 6918, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Limoide_"}, {"id": "3013718641", "location": "Estados Unidos", "name": "Sylvia Nelson", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 651, "tweet_count": 412222, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "nelsy_57"}, {"id": "1152699918257131520", "location": "Cachoeirinha", "name": "Vit\u00f3ria Mineiro", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 134, "tweet_count": 1429, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mineiro_vih"}, {"id": "1101972446264086529", "name": "larinha", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 133, "tweet_count": 1683, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "larinhafern"}, {"id": "826776132259282944", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Shiny Doukai", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 286, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "imdoukai"}, {"id": "1150424086692159489", "location": "Tramanda\u00ed, Brasil", "name": "laurinha", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 539, "tweet_count": 9239, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_laurasantost"}, {"id": "2486466273", "location": "Brasil", "name": "Wolfa \ud83e\uddb4TO VENDENO ARTE\ud83e\uddb4", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1026, "tweet_count": 15876, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "big_deadcat"}, {"id": "993814629515186177", "name": "Replic\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "oreplicario"}, {"id": "1054198929858936833", "location": "bxd", "name": "Ana Alice", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 552, "tweet_count": 14501, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alicxbfr"}, {"id": "838895907391299585", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 340, "tweet_count": 15077, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "biielffc_"}, {"id": "791609755160743936", "location": "Mar de Espanha, Brasil", "name": "florestana", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 253, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jhenifferborus"}, {"id": "1102664598363222016", "location": "\"Errejota\"", "name": "Caslu \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 608, "tweet_count": 7286, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lc021"}, {"id": "931865255050964993", "location": "$C", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 377, "tweet_count": 53939, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maria_lMartins"}, {"id": "1483097563", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "vitu", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 924, "tweet_count": 15042, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yovituu"}, {"id": "1005807445", "location": "Espa\u00f1a", "name": "juan bas angulo", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5247, "tweet_count": 188010, "listed_count": 120}, "verified": false, "username": "juanbasangulo"}, {"id": "762162229", "location": "Alicante, Spain", "name": "Jose Ignacio Munilla", "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}, "verified": false, "username": "ObispoMunilla"}, {"id": "939659826", "location": "Bussum, Nederland", "name": "o louco do pix", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1330, "tweet_count": 19630, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "muriloborges75"}, {"id": "3420371279", "location": "Sunagakure", "name": "tutti frutti", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 327, "tweet_count": 30401, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bonnibel_tutti"}, {"id": "1084605312307552259", "location": "cidade do aeroporto, conhece?", "name": "O Gabriel\u02e2\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1206, "tweet_count": 49386, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BieI_2_0"}, {"id": "94647716", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 666, "tweet_count": 25223, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "carlallleticia"}, {"id": "169773620", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "patricia onega", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 2033, "tweet_count": 83506, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "patricianone"}, {"id": "2434584608", "name": "gatinha baixa renda", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1073, "tweet_count": 7892, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manuraantes"}, {"id": "2710490381", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ket \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 334, "tweet_count": 24503, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lima_ketleen"}, {"id": "3307663101", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bibia \u225b\u2263", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 1658, "tweet_count": 77880, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bfrmodesto"}, {"id": "724423660505829377", "location": "Cachoeiro, ES", "name": "duada\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 272, "tweet_count": 11852, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dudabjb1"}, {"id": "1033203521724866560", "location": "Cachoeiro de Itapemirim", "name": "Emanuelly", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 134, "tweet_count": 10909, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manubjb"}, {"id": "1100449694478675968", "name": "MariaG", "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 960, "tweet_count": 189275, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaG91196097"}, {"id": "934159929367302151", "location": "guarulhos", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 310, "tweet_count": 113824, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anaaxaviwr"}, {"id": "904488030731456514", "name": "meluu", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 296, "tweet_count": 7095, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "meluu_rosales"}, {"id": "783861046536761344", "location": "Sfs/Recife", "name": "maf\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 226, "tweet_count": 13681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaFe_Paster"}, {"id": "992748322229284865", "location": "\u2614", "name": "Gelado(); \u6c34", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 473, "tweet_count": 16320, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_Emanuel3K"}, {"id": "1059974740939624448", "location": "Joinville, Brasil", "name": "MAC", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 276, "tweet_count": 10951, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mac_camaraa"}, {"id": "1178049066858684416", "location": "Imb\u00e9, Brasil", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1049, "tweet_count": 10163, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rcarolrn"}, {"id": "958117842691543041", "location": "Imb\u00e9, Brasil", "name": "july", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 217, "tweet_count": 6602, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JulyVVM"}, {"id": "1187513030852128769", "name": "Y\ud83d\udc64", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 148, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YuMartinz01"}, {"id": "1043703623979597825", "location": "ttc", "name": "jm\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 592, "tweet_count": 35233, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vs__jm"}, {"id": "1158447394238976001", "location": "51", "name": "RV", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 473, "tweet_count": 8127, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_vidalrv"}, {"id": "1195324137574719488", "location": "Sombrio, Brasil", "name": "T\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 841, "tweet_count": 20429, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pedrosoot2"}, {"id": "1018197035495952384", "location": "Jacinto Machado, SC", "name": "Burin \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 610, "tweet_count": 29918, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mariburin2"}, {"id": "1145795557253898240", "location": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil", "name": "antonio marco", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 284, "tweet_count": 4427, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marcomiottou"}, {"id": "925066834679881735", "name": "jesca", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 186, "tweet_count": 4535, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "xxjcat"}, {"id": "763066560336584704", "location": "(she/her, ela/dela)", "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 150, "tweet_count": 23595, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luizaxxg"}, {"id": "821857420918091777", "location": "Pretty Horizon, MG", "name": "CaneHexa FENOMENAL", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 536, "tweet_count": 121077, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luizacanesso4"}, {"id": "1022952099318059010", "location": "hell", "name": "\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc52 || \ud83d\udcd6: akagami no shirayukihime", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1978, "tweet_count": 232682, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lunathegenuine"}, {"id": "829234327", "location": "Coraz\u00f3n de pap\u00e1 ", "name": "G a - La\ud83e\udd8b\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb2\u2764\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1675, "tweet_count": 9030, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nuitt25"}, {"id": "803374727494561792", "location": "Rome, Brussels, Washington ", "name": "Livia Alimena \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 302, "tweet_count": 4084, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "LiviaAlimena"}, {"id": "835189968020647938", "location": "221B Baker Street", "name": "Cynthia \u23c3", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 494, "tweet_count": 20008, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "idixtdown"}, {"id": "807432297775501313", "location": "pronombres masculinos ", "name": "tob\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 161, "tweet_count": 16227, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "xxxcuzxm"}, {"id": "934388565085249536", "location": "MG", "name": "Thauanne Brand\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 375, "tweet_count": 11275, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thaugbg"}, {"id": "125793306", "name": "Alexa C.", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 174, "tweet_count": 1833, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "c_alexandraest"}, {"id": "4318996431", "location": "Brasil", "name": "Aila\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 177, "tweet_count": 11105, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ailabarrossouza"}, {"id": "2169371467", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 1332, "tweet_count": 76988, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "aIIeywaysx"}, {"id": "419697857", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "luan", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 922, "tweet_count": 15181, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "s2lu4n"}, {"id": "2194620853", "location": "Mendoza", "name": "Alicia Tarditi", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 4755, "tweet_count": 66722, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Chaja48"}, {"id": "1191163014482976768", "name": "t", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 58, "tweet_count": 12018, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thxmyrx"}, {"id": "1665783372", "location": "5HINee World", "name": "rapha ):)\ud83d\udc8e\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1048, "tweet_count": 8927, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moonavis_"}, {"id": "883547874176503809", "location": "Serra, Brasil", "name": "TIEPPO", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 130, "tweet_count": 3643, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TieppoJr"}, {"id": "1112743738776932359", "location": "S\u00e3o Berlondres", "name": "Madu", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 142, "tweet_count": 6188, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maduoc_"}, {"id": "810247092933369856", "location": "loonaverse", "name": "nico \ud83e\uddcblast scene", "public_metrics": {"followers_count": 5594, "following_count": 5810, "tweet_count": 50629, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "tinnyksoo"}, {"id": "1155585389782011905", "location": "027", "name": "thamyyy\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 121, "tweet_count": 7496, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thamicaraio"}, {"id": "1159293578109169664", "name": "rus", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 312, "tweet_count": 23918, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gvruspr"}, {"id": "1071435995659276288", "location": "hosp\u00edcio", "name": "~Bru \u26a2 | #SinaisDoOutroLado \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1206, "tweet_count": 15565, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Brunarcisista"}, {"id": "1591659656", "location": "inferno ", "name": "Careca", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 259, "tweet_count": 17118, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mocamotel"}, {"id": "1130562760117497858", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Ariel \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 180, "tweet_count": 10952, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FernandaSilve2"}, {"id": "1090358517234581506", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 397, "tweet_count": 6432, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oliveirgeneroso"}, {"id": "909972933526908928", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "mary \ud83e\udef6", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 737, "tweet_count": 22933, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mary_Ferreira02"}, {"id": "1045723619115114496", "location": "nova igua\u00e7u", "name": "guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1120, "tweet_count": 16418, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_maurelli"}, {"id": "914889101198979072", "location": "04/01/2021 \ud83e\udd40\ud83d\udc94..", "name": "L\ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 2324, "tweet_count": 46568, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "L__Nathielle"}, {"id": "782319128472383489", "location": "190526\ud83d\udda4", "name": "paula", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 208, "tweet_count": 8893, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lovelysmoo"}, {"id": "907974065176158210", "location": "\u2661", "name": "\u0f3a\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcbb\ud835\udcb6\u0f3b", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 151, "tweet_count": 20748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "notr4fa"}, {"id": "179279318", "location": "argentina", "name": "vldrag", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1318, "tweet_count": 154103, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "vldrag"}, {"id": "1101809953", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "ana gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 1751, "tweet_count": 16680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anagaabrielas"}, {"id": "1096934338942459910", "location": "Santa Luzia, Brasil", "name": "B\u044f\u03b1g\u03b1 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1420, "tweet_count": 15978, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mirellybragga"}, {"id": "967456601723625472", "location": "Nova Odessa, Brasil", "name": "\u03b6\u03b1\u03ba\u03bb\u03af\u03bd\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 251, "tweet_count": 9548, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ja_transo"}, {"id": "47983431", "location": "Madrid", "name": "Baron de la birra", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 310, "tweet_count": 14386, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Chateaus"}, {"id": "994043661871697921", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "v\u00edtor", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 397, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luks_vitor"}, {"id": "911609498804011009", "location": "CDMX, M\u00e9xico", "name": "Tony Popinsky", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 4614, "tweet_count": 26461, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "TonyPopinsky"}, {"id": "752286578081431552", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u273a \ud835\udd05\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1136, "tweet_count": 21492, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "driihca"}, {"id": "704057449007996928", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pandem\u00f4nio Esquerdista \ud83e\udde7\u2692\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 116, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pandemiachinesa"}, {"id": "1033488919", "name": "#DRAGHIASSASSINO Z Tiber\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #IoStoConPutin ZZZZZZ", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 686, "tweet_count": 226730, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "tiber_h"}, {"id": "4238908941", "name": "Irma Valdivia", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 550, "tweet_count": 59060, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IrmaValdivia3"}, {"id": "805539326180425729", "location": "ao teu lado", "name": "\ud835\udd76\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 264, "tweet_count": 6387, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ligamor_"}, {"id": "1052660531994222594", "name": "emma", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 342, "tweet_count": 3362, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "makaveliz_"}, {"id": "1094394226954199041", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Tchutchuco", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 107, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luizinhobrg_"}, {"id": "2737824322", "location": "037", "name": "a+", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 599, "tweet_count": 9109, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aliciarauzer"}, {"id": "910125358309085184", "location": "aonde o Gr\u00eamio estiver", "name": "rafa \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 577, "tweet_count": 13657, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RafaMirandals"}, {"id": "2719936295", "name": "Fariaz Bolt, Certo.", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 306, "tweet_count": 8317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fariazbolt"}, {"id": "1066492644723965953", "location": "GVegas", "name": "Digdin", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 513, "tweet_count": 28882, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rodr1go_re1s"}, {"id": "1021781965480120324", "location": " \ud638\ube44 \u2605 \uc0ac\ub098", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 549, "tweet_count": 70155, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "N4MJO9N"}, {"id": "22335500", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 882, "tweet_count": 15526, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "danielcunhadias"}, {"id": "840588226247176192", "location": "Brasil", "name": "Yure", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 76, "tweet_count": 7655, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yurez777"}, {"id": "852671229219803137", "location": "Natal, Brasil", "name": "giih CONVERSOU COM O LIAM", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 388, "tweet_count": 15402, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vwidgiih"}, {"id": "823679441935224832", "location": "Indaiatuba, Brasil", "name": "nicole", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 214, "tweet_count": 5808, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nicoleoliveirax"}, {"id": "1156218355596050433", "location": "onde a tristeza n\u00e3o tem vez", "name": "Lucifer, son of the morning", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 895, "tweet_count": 17644, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bc_charless"}, {"id": "138390115", "location": "Bosque desencantado ", "name": "Pat\u00e1n III", "public_metrics": {"followers_count": 10320, "following_count": 5816, "tweet_count": 145488, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "Lestat1414"}, {"id": "1351670095", "location": "heartstopper lov bot \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "bae \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 1296, "tweet_count": 150679, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "dprbbam"}, {"id": "4843991818", "name": "Laisluck", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 68, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lais_luck"}, {"id": "909013334451802112", "location": "San Crist\u00f3bal Alto Paran\u00e1, Py.", "name": "Heriberto Araujo Arevalos", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 4997, "tweet_count": 21119, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HeribertoArau11"}, {"id": "1185382685117681666", "name": "\u0645\u0643\u062a\u0648\u0628", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 509, "tweet_count": 47271, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lejtcia"}, {"id": "961590386262233089", "name": "Allan\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 299, "tweet_count": 48720, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Leticiacriss_"}, {"id": "448952753", "name": "nieves", "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 5002, "tweet_count": 237532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "niaraalis"}, {"id": "1088069783709536256", "name": "\u2022 \u03b5v\u03b5\u2113\u2113\u10e7\u0e53 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 148, "tweet_count": 2998, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xnylleve_laz"}, {"id": "4311913041", "location": "Campo Grande", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 438, "tweet_count": 23977, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "s4rdinha"}, {"id": "1447136316", "name": "carlota", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 887, "tweet_count": 40770, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Carlotagf_"}, {"id": "921547942623838208", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1567, "tweet_count": 21419, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Guiduarteeee1"}, {"id": "198752005", "name": "Farmac\u00eautica do PS", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 484, "tweet_count": 41867, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_PatyCastilho"}, {"id": "2828626997", "location": "Argentina", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1430, "tweet_count": 37776, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "salotticarlosok"}, {"id": "706109159708729344", "name": "Pertex \ud83d\udc50", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4890, "tweet_count": 317561, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ivannoarg"}, {"id": "1123683022996418561", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc89\ud835\udc95 \ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 326, "tweet_count": 927, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "biibsart"}, {"id": "1060700338234290176", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1645, "tweet_count": 42549, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juli4fodase"}, {"id": "869170236456652802", "location": "Oli, \ud835\udc26\ud835\udc32 \ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1f\ud835\udc1e \ud835\udc29\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1e", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 76, "tweet_count": 13515, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "aheartofsea"}, {"id": "889803036620673024", "name": "Eva Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2910, "tweet_count": 137816, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "evamenliz"}, {"id": "973739213253464069", "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "name": "Dummer", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 819, "tweet_count": 11958, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "millynD_18"}, {"id": "915699588434137090", "name": "c", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 127, "tweet_count": 21300, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camila_2L"}, {"id": "2981380407", "location": "RJ", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 1640, "tweet_count": 48078, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cindy_2l"}, {"id": "176633981", "name": "sara acevedo vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 75, "tweet_count": 498, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "saraav3007"}, {"id": "3064572107", "location": "034", "name": "\ud835\ude74\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8c", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 418, "tweet_count": 5498, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "uaieric"}, {"id": "421149279", "location": "Nice, France", "name": "Gianluigi Lopardo", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 427, "tweet_count": 916, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "gl_lopardo"}, {"id": "1104149190903545857", "name": "ona\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 193, "tweet_count": 6885, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_onaarce"}, {"id": "1178770259274354698", "name": "Adela Solamente", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 5002, "tweet_count": 187653, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "AdelaSolamente"}, {"id": "985678365964333057", "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 427, "tweet_count": 19694, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hellwnsn"}, {"id": "966749353447755777", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 392, "tweet_count": 7547, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariDoSantoss"}, {"id": "1185261262139265024", "name": "GabriellSilva", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 177, "tweet_count": 4644, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabriel84976805"}, {"id": "851578922902982656", "location": " ", "name": "heloisa(e)", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 623, "tweet_count": 12001, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "goldenclique"}, {"id": "1542108283", "name": "Guillote2023 Siempre Halc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4485, "following_count": 4989, "tweet_count": 144425, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guillote2023"}, {"id": "798213154178265088", "name": "phany.\ud83c\udf8c", "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 2073, "tweet_count": 22979, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tefhhyx"}, {"id": "162109088", "name": "Ignacio N", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 165, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IgnacioNCabrera"}, {"id": "2540379553", "name": "Kia", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 602, "tweet_count": 9877, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "KiaraaPino"}, {"id": "1105349852", "location": "Misiones / Buenos Aires ", "name": "Palcy", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 322, "tweet_count": 5265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SantiPalcy"}, {"id": "2535038579", "location": "Ezeiza", "name": "\ud83c\udf19\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 585, "tweet_count": 28707, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Anahigisellee"}, {"id": "1069222748835192832", "location": "GuaraParis", "name": "Fael \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 515, "tweet_count": 4854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafaelconde07"}, {"id": "722087357613219840", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "\ud835\udf60\ud835\udde0\ud835\udf60\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udf60", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 322, "tweet_count": 4742, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amandabraga___"}, {"id": "3230806570", "location": "Sacramento, Sao Gon\u00e7alo ", "name": "HG \ud83e\udd34\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 2216, "tweet_count": 63774, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hgo00_"}, {"id": "314961130", "location": "Fonseca, Niter\u00f3i", "name": "insta: arthur766", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 1143, "tweet_count": 35103, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "arthur1036"}, {"id": "145001496", "location": "Argentina", "name": "Fernanda Diaz.", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1721, "tweet_count": 71708, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mfdiaz8222"}, {"id": "3046841009", "location": "Icara\u00ed, Niter\u00f3i", "name": "zanuto", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 1547, "tweet_count": 34633, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zanutojv"}, {"id": "1066869836", "name": "Vitor Hugo Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 236, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VitorHugo_Vito"}, {"id": "1119423830139781120", "location": "Hollywood, FL", "name": "\ua7fcAi\u1d0e", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 138, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "notmakesense_"}, {"id": "830130587914608640", "location": "Santa M\u00f3nica, CA.", "name": "Oliver Harmond.", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 191, "tweet_count": 21493, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "stubborndealer"}, {"id": "2187224160", "location": "\u1d52\u1d4f\u1d58\u1d50\u1d58\u02b3\u1d43  \u05b4\u05b6\u05b8  \u1d48\u02b3\u1d43\u1d4f\u1d49\u1db0", "name": "\ud835\ude22\ud835\ude28\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude22 \ud81a\udde7\u02d2 \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 5046, "following_count": 2930, "tweet_count": 69983, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "sukunaway"}, {"id": "2999735842", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ale Mascioli", "public_metrics": {"followers_count": 6366, "following_count": 5417, "tweet_count": 98348, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AleMascioli"}, {"id": "131988492", "location": " Venezuela", "name": "Tranquilidad", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 712, "tweet_count": 122010, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guariliss"}, {"id": "381860152", "name": "Eric Xchel", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 87, "tweet_count": 3812, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EricXchel"}, {"id": "102797306", "location": "Venezuela, ahora en Ecuador.", "name": "Camilo Garc\u00eda Robles", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 4997, "tweet_count": 105995, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "paisano007"}, {"id": "2924177536", "location": "Araraquara ", "name": "O meu nome n\u00e3o \u00e9 (31) Dias pra copa", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 393, "tweet_count": 20889, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ViniciusDias016"}, {"id": "156891379", "location": "Roma", "name": "Gerardo D'Amico", "public_metrics": {"followers_count": 8193, "following_count": 1717, "tweet_count": 26511, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "GerardoDAmico"}, {"id": "1119470967334551552", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "7.", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 2121, "tweet_count": 9389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tustjap"}, {"id": "1039295553153196033", "location": "Argentina", "name": "Nahir\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 845, "tweet_count": 6499, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WarnesNahir1"}, {"id": "2930804717", "name": "Jonathan Salas", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1513, "tweet_count": 7140, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jonasaalas"}, {"id": "4905247226", "location": "Jap\u00e3o ", "name": "\u30b7\u30ca\u30e2\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 46, "tweet_count": 8695, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "poiyaaa"}, {"id": "890414645873389568", "location": "Mixcoac, Benito Ju\u00e1rez", "name": "Project ECHO-UP", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 25, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ProjectECHO_UP"}, {"id": "1132052933976186880", "location": "my mind palace.", "name": "\ud835\ude7b \ud835\ude8a \ud835\ude92 \ud835\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 219, "tweet_count": 1231, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "my_name_is_lais"}, {"id": "868949510", "name": "VOTO LGBT+", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 957, "tweet_count": 25510, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "VotoLGBTQ"}, {"id": "860616643", "location": "Global", "name": "Homosensual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 191145, "following_count": 3597, "tweet_count": 64040, "listed_count": 459}, "verified": true, "username": "SoyHomosensual"}, {"id": "446409492", "name": "emily flores ramos", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 577, "tweet_count": 28392, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Flores67Emily"}, {"id": "1055569247806672896", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 368, "tweet_count": 22564, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rafa_limaac"}, {"id": "463439400", "name": "\ud83d\udc09\ud83c\udf00\u270c \ud83d\udc09\ud83c\udfbc\u2668\ufe0f\ud83d\uddfc\ud83c\udf74@ 1", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 2328, "tweet_count": 65424, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "alrame20alrame"}, {"id": "1129637317667434496", "name": "13 at\u00e9 na data de nascimento \ud83e\udd0c", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 180, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DHenrquee"}, {"id": "1199467547982217217", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 732, "tweet_count": 7169, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pochita777"}, {"id": "153556802", "location": "Venezuela", "name": "kamatasi\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 307, "tweet_count": 16904, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "karelytamayo"}, {"id": "700012184689049600", "name": "Eva Dur\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 6710, "following_count": 6118, "tweet_count": 338499, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EvaDuranRamos"}, {"id": "301047033", "name": "Juan Carlos Corvera", "public_metrics": {"followers_count": 11333, "following_count": 4027, "tweet_count": 7823, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "jccorvera"}, {"id": "756699635398344707", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "tati", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 528, "tweet_count": 3892, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TOlioze"}, {"id": "1112469019448225792", "location": "Juiz de Fora", "name": "div\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 448, "tweet_count": 3985, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "iaguufams"}, {"id": "1069665922170937348", "location": "JF", "name": "dessinha TETRA \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 414, "tweet_count": 17858, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "a_pedretticf"}, {"id": "1161420428998520837", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 1930, "tweet_count": 30510, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jugomeszz"}, {"id": "3407254187", "location": "Arapacity", "name": "Michael", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 572, "tweet_count": 10002, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Michael_PQP"}, {"id": "373527198", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "Lucas Mota", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 899, "tweet_count": 1448, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Atomluz"}, {"id": "874765483706286080", "name": "#LulaSIM\ud83d\udea9\u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3848, "following_count": 4984, "tweet_count": 7669, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "prefiroacredit"}, {"id": "4106068103", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Arthur do Val - Mamaefalei", "public_metrics": {"followers_count": 577295, "following_count": 367, "tweet_count": 7760, "listed_count": 802}, "verified": true, "username": "arthurmoledoval"}, {"id": "711664698", "name": "Omar Barnique", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 91, "tweet_count": 7699, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OmarBarnique"}, {"id": "267435818", "location": "hashlover", "name": "Ou\u00e7a O PIOR J\u00c1 PASSOU no Spotify", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 942, "tweet_count": 25284, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "710simi"}, {"id": "816235152", "location": "Peronia", "name": "Intenso de Cojones", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1689, "tweet_count": 85973, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "MaquiaveloNico_"}, {"id": "914611191502254081", "name": "\uc548\uc81c\ub77c\ud83d\udc7e \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1426, "tweet_count": 97596, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "btswithlov"}, {"id": "633358219", "location": "National District", "name": "Miguelina Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1903, "tweet_count": 9155, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "RiveraMiguelina"}, {"id": "1064287184210063361", "location": "c\u00e9u/inferno ", "name": "Doka", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 151, "tweet_count": 11074, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camdoka_"}, {"id": "23874077", "location": "Third rock from the sun", "name": "0 descensos", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 782, "tweet_count": 36247, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "ansorenaFafi"}, {"id": "3340493109", "name": "De boinha |-/", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 456, "tweet_count": 10877, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Bely_araujo1"}, {"id": "748982386118057984", "name": "vini", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 493, "tweet_count": 6002, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "voltolinnii"}, {"id": "434122265", "location": "739 / LISBOA \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "name": "where is dypt \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 347, "tweet_count": 58292, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alvxsndre"}, {"id": "977147936223256583", "name": "ninha\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 284, "tweet_count": 32983, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ClaraCaetano4"}, {"id": "1123641277", "name": "Aurelio V", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1410, "tweet_count": 15378, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "vievalroja"}, {"id": "286805833", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Ma Elena P\u00e9rez-Ja\u00e9n Zerme\u00f1o\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 140585, "following_count": 3019, "tweet_count": 61255, "listed_count": 362}, "verified": false, "username": "MElenaPerezJaen"}, {"id": "1144032788611551232", "name": "\u30af\u30de", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 284, "tweet_count": 20140, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "berNatheking"}, {"id": "853606727735967744", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 190, "tweet_count": 14630, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "beavila_eu"}, {"id": "890634214223294464", "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3", "name": "Jota", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 348, "tweet_count": 11189, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_dacoxta"}, {"id": "57445426", "location": "MdP Argentina", "name": "Alberto Zubillaga", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 334, "tweet_count": 6437, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Zubill"}, {"id": "124857913", "location": "-22.902778, -43.207778", "name": "dalo", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 378, "tweet_count": 11119, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "daloedalo"}, {"id": "46333792", "name": "Chuu do Lunda", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 488, "tweet_count": 48707, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "emancipationJ"}, {"id": "16742487", "location": "Canoas, Brasil", "name": "Rodrigo de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 624, "tweet_count": 27588, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "RodrigoMcFly"}, {"id": "463943261", "location": "Venezuela", "name": "Miguel Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 129, "tweet_count": 148549, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "miguelarturo131"}, {"id": "941307935875043328", "location": "Balne\u00e1rio Barra do Sul, Brasil", "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 484, "tweet_count": 11155, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luizadcruz"}, {"id": "946932810421501953", "location": "Brasil", "name": "maduds", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 669, "tweet_count": 26283, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "madusedlak"}, {"id": "719951367746535425", "location": "Itatiba, Brasil", "name": "Du", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 487, "tweet_count": 12005, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dudahfonseca14"}, {"id": "1050590960529203201", "location": "Na merda ", "name": "Satan\u00e1s de Calcinha 13\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 527, "tweet_count": 21334, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pizzi_larissa"}, {"id": "1123658544711073797", "location": "Patos de Minas, Brasil", "name": "lorena :)", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 588, "tweet_count": 16009, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cambraia_lorena"}, {"id": "3302400394", "location": "Lavras, Brasil", "name": ".v", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 347, "tweet_count": 19597, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ViniVnus"}, {"id": "2893596964", "name": "DLMP", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 333, "tweet_count": 24410, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DLMP77"}, {"id": "1080069571565051904", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "bt.\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 257, "tweet_count": 11241, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "btbrito1"}, {"id": "4714460074", "location": "Richmond, VA", "name": "sasa", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 442, "tweet_count": 4970, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sasalvess"}, {"id": "242137418", "location": "Argentina", "name": "Silvina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 991, "tweet_count": 93116, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "silvi412"}, {"id": "211186742", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gabriel Souza \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 392, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bieulxx"}, {"id": "1168651035172364288", "location": "luyz ", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 3484, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "canyonnmoom"}, {"id": "3308397334", "name": "Dantiziu #Livistomentality", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 266, "tweet_count": 17744, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gorbachevmt"}, {"id": "1107634107415228417", "location": "candeias", "name": "ObiWan Kanabis", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 809, "tweet_count": 27065, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lucinho0"}, {"id": "966382498367393792", "location": "conex\u00e3o 041-013", "name": "caio bridges", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 815, "tweet_count": 16726, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CaioUZ"}, {"id": "1028371774411603969", "name": "@Marce\ud83d\ude1a\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3858, "following_count": 4169, "tweet_count": 56475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mar31134037"}, {"id": "179503155", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 566, "tweet_count": 76440, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "giiihrs"}, {"id": "4536912796", "name": "Kasluw", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 399, "tweet_count": 8220, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kasluww"}, {"id": "1125396301540020224", "name": "alfaromeo21@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 1173, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alfaromeo21gma1"}, {"id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Hernando_MR"}, {"id": "954493063065489408", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 841, "tweet_count": 16397, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "xbpvsy"}, {"id": "734157807528906752", "location": "019 ", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 640, "tweet_count": 21222, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mxxxav00"}, {"id": "312769520", "name": "Chispita Recargada", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nuevachispita"}, {"id": "243438382", "location": "Ciudad de Buenos Aires, ARG", "name": "Batuque \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 4616, "tweet_count": 142807, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jualebo"}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "lang": "pt", "id": "1206672854189846529", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "author_id": "81419682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206633534204661765"], "text": "En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 241, "like_count": 2604, "quote_count": 53}, "lang": "es", "id": "1206633534204661765", "author_id": "252168075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SRCLw1GTeV", "expanded_url": "https://twitter.com/Natalia_fr3/status/1206665996083376135", "display_url": "twitter.com/Natalia_fr3/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:05:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206666675489251328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/SRCLw1GTeV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206666675489251328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665996083376135"}], "author_id": "1052795290661470208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DVCTzCElYE", "expanded_url": "https://agen.pub/delmonte", "display_url": "agen.pub/delmonte", "status": 200, "unwound_url": "https://apublica.org/2018/12/multinacional-e-condenada-por-morte-de-trabalhador-por-agrotoxicos-em-fazenda-de-abacaxis/"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 276, "tag": "arquivo"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Matos da Silva"}, {"start": 70, "end": 70, "probability": 0.4039, "type": "Organization", "normalized_text": "-"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710598160936960"], "text": "Vi\u00fava de Vanderlei Matos da Silva ganhou processo contra empresa norte-americana l\u00edder mundial na venda de abacaxis, mas at\u00e9 hoje n\u00e3o recebeu indeniza\u00e7\u00e3o. \u00c9 a primeira vez que se prova a liga\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xico \u00e0 doen\u00e7a que matou um trabalhador. https://t.co/DVCTzCElYE #arquivo", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206710598160936960", "author_id": "310497473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MqHhVxbBcg", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-mc-mineiro-se-suicida-em-live-no-instagram/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-mc-mine\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/6vOMl9B3LP", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1206641799898513409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vOMl9B3LP", "media_key": "3_1206641797763620871"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.6289, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-16T18:26:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206641799898513409"], "text": "Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqHhVxbBcg https://t.co/6vOMl9B3LP", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 7, "like_count": 754, "quote_count": 25}, "lang": "pt", "id": "1206641799898513409", "author_id": "769228033299472384"}, {"created_at": "2019-12-16T15:56:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206604010226094089"], "text": "Bolsonaro passar\u00e1.\nWeintraub passar\u00e1.\nE Paulo Freire vai permanecer. \n\nIsso diz o tamanho de cada um na Hist\u00f3ria...", "public_metrics": {"retweet_count": 3706, "reply_count": 2642, "like_count": 26724, "quote_count": 270}, "lang": "pt", "id": "1206604010226094089", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "Weintraub"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}]}, "author_id": "762402774260875265"}, {"created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1206702626529775616", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "author_id": "292956433"}, {"created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "lang": "es", "id": "1206338704949702657", "author_id": "304958799"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/N1YlEN35hV", "expanded_url": "https://twitter.com/fullcirclecine/status/1206701314064945152", "display_url": "twitter.com/fullcirclecine\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8309, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.9433, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701720333668352"], "text": "Si David Ayer vuelve a escribir y dirigir una pel\u00edcula para Warner Bros. igual Zack Snyder tiene posibilidades con la major para alg\u00fan nuevo proyecto previsiblemente no relacionado con DC. https://t.co/N1YlEN35hV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206701720333668352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206701314064945152"}], "author_id": "1074738326605832192"}, {"created_at": "2019-12-16T20:50:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206677892735930369"], "text": "Troles del gobierno meten el cuento de que no existe ni el chavismo, ni el comunismo ni el SL. Que no hay amenaza de toma del poder en el Per\u00fa y que vivimos en democracia. No son ingenuos, lo que pasa es que COBRAN por escribir idioteces. Y por eso son an\u00f3nimos. \u00a1NO PASARAN!", "public_metrics": {"retweet_count": 818, "reply_count": 1158, "like_count": 2165, "quote_count": 83}, "lang": "es", "id": "1206677892735930369", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.6162, "type": "Organization", "normalized_text": "SL"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "235139317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PcgIuwPO1z", "expanded_url": "https://t.co/PcgIuwPO1z", "display_url": "t.co/PcgIuwPO1z"}]}, "created_at": "2019-12-16T19:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206661928887767040"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PcgIuwPO1z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1206661928887767040", "author_id": "832248773917147136"}, {"created_at": "2019-12-16T21:27:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206687272579534849"], "text": "Como pensar\u00e1 Arrimadas recuperar su Partido si sigue la misma Hoja de Ruta del Suicida Rivera??", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206687272579534849", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5063, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.3521, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida Rivera"}]}, "author_id": "443914809"}, {"created_at": "2019-12-16T23:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710903498039297"], "in_reply_to_user_id": "1113528506842005507", "text": "@LaPoliDelTweet Mujer mata a 2 hijos y se suicida:\n- Pobre mujer, estaba deprimida \nHombre habla fuerte a su se\u00f1ora:\n- MONSTRUO! PELIGRO PARA LA.\u00d1 SOCIEDAD!! MARCHE PRESO!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206710903498039297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206373087484231681"}], "author_id": "2513606884"}, {"created_at": "2019-12-16T23:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710692994330629"], "text": "Solo me quiero imponer el enorme y constante ejercicio de no normalizar lo que me hace mal. \n\nHay un movimiento suicida y silencioso que pendula sobre lo no resuelto: normalizar lo que da\u00f1a.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206710692994330629", "author_id": "37121065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/WohYOjY7i1", "expanded_url": "https://twitter.com/ViYbrahim/status/1206674618607636481", "display_url": "twitter.com/ViYbrahim/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:54:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206679037583724544"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/WohYOjY7i1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206679037583724544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206674618607636481"}], "author_id": "945105181104005120"}, {"created_at": "2019-12-16T23:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206710992379494401"], "in_reply_to_user_id": "172164636", "text": "@KarlaColina_ No te conozco hasta que te tomes una birra conmigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206710992379494401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KarlaColina_", "id": "172164636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206704596745359365"}], "author_id": "110266227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "lang": "pt", "id": "1206627268723970053", "author_id": "1010632780022255618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708342078488576"], "text": "\u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206708342078488576", "author_id": "1092126705114849281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/iuypt93PBp", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1206665800624541697", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "narcosubmarino"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:14:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206668882439737347"], "text": "Una misi\u00f3n suicida por 100 mil d\u00f3lares. Dos ecuatorianos fueron parte de la tripulaci\u00f3n del narcosubmarino. https://t.co/iuypt93PBp", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206668882439737347", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665800624541697"}], "author_id": "257541401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/UvQv5MpQP6", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1206397841889021952", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T03:05:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206410079265792000"], "text": "Cuando salga alguna viuda del suicida cobarde a hablar de la inseguridad, recu\u00e9rdenle que el miserable liber\u00f3 a m\u00e1s de 3 mil delincuentes por dinero. https://t.co/UvQv5MpQP6", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1206410079265792000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206397841889021952"}], "author_id": "3171735557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/TLdQfoiK3v", "expanded_url": "https://twitter.com/recomtogadaraya/status/1206574656028913665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TLdQfoiK3v", "media_key": "3_1206574650353946624"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206574656028913665"], "text": "Yo he probado esto y sigo viva. https://t.co/TLdQfoiK3v", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 45, "like_count": 129, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1206574656028913665", "author_id": "3172324479"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/YFTWpkaKWM", "expanded_url": "https://twitter.com/YunieBatman/status/1206709901692690432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YFTWpkaKWM", "media_key": "16_1206709891810902017"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Neil"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "Renee"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:57:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206709901692690432"], "in_reply_to_user_id": "830924669712740354", "text": "Todo mundo surpreso com o Andrew e Neil juntos, e a Renee e o Kevin tipo: https://t.co/YFTWpkaKWM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206709901692690432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206709214619545606"}], "author_id": "830924669712740354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ExDfldaKfM", "expanded_url": "https://twitter.com/isadoradalpont/status/1206631424838770688", "display_url": "twitter.com/isadoradalpont\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206633605482594307"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ExDfldaKfM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1206633605482594307", "author_id": "817470616592850950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ANhlFNqNvV", "expanded_url": "https://twitter.com/thaycaass/status/1206580536740851712", "display_url": "twitter.com/thaycaass/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206585888106582024"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ANhlFNqNvV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206585888106582024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206580536740851712"}], "author_id": "1026568867454312451"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/RqquOpDZGB", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPoliDelTweet/status/1206373087484231681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RqquOpDZGB", "media_key": "3_1206373080383266816"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 231, "tag": "Vaqueria"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 230, "probability": 0.4368, "type": "Other", "normalized_text": "Vaqueria"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206373087484231681"], "text": "Un caso AISLADO m\u00e1s de una mujer asesina.\nMata a sus dos hijos y luego se autoelimina.\n\n\"Ay no, no la critiques, no sabes por lo que estaba pasando, m\u00e1s empat\u00eda por favor machirulo.\"\n\nLA VIOLENCIA NO TIENE G\u00c9NERO SE\u00d1ORES. #Vaqueria https://t.co/RqquOpDZGB", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 224, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1206373087484231681", "author_id": "1113528506842005507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0Ky5TxbW5Z", "expanded_url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/cesar-grafietti/como-as-financas-explicam-queda-do-cruzeiro-e-ascensao-do-red-bull-braga/", "display_url": "infomoney.com.br/colunistas/ces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/cesar-grafietti/como-as-financas-explicam-queda-do-cruzeiro-e-ascensao-do-red-bull-braga/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9034, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.4379, "type": "Organization", "normalized_text": "TN"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Manoel"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206579075478933504"], "text": "Alguns sal\u00e1rios no Cruzeiro 2019:\n\nTN = 720\nF\u00e1bio = 700\nDed\u00e9 = 700\nFred = 840\nEdilson = 500\nManoel = 450\n\nMas teve um monte de tricolor pedindo esse modelo suicida de gest\u00e3o no Flu.\n\nEssa mat\u00e9ria \u00e9 mto boa. Nada acontece por acaso.\n\nhttps://t.co/0Ky5TxbW5Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206579075478933504", "author_id": "32961100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/QyrnejXxiY", "expanded_url": "https://twitter.com/L_daniel02/status/1206593169498005504", "display_url": "twitter.com/L_daniel02/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T15:58:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206604486267015179"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/QyrnejXxiY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1206604486267015179", "author_id": "824746663554187264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/2XAvSThKsa", "expanded_url": "https://twitter.com/Beat_RizFlores/status/1206640070377246720", "display_url": "twitter.com/Beat_RizFlores\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T18:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206645815143481347"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/2XAvSThKsa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206645815143481347", "author_id": "2247950275"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/sU7b8h7zKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/thaycaass/status/1206580536740851712", "display_url": "twitter.com/thaycaass/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:30:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206582281453932544"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: ?\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 \n \nKKKKKKKKKKKKK UM LINDO EXEMPLO https://t.co/sU7b8h7zKZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 31}, "lang": "pt", "id": "1206582281453932544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206580536740851712"}], "author_id": "2170201868"}, {"created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "lang": "pt", "id": "1205825536607559680", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "28108748"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"], "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}, "lang": "es", "id": "1206665681472835584", "author_id": "72627916"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/UclcxjI1XA", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolBella__/status/1206635648905555970", "display_url": "twitter.com/CarolBella__/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206665996083376135"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/UclcxjI1XA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1206665996083376135", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206635648905555970"}], "author_id": "1111733813313523712"}, {"created_at": "2019-12-16T09:07:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206501214105538562"], "text": "tbh esta fac deu-me oportunidades que eu tenho quase a certeza que n\u00e3o conseguiria noutro s\u00edtio mas tamb\u00e9m fez com que a press\u00e3o que eu j\u00e1 tinha sobre mim aumentasse 5000% por causa da m\u00e9dia, eu s\u00f3 queria poder aprender e viver um bocado sem pensar que preciso de ter certa nota", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206501214105538562", "author_id": "156764899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DnxneNOBjW", "expanded_url": "https://twitter.com/NeHoMaR/status/1206194709208686593", "display_url": "twitter.com/NeHoMaR/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206384654963609600"], "text": "\ud83d\udc47\ud83e\udd14....LE PUEDE EXPLICAR A ESTE \"MENTE BRILLANTE\" DE QUE SE TRATA \"DIGNIFICAR\"...Y POR EJEMPLO Q FUERON LOS BONOS INDEXADOS, MEXICANOS Y BAL\u00d3N...DEL PA\u00cdS NORMAL Q ANHELA...\ud83d\ude0c https://t.co/DnxneNOBjW", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1206384654963609600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206194709208686593"}], "author_id": "153857450"}, {"created_at": "2019-12-15T22:56:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206347389684072448"], "text": "Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estaria nos trends do tt, mas \u00e9 isso, \u00e9 Brasil\nDescanse em paz, mineiro", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206347389684072448", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "895462745851691008"}, {"created_at": "2019-12-16T22:52:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206708692202217474"], "in_reply_to_user_id": "2432366464", "text": "e n\u00e3o vai ter adolescente NO MUNDO que vai conseguir provar que bebem e fumam para esquecer os pr\u00f3prios problemas ou porque tem problemas que precisam ser resolvidos assim, porque adolescente tem a mania de achar que sabe de tudo, e n\u00e3o sabe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206708692202217474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206708477642641408"}], "author_id": "2432366464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/w3XzKfC4Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/carollingian/status/1206596382934605829", "display_url": "twitter.com/carollingian/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T18:41:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206645576869265409"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: sei la mano\ndiretoria: \u2716\nchorou na sala: \u2716\npegou algm no banheiro: \u2716\nfoi pego colando: \u2716 https://t.co/w3XzKfC4Bg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206645576869265409", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206596382934605829"}], "author_id": "1004180406097281024"}, {"created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1205656973972312064", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "172976690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jGGk6S376T", "expanded_url": "https://twitter.com/BaksLive/status/1206221320738033669", "display_url": "twitter.com/BaksLive/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705660684980224"], "text": "ENTONCES?? Que se maten todos como estos ni\u00f1os? Que sean ejemplo y que batallen todos como ellos?..\n\nNo mamen, las dos situaciones est\u00e1n mal.. tanto el ni\u00f1o que se \u201cmata\u201d para estudiar, como el vato que se suicida por no poder pagar terapia, LES FALTA UN CHINGO DE EMPAT\u00cdA CABRON. https://t.co/jGGk6S376T", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206705660684980224", "author_id": "154673977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681202041769984"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681218508623875"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681277774077954"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:03:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206681293322358785"], "text": "\u00a1El Apra nunca muere! https://t.co/toL6mgNQ5T", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 451, "like_count": 942, "quote_count": 29}, "lang": "es", "id": "1206681293322358785", "author_id": "235139317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/EH6WHL5by7", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicolecostacgg/status/1206605920316329984", "display_url": "twitter.com/Nicolecostacgg\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T16:09:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206607386594684928"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/EH6WHL5by7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206607386594684928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206605920316329984"}], "author_id": "1105145126412865537"}, {"created_at": "2019-12-16T21:41:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206690919656935430"], "in_reply_to_user_id": "948242673445597184", "text": "@patriotachile73 @karymisleh @Carabdechile @Ejercito_Chile @FACh_Chile @Armada_Chile @PDI_CHILE @EscuelaMilitar @GobiernodeChile @Senado_Chile @CamaraDiputados @albertoespina @sebastianpinera @joseantoniokast Falso es antipatri\u00f3tico y suicida difundir lo que pueda afectar la disciplina y moral de carabineros Como idiotas no se dan cuenta detras mano de G2 cubano", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206690919656935430", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriotachile73", "id": "948242673445597184"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "karymisleh", "id": "2730227025"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "FACh_Chile", "id": "550949402"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "Armada_Chile", "id": "295894175"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "EscuelaMilitar", "id": "18331794"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 129, "end": 142, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}, {"start": 160, "end": 174, "username": "albertoespina", "id": "227919300"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 192, "end": 208, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}], "annotations": [{"start": 355, "end": 356, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206676967434727425"}], "author_id": "92022151"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7YpQkqAEXI", "expanded_url": "https://twitter.com/bellasartii/status/1206691421517950978", "display_url": "twitter.com/bellasartii/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:44:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206706703322013697"], "text": "Estudar \u00e9 op\u00e7\u00e3o de cada um, se tu se matou de estudar foi pq quis, sem contar que tu n\u00e3o conhece todas as pessoas, as vezes as pessoas tem dificuldade e passam por m\u00e9rito de se portar como aluno, se o conselho passou t\u00e1 passado \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/7YpQkqAEXI", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206706703322013697", "author_id": "2186289407"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/A02EinBJHY", "expanded_url": "https://twitter.com/VDalleprane/status/1206675829956198400", "display_url": "twitter.com/VDalleprane/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:05:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206696985908142081"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/A02EinBJHY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206696985908142081", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206675829956198400"}], "author_id": "1520721890"}, {"created_at": "2019-12-16T22:32:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703712313520133"], "text": "de que te sirve de hablarle de muerte a un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206703712313520133", "author_id": "2751364521"}, {"created_at": "2019-12-16T22:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705783133626369"], "in_reply_to_user_id": "33808513", "text": "@Renatobing @Marcellus_V exatamente o crime que eu pensei. e pensar que o neozao deu a vida para destruir esse tweet e n\u00e3o conseguiu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206705783133626369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Renatobing", "id": "33808513"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Marcellus_V", "id": "52349819"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5425, "type": "Organization", "normalized_text": "neozao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206704561492287489"}], "author_id": "1028596207021637632"}, {"created_at": "2019-12-16T20:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206675792106795011"], "text": "Dejemos de buscar culpables. Alguien que se suicida NO tiene una buena salud mental. No es culpa de nadie en particular y mucho menos de una escuela. En lugar de exigir cambios en una escuela, exijamos mayores campa\u00f1as de prevenci\u00f3n, mas informaci\u00f3n y ayuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206675792106795011", "author_id": "3304043448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T08:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206494240785780737"], "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1206494240785780737", "author_id": "84337519"}, {"created_at": "2019-12-16T16:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206611050428354562"], "text": "Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u00e3o que seja ruim \n\nA fama e a busca por reconhecimento e foda \n\nNingu\u00e9m sabe a f\u00f3rmula do sucesso \n\nMas todos n\u00f3s conhecemos as sequelas da frustra\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 29, "like_count": 3789, "quote_count": 46}, "lang": "pt", "id": "1206611050428354562", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "author_id": "996353709683740673"}, {"created_at": "2019-12-16T06:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206458686241198081"], "text": "To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o.....\n\nA depress\u00e3o n\u00e3o eh brincadeira, s\u00e9rio gente \n\neu odeio essa merda", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 10, "like_count": 1223, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1206458686241198081", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "author_id": "564628730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/NzCNMVNiix", "expanded_url": "https://twitter.com/dezopaaa/status/1206685753838907392", "display_url": "twitter.com/dezopaaa/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.5235, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:25:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206686701374062593"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705 (por dormir \ud83e\udd2a)\naluno destaque: \u2705 ( Canad\u00e1 ) \nse popularizou: \u2705 ( presidente de classe?)\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/NzCNMVNiix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206686701374062593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206685753838907392"}], "author_id": "140162490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aYgzyjo3kq", "expanded_url": "https://twitter.com/darahssilva/status/1206586026686386176", "display_url": "twitter.com/darahssilva/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206587881881571330"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/aYgzyjo3kq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206587881881571330", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206586026686386176"}], "author_id": "1008160557663490049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ozvCektjnC", "expanded_url": "https://twitter.com/RnCrvg1/status/1206647590500089858", "display_url": "twitter.com/RnCrvg1/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206695802820857856"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ozvCektjnC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206695802820857856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206647590500089858"}], "author_id": "1034577860697223169"}, {"created_at": "2019-12-14T12:22:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205825423617249280"], "text": "hoje um menino daqui da minha cidade se suicidou, muita gente fala que depress\u00e3o \u00e9 falta de deus, que \u00e9 drama. gente, DEPRESS\u00c3O n\u00e3o \u00e9 BRINCADEIRA, nem drama, nem falta de deus, nem falta de uma surra, nem falta do que fazer. quando seu amiguinho fala que quer morrer (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1205825423617249280", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6626, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "1135289477616807936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/bdJUAbJNkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Victori1290/status/1206586473925009409", "display_url": "twitter.com/Victori1290/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:51:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206587703539707904"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: :\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/bdJUAbJNkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206587703539707904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206586473925009409"}], "author_id": "879751600377667585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0WHDeesIGC", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/la-chiamata-leghista-al-tavolo-va-deserta_it_5df7affbe4b047e888a14752", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/la-chiam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/la-chiamata-leghista-al-tavolo-va-deserta_it_5df7affbe4b047e888a14752/"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699699891253254"], "text": "La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u201dcritici\u201dper governare subito:meglio RINVIARE LE ELEZIONI\nMa ottiene s\u00ec solo sulla L.elettorale:proporzionale\nStrategggia suicida https://t.co/0WHDeesIGC", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1206699699891253254", "author_id": "475234937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/fp59o8qx0f", "expanded_url": "https://twitter.com/gxnzvgv/status/1206365047573876743", "display_url": "twitter.com/gxnzvgv/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:42:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206691139635601411"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/fp59o8qx0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1206691139635601411", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206365047573876743"}], "author_id": "1018176419854200832"}, {"created_at": "2019-12-16T22:36:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704683802353664"], "in_reply_to_user_id": "730174547555684353", "text": "@AurelioAumama63 @elespanolcom Supongo que le entiendo, me he puesto en el mismo sitio la constituci\u00f3n del 78 y s\u00ed, realmente es de otra \u00e9poca.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206704683802353664", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206703141422546960"}], "author_id": "630393650"}, {"created_at": "2019-12-16T22:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206705181607563276"], "in_reply_to_user_id": "915643368193056770", "text": "@YoSoyGothic a ver sobre jin... es que el es... no s\u00e9 como decirlo, hay un limite sobre lo que es ser serio, y jin lo sobrepasa, en cambio tu, lo justo (sin ofender, espero)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206705181607563276", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "jin"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "jin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206704822965145601"}], "author_id": "3084727930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:29:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206687784997658625"], "text": "Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 17, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "lang": "it", "id": "1206687784997658625", "author_id": "305236970"}, {"created_at": "2019-12-16T20:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206668271346495488"], "in_reply_to_user_id": "619091299", "text": "@KarkulkaRed @GasolLucas @BruguersSanou Son col\u00b7laboracionistes, venuts, estomacs agra\u00efts. Hi ha molta literatura al respecte. Son el pitjor del nostre poble, per\u00f2 cada esc\u00fa es su\u00efcida com vol.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1206668271346495488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KarkulkaRed", "id": "619091299"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "BruguersSanou", "id": "53469634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206643423241031682"}], "author_id": "1007285251490664448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/USiDvOsafW", "expanded_url": "https://twitter.com/dibinha_/status/1206631911961038848", "display_url": "twitter.com/dibinha_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:53:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206633550386208768"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c (mas quase) \naluno destaque: (?) \nse popularizou:\u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705OPAAAA\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/USiDvOsafW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1206633550386208768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206631911961038848"}], "author_id": "3242127274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/3PIKrqB0NM", "expanded_url": "https://twitter.com/VianaLilii/status/1206623331543404545", "display_url": "twitter.com/VianaLilii/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:15:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206623995535253506"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou: \u2705de tapa: \u2705\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705  \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/3PIKrqB0NM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206623995535253506", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206623331543404545"}], "author_id": "4611385817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/soq91kBuOo", "expanded_url": "https://twitter.com/helobiazoto/status/1206643168520888323", "display_url": "twitter.com/helobiazoto/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T19:16:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206654396823674880"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/soq91kBuOo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206654396823674880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206643168520888323"}], "author_id": "571409277"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/3KBoA2XA4N", "expanded_url": "https://twitter.com/MobiusMarth/status/1206617707233177600", "display_url": "twitter.com/MobiusMarth/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700127223721985"], "text": "2010: 4minute\n2011: 4minute\n2012: 4minute\n2013: 4minute\n2014: 4minute\n2015: 4minute\n2016: 4minute/I.O.I \n2017: LOONA\n2018: LOONA\n2019: LOONA https://t.co/3KBoA2XA4N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "et", "id": "1206700127223721985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206617707233177600"}], "author_id": "28838902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/kVLLultgm0", "expanded_url": "https://twitter.com/maah_pellin/status/1206703453235494919", "display_url": "twitter.com/maah_pellin/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:35:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704430898450432"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/kVLLultgm0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206704430898450432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206703453235494919"}], "author_id": "927636551298928640"}, {"created_at": "2019-12-16T22:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704873946976256"], "in_reply_to_user_id": "789522499625218048", "text": "@EspLegion @OberynLAS @inigo_bera4 @f1pills @JMVS80 @StarWarsSpain Meses de entrenamiento? No completa su entrenamiento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206704873946976256", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 34, "username": "inigo_bera4", "id": "711569867032420352"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "f1pills", "id": "3308227312"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "StarWarsSpain", "id": "2904899867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206704592022638594"}], "author_id": "896860503762403328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/1pTg9mAgnM", "expanded_url": "https://twitter.com/jjuliagoulart/status/1206635491510099968", "display_url": "twitter.com/jjuliagoulart/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:35:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704455544115201"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/1pTg9mAgnM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206704455544115201", "author_id": "946014154732769282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/K5ioJ8b6RH", "expanded_url": "https://twitter.com/giuguglielmelli/status/1206416499285667840", "display_url": "twitter.com/giuguglielmell\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:37:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206704848328151040"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: : \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/K5ioJ8b6RH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206704848328151040", "author_id": "1071421219960950785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/G5pNij4DE7", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 156, "tag": "torturas"}, {"start": 178, "end": 189, "tag": "lesbofobia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "Alana"}]}, "created_at": "2019-12-16T16:32:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206613039035887618"], "text": "Alana Chen\u00a0ten\u00eda 14 a\u00f1os cuando se dio cuenta de que era lesbiana. El sacerdote le someti\u00f3 a una terapia de conversi\u00f3n que constaba basicamente de #torturas dolorosas. Su propia\u00a0#lesbofobia internalizada, y el entorno conservador tampoco le ayud\u00f3.  https://t.co/G5pNij4DE7", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1206613039035887618", "author_id": "3384564059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/P5yeqpiCtx", "expanded_url": "https://twitter.com/uzdsnts/status/1206634906513793030", "display_url": "twitter.com/uzdsnts/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T18:02:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206635759618400256"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c na vdd mais ou menos\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sei la \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/P5yeqpiCtx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1206635759618400256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206634906513793030"}], "author_id": "1004041268979294208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/yhHYl4Ga8R", "expanded_url": "http://ow.ly/obEa50xB9e4", "display_url": "ow.ly/obEa50xB9e4"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/KbIarvy7Em", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1206599711806967808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KbIarvy7Em", "media_key": "7_1206599588209135616"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-12-16T15:39:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206599711806967808"], "text": "EN VIVO| Surco | Presidente Vizcarra: Durante a\u00f1os nuestro pa\u00eds ha convivido con la corrupci\u00f3n que fue tolerada, incluso justificada \u25ba https://t.co/yhHYl4Ga8R https://t.co/KbIarvy7Em", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 86, "like_count": 248, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1206599711806967808", "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Kkl7QkER01", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/yaesmediodia/sergio-novio-dana-leonte-mensajes-fuga-suicidio_18_2778045184.html", "display_url": "telecinco.es/yaesmediodia/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/yaesmediodia/sergio-novio-dana-leonte-mensajes-fuga-suicidio_18_2778045184.html"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "sosdesaparecido", "id": "80820996"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TamaraMorillo", "id": "117706686"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "svgiachero", "id": "1331956940"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "paclobaton", "id": "438836025"}, {"start": 72, "end": 84, "username": "ExpMarlasca", "id": "930781798933639170"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "JuanCanoSUR", "id": "223524349"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "quinonesurquiza", "id": "161073568"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "Kalysis", "id": "159977971"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "ElForenseAgrio", "id": "780783115602059264"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "pepecriminologo", "id": "930700796"}, {"start": 157, "end": 170, "username": "CriminologyF", "id": "1116470679111598081"}, {"start": 171, "end": 185, "username": "AICriminology", "id": "123100871"}, {"start": 186, "end": 200, "username": "SCriminologos", "id": "1021385794479632384"}, {"start": 201, "end": 215, "username": "martyrium2014", "id": "2787234610"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "kastillo62", "id": "393953107"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "QSDglobal", "id": "2648167398"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:01:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165021309019054086"], "in_reply_to_user_id": "1164846895921082368", "text": "@ariadnareina97 @sosdesaparecido @TamaraMorillo @svgiachero @paclobaton @ExpMarlasca @JuanCanoSUR @quinonesurquiza @Kalysis @ElForenseAgrio @pepecriminologo @CriminologyF @AICriminology @SCriminologos @martyrium2014 @kastillo62 @QSDglobal 28/06/2019 huye pero no se suicida https://t.co/Kkl7QkER01", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165021309019054086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164980646995013634"}], "author_id": "1164846895921082368"}, {"created_at": "2019-12-16T02:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206405855295528960"], "text": "Una carta suicida no se le dedica a cualquiera.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206405855295528960", "author_id": "1191796035812761605"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/6Ztilor8SA", "expanded_url": "https://twitter.com/Maria_lMartins/status/1206702714387914754", "display_url": "twitter.com/Maria_lMartins\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:31:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703453235494919"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/6Ztilor8SA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206703453235494919", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206702714387914754"}], "author_id": "877620403732185090"}, {"created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"], "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1206594291159703555", "author_id": "795421156165767168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/EH2iwKn447", "expanded_url": "https://twitter.com/juliaa_mai/status/1206582411347316736", "display_url": "twitter.com/juliaa_mai/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:27:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206687387310579712"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: nao sei? \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/EH2iwKn447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206687387310579712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206582411347316736"}], "author_id": "927560570479566848"}, {"created_at": "2019-12-16T22:32:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206703788532342790"], "text": "De twitter s\u00f3lo me interesa vender mis libros.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206703788532342790", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "876207415"}, {"created_at": "2019-12-16T21:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206688505507831809"], "text": "Voy a mirar escuadr\u00f3n suicida las mil veces que sean necesarias", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206688505507831809", "author_id": "899932153903030272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/6zzO0g2hRt", "expanded_url": "https://twitter.com/eu__gomess/status/1206679055896109070", "display_url": "twitter.com/eu__gomess/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206687452775297027"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6zzO0g2hRt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206687452775297027", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206679055896109070"}], "author_id": "838895907391299585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/0JcoRPkrpa", "expanded_url": "https://twitter.com/kxxtro/status/1206582281453932544", "display_url": "twitter.com/kxxtro/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702714387914754"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/0JcoRPkrpa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206702714387914754", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206582281453932544"}], "author_id": "931865255050964993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1206533920940011521", "author_id": "762162229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/GB7QaLo8h4", "expanded_url": "https://twitter.com/mstleolw/status/1206417278868369415", "display_url": "twitter.com/mstleolw/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698145092161541"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GB7QaLo8h4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206698145092161541", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206417278868369415"}], "author_id": "3420371279"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/h6JHIGDK0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/mentzinguer/status/1206434289694511105", "display_url": "twitter.com/mentzinguer/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T04:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206434923688710144"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: X\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: X\nfoi pego colando: X (dando cola ja) https://t.co/h6JHIGDK0Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206434923688710144", "author_id": "3307663101"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/xocAjvMgNU", "expanded_url": "https://t.co/xocAjvMgNU", "display_url": "t.co/xocAjvMgNU"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206669635619307520"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/xocAjvMgNU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206669635619307520", "author_id": "1033203521724866560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/VByixCCd5b", "expanded_url": "https://t.co/VByixCCd5b", "display_url": "t.co/VByixCCd5b"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:26:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702140821032961"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611\ufe0f\n\nputssss https://t.co/VByixCCd5b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206702140821032961", "author_id": "958117842691543041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/1nR5iPwVh9", "expanded_url": "https://twitter.com/oliveirgeneroso/status/1206701130073411587", "display_url": "twitter.com/oliveirgeneros\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:26:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206702062425296901"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/1nR5iPwVh9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206702062425296901", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206701130073411587"}], "author_id": "1018197035495952384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/o1Le6D9ttB", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolaom102/status/1206682886268690432", "display_url": "twitter.com/nicolaom102/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:52:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206693707430408193"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/o1Le6D9ttB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206693707430408193", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206682886268690432"}], "author_id": "821857420918091777"}, {"created_at": "2019-12-16T22:06:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206697036550230019"], "in_reply_to_user_id": "835189968020647938", "text": "@prayfxrpeep padre suicida, no lo entender\u00edas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206697036550230019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206666574578569216"}], "author_id": "807432297775501313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/aEXSw7GcgQ", "expanded_url": "https://twitter.com/kibiqxx_/status/1206570505072971776", "display_url": "twitter.com/kibiqxx_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206700105505656839"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/aEXSw7GcgQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206700105505656839", "author_id": "2169371467"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/S7p6cNXgpG", "expanded_url": "https://twitter.com/Milla_Sanches12/status/1206689871936589824", "display_url": "twitter.com/Milla_Sanches1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699641737228292"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/S7p6cNXgpG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206699641737228292", "author_id": "1591659656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ba5CZbbLHu", "expanded_url": "https://t.co/ba5CZbbLHu", "display_url": "t.co/ba5CZbbLHu"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:22:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701130073411587"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ba5CZbbLHu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1206701130073411587", "author_id": "1090358517234581506"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/v6eoorwmYP", "expanded_url": "https://twitter.com/amor7m_/status/1206607017667944448", "display_url": "twitter.com/amor7m_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T16:12:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206608056643182594"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/v6eoorwmYP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1206608056643182594", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "author_id": "1045723619115114496"}, {"created_at": "2019-12-16T22:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206701663953866755"], "text": "gente estou gostando de um garoto suicida o que eu fa\u00e7o?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206701663953866755", "author_id": "907974065176158210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/TcD0ys5Hwi", "expanded_url": "https://twitter.com/ste_fagote/status/1206646262797361153", "display_url": "twitter.com/ste_fagote/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T18:55:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206649009269555200"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/TcD0ys5Hwi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1206649009269555200", "author_id": "1096934338942459910"}, {"created_at": "2019-12-16T20:51:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206678217630900224"], "text": "pomba suicida ao som de titanic", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206678217630900224", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "titanic"}]}, "author_id": "1052660531994222594"}, {"created_at": "2019-12-16T22:16:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699552180445184"], "in_reply_to_user_id": "22335500", "text": "@danielcunhadias @portadosfundos e um desrespeito a religi\u00e3o crist\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699552180445184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "danielcunhadias", "id": "22335500"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206698690804625409"}], "author_id": "840588226247176192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/VIpbKX5D1N", "expanded_url": "https://twitter.com/ultrrmyetta/status/1206691391839100928", "display_url": "twitter.com/ultrrmyetta/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:47:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206692423616913408"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nvou sentir saudades https://t.co/VIpbKX5D1N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1206692423616913408", "author_id": "823679441935224832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/kNp3LU4tyx", "expanded_url": "https://twitter.com/dricaazevedx/status/1206689916853379072", "display_url": "twitter.com/dricaazevedx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206694349381292032"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/kNp3LU4tyx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206694349381292032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206689916853379072"}], "author_id": "2981380407"}, {"created_at": "2019-12-16T22:15:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206699515841044482"], "in_reply_to_user_id": "851578922902982656", "text": "m.b. - vc \u00e9 uma das minhas pessoas favoritas no mundo e eu to me sentindo mal pra krl por ter sumido e to com vergonha de te chamar do nada e voltar a conversar como antes kkkkkk\nvc melhorou minhas madrugadas, assistir serie n \u00e9 a mesma coisa sem vc em call cmg fazendo piada ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206699515841044482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206699144032727040"}], "author_id": "851578922902982656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/VNsvHVveIR", "expanded_url": "https://twitter.com/isisczchamoun/status/1206620766105735168", "display_url": "twitter.com/isisczchamoun/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206622913337659396"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/VNsvHVveIR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206622913337659396", "author_id": "722087357613219840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/vnitX7kW2X", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaca_Sucessada/status/1206571965349351424", "display_url": "twitter.com/Jaca_Sucessada\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206690502449471489"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou :\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/vnitX7kW2X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1206690502449471489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206571965349351424"}], "author_id": "314961130"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/c3opFN3R4m", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205261197316108289"], "text": "Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.co/c3opFN3R4m", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1205261197316108289", "author_id": "860616643"}, {"created_at": "2019-12-16T20:04:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206666543330988032"], "in_reply_to_user_id": "72627916", "text": "@carlaangola @cmrondon Por favor, suicida es quedarse con el como preside te de la asamblea juramentado a los diputados (si es que as\u00ed se.les puede llamar) del PSUV y olvid\u00e1ndose de los diputados desbancados del Amazona", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206666543330988032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "PSUV"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.8999, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "153556802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/eTAImCBxXT", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ivoox.com/sexto-continente-2019-12-16-sembradores-esperanza-1-audios-mp3_rf_45492190_1.html"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/M5pUFEY8Hk", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M5pUFEY8Hk", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Continente"}, {"start": 249, "end": 261, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "ObispoMunilla"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206537975649189888"], "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/eTAImCBxXT\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/M5pUFEY8Hk RT de ObispoMunilla", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206537975649189888", "author_id": "301047033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dRde1moEOW", "expanded_url": "https://twitter.com/julya_mazzi/status/1206676656787726336", "display_url": "twitter.com/julya_mazzi/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206691189035896832"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dRde1moEOW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1206691189035896832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206676656787726336"}], "author_id": "1069665922170937348"}, {"created_at": "2019-12-16T20:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206677455412568070"], "text": "Dias Toffoli disse ao Estad\u00e3o que: \u201ca Lava Jato destruiu empresas\u201d.\n\nN\u00e3o! quem destruiu essas empresas foi o mesmo v\u00edrus que destruiu o Brasil: a corrup\u00e7\u00e3o.\n\nCulpar a For\u00e7a-Tarefa \u00e9 como punir um m\u00e9dico que diagnosticou e tratou uma doen\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 641, "reply_count": 174, "like_count": 6286, "quote_count": 34}, "lang": "pt", "id": "1206677455412568070", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.3967, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.5006, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a-Tarefa"}]}, "author_id": "4106068103"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/bCUaOhuhYN", "expanded_url": "https://twitter.com/rtoursg/status/1206631433793679362", "display_url": "twitter.com/rtoursg/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 30, "tag": "Generaci\u00f3nDeIneptos"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:59:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206634857037627392"], "text": "\u00a1Tuitazo! #Generaci\u00f3nDeIneptos\ud83d\udc47 https://t.co/bCUaOhuhYN", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 29, "like_count": 569, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1206634857037627392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206631433793679362"}], "author_id": "286805833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/6HnfZzEP6O", "expanded_url": "https://twitter.com/lehhcarla/status/1206412731387187201", "display_url": "twitter.com/lehhcarla/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T08:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206497310710083584"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6HnfZzEP6O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206497310710083584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206412731387187201"}], "author_id": "853606727735967744"}, {"created_at": "2019-12-16T21:16:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206684618151342080"], "text": "Nossa to revendo esquadr\u00e3o suicida e misericordia que filme ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206684618151342080", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "46333792"}, {"created_at": "2019-12-16T22:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698252520824833"], "in_reply_to_user_id": "16742487", "text": "Os Trapalh\u00f5es haviam brigado. Renato Arag\u00e3o foi fazer seu filme solo e Ded\u00e9, Mussum e Zacarias seguiram juntos. O primeiro filmou \"O Trapalh\u00e3o na Arca de No\u00e9\". Os demais produziram \"Atrapalhando a Suate\". \n\nAdivinha que dia escolheram para estrear os filmes? No dia do Jedi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698252520824833", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.4284, "type": "Other", "normalized_text": "Trapalh\u00f5es"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Arag\u00e3o"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "Mussum"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.3638, "type": "Other", "normalized_text": "Zacarias"}, {"start": 131, "end": 157, "probability": 0.7554, "type": "Other", "normalized_text": "O Trapalh\u00e3o na Arca de No\u00e9\""}, {"start": 182, "end": 201, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "Atrapalhando a Suate"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206697627707949057"}], "author_id": "16742487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/nsbrGIhDjb", "expanded_url": "https://twitter.com/inneselv/status/1206671974530981895", "display_url": "twitter.com/inneselv/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206673525790117890"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nsbrGIhDjb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1206673525790117890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206671974530981895"}], "author_id": "946932810421501953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/vBLpj6K8gg", "expanded_url": "https://twitter.com/souamnd/status/1206651091166859265", "display_url": "twitter.com/souamnd/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:41:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206675821118853121"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/vBLpj6K8gg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1206675821118853121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206651091166859265"}], "author_id": "1050590960529203201"}, {"created_at": "2019-12-16T22:11:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206698431995142146"], "in_reply_to_user_id": "1168651035172364288", "text": "pessoas q deram fav ou comentaram e eu n\u00e3o mandei\n\nvc j\u00e1 fez essas coisas de adolescentes?\n+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1206698431995142146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206405567864082432"}], "author_id": "1168651035172364288"}, {"created_at": "2019-12-16T20:56:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206679608130768896"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder Mauricio, ning\u00fan pa\u00eds cree que hubo golpe de Estado, como tampoco les creyeron el cuento de la persecuci\u00f3n pol\u00edtica al supuesto suicida.\nLa pataleta no te cae, peor con baj\u00edsima producci\u00f3n legislativa todos estos a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1206679608130768896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206677892735930369"}], "author_id": "245645102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/mpYzwXKY3H", "expanded_url": "https://twitter.com/Rfornerr/status/1206666283648991238", "display_url": "twitter.com/Rfornerr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:04:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206696680365740032"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/mpYzwXKY3H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1206696680365740032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206666283648991238"}], "author_id": "734157807528906752"}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Tubar\u00e3o, Brasil", "id": "db14c73d2448ffe7"}, {"full_name": "Posadas, Argentina", "id": "01ef53325401a80c"}, {"full_name": "Balne\u00e1rio Gaivota, Brasil", "id": "efc410a690116c84"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Joinville, Brasil", "id": "012d81605af0416c"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}]}, "errors": [{"resource_id": "1206678767919345664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206678767919345664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206678767919345664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1206712710567747592", "oldest_id": "1206698176847187971", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsj8nm36zlewju04kea597h5kt"}}