{"data": [{"id": "1171658405460807680", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "1142806823101173762", "created_at": "2019-09-11T05:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171658405460807680"]}, {"id": "1171658214552866816", "text": "RT @aparlitaa: el a\u00f1o pasado tuve que pedir ayuda y empezar un tratamiento por este motivo, cuando se lo confes\u00e9 a mi hermano me dijo \"nada\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aparlitaa", "id": "2787024584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528012388388866"}], "author_id": "381316753", "created_at": "2019-09-11T05:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171658214552866816"]}, {"id": "1171658168759390208", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "114609595", "created_at": "2019-09-11T05:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171658168759390208"]}, {"id": "1171658108638285826", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "4877781729", "created_at": "2019-09-11T05:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171658108638285826"]}, {"id": "1171658080200904705", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "407669646", "created_at": "2019-09-11T05:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171658080200904705"]}, {"id": "1171657965654413313", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "776556512", "created_at": "2019-09-11T05:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657965654413313"]}, {"id": "1171657924705492994", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1030744500149395456", "created_at": "2019-09-11T05:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657924705492994"]}, {"id": "1171657885320908801", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "117506062", "created_at": "2019-09-11T05:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657885320908801"]}, {"id": "1171657772380893186", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "139877747", "created_at": "2019-09-11T05:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657772380893186"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/E0jiRmbKEc", "expanded_url": "https://twitter.com/Natymalik23/status/1171559150087749634", "display_url": "twitter.com/Natymalik23/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 101, "tag": "10YearsOfTVD"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.479, "type": "Person", "normalized_text": "Julie plec"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "10YearsOfTVD"}]}, "id": "1171657682035642369", "text": "Vai se Fuder, toda vez que eu vejo esse final eu choro, Julie plec pq me matou assim?? \n#10YearsOfTVD https://t.co/E0jiRmbKEc", "lang": "pt", "author_id": "1093167970178793472", "created_at": "2019-09-11T05:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657682035642369"]}, {"id": "1171657543065776129", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "473252448", "created_at": "2019-09-11T05:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657543065776129"]}, {"id": "1171657481451450369", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1271689370", "created_at": "2019-09-11T05:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657481451450369"]}, {"id": "1171657478121168897", "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "author_id": "824036529945382914", "created_at": "2019-09-11T05:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657478121168897"]}, {"id": "1171657368003854337", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2741964154", "created_at": "2019-09-11T05:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657368003854337"]}, {"id": "1171657314706894848", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "134763664", "created_at": "2019-09-11T05:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657314706894848"]}, {"id": "1171657280191942656", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "1124073084875608066", "created_at": "2019-09-11T05:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657280191942656"]}, {"id": "1171657149153513472", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "274159736", "created_at": "2019-09-11T05:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657149153513472"]}, {"id": "1171657092769492992", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "274159736", "created_at": "2019-09-11T05:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657092769492992"]}, {"id": "1171657074121555968", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "865703810", "created_at": "2019-09-11T05:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657074121555968"]}, {"in_reply_to_user_id": "100324825", "id": "1171657049018646528", "text": "@trinosoco Pr\u00f3ximamente slam de poes\u00eda suicida.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588454771298304"}], "author_id": "1083448742248800256", "created_at": "2019-09-11T05:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171657049018646528"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171656877714935808", "text": "@suicida_mne 12 \u043b\u0435\u0442 \u0440\u043e\u0441\u0442 156", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "author_id": "988845550677217281", "created_at": "2019-09-11T05:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171656877714935808"]}, {"id": "1171656833834131457", "text": "RT @ShinukiNoHono27: La persona que se suicida o contempla dicha opci\u00f3n NO es cobarde, NO es valiente, simplemente es un individuo que est\u00e1\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ShinukiNoHono27", "id": "840023031070244864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171213669331607554"}], "author_id": "1003388120216240128", "created_at": "2019-09-11T05:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171656833834131457"]}, {"id": "1171656816167727109", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "2886343479", "created_at": "2019-09-11T05:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171656816167727109"]}, {"id": "1171656669820063745", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1120231244", "created_at": "2019-09-11T05:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171656669820063745"]}, {"id": "1171656664635846658", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "893047634423930880", "created_at": "2019-09-11T05:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171656664635846658"]}, {"id": "1171656630938865665", "text": "Apollo Crews won a mask vs mask match against Kassius Ohno with a tope suicida in green bay... wait milwaukee", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "Apollo Crews"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Kassius Ohno"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-09-11T05:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171656630938865665"]}, {"id": "1171656618011967495", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "64111917", "created_at": "2019-09-11T05:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171656618011967495"]}, {"id": "1171656495504777216", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "99801226", "created_at": "2019-09-11T05:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171656495504777216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wb4VFU5GYp", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Dr_EMC_Forense", "id": "3305665882"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171656490282835970", "text": "RT @Dr_EMC_Forense: La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/wb4VFU5GYp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171320655498944512"}], "author_id": "1039120094855618561", "created_at": "2019-09-11T05:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171656490282835970"]}, {"id": "1171656397454487552", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "714223914", "created_at": "2019-09-11T05:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171656397454487552"]}, {"id": "1171656282752868353", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1046523119446429701", "created_at": "2019-09-11T05:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171656282752868353"]}, {"id": "1171656223512506368", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "162837889", "created_at": "2019-09-11T05:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171656223512506368"]}, {"id": "1171656169523425280", "text": "Minha sina\nGana suicida", "lang": "pt", "author_id": "2262885828", "created_at": "2019-09-11T05:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171656169523425280"]}, {"id": "1171655792438779906", "text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "author_id": "401842052", "created_at": "2019-09-11T05:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655792438779906"]}, {"id": "1171655783576145920", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "293632617", "created_at": "2019-09-11T05:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655783576145920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/UNXEZyzEyQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2QlORRHblZ/?igshid=1r7bp5vbtc1j0", "display_url": "instagram.com/p/B2QlORRHblZ/\u2026"}]}, "id": "1171655779839074304", "text": "Un grupo de amigos \ud83d\udc6c\ud83d\udc6cse re\u00fanen para jugar una ronda suicida \ud83c\udf00. Un aparente complot, un rev\u00f3lver \ud83d\udd2b con 8 tiros y un muerto \u26b0\ufe0f. Una comedia que desespera \ud83e\udd2f\nG\u00e9nero: Comedia \ud83c\udfad\nMayores de 18 a\u00f1os\u261d\ud83c\udffb\nDuraci\u00f3n: 18 Minutos\u2026 https://t.co/UNXEZyzEyQ", "lang": "es", "author_id": "163684685", "created_at": "2019-09-11T05:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655779839074304"]}, {"id": "1171655753490403330", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "45009789", "created_at": "2019-09-11T05:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655753490403330"]}, {"id": "1171655708162633729", "text": "N\u00e3o consigo tirar da cabe\u00e7a a carta que eu li do menino que se suicidou e que foi por pura falta de compreens\u00e3o. Triste demais, muita dor, mas que isso sirva pelo menos de reflex\u00e3o para os pais que n\u00e3o aceitam os seus filhos exatamente como eles s\u00e3o.", "lang": "pt", "author_id": "750120525125586944", "created_at": "2019-09-11T05:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655708162633729"]}, {"id": "1171655647273934848", "text": "RT @INPRFM: En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439130128945152"}], "author_id": "76519845", "created_at": "2019-09-11T05:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655647273934848"]}, {"id": "1171655596636028928", "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}], "author_id": "734403993401753600", "created_at": "2019-09-11T05:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655596636028928"]}, {"id": "1171655501333110784", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "783844143621611520", "created_at": "2019-09-11T05:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655501333110784"]}, {"id": "1171655470202982403", "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "author_id": "68546829", "created_at": "2019-09-11T05:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655470202982403"]}, {"in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "id": "1171655455472590849", "text": "@gonzalesposadal C\u00f3mo cuando le \"adecuaban\" los jueces al suicida corrupto en sus juicios.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171573640460218368"}], "author_id": "1007118427327213574", "created_at": "2019-09-11T05:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655455472590849"]}, {"id": "1171655412686491652", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "558922287", "created_at": "2019-09-11T05:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655412686491652"]}, {"id": "1171655372496613376", "text": "RT @_Pedro__Souza_: Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que v\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_pedro__souza_", "id": "1058417381154963456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171593620983562242"}], "author_id": "1129552510967013376", "created_at": "2019-09-11T05:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655372496613376"]}, {"id": "1171655254611496967", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "author_id": "983136148276080642", "created_at": "2019-09-11T05:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655254611496967"]}, {"id": "1171655188219879425", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3007467334", "created_at": "2019-09-11T05:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655188219879425"]}, {"id": "1171655166065553410", "text": "RT @agggustin_: hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y real\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587721489465356"}], "author_id": "1225199713", "created_at": "2019-09-11T05:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171655166065553410"]}, {"id": "1171654910972223488", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "1080313827848278016", "created_at": "2019-09-11T05:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654910972223488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/s8WrhqAWii", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCnxtG", "display_url": "dlvr.it/RCnxtG"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/mfpQUATnl9", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1171291980392882176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfpQUATnl9", "media_key": "3_1171291978572550144"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "Sinaloa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4423, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.8876, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}]}, "id": "1171654871445118981", "text": "RT @sinaloahoy: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/s8WrhqAWii #Sinaloa https://t.co/mfpQUATnl9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291980392882176"}], "author_id": "1114707324", "created_at": "2019-09-11T05:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654871445118981"]}, {"id": "1171654820253589504", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "955102413295439873", "created_at": "2019-09-11T05:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654820253589504"]}, {"id": "1171654818844291073", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "157268757", "created_at": "2019-09-11T05:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654818844291073"]}, {"id": "1171654785969340416", "text": "RT @Newtral: Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171330970122764289"}], "author_id": "979322475497623552", "created_at": "2019-09-11T05:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654785969340416"]}, {"id": "1171654722232684544", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "212686474", "created_at": "2019-09-11T05:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654722232684544"]}, {"id": "1171654666100334593", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "1080313827848278016", "created_at": "2019-09-11T05:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654666100334593"]}, {"id": "1171654630830497794", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "1080313827848278016", "created_at": "2019-09-11T05:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654630830497794"]}, {"id": "1171654630796906497", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "2157477976", "created_at": "2019-09-11T05:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654630796906497"]}, {"id": "1171654607279415297", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2157477976", "created_at": "2019-09-11T05:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654607279415297"]}, {"id": "1171654493840248833", "text": "RT @ayleengntierrez: ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https:/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ayleengntierrez", "id": "543710431"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171625590903975937"}], "author_id": "307096423", "created_at": "2019-09-11T05:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654493840248833"]}, {"id": "1171654430753792002", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1230646969", "created_at": "2019-09-11T05:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654430753792002"]}, {"id": "1171654277623898112", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "339932639", "created_at": "2019-09-11T05:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654277623898112"]}, {"id": "1171654092420210688", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "941713121105862656", "created_at": "2019-09-11T05:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654092420210688"]}, {"id": "1171654085709389825", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "923424894263574528", "created_at": "2019-09-11T05:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654085709389825"]}, {"id": "1171654056072421381", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "269890474", "created_at": "2019-09-11T05:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654056072421381"]}, {"id": "1171654015265976321", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "author_id": "1308379861", "created_at": "2019-09-11T05:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171654015265976321"]}, {"id": "1171653746159489026", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "719634174215352321", "created_at": "2019-09-11T05:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171653746159489026"]}, {"id": "1171653731097751553", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "40423967", "created_at": "2019-09-11T05:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171653731097751553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/by6cywKxjV", "expanded_url": "https://steemit.com/spanish/@cocobymarie/ecce-homo", "display_url": "steemit.com/spanish/@cocob\u2026"}]}, "id": "1171653644967710721", "text": "\"Cuando se embriaga tanto el alma de masoquismo y se embadurnan las ideas con placer suicida...\"\nhttps://t.co/by6cywKxjV", "lang": "es", "author_id": "955797667", "created_at": "2019-09-11T05:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171653644967710721"]}, {"id": "1171653421948178432", "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}], "author_id": "4311885315", "created_at": "2019-09-11T05:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171653421948178432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/K0zBuMa7AY", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/10/oms\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 113, "tag": "INTERNACIONALES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NOTIFALCON", "id": "144558275"}]}, "id": "1171653192859488259", "text": "RT @NOTIFALCON: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/K0zBuMa7AY #INTERNACIONALES", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171652085969870848"}], "author_id": "98262158", "created_at": "2019-09-11T05:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171653192859488259"]}, {"in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/El672LzVDr", "expanded_url": "https://twitter.com/yoshioka_kou/status/1171653192771354626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/El672LzVDr", "media_key": "3_1171653182243647488"}]}, "id": "1171653192771354626", "text": "@PedrolvaroCabr1 Pra quem queria saber: Infelizmente, ele realmente se matou, e foi com um tiro na cabe\u00e7a. https://t.co/El672LzVDr", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}], "author_id": "1065613981522497537", "created_at": "2019-09-11T05:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171653192771354626"]}, {"id": "1171653085464281088", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "848372504", "created_at": "2019-09-11T05:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171653085464281088"]}, {"id": "1171652990224216064", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "172668012", "created_at": "2019-09-11T05:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652990224216064"]}, {"id": "1171652956200099840", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "3041200805", "created_at": "2019-09-11T05:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652956200099840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Ft8S1abasL", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801", "display_url": "twitter.com/pictoline/stat\u2026"}]}, "id": "1171652908204679170", "text": "cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: https://t.co/Ft8S1abasL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171491040718540801"}], "author_id": "51451895", "created_at": "2019-09-11T05:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652908204679170"]}, {"id": "1171652906870874112", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3041200805", "created_at": "2019-09-11T05:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652906870874112"]}, {"id": "1171652652767358976", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "139600683", "created_at": "2019-09-11T05:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652652767358976"]}, {"id": "1171652644240273408", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2624517042", "created_at": "2019-09-11T05:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652644240273408"]}, {"id": "1171652640574517250", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2373381087", "created_at": "2019-09-11T05:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652640574517250"]}, {"id": "1171652637974061062", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3052747016", "created_at": "2019-09-11T05:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652637974061062"]}, {"id": "1171652529001836544", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "615980985", "created_at": "2019-09-11T05:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652529001836544"]}, {"id": "1171652506327367682", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1072913497867083777", "created_at": "2019-09-11T05:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652506327367682"]}, {"id": "1171652480415010819", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1072913497867083777", "created_at": "2019-09-11T05:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652480415010819"]}, {"id": "1171652469325291520", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "926324470616330240", "created_at": "2019-09-11T05:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652469325291520"]}, {"id": "1171652350030831616", "text": "RT @somoswelab: \u2705Aunque las muertes por suicidio los \u00faltimos a\u00f1os han disminuido, cada 40 segundos una persona se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "somoswelab", "id": "971146832473743361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509472142848001"}], "author_id": "109044022", "created_at": "2019-09-11T05:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652350030831616"]}, {"id": "1171652340107108359", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1556398423", "created_at": "2019-09-11T05:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652340107108359"]}, {"id": "1171652334830661634", "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "author_id": "218236780", "created_at": "2019-09-11T05:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652334830661634"]}, {"id": "1171652326320463873", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "898279301526806528", "created_at": "2019-09-11T05:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652326320463873"]}, {"id": "1171652126038200321", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1043787433979113472", "created_at": "2019-09-11T05:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652126038200321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Ekwtuq7Ph3", "expanded_url": "https://lnkd.in/ebk_aFE", "display_url": "lnkd.in/ebk_aFE"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/W2OHOhuxDs", "expanded_url": "https://lnkd.in/eaGCsaU", "display_url": "lnkd.in/eaGCsaU"}]}, "id": "1171652105041563650", "text": "https://t.co/Ekwtuq7Ph3 https://t.co/W2OHOhuxDs", "lang": "zxx", "author_id": "328491458", "created_at": "2019-09-11T05:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652105041563650"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/K0zBuMa7AY", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/10/oms\u2026"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 97, "tag": "INTERNACIONALES"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "INTERNACIONALES"}]}, "id": "1171652085969870848", "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/K0zBuMa7AY #INTERNACIONALES", "lang": "es", "author_id": "144558275", "created_at": "2019-09-11T05:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652085969870848"]}, {"id": "1171651950968016902", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "496533199", "created_at": "2019-09-11T05:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651950968016902"]}, {"id": "1171651868986085376", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1130978177164238849", "created_at": "2019-09-11T05:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651868986085376"]}, {"id": "1171651859100164096", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1130978177164238849", "created_at": "2019-09-11T05:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651859100164096"]}, {"id": "1171651855497216000", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2976253473", "created_at": "2019-09-11T05:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651855497216000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KlfqhlEZwm", "expanded_url": "https://lnkd.in/grSJZhq", "display_url": "lnkd.in/grSJZhq"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/tnxBW9IIuK", "expanded_url": "https://lnkd.in/eeKhdFq", "display_url": "lnkd.in/eeKhdFq"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/W2OHOhuxDs", "expanded_url": "https://lnkd.in/eaGCsaU", "display_url": "lnkd.in/eaGCsaU"}]}, "id": "1171651838774583298", "text": "https://t.co/KlfqhlEZwm\n...un vecino de mi pueblo..., traficante confeso de drogas al por menor..., manda a su hermana separada y con dos crios..., a un pueblo vecino a cobrar una deuda de 50\u20ac que le debia desde hace 8X12 meses ot\u2026https://t.co/tnxBW9IIuK https://t.co/W2OHOhuxDs", "lang": "es", "author_id": "328491458", "created_at": "2019-09-11T05:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651838774583298"]}, {"id": "1171651829568028672", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "801187962641903620", "created_at": "2019-09-11T05:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651829568028672"]}, {"id": "1171651780595322881", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1122335947541090305", "created_at": "2019-09-11T05:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651780595322881"]}, {"id": "1171651748542504961", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1159382837184933888", "created_at": "2019-09-11T05:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651748542504961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/V5xNK5xIpd", "expanded_url": "http://pcwwrestling.pivotshare.com", "display_url": "pcwwrestling.pivotshare.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560460677747294208/9olA9sm-?format=png&name=orig", "width": 400, "height": 100}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560460677747294208/9olA9sm-?format=png&name=150x150", "width": 100, "height": 100}], "status": 200, "title": "PCW ULTRA | \"THE FULL SPECTRUM OF PROFESSIONAL WRESTLING\" | Watch Online Videos for Just $9.99", "description": "PCW ULTRA is every style of professional wrestling fused into one...the ULTRA style, which is greater than the original and far beyond any of the usual.", "unwound_url": "https://pcwwrestling.pivotshare.com/"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7p75TCBKr7", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1171578098657222656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7p75TCBKr7", "media_key": "16_1171210942635532289"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "NoQuarter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jocay19", "id": "65236760"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "DannyMaff1", "id": "1030682276"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "PCWULTRA", "id": "3227814354"}]}, "id": "1171651743656099840", "text": "RT @Jocay19: BIG Tope suicida from @DannyMaff1 \n\n#NoQuarter\n@PCWULTRA\n\ud83d\udcfahttps://t.co/V5xNK5xIpd https://t.co/7p75TCBKr7", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171578098657222656"}], "author_id": "1030682276", "created_at": "2019-09-11T05:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651743656099840"]}, {"id": "1171651591658754048", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1033091917280681986", "created_at": "2019-09-11T05:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651591658754048"]}, {"id": "1171651466848849921", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "762730362611073025", "created_at": "2019-09-11T05:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651466848849921"]}, {"in_reply_to_user_id": "1062404563037237249", "id": "1171651439883685889", "text": "@rebecadallalio fiquei sabendo h\u00e1 um tempo atr\u00e1s que um pastor de uma igreja que eu frequentava com meus pais quando era crian\u00e7a se suicidou, fiquei simplesmente chocada, ele parecia ser uma pessoa t\u00e3o feliz, t\u00e3o cheia de Deus... por isso devemos sempre ajudar e amar o pr\u00f3ximo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rebecadallalio", "id": "1471631883079491586"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 225, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171643557461073921"}], "author_id": "1156390708615532544", "created_at": "2019-09-11T05:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651439883685889"]}, {"id": "1171651404139835395", "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "author_id": "927684905198383104", "created_at": "2019-09-11T05:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651404139835395"]}, {"id": "1171651338486374402", "text": "Recordatorio: no toda persona con depresi\u00f3n es suicida ni toda suicida tiene depresi\u00f3n", "lang": "es", "author_id": "1055574721851547648", "created_at": "2019-09-11T05:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651338486374402"]}, {"id": "1171651220173393920", "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "author_id": "779315264", "created_at": "2019-09-11T05:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651220173393920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TJ44fN43LW", "expanded_url": "https://lnkd.in/euYDrKE", "display_url": "lnkd.in/euYDrKE"}, {"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/K697KannY1", "expanded_url": "https://lnkd.in/gqGTsJ5", "display_url": "lnkd.in/gqGTsJ5"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/T48UleZl8W", "expanded_url": "https://lnkd.in/ehuMKQG", "display_url": "lnkd.in/ehuMKQG"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/W2OHOhuxDs", "expanded_url": "https://lnkd.in/eaGCsaU", "display_url": "lnkd.in/eaGCsaU"}]}, "id": "1171651197893337088", "text": "https://t.co/TJ44fN43LW\n\nhttps://t.co/K697KannY1\n...miles de compatriotas que tuvieron que marchar de su lugar de nacimiento porque eran l@s vencid@s, l@s derrotad@s...,  en el lugar donde se asentaron...,    ...para poder vivir s\u2026https://t.co/T48UleZl8W https://t.co/W2OHOhuxDs", "lang": "es", "author_id": "328491458", "created_at": "2019-09-11T05:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171651197893337088"]}, {"id": "1171650957891002370", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "36127860", "created_at": "2019-09-11T05:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650957891002370"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UFG1MzFC1G", "expanded_url": "https://www.swisslatin.ch/oms-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "swisslatin.ch/oms-cada-40-se\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RPE1vc6kc2", "expanded_url": "https://twitter.com/swisslatin/status/1171650945832370176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPE1vc6kc2", "media_key": "3_1171650939515789314"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.8405, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171650945832370176", "text": "#OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo\n\nhttps://t.co/UFG1MzFC1G https://t.co/RPE1vc6kc2", "lang": "es", "author_id": "44571236", "created_at": "2019-09-11T05:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650945832370176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wqnyfbApBl", "expanded_url": "https://twitter.com/MarketWatch/status/1171487945313771520", "display_url": "twitter.com/MarketWatch/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PilarGGranja", "id": "302637617"}, {"start": 76, "end": 80, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1171650941189275654", "text": "RT @PilarGGranja: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo seg\u00fan @WHO De verdad no hay que hacer nada? https://t.co/wqnyfbApBl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171648549995593729"}], "author_id": "79502328", "created_at": "2019-09-11T05:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650941189275654"]}, {"in_reply_to_user_id": "532796533", "id": "1171650798058713088", "text": "@Rush_Carlos_ @mente_emocional Es que no se puede responder as\u00ed, la pregunta no procede. Ni si, ni no. Cada caso es diferente. No es menos dolorosa una situaci\u00f3n que otra. La depresi\u00f3n se supera o no, y una persona se suicida o no. Ser valiente o cobarde no procede, no se puede juzgar a un suicida de esa forma", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "mente_emocional", "id": "993324395719528450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171649911865184257"}], "author_id": "490854096", "created_at": "2019-09-11T05:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650798058713088"]}, {"id": "1171650749769629697", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1093670178", "created_at": "2019-09-11T05:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650749769629697"]}, {"id": "1171650677090766849", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1076961724744548353", "created_at": "2019-09-11T05:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650677090766849"]}, {"id": "1171650618127278080", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "4849866209", "created_at": "2019-09-11T05:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650618127278080"]}, {"id": "1171650617275801600", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "528318394", "created_at": "2019-09-11T05:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650617275801600"]}, {"id": "1171650559562133504", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "936416184932716544", "created_at": "2019-09-11T05:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650559562133504"]}, {"id": "1171650466754760705", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "980604515589279744", "created_at": "2019-09-11T05:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650466754760705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/7lSW0HV8Tb", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 84, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "10sep"}, {"start": 92, "end": 111, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}]}, "id": "1171650359510622215", "text": "RT @elclosetlgbt: Es importante hablar al respecto...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7lSW0HV8Tb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528775571394561"}], "author_id": "711788646", "created_at": "2019-09-11T05:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650359510622215"]}, {"id": "1171650304984735744", "text": "s\u00f3 quero saber se quem matou o bryce", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "author_id": "821875228292825090", "created_at": "2019-09-11T05:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650304984735744"]}, {"id": "1171650107332268033", "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "author_id": "4711541293", "created_at": "2019-09-11T05:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650107332268033"]}, {"id": "1171650066823680002", "text": "algu\u00e9m me diz que o christian de elite corta o cabelo, porque isso t\u00e1 me intrigando mais do que saber se o pessoal vai descobrir quem matou marina ou se v\u00e3o achar o samuel", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "christian"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "samuel"}]}, "author_id": "2232365649", "created_at": "2019-09-11T05:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650066823680002"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/LUGfuQG810", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyDragWolf234/status/1171650051782959104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LUGfuQG810", "media_key": "3_1171650041116790786"}]}, "id": "1171650051782959104", "text": "De lo local y suicida que soy.... Me corte yo sola la boca... Curioso no sent\u00ed dolor alguno.... C: https://t.co/LUGfuQG810", "lang": "es", "author_id": "943232461277872128", "created_at": "2019-09-11T05:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171650051782959104"]}, {"in_reply_to_user_id": "3564864195", "id": "1171649919557541888", "text": "Racional: ta massa, mas e se ele MATOU ALGU\u00c9M? Vc n conhece ele o suficiente pra saber se n foi isso\n\nEmocional: mas o q isso tem a ver? N\u00e3o \u00e9 nem um pouco prov\u00e1vel q isso tenha acontecido\n\n+", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171649918261518337"}], "author_id": "3564864195", "created_at": "2019-09-11T05:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649919557541888"]}, {"id": "1171649839857373184", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "1482685628", "created_at": "2019-09-11T05:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649839857373184"]}, {"id": "1171649823059185671", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "904106142678310913", "created_at": "2019-09-11T05:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649823059185671"]}, {"id": "1171649809683558401", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "1013943275886170112", "created_at": "2019-09-11T05:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649809683558401"]}, {"id": "1171649779111211008", "text": "\"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles \nPensamento sta na fuckin guita\"", "lang": "pt", "author_id": "4228125340", "created_at": "2019-09-11T05:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649779111211008"]}, {"id": "1171649714548293632", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "765257676309823488", "created_at": "2019-09-11T05:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649714548293632"]}, {"id": "1171649585942585344", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "141943443", "created_at": "2019-09-11T05:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649585942585344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/3I4wLrWDQN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ktsKFS", "display_url": "bit.ly/2ktsKFS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tribunadesanluis.com.mx/finanzas/tecnologia/facebook-prohibe-imagenes-de-lesiones-autoinfligidas-dia-mundial-de-prevencion-del-suicidio-4163361.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Tribuna"}, {"start": 9, "end": 18, "tag": "Facebook"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9626, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1171649570524282882", "text": "#Tribuna #Facebook \n\nLa famosa red social endureci\u00f3 su pol\u00edtica sobre contenido suicida\n\nhttps://t.co/3I4wLrWDQN", "lang": "es", "author_id": "2614221025", "created_at": "2019-09-11T05:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649570524282882"]}, {"id": "1171649443990573057", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3310456271", "created_at": "2019-09-11T04:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649443990573057"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171649330580733952", "text": "@suicida_mne \u041c\u043d\u0435 16 \u043c\u043e\u0439 \u0440\u043e\u0441\u0442 148", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "author_id": "1155895024648937472", "created_at": "2019-09-11T04:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649330580733952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}]}, "id": "1171649268328861696", "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "author_id": "1043931221796040705", "created_at": "2019-09-11T04:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649268328861696"]}, {"id": "1171649251199324162", "text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "author_id": "29742406", "created_at": "2019-09-11T04:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649251199324162"]}, {"id": "1171649133712723968", "text": "No ano passado, no pr\u00e9dio que eu moro, uma mulher se matou. Ela foi minha vizinha. Ela era super legal, deu o primeiro emprego do meu amigo. Ajudou um porteiro a terminar os estudos. Lamento que ela n\u00e3o tenha visto outra sa\u00edda. :(\nO sorriso dela faz falta. \n#setembroamarelo", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 274, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 273, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}]}, "lang": "pt", "author_id": "2506400355", "created_at": "2019-09-11T04:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649133712723968"]}, {"id": "1171649124669763587", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1145455527004200965", "created_at": "2019-09-11T04:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649124669763587"]}, {"id": "1171649081090957314", "text": "Cami: vai fazer uma caminhada\n\nEu: caminhar na floresta suicida do Jap\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "Cami"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}]}, "author_id": "495862207", "created_at": "2019-09-11T04:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649081090957314"]}, {"id": "1171649052607438848", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "220264345", "created_at": "2019-09-11T04:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649052607438848"]}, {"id": "1171649019766071301", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "39990331", "created_at": "2019-09-11T04:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649019766071301"]}, {"id": "1171648959535820800", "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "author_id": "3287996340", "created_at": "2019-09-11T04:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648959535820800"]}, {"id": "1171648924052074497", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "191891582", "created_at": "2019-09-11T04:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648924052074497"]}, {"id": "1171648735186755585", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "941170901361545216", "created_at": "2019-09-11T04:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648735186755585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wqnyfbApBl", "expanded_url": "https://twitter.com/MarketWatch/status/1171487945313771520", "display_url": "twitter.com/MarketWatch/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 62, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1171648549995593729", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo seg\u00fan @WHO De verdad no hay que hacer nada? https://t.co/wqnyfbApBl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171487945313771520"}], "author_id": "302637617", "created_at": "2019-09-11T04:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648549995593729"]}, {"id": "1171648502184763392", "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "author_id": "353372632", "created_at": "2019-09-11T04:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648502184763392"]}, {"id": "1171648411633881088", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "54235408", "created_at": "2019-09-11T04:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648411633881088"]}, {"id": "1171648334479659010", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "980621283594469376", "created_at": "2019-09-11T04:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648334479659010"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "id": "1171648305987772418", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "author_id": "714283115259109376", "created_at": "2019-09-11T04:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648305987772418"]}, {"id": "1171648276715773952", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "822460455008530432", "created_at": "2019-09-11T04:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648276715773952"]}, {"in_reply_to_user_id": "1164196445034954757", "id": "1171648197351092224", "text": "\u2022 El manejo responsable de la informaci\u00f3n por parte de los medios en torno al fen\u00f3meno\n\u2022 Capacitaci\u00f3n de personal de salud para tratar personas con riesgo suicida \n\u2022 Eliminaci\u00f3n de estigmas", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171648130296795139"}], "author_id": "1164196445034954757", "created_at": "2019-09-11T04:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648197351092224"]}, {"id": "1171648063427026944", "text": "Saber que algu\u00e9m que estudou contigo tirou a pr\u00f3pria vida, \u00e9 complicado... Cabe\u00e7a fica boa n\u00e3o galera ...", "lang": "pt", "author_id": "3006883678", "created_at": "2019-09-11T04:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648063427026944"]}, {"id": "1171648045118820355", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "author_id": "127827613", "created_at": "2019-09-11T04:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648045118820355"]}, {"id": "1171647903192035331", "text": "minha vizinha t\u00e1 berrando expulsando um homem de dentro da casa dela (pelo jeito o marido) xingando ele d corno disse q pegou o bairro todo falando q se ele n sair vao ser 11 homic\u00eddios na ficha criminal dela admitindo q \u201cmatou mesmo e mataria de novo\u201d se ele n vaza", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "lang": "pt", "author_id": "45502875", "created_at": "2019-09-11T04:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647903192035331"]}, {"id": "1171647899375210496", "text": "RT @martiftmijito: Esta canci\u00f3n me encanta yo sufria de discriminaci\u00f3n por cualquier cosa y me dol\u00eda much\u00edsimo, y hoy en d\u00eda hay gente que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiftmijito", "id": "1085259944524427264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171647470549577729"}], "author_id": "983178305036783617", "created_at": "2019-09-11T04:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647899375210496"]}, {"id": "1171647838847213570", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3323333729", "created_at": "2019-09-11T04:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647838847213570"]}, {"id": "1171647801094283265", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2849999304", "created_at": "2019-09-11T04:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647801094283265"]}, {"id": "1171647796618911745", "text": "RT @martiftmijito: Esta canci\u00f3n me encanta yo sufria de discriminaci\u00f3n por cualquier cosa y me dol\u00eda much\u00edsimo, y hoy en d\u00eda hay gente que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiftmijito", "id": "1085259944524427264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171647470549577729"}], "author_id": "896568209922457601", "created_at": "2019-09-11T04:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647796618911745"]}, {"id": "1171647787899002881", "text": "Um rapaz que trabalhava na mesma empresa que eu se suicidou e mano \u00e9 muito triste v\u00ea que a depress\u00e3o faz e leva a pessoa fazer", "lang": "pt", "author_id": "120858157", "created_at": "2019-09-11T04:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647787899002881"]}, {"id": "1171647751479877632", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "34105067", "created_at": "2019-09-11T04:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647751479877632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647463717036032"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647464220311554"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647466200096769"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 203, "tag": "NQL"}, {"start": 204, "end": 210, "tag": "NQLSU"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "sebastianurd", "id": "896568209922457601"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7146, "type": "Other", "normalized_text": "NQL"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "NQLSU"}]}, "id": "1171647470549577729", "text": "Esta canci\u00f3n me encanta yo sufria de discriminaci\u00f3n por cualquier cosa y me dol\u00eda much\u00edsimo, y hoy en d\u00eda hay gente que se suicida por cosas as\u00ed, @sebastianurd tiene un enorme coraz\u00f3n en hacer esto. #NQL #NQLSU https://t.co/XLsi9Mjdnx", "lang": "es", "author_id": "1085259944524427264", "created_at": "2019-09-11T04:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647470549577729"]}, {"id": "1171647425368530946", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "1018634553483825152", "created_at": "2019-09-11T04:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647425368530946"]}, {"id": "1171647396851441667", "text": "RT @pedrocuru: TODOS (incluyendome) deber\u00edamos tomar 3737272 litros de t\u00e9 de tilo. En cualquier momento se suicida todo el universo de lo d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pedrocuru", "id": "810296545832792064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171633000053972992"}], "author_id": "2755433127", "created_at": "2019-09-11T04:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647396851441667"]}, {"id": "1171647223291088898", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "901218992471330820", "created_at": "2019-09-11T04:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647223291088898"]}, {"id": "1171647096564441088", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "51455988", "created_at": "2019-09-11T04:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647096564441088"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130959663359508480", "id": "1171647095071281154", "text": "@guillermo_6_ la entiendo, no es cualquiera tirar a un borracho pal pueblo suicida, mira si te da la loca?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171646149222178816"}], "author_id": "788020965594759168", "created_at": "2019-09-11T04:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647095071281154"]}, {"id": "1171647086057709568", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "420570871", "created_at": "2019-09-11T04:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647086057709568"]}, {"id": "1171647007796211712", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "237134008", "created_at": "2019-09-11T04:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647007796211712"]}, {"id": "1171646917090205700", "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}], "author_id": "2594142806", "created_at": "2019-09-11T04:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646917090205700"]}, {"id": "1171646679151513600", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "3122658683", "created_at": "2019-09-11T04:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646679151513600"]}, {"id": "1171646650034655232", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1236880104", "created_at": "2019-09-11T04:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646650034655232"]}, {"id": "1171646604660674560", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "3122658683", "created_at": "2019-09-11T04:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646604660674560"]}, {"id": "1171646563019608066", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "235827701", "created_at": "2019-09-11T04:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646563019608066"]}, {"id": "1171646351165337600", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "26948039", "created_at": "2019-09-11T04:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646351165337600"]}, {"id": "1171646332051873794", "text": "RT @_NiChristo: Hoje me deu uma dozinha da professora de artes falando de quando o irm\u00e3o dela se suicidou \ud83d\ude14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_NiChristo", "id": "888186100757520384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171643042396348416"}], "author_id": "1068539100553199616", "created_at": "2019-09-11T04:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646332051873794"]}, {"id": "1171646306248527872", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1115810456164360192", "created_at": "2019-09-11T04:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646306248527872"]}, {"id": "1171646290767294465", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "200801012", "created_at": "2019-09-11T04:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646290767294465"]}, {"in_reply_to_user_id": "3985463174", "id": "1171646289840394240", "text": "@EzeChilo Coger un tiro en el ba\u00f1o \nTipo de mili: la suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "mili"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171562465659949057"}], "author_id": "1004186825752240128", "created_at": "2019-09-11T04:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646289840394240"]}, {"id": "1171646254423662593", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "483868112", "created_at": "2019-09-11T04:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646254423662593"]}, {"id": "1171646180041867270", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "484477269", "created_at": "2019-09-11T04:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646180041867270"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MjZWAFl3yM", "expanded_url": "https://www.aulamejor.com/centro-de-investigacion-social-y-atencion-psicopedagogica-a-c-/cursos/curso-virtual-prevencion-de-la-conducta-suicida?utm_source=fb-s326-1car&fbclid=IwAR1FOq-A9rNZkOpRMvEQHxNDadgxJ09d9onCxTzlyakPVeWVCRDrAo99EM4#fb-s326-1car", "display_url": "aulamejor.com/centro-de-inve\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1171646166838259712", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio  Para profesionales, estudiantes y personas interesadas en el tema. https://t.co/MjZWAFl3yM", "lang": "es", "author_id": "219159023", "created_at": "2019-09-11T04:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646166838259712"]}, {"in_reply_to_user_id": "565043725", "id": "1171646143387852800", "text": "@anapauhemkes Wey se nos suicida yo creoooo", "geo": {"place_id": "6c67fe933a62a8ec"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anapauhemkes", "id": "565043725"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171148788377034753"}], "author_id": "564942732", "created_at": "2019-09-11T04:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646143387852800"]}, {"id": "1171646117546778624", "text": "RT @Leonor38556523: @sanchifranc @leosilveyra619 Pero no tiene l\u00edmites? Nadie puede, en resguardo de la Naci\u00f3n , por el futuro, ponerle fre\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Leonor38556523", "id": "1141462061953757189"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "sanchifranc", "id": "902896368313933824"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "leosilveyra619", "id": "2651306344"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6594, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548719436750849"}], "author_id": "3300420603", "created_at": "2019-09-11T04:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646117546778624"]}, {"id": "1171646096336199681", "text": "RT @armandoc68: No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida ti\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "armandoc68", "id": "234846839"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171494251818971141"}], "author_id": "266386398", "created_at": "2019-09-11T04:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646096336199681"]}, {"in_reply_to_user_id": "1111266167728074752", "id": "1171646005340770305", "text": "@DCEUnlimited Claro que hab\u00eda hombre, como has dicho, Marvel no fue pionera en eso, pero si en que gracias al \u00e9xito del UCM, se han animado a hacer pel\u00edculas que antes ni se hab\u00eda pensado, Shazam, Aquaman o Escuadr\u00f3n Suicida, Batman y Superman hab\u00eda y habra siempre, al igual que Spiderman", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3763, "type": "Person", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.6518, "type": "Other", "normalized_text": "UCM"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.5506, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.2834, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 280, "end": 288, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Spiderman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171625675956117506"}], "author_id": "2558953361", "created_at": "2019-09-11T04:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646005340770305"]}, {"id": "1171645970460925953", "text": "RT @SaludSPPS: El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el compor\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471268140343296"}], "author_id": "147474466", "created_at": "2019-09-11T04:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645970460925953"]}, {"id": "1171645968179179520", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "4290621801", "created_at": "2019-09-11T04:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645968179179520"]}, {"in_reply_to_user_id": "137401410", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/MjZWAFl3yM", "expanded_url": "https://www.aulamejor.com/centro-de-investigacion-social-y-atencion-psicopedagogica-a-c-/cursos/curso-virtual-prevencion-de-la-conducta-suicida?utm_source=fb-s326-1car&fbclid=IwAR1FOq-A9rNZkOpRMvEQHxNDadgxJ09d9onCxTzlyakPVeWVCRDrAo99EM4#fb-s326-1car", "display_url": "aulamejor.com/centro-de-inve\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "manumanuti", "id": "137401410"}]}, "id": "1171645953205514245", "text": "@manumanuti Para profesionales, estudiantes y personas interesadas en el tema. https://t.co/MjZWAFl3yM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171534444441681921"}], "author_id": "219159023", "created_at": "2019-09-11T04:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645953205514245"]}, {"id": "1171645942367498241", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "274159736", "created_at": "2019-09-11T04:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645942367498241"]}, {"id": "1171645858040950784", "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}], "author_id": "290680348", "created_at": "2019-09-11T04:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645858040950784"]}, {"id": "1171645781394300928", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "897308992577339393", "created_at": "2019-09-11T04:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645781394300928"]}, {"id": "1171645778487652354", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "95319432", "created_at": "2019-09-11T04:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645778487652354"]}, {"id": "1171645664939433985", "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "author_id": "4584805803", "created_at": "2019-09-11T04:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645664939433985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Ey9KvVuiMy", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pilarneo58", "id": "374588811"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171645629153632257", "text": "RT @pilarneo58: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Ey9KvVuiMy", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171390372016267265"}], "author_id": "1088605796634628096", "created_at": "2019-09-11T04:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645629153632257"]}, {"id": "1171645627253579777", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "4799507536", "created_at": "2019-09-11T04:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645627253579777"]}, {"id": "1171645612447666176", "text": "RT @aura_latam: Cada 40 segundos, se suicida una persona (OMS, 2019)\n\nHoy, 10 de septiembre, se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aura_latam", "id": "1084640795943202822"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171289254661476353"}], "author_id": "1026851790", "created_at": "2019-09-11T04:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645612447666176"]}, {"id": "1171645611906666498", "text": "Como eu fa\u00e7o TCC se tem uma barata rondando a minha sala, na frente do meu quarto, deus pq me matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.5401, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "1003284600280494080", "created_at": "2019-09-11T04:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645611906666498"]}, {"id": "1171645610895781889", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1025885238608715776", "created_at": "2019-09-11T04:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645610895781889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/pCVcbLlLPP", "expanded_url": "https://bit.ly/2m41kGL", "display_url": "bit.ly/2m41kGL"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "MuchoOjo"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.6873, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "id": "1171645534039412739", "text": "#MuchoOjo Este martes 10 de septiembre se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, por lo que nuestra psic\u00f3loga @Betzalcoatl nos ense\u00f1a c\u00f3mo podemos detectar a una persona con tendencia suicida https://t.co/pCVcbLlLPP", "lang": "es", "author_id": "549813366", "created_at": "2019-09-11T04:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645534039412739"]}, {"id": "1171645518281347072", "text": "En qu\u00e9 tiempo se suicida uno cuando hace lo que no le gusta?\ud83d\ude10", "lang": "es", "author_id": "1429147015", "created_at": "2019-09-11T04:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645518281347072"]}, {"id": "1171645456750907393", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1496980508", "created_at": "2019-09-11T04:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645456750907393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/qNPLo89aYJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2m41kGL", "display_url": "bit.ly/2m41kGL"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "MuchoOjo"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.6873, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "id": "1171645426946203650", "text": "#MuchoOjo Este martes 10 de septiembre se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, por lo que nuestra psic\u00f3loga @Betzalcoatl nos ense\u00f1a c\u00f3mo podemos detectar a una persona con tendencia suicida https://t.co/qNPLo89aYJ", "lang": "es", "author_id": "446328030", "created_at": "2019-09-11T04:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645426946203650"]}, {"id": "1171645419132207105", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "2246125723", "created_at": "2019-09-11T04:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645419132207105"]}, {"id": "1171645408789094400", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "80714028", "created_at": "2019-09-11T04:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645408789094400"]}, {"id": "1171645400702443525", "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "author_id": "2246125723", "created_at": "2019-09-11T04:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645400702443525"]}, {"id": "1171645322990424064", "text": "RT @FMiranos: En el #diamundialprevencionsuicidio les recordamos que en Chile se suicida 1 persona mayor por d\u00eda. Es fundamental promover e\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 49, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FMiranos", "id": "1039291083631587328"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414487334825984"}], "author_id": "1096132693597868033", "created_at": "2019-09-11T04:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645322990424064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/dBSTsO9s3H", "expanded_url": "https://www.facebook.com/519368476/posts/10156970083678477/", "display_url": "facebook.com/519368476/post\u2026"}]}, "id": "1171645274067996676", "text": "Se que es dif\u00edcil pedir ayuda en el momento que una idea suicida para por tu cabeza... Por miedo a ser juzgado, miedo a que no te entiendan... Yo te entiendo y estoy para ti. https://t.co/dBSTsO9s3H", "lang": "es", "author_id": "307221609", "created_at": "2019-09-11T04:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645274067996676"]}, {"id": "1171645237946703874", "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "author_id": "2246125723", "created_at": "2019-09-11T04:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645237946703874"]}, {"id": "1171645183735341056", "text": "RT @agggustin_: hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y real\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587721489465356"}], "author_id": "1012889586085834752", "created_at": "2019-09-11T04:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645183735341056"]}, {"id": "1171645171722833925", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "2246125723", "created_at": "2019-09-11T04:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645171722833925"]}, {"id": "1171645121953259525", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "2246125723", "created_at": "2019-09-11T04:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645121953259525"]}, {"in_reply_to_user_id": "1022852320009351169", "id": "1171645095814336514", "text": "Meu, assim, se disser \u201cain, ele matou por causa do Jaisom Toddy\u201d KCT N\u00c3O!!!! NA PORRA DOS QUADRINHOS ELE PERDEU O JASON E N\u00c3O MATOU O CORINGA KCT!!! Ele queria? Obv q sim, mas ele fez? N\u00e3o!!!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4839, "type": "Other", "normalized_text": "Jaisom"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Toddy"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3748, "type": "Organization", "normalized_text": "KCT"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "JASON"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171645093834633219"}], "author_id": "1022852320009351169", "created_at": "2019-09-11T04:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645095814336514"]}, {"id": "1171644987609702401", "text": "RT @ayleengntierrez: ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https:/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ayleengntierrez", "id": "543710431"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171625590903975937"}], "author_id": "918145841067675655", "created_at": "2019-09-11T04:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644987609702401"]}, {"in_reply_to_user_id": "29850238", "id": "1171644950569730050", "text": "@_ferdi @MR7030 @horaciorlarreta @mariuvidal Una persona que se suicida, en gral es por qu\u00e9 est\u00e1 enferma, no hay \"otros\", enfrentas la vida o decid\u00eds que no. O te suicidas sin darte cuenta. Todos tenemos problemas y la gente no se suicida en masa! Distinto es el caso de Nissman! El, NO eligi\u00f3 morir \ud83d\ude22", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_ferdi", "id": "29850238"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "MR7030", "id": "247790454"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 271, "end": 277, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Nissman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170751585250611200"}], "author_id": "904813567584677888", "created_at": "2019-09-11T04:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644950569730050"]}, {"id": "1171644854193020928", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1658374658", "created_at": "2019-09-11T04:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644854193020928"]}, {"id": "1171644835520012288", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "author_id": "158937197", "created_at": "2019-09-11T04:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644835520012288"]}, {"id": "1171644657652158464", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "757609841699479552", "created_at": "2019-09-11T04:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644657652158464"]}, {"id": "1171644646944071686", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1671447241", "created_at": "2019-09-11T04:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644646944071686"]}, {"id": "1171644613091889153", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1671447241", "created_at": "2019-09-11T04:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644613091889153"]}, {"id": "1171644598453772290", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1671447241", "created_at": "2019-09-11T04:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644598453772290"]}, {"id": "1171644508993478657", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1544436512", "created_at": "2019-09-11T04:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644508993478657"]}, {"id": "1171644375744548864", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "835882902", "created_at": "2019-09-11T04:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644375744548864"]}, {"id": "1171644323269623814", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3926999354", "created_at": "2019-09-11T04:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644323269623814"]}, {"id": "1171644274921869314", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "290034537", "created_at": "2019-09-11T04:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644274921869314"]}, {"id": "1171644259419807746", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "900379938", "created_at": "2019-09-11T04:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644259419807746"]}, {"id": "1171644184194953217", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1134241734", "created_at": "2019-09-11T04:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644184194953217"]}, {"id": "1171644104176013318", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "104906071", "created_at": "2019-09-11T04:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171644104176013318"]}, {"id": "1171643940770144256", "text": "RT @ayleengntierrez: ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https:/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ayleengntierrez", "id": "543710431"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171625590903975937"}], "author_id": "2535858931", "created_at": "2019-09-11T04:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643940770144256"]}, {"id": "1171643875682848768", "text": "Karl Anderson won an arm wrestling match Primo with a tope suicida in parts unknown", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Karl Anderson"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "Primo"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-09-11T04:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643875682848768"]}, {"id": "1171643669994250241", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1932326077", "created_at": "2019-09-11T04:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643669994250241"]}, {"id": "1171643554441191424", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "957100117940719616", "created_at": "2019-09-11T04:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643554441191424"]}, {"id": "1171643534031630336", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1030708583867006977", "created_at": "2019-09-11T04:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643534031630336"]}, {"id": "1171643366821552128", "text": "Con la aprobaci\u00f3n de la nueva ley de alquileres, el propietario que se atreva a rentar un inmueble est\u00e1 cometiendo un acto suicida. La c\u00e1mara de @DiputadosRD vuelve a meter la pata, por eso no cualquier gallo loco puede ser legislador, otro aporte nefasto del @PLDenlinea", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 157, "username": "DiputadosRD", "id": "377641878"}, {"start": 260, "end": 271, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "author_id": "18604045", "created_at": "2019-09-11T04:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643366821552128"]}, {"id": "1171643307568640002", "text": "RT @JuntaEx_Sanidad: .@jvergelesb : \u201cEn la mayor\u00eda de los casos hay signos de alarma ante una conducta suicida por lo que vamos a instaurar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuntaEx_Sanidad", "id": "1919620231"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "jvergelesb", "id": "15499059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453109240885250"}], "author_id": "998594383619526657", "created_at": "2019-09-11T04:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643307568640002"]}, {"id": "1171643182267998208", "text": "Dios no podr\u00eda m\u00e1s que acoger y recibir con los brazos abiertos a quien se suicida, a quien no encontr\u00f3 otra salida... nunca lo condena. \n\n#WorldSuicidePreventionDay\u00a0 #DiaPrevencionSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio\u00a0 #suicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 165, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 167, "end": 189, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 190, "end": 219, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 221, "end": 230, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "lang": "es", "author_id": "995521548386734080", "created_at": "2019-09-11T04:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643182267998208"]}, {"id": "1171643181148098562", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "146578617", "created_at": "2019-09-11T04:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643181148098562"]}, {"id": "1171643164085633024", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "107884746", "created_at": "2019-09-11T04:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643164085633024"]}, {"id": "1171643161057402885", "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "author_id": "711744054", "created_at": "2019-09-11T04:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643161057402885"]}, {"id": "1171643135711154181", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "711744054", "created_at": "2019-09-11T04:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643135711154181"]}, {"id": "1171643064470966272", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "914322058171035648", "created_at": "2019-09-11T04:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643064470966272"]}, {"id": "1171643053645475842", "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "author_id": "2473255237", "created_at": "2019-09-11T04:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643053645475842"]}, {"id": "1171643042396348416", "text": "Hoje me deu uma dozinha da professora de artes falando de quando o irm\u00e3o dela se suicidou \ud83d\ude14", "lang": "pt", "author_id": "888186100757520384", "created_at": "2019-09-11T04:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643042396348416"]}, {"id": "1171642965531516930", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2200667361", "created_at": "2019-09-11T04:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642965531516930"]}, {"id": "1171642845276573697", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "95483877", "created_at": "2019-09-11T04:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642845276573697"]}, {"id": "1171642806072467456", "text": "Tem gente que pego o senso e suicida ele", "geo": {"place_id": "4d06f4ced88574a4"}, "lang": "pt", "author_id": "4198047238", "created_at": "2019-09-11T04:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642806072467456"]}, {"id": "1171642804726054912", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "906159535", "created_at": "2019-09-11T04:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642804726054912"]}, {"id": "1171642737822769152", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "871923657693683713", "created_at": "2019-09-11T04:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642737822769152"]}, {"id": "1171642687717543938", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "871923657693683713", "created_at": "2019-09-11T04:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642687717543938"]}, {"id": "1171642643471851520", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "871923657693683713", "created_at": "2019-09-11T04:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642643471851520"]}, {"in_reply_to_user_id": "2428164782", "id": "1171642616368291841", "text": "@luizastts Nas leis humanas a pessoa vai responder por homicio.\nNas leis dividas sua alma vai viver atormentada pela culpa e por espiritos te chamando de suicida, fraca, lixo e dai pra pior.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171569400102735873"}], "author_id": "2958692853", "created_at": "2019-09-11T04:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642616368291841"]}, {"id": "1171642562152665095", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "4618631122", "created_at": "2019-09-11T04:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642562152665095"]}, {"id": "1171642520201256961", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1101826538020974592", "created_at": "2019-09-11T04:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642520201256961"]}, {"id": "1171642472352669701", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "88781553", "created_at": "2019-09-11T04:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642472352669701"]}, {"id": "1171642458448519168", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "134548067", "created_at": "2019-09-11T04:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642458448519168"]}, {"id": "1171642451548921857", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "868093943568887808", "created_at": "2019-09-11T04:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642451548921857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/BTz47d20sD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1520033697/posts/10220655681091511/", "display_url": "facebook.com/1520033697/pos\u2026"}]}, "id": "1171642343998590976", "text": "SUIC\u00cdDIO NA VIS\u00c3O ESP\u00cdRITA!!!\n\nSe voc\u00ea est\u00e1 pensando em se suicidar deve estar procurando saber o que acontece com um suicida logo ap\u00f3s a morte, correto? Eu n\u00e3o tenho boas not\u00edcias para voc\u00ea. O suicida \u00e9 sem d\u00favida... https://t.co/BTz47d20sD", "lang": "pt", "author_id": "157526946", "created_at": "2019-09-11T04:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642343998590976"]}, {"id": "1171642314395181056", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "284321426", "created_at": "2019-09-11T04:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642314395181056"]}, {"id": "1171642296024162304", "text": "RT @AlvaroMoggia: Con tu flor de espadas en plan de chofer suicida y de curabichero on line... #14sYoVoy", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "14sYoVoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroMoggia", "id": "141460329"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "337419582295904256"}], "author_id": "829155940481982464", "created_at": "2019-09-11T04:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642296024162304"]}, {"id": "1171642294489047040", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "707922308", "created_at": "2019-09-11T04:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642294489047040"]}, {"in_reply_to_user_id": "1063654682931806208", "id": "1171642114033225729", "text": "@vivirDisfrute Es relativo. Depende de la perspectiva de cada qui\u00e9n: desde el punto de vista del suicida, puede ser cobard\u00eda; desde el punto de vista del que quiere morir y no es capaz de suicidarse, puede ser valent\u00eda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vivirDisfrute", "id": "1063654682931806208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171638195039219712"}], "author_id": "861683571387445248", "created_at": "2019-09-11T04:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642114033225729"]}, {"id": "1171641709865897985", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "author_id": "922357287481757697", "created_at": "2019-09-11T04:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641709865897985"]}, {"in_reply_to_user_id": "74195313", "id": "1171641529980637185", "text": "[alerta de gatilho]\n\ns\u00edndrome do p\u00e2nico tb faz ter idea\u00e7\u00e3o suicida. e vcs n\u00e3o imaginam o desservi\u00e7o pra gente (q calcula smp o pior de td) ver o povo tratando transtorno de ansiedade com piscina e areia. d\u00e1 vontade de cuidar de todo mundo q t\u00e1 l\u00e1 e a\u00ed eu GORFO DE NERVOSO, ME MIJO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171640417386975232"}], "author_id": "74195313", "created_at": "2019-09-11T04:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641529980637185"]}, {"id": "1171641441904398336", "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}], "author_id": "868470490662408195", "created_at": "2019-09-11T04:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641441904398336"]}, {"id": "1171641397394464768", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "140269167", "created_at": "2019-09-11T04:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641397394464768"]}, {"in_reply_to_user_id": "1082834461841154050", "id": "1171641303739883522", "text": "@PARTIDOINTRANS1 @alaguapatita Pobre el bisonte, si resusitara te caga a trompadas y despu\u00e9s se suicida x verg\u00fcenza como Nismann.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PARTIDOINTRANS1", "id": "1082834461841154050"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "alaguapatita", "id": "3003966425"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3568, "type": "Person", "normalized_text": "bisonte"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Nismann"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170533228765163521"}], "author_id": "1135325055393685504", "created_at": "2019-09-11T04:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641303739883522"]}, {"id": "1171641290729111552", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1123154672", "created_at": "2019-09-11T04:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641290729111552"]}, {"id": "1171641282986414082", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2293482295", "created_at": "2019-09-11T04:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641282986414082"]}, {"id": "1171641196994846720", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2609951296", "created_at": "2019-09-11T04:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641196994846720"]}, {"id": "1171641177461985281", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1703159341", "created_at": "2019-09-11T04:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641177461985281"]}, {"id": "1171641145279094786", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1195297260", "created_at": "2019-09-11T04:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641145279094786"]}, {"id": "1171641104019656704", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1703159341", "created_at": "2019-09-11T04:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641104019656704"]}, {"id": "1171641099385016320", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1703159341", "created_at": "2019-09-11T04:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641099385016320"]}, {"id": "1171641041562361857", "text": "RT @AbogadosCrist: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, PSOE y Ciudadanos podr\u00edan haber intentado acelerar la aprobaci\u00f3n de m\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AbogadosCrist", "id": "849969704"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.3102, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471020718350337"}], "author_id": "1005807445", "created_at": "2019-09-11T04:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641041562361857"]}, {"id": "1171641032729083906", "text": "Que inclusive era o que eu espero e sempre acho que vou esperar e me decepcionar cada dia mais at\u00e9 eu ter outro impulso suicida", "lang": "pt", "author_id": "166682459", "created_at": "2019-09-11T04:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641032729083906"]}, {"id": "1171641030992678912", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "565654630", "created_at": "2019-09-11T04:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641030992678912"]}, {"id": "1171641030929735681", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1072571145994539008", "created_at": "2019-09-11T04:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641030929735681"]}, {"id": "1171641024680038406", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "142398592", "created_at": "2019-09-11T04:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171641024680038406"]}, {"id": "1171640957818802177", "text": "RT @Murciasalud: La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Murciasalud", "id": "200064920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411475543597057"}], "author_id": "3314878927", "created_at": "2019-09-11T04:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640957818802177"]}, {"id": "1171640899387953153", "text": "RT @ayleengntierrez: ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https:/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ayleengntierrez", "id": "543710431"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171625590903975937"}], "author_id": "431692521", "created_at": "2019-09-11T04:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640899387953153"]}, {"id": "1171640838369218560", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3022806167", "created_at": "2019-09-11T04:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640838369218560"]}, {"id": "1171640820283465729", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "58343152", "created_at": "2019-09-11T04:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640820283465729"]}, {"id": "1171640786867367937", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "153159118", "created_at": "2019-09-11T04:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640786867367937"]}, {"id": "1171640772665454594", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1083246825052794880", "created_at": "2019-09-11T04:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640772665454594"]}, {"id": "1171640743125037056", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "27282533", "created_at": "2019-09-11T04:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640743125037056"]}, {"id": "1171640722623205376", "text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "author_id": "151106512", "created_at": "2019-09-11T04:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640722623205376"]}, {"id": "1171640679983976450", "text": "RT @almendra_gd: Seg\u00fan estudios cada 40 segundos, una persona se suicida. El suicidio no es querer morir, es no saber c\u00f3mo seguir viviendo.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "almendra_gd", "id": "366433088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171592466585346048"}], "author_id": "872173518", "created_at": "2019-09-11T04:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640679983976450"]}, {"id": "1171640638632353792", "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "author_id": "146339442", "created_at": "2019-09-11T04:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640638632353792"]}, {"id": "1171640630201716742", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "572689609", "created_at": "2019-09-11T04:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640630201716742"]}, {"id": "1171640605308522497", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "736400691812544512", "created_at": "2019-09-11T04:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640605308522497"]}, {"id": "1171640575231238144", "text": "RT @Gacela1980: No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cua\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171394248811393024"}], "author_id": "922357287481757697", "created_at": "2019-09-11T04:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640575231238144"]}, {"id": "1171640529341362176", "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "author_id": "479093692", "created_at": "2019-09-11T04:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640529341362176"]}, {"id": "1171640501772148738", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1702500883", "created_at": "2019-09-11T04:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640501772148738"]}, {"id": "1171640476467965954", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "author_id": "484247713", "created_at": "2019-09-11T04:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640476467965954"]}, {"id": "1171640384432332801", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "301482473", "created_at": "2019-09-11T04:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640384432332801"]}, {"id": "1171640377876590593", "text": "RT @PuntDocs: Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'INE, a Espanya cada dues hores i mitja se\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PuntDocs", "id": "1002533971547303938"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171297957787951104"}], "author_id": "608405021", "created_at": "2019-09-11T04:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640377876590593"]}, {"id": "1171640186427629569", "text": "RT @Gacela1980: Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171376653022519296"}], "author_id": "922357287481757697", "created_at": "2019-09-11T04:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640186427629569"]}, {"id": "1171640099425136640", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1436851842", "created_at": "2019-09-11T04:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640099425136640"]}, {"id": "1171640095025324032", "text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "author_id": "922357287481757697", "created_at": "2019-09-11T04:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640095025324032"]}, {"id": "1171640067074469888", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "633871066", "created_at": "2019-09-11T04:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640067074469888"]}, {"id": "1171639989299490817", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "1085969585600454658", "created_at": "2019-09-11T04:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639989299490817"]}, {"id": "1171639986992496640", "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "author_id": "560771832", "created_at": "2019-09-11T04:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639986992496640"]}, {"id": "1171639951903133696", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "2976012730", "created_at": "2019-09-11T04:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639951903133696"]}, {"id": "1171639935604015105", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "110454660", "created_at": "2019-09-11T04:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639935604015105"]}, {"id": "1171639931267178498", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "1151511384011751425", "created_at": "2019-09-11T04:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639931267178498"]}, {"id": "1171639916998078464", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "836759613370421248", "created_at": "2019-09-11T04:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639916998078464"]}, {"in_reply_to_user_id": "2183552420", "id": "1171639903177891841", "text": "@PauBidela Jajajajaj porque lo cruzaba con los ojos tapados?? Ni suicida el chino", "geo": {"place_id": "01df29355ffa0d6b"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PauBidela", "id": "2183552420"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171627053982146560"}], "author_id": "753964242", "created_at": "2019-09-11T04:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639903177891841"]}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1171639791798169600", "text": "@canalN_ Anda di\u00e1loga con las cenizas del suicida ladr\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171068349750665218"}], "author_id": "887009378", "created_at": "2019-09-11T04:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639791798169600"]}, {"id": "1171639777592000512", "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "author_id": "462946212", "created_at": "2019-09-11T04:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639777592000512"]}, {"id": "1171639770063286272", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "100622372", "created_at": "2019-09-11T04:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639770063286272"]}, {"id": "1171639743655763970", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "author_id": "968347690441457664", "created_at": "2019-09-11T04:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639743655763970"]}, {"id": "1171639704602722304", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "287041096", "created_at": "2019-09-11T04:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639704602722304"]}, {"id": "1171639692455890944", "text": "Ando en mood depresivo suicida", "lang": "es", "author_id": "343724640", "created_at": "2019-09-11T04:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639692455890944"]}, {"id": "1171639657928507394", "text": "RT @Romiinuu: Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Romiinuu", "id": "1757189066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516186917343232"}], "author_id": "2185351345", "created_at": "2019-09-11T04:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639657928507394"]}, {"id": "1171639625208799233", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "author_id": "245650588", "created_at": "2019-09-11T04:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639625208799233"]}, {"id": "1171639621534531584", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "author_id": "1966159472", "created_at": "2019-09-11T04:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639621534531584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/sUTM2SkIIj", "expanded_url": "https://www.gob.mx/salud/prensa/169863", "display_url": "gob.mx/salud/prensa/1\u2026"}]}, "id": "1171639617851932672", "text": "267. \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida https://t.co/sUTM2SkIIj", "lang": "es", "author_id": "854848872543264768", "created_at": "2019-09-11T04:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639617851932672"]}, {"id": "1171639535761010688", "text": "mi\u00e9rcoles 01:19 hs,  viendo escuadr\u00f3n suicida con Tiziana, va conseguir novio", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5482, "type": "Person", "normalized_text": "Tiziana"}]}, "author_id": "1080983861440458754", "created_at": "2019-09-11T04:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639535761010688"]}, {"id": "1171639534465028099", "text": "RT @guerrerochipres: En lo que va del a\u00f1o en @elconsejomx hemos brindado 319 atenciones psicol\u00f3gicas donde logramos disuadir y ayudar a la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446059198926855"}], "author_id": "585274622", "created_at": "2019-09-11T04:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639534465028099"]}, {"id": "1171639489384652805", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "824010349", "created_at": "2019-09-11T04:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639489384652805"]}, {"id": "1171639441812856837", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "441100686", "created_at": "2019-09-11T04:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639441812856837"]}, {"id": "1171639423995383809", "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "author_id": "1007351683700150272", "created_at": "2019-09-11T04:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639423995383809"]}, {"id": "1171639420426043392", "text": "RT @guerrerochipres: Muchas gracias a @MarioBeteta por la difusi\u00f3n de nuestra #L\u00edneaDeSeguridad y el #ChatDeconfianza 55 5533-5533 para la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 95, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 101, "end": 117, "tag": "ChatDeconfianza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeSeguridad"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506921657880581"}], "author_id": "585274622", "created_at": "2019-09-11T04:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639420426043392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/hmyHnJjLLS", "expanded_url": "https://theoutline.com/post/7267/living-with-passive-suicidal-ideation", "display_url": "theoutline.com/post/7267/livi\u2026"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 165, "username": "outline", "id": "4078951408"}]}, "id": "1171639418937053185", "text": "Excelente articulo para ayuda a j\u00f3venes y adultos en estado depresivo tipo suicida. I am not always very attached to being alive https://t.co/hmyHnJjLLS v\u00eda @outline", "lang": "es", "author_id": "2436533275", "created_at": "2019-09-11T04:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639418937053185"]}, {"id": "1171639405288808454", "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "author_id": "48060690", "created_at": "2019-09-11T04:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639405288808454"]}, {"id": "1171639394115231744", "text": "RT @guerrerochipres: \u00bfC\u00f3mo apoyamos a una persona en situaci\u00f3n de riesgo suicida? En @elconsejomx apoyamos, escuchamos. Gracias a @PaolaRoj\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550174985912325"}], "author_id": "585274622", "created_at": "2019-09-11T04:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639394115231744"]}, {"id": "1171639211390357504", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "124214425", "created_at": "2019-09-11T04:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639211390357504"]}, {"id": "1171639175369515008", "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "author_id": "957666102481379328", "created_at": "2019-09-11T04:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639175369515008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/T0iNWdj7UU", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/sociedad/cuales-son-las-fases-de-un-pensamiento-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/nacion/socieda\u2026"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 179, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 178, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1171639098987155456", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer si alguien te dice que tiene ganas de morir? \u00bfQu\u00e9 har\u00edas t\u00fa al respecto? Especialista indica la pauta para actuar. Mi nota en el marco del #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/T0iNWdj7UU", "lang": "es", "author_id": "874683741356134400", "created_at": "2019-09-11T04:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639098987155456"]}, {"id": "1171639084302897154", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "92027827", "created_at": "2019-09-11T04:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639084302897154"]}, {"id": "1171639029776998400", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "4170835575", "created_at": "2019-09-11T04:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171639029776998400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171638991734616067", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "4175604095", "created_at": "2019-09-11T04:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638991734616067"]}, {"id": "1171638975590785024", "text": "RT @irisfigueiredo: Toda vez que eu penso em suic\u00eddio, n\u00e3o s\u00e3o as minhas tentativas que vem \u00e0 minha mente. A \u00fanica lembran\u00e7a que tenho \u00e9 de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "irisfigueiredo", "id": "230206226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171578979238723584"}], "author_id": "1369490588", "created_at": "2019-09-11T04:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638975590785024"]}, {"id": "1171638836713144322", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1711578290", "created_at": "2019-09-11T04:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638836713144322"]}, {"id": "1171638814445625344", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "402844863", "created_at": "2019-09-11T04:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638814445625344"]}, {"id": "1171638784250847232", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "1022227566017560576", "created_at": "2019-09-11T04:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638784250847232"]}, {"id": "1171638749907697664", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "579445269", "created_at": "2019-09-11T04:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638749907697664"]}, {"id": "1171638728495968256", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "248920108", "created_at": "2019-09-11T04:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638728495968256"]}, {"id": "1171638674469085186", "text": "RT @NonEvoluto: #SaharKhodayari 29anni iraniana, morta suicida dopo una condanna per una colpa non colpa, quella di voler da donna, seguire\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "SaharKhodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NonEvoluto", "id": "1437056107"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171525861582884865"}], "author_id": "852395486", "created_at": "2019-09-11T04:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638674469085186"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "id": "1171638649617813504", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "796957903", "created_at": "2019-09-11T04:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638649617813504"]}, {"id": "1171638553207541769", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "2842821982", "created_at": "2019-09-11T04:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638553207541769"]}, {"id": "1171638448731697153", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "157510233", "created_at": "2019-09-11T04:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638448731697153"]}, {"id": "1171638437377691648", "text": "Regresa el morro suicida SAD de color gris \ud83d\ude43\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "lang": "es", "author_id": "339864784", "created_at": "2019-09-11T04:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638437377691648"]}, {"id": "1171638437084110848", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "90930560", "created_at": "2019-09-11T04:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638437084110848"]}, {"id": "1171638434936578050", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "1057083315528843264", "created_at": "2019-09-11T04:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638434936578050"]}, {"id": "1171638409963692032", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "466175206", "created_at": "2019-09-11T04:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638409963692032"]}, {"id": "1171638370373644288", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "62290510", "created_at": "2019-09-11T04:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638370373644288"]}, {"id": "1171638328480948224", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "811846927", "created_at": "2019-09-11T04:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638328480948224"]}, {"id": "1171638323544240130", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "324703647", "created_at": "2019-09-11T04:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638323544240130"]}, {"in_reply_to_user_id": "1007611219254145024", "id": "1171638311804428289", "text": "el esfuerzo diario que hay que hacer para seguir adelante, nos damos cuenta de la pol\u00edtica suicida de Iglesias. Por supuesto que hay justicia, aunque tambi\u00e9n errores, como en todos los \u00e1mbitos de la vida. Si no la hubiera, no podr\u00edamos salir a la calle. \u00a1Ni caso! @AngryJuez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 274, "username": "AngryJuez", "id": "838756070"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171638309795352577"}], "author_id": "1007611219254145024", "created_at": "2019-09-11T04:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638311804428289"]}, {"id": "1171638308318920704", "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "author_id": "1075051486168694785", "created_at": "2019-09-11T04:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638308318920704"]}, {"id": "1171638293940920322", "text": "nossa que gatilho horr\u00edvel essa carta do menino que se suicidou que ta rodando ai no twitter, as pessoas n\u00e3o deviam retuitar e curtir algo assim gente", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9263, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "65460981", "created_at": "2019-09-11T04:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638293940920322"]}, {"id": "1171638258977181696", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "57776799", "created_at": "2019-09-11T04:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638258977181696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/OA78SHbPOm", "expanded_url": "https://curiouscat.me/gabrielbranco/post/982324966?t=1568175297", "display_url": "curiouscat.me/gabrielbranco/\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9132, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "Liga Da Justi\u00e7a"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.6196, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.3336, "type": "Person", "normalized_text": "Viola"}]}, "id": "1171638234327240706", "text": "na sua opini\u00e3o, qual \u00e9 o pior filme do dceu ? \u2014 de filme em si, Esquadr\u00e3o Suicida, mas Liga Da Justi\u00e7a \u00e9 a minha equipe favorita e a queda de expectativa foi muito maior... pelo menos SS tem a Margot e a Viola e uma trilha sonora\u2026 https://t.co/OA78SHbPOm", "lang": "pt", "author_id": "2208035673", "created_at": "2019-09-11T04:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638234327240706"]}, {"id": "1171638105356558337", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "702941656081948673", "created_at": "2019-09-11T04:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638105356558337"]}, {"id": "1171638089485377536", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "3508635742", "created_at": "2019-09-11T04:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638089485377536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hR4tOBYq37", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1171419467877933057", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6121, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1171638087459491841", "text": "A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds com maior n\u00famero de homic\u00eddios do mundo e o 6\u00b0 pais com maior n\u00famero de homic\u00eddios nas Am\u00e9ricas. \n\nA pol\u00edcia brasileira tem mais homic\u00eddios que a Europa inteira* https://t.co/hR4tOBYq37", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171419467877933057"}], "author_id": "3317555339", "created_at": "2019-09-11T04:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 8, "like_count": 1161, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638087459491841"]}, {"id": "1171638077464424449", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1053638946", "created_at": "2019-09-11T04:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638077464424449"]}, {"id": "1171638058749485056", "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "author_id": "1039719702971473920", "created_at": "2019-09-11T04:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638058749485056"]}, {"id": "1171637996157882368", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3508635742", "created_at": "2019-09-11T04:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637996157882368"]}, {"id": "1171637941187334145", "text": "f\u00e3 de el*te \u00e9 muito t\u00f3xico meu deus o cara matou a menina e porque virou destaque na S2 agora \u00e9 fav? se poupem. o mesmo serve pra branca loira", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "lang": "pt", "author_id": "1004091832807108608", "created_at": "2019-09-11T04:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637941187334145"]}, {"id": "1171637902369071105", "text": "RT @MarcosJoanilson: ESTAVA ASSISTINDO A CPMI DAS FACK NEWS ONDE O PARTIDO DOS LARANJAS PSL EST\u00c3O SE CAGANDO DE MEDO E EST\u00c3O QUERENDO OBSTR\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcosJoanilson", "id": "927867239537299456"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "CPMI"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "FACK NEWS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528716184276997"}], "author_id": "74444498", "created_at": "2019-09-11T04:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637902369071105"]}, {"id": "1171637894680907781", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "348700440", "created_at": "2019-09-11T04:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637894680907781"]}, {"id": "1171637857976500225", "text": "RT @Sergio_Rodaje: @PeruanoComunica Siempre fue as\u00ed desde el suicida l\u00edder hasta este perro con rabia seca.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171252578765725696"}], "author_id": "1029200583188729856", "created_at": "2019-09-11T04:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637857976500225"]}, {"id": "1171637801072431112", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1077175575989678082", "created_at": "2019-09-11T04:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637801072431112"]}, {"id": "1171637775210287104", "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "author_id": "3321727964", "created_at": "2019-09-11T04:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637775210287104"]}, {"id": "1171637771645202432", "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "author_id": "265522193", "created_at": "2019-09-11T04:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637771645202432"]}, {"id": "1171637597401165825", "text": "DCEU: 7 filmes.\n2 excelentes: Aquaman e Man of Steel.\n2 \u00f3timos: Mulher-Maravilha e BvS estendido.\n2 de razo\u00e1veis p/ bons: Liga e Shazam.\nApenas um ruim: Esquadr\u00e3o Suicida.\nTrilogia Nolan: todos s\u00e3o excelentes. E TDK \u00e9 uma obra-prima.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 153, "end": 169, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "TDK"}]}, "author_id": "36597234", "created_at": "2019-09-11T04:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637597401165825"]}, {"in_reply_to_user_id": "554788395", "id": "1171637566912831489", "text": "@FloraAlkorta Mi prima se suicido\u2019. Fue muy duro. \u00c9ramos muy cercanas.  Yo la encontr\u00e9. No creo q suicidarse sea un acto de cobard\u00eda. Todo lo contrario. \nY s\u00e9 una cosa, que cuando el suicida ha tomado la decisi\u00f3n de matarse, es muy, pero muy dif\u00edcil, evitarlo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FloraAlkorta", "id": "58847915"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171630816549658624"}], "author_id": "554788395", "created_at": "2019-09-11T04:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637566912831489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/VZH2oGJ3Pj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1263100547/posts/10219756187316165/", "display_url": "facebook.com/1263100547/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4473, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "id": "1171637518044946433", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf2alita angel de combate\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf2aladino\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf2it 2\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf2escuadron suicida\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf2capitana marvel\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf2el demonio 2\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf2jurasick parck 2 https://t.co/VZH2oGJ3Pj", "lang": "es", "author_id": "1343506748", "created_at": "2019-09-11T04:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637518044946433"]}, {"id": "1171637497908080641", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1003983710914596864", "created_at": "2019-09-11T04:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637497908080641"]}, {"in_reply_to_user_id": "1149053110171643904", "id": "1171637470620016642", "text": "@Liberda01144073 Discordo.\nDCEU: 7 filmes.\n2 excelentes: Aquaman e Man of Steel.\n2 \u00f3timos: Mulher-Maravilha e BvS estendido.\n2 de razo\u00e1veis p/ bons: Liga e Shazam.\nApenas um ruim: Esquadr\u00e3o Suicida.\nTrilogia Nolan: todos s\u00e3o excelentes. E TDK \u00e9 uma obra-prima.\nNa m\u00e9dia, melhor q o MCU.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6065, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.8129, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.5527, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.6091, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.4349, "type": "Other", "normalized_text": "TDK"}, {"start": 282, "end": 284, "probability": 0.7234, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171601618623770626"}], "author_id": "36597234", "created_at": "2019-09-11T04:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637470620016642"]}, {"id": "1171637460629118977", "text": "RT @agggustin_: hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y real\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587721489465356"}], "author_id": "1114559283058835456", "created_at": "2019-09-11T04:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637460629118977"]}, {"id": "1171637435333251072", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "838584065930457088", "created_at": "2019-09-11T04:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637435333251072"]}, {"id": "1171637429067034624", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "324703647", "created_at": "2019-09-11T04:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637429067034624"]}, {"id": "1171637380207521793", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "900318139", "created_at": "2019-09-11T04:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637380207521793"]}, {"id": "1171637336075100160", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "55094829", "created_at": "2019-09-11T04:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637336075100160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/xVH6iR8VBN", "expanded_url": "https://www.nnc.mx/articulo/nacional/eliminacion-de-estigmas-reduce-casos-de-suicidios/1568175024#.XXhzxpfsX_o.twitter", "display_url": "nnc.mx/articulo/nacio\u2026"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 235, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 236, "end": 245, "tag": "Suicidio"}, {"start": 246, "end": 252, "tag": "Salud"}, {"start": 253, "end": 257, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 234, "probability": 0.9462, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 254, "end": 256, "probability": 0.7961, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171637220735967235", "text": "La eliminaci\u00f3n de los estigmas relacionados con las enfermedades de salud mental y contar con una red de apoyo familiar son clave para reducir los factores de riesgo que llevan al comportamiento suicida. https://t.co/xVH6iR8VBN #M\u00e9xico #Suicidio #Salud #OMS", "lang": "es", "author_id": "89513840", "created_at": "2019-09-11T04:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637220735967235"]}, {"id": "1171637212712185856", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "117644341", "created_at": "2019-09-11T04:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637212712185856"]}, {"id": "1171637174363709441", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "author_id": "237440543", "created_at": "2019-09-11T04:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637174363709441"]}, {"id": "1171637108076929025", "text": "que no decaiga, en una de esas se suicida alg\u00fan que otro pobre y aumenta el pbi per capita", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6928, "type": "Organization", "normalized_text": "pbi"}]}, "author_id": "798681545225760768", "created_at": "2019-09-11T04:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637108076929025"]}, {"id": "1171637057724329985", "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "author_id": "808791119211458562", "created_at": "2019-09-11T04:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171637057724329985"]}, {"in_reply_to_user_id": "3199933929", "id": "1171636983338340353", "text": "@TotoUhalde 0800 ayuda al suicida bro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TotoUhalde", "id": "3199933929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171629169769353216"}], "author_id": "3044086732", "created_at": "2019-09-11T04:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636983338340353"]}, {"id": "1171636856930361344", "text": "De una patada en la concha se te va lo suicida dicen..\ud83e\udd23\ud83e\udd2e\ud83d\ude02", "lang": "es", "author_id": "3349747263", "created_at": "2019-09-11T04:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636856930361344"]}, {"id": "1171636826324516864", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "449773467", "created_at": "2019-09-11T04:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636826324516864"]}, {"id": "1171636715934666752", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "142516597", "created_at": "2019-09-11T04:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636715934666752"]}, {"id": "1171636661828096001", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "403089207", "created_at": "2019-09-11T04:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636661828096001"]}, {"id": "1171636634737094656", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1031658621426393088", "created_at": "2019-09-11T04:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636634737094656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171636627329945601", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "2861445588", "created_at": "2019-09-11T04:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636627329945601"]}, {"id": "1171636592274026496", "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "author_id": "269987195", "created_at": "2019-09-11T04:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636592274026496"]}, {"id": "1171636581729472512", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "174044990", "created_at": "2019-09-11T04:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636581729472512"]}, {"id": "1171636556223922176", "text": "RT @ADNOpinion: \u201cHoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo\u201d. @horacitu #La\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ADNOpinion", "id": "72393727"}, {"start": 126, "end": 135, "username": "Horacitu", "id": "99534984"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171634469851123713"}], "author_id": "420831747", "created_at": "2019-09-11T04:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636556223922176"]}, {"id": "1171636515161759744", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "174044990", "created_at": "2019-09-11T04:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636515161759744"]}, {"id": "1171636494618058753", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "34737536", "created_at": "2019-09-11T04:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636494618058753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/xznlRdebuK", "expanded_url": "https://curiouscat.me/SantaMidi/post/982222864?t=1568174854", "display_url": "curiouscat.me/SantaMidi/post\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/SantaMidi/post/982222864?t=1568174854"}]}, "id": "1171636375478841345", "text": "Como faz pra aturar esse povo te insultando constantemente? \"A inquisi\u00e7\u00e3o matou pouco\", como algu\u00e9m tem a capacid\u2026 \u2014 F\u00e1cil, s\u00f3 ignorar que eles somem. A internet \u00e9 uma \u00f3tima ferramenta pra ser bem corajoso no que se posiciona... E\u2026 https://t.co/xznlRdebuK", "lang": "pt", "author_id": "3948008501", "created_at": "2019-09-11T04:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636375478841345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1171636279701889026", "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133576504496129"}], "author_id": "1013255571699585026", "created_at": "2019-09-11T04:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636279701889026"]}, {"id": "1171636241479004160", "text": "RT @XEB1220AM: La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, de manera que el suicidio es la 2da causa de muerte e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XEB1220AM", "id": "312216709"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9069, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548429926401"}], "author_id": "374377504", "created_at": "2019-09-11T04:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636241479004160"]}, {"id": "1171636211540271105", "text": "RT @agggustin_: hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y real\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587721489465356"}], "author_id": "846196165913825280", "created_at": "2019-09-11T04:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636211540271105"]}, {"id": "1171636157991530496", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "829410939392950281", "created_at": "2019-09-11T04:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636157991530496"]}, {"id": "1171636059287031810", "text": "RT @benamics: Si ets LGTBI, tens entre 14 i 30 anys, vius a Mallorca i has tingut o tens ideaci\u00f3 su\u00efcida, participa al nostre estudi.\n\nPots\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "benamics", "id": "309526361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439996806422528"}], "author_id": "510442523", "created_at": "2019-09-11T04:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636059287031810"]}, {"id": "1171636030631567360", "text": "RT @lyanfab: so hoy es el d\u00eda de la prevenci\u00f3n suicida... curiosamente hoy ha sido el d\u00eda que me han llegado m\u00e1s pensamientos\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83e\udd21", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lyanfab", "id": "2320979189"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171580054784172032"}], "author_id": "2581625966", "created_at": "2019-09-11T04:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636030631567360"]}, {"in_reply_to_user_id": "47002175", "id": "1171636030438629376", "text": "@luisadoamaral S\u00f3 resta orar pra que Deus console e guie cada um que est\u00e1 sentindo essa perda. E que Ele coloque pessoas capacitadas a orientar e ajudar. A culpa que consome os que eram pr\u00f3ximos de um suicida deve ser devastadora demais...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisadoamaral", "id": "47002175"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "guie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171633565483839488"}], "author_id": "80656802", "created_at": "2019-09-11T04:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636030438629376"]}, {"id": "1171636022691717120", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "470407096", "created_at": "2019-09-11T04:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171636022691717120"]}, {"id": "1171635961140252672", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "1163161670925148160", "created_at": "2019-09-11T04:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635961140252672"]}, {"id": "1171635903976157190", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1499618689", "created_at": "2019-09-11T04:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635903976157190"]}, {"id": "1171635880626393089", "text": "HOY DEB\u00cd SUICIDARME HOY ERA EL DIA @Mx_Diputados  porque no les importa regular la psiquiatr\u00eda MUERTE MUERTE MUERTE QUIERO MI MUERTE REBANADA DE LA GARGANTA SI SOY SUICIDA Y TENER UNA PSIQUIATRA TORTILLERA SIN EMPAT\u00cdA DEBEN  MORIR CONMIGO,TE  GOLPEAN,ENCIERRAN Y QUITARSE PROBLEMA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "Mx_Diputados", "id": "498984649"}]}, "author_id": "944603767558742016", "created_at": "2019-09-11T04:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635880626393089"]}, {"id": "1171635787798077442", "text": "Hay un pibe con el que hablaba antes (no hablamos hace casi un a\u00f1o, \u00e9ramos amigos) y v\u00ed que hace unos d\u00edas tuvo una crisis suicida y la verdad no s\u00e9 si hablarle o no, es decir, quiero pero es que literal entre a stalkear porque ni nos seguimos", "lang": "es", "author_id": "499224672", "created_at": "2019-09-11T04:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635787798077442"]}, {"id": "1171635768663654401", "text": "RT @agggustin_: hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y real\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587721489465356"}], "author_id": "1879490089", "created_at": "2019-09-11T04:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635768663654401"]}, {"in_reply_to_user_id": "147243647", "id": "1171635747285282817", "text": "@JuanManuelSalin @marcelougarriza @jupixweb @carlafabripy El ser racional es alguien que obedece al sentido com\u00fan. Alguien con sentido com\u00fan busca vivir de forma inteligente. Toda especie viviente lo hace. No se suicida, pero las acciones antropog\u00e9nicas son suicidas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanManuelSalin", "id": "147243647"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "marcelougarriza", "id": "114763245"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "jupixweb", "id": "50966307"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "carlafabripy", "id": "85731320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171634606858285056"}], "author_id": "211511505", "created_at": "2019-09-11T04:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635747285282817"]}, {"id": "1171635668826673157", "text": "En d\u00edas c\u00f3mo hoy entiendo a la gente que se suicida.", "lang": "es", "author_id": "3305186134", "created_at": "2019-09-11T04:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635668826673157"]}, {"id": "1171635639982407687", "text": "RT @arlyytriana: #DiaMundialPrevencionSuicidio \nEs importante tambi\u00e9n mencionar que se debe trabajar con la familia ante la p\u00e9rdida por act\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 46, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arlyytriana", "id": "2833017899"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587113059356672"}], "author_id": "105365779", "created_at": "2019-09-11T04:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635639982407687"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8fYupVC2Pv", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/NR5f8ReTWz", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1171396666999488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR5f8ReTWz", "media_key": "3_1171396665267253251"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}]}, "id": "1171635570696761344", "text": "RT @pulzo: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/8fYupVC2Pv https://t.co/NR5f8ReTWz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171396666999488512"}], "author_id": "351267897", "created_at": "2019-09-11T04:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635570696761344"]}, {"id": "1171635489155272704", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1154627372374810625", "created_at": "2019-09-11T04:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635489155272704"]}, {"id": "1171635383731466240", "text": "RT @arlyytriana: #DiaMundialPrevencionSuicidio\nEl suicida lo que quiere realizar  es un penacidio. Ellos no quieren terminar con su vida, l\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 46, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arlyytriana", "id": "2833017899"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171583248503197697"}], "author_id": "105365779", "created_at": "2019-09-11T04:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635383731466240"]}, {"id": "1171635341469466624", "text": "RT @AliasCane: Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (u\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 51, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 98, "tag": "HablarSalvaVidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AliasCane", "id": "8727232"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171581868157935623"}], "author_id": "2385935624", "created_at": "2019-09-11T04:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635341469466624"]}, {"id": "1171635340878237696", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "485685534", "created_at": "2019-09-11T04:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635340878237696"]}, {"in_reply_to_user_id": "354662151", "id": "1171635303955750912", "text": "@Karolinevittal Mas fala quem matou sim n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel se n\u00e3o falar eu vou ficar mt puto", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171633282582220808"}], "author_id": "2323952886", "created_at": "2019-09-11T04:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635303955750912"]}, {"id": "1171635083738042374", "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "author_id": "1159151250828648449", "created_at": "2019-09-11T04:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635083738042374"]}, {"id": "1171635065815805959", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "author_id": "140993236", "created_at": "2019-09-11T04:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635065815805959"]}, {"id": "1171635013600841728", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "43604440", "created_at": "2019-09-11T04:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635013600841728"]}, {"id": "1171634871179075586", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1478197645", "created_at": "2019-09-11T04:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634871179075586"]}, {"id": "1171634855005839361", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1478197645", "created_at": "2019-09-11T04:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634855005839361"]}, {"id": "1171634830578278405", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1118014316", "created_at": "2019-09-11T04:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634830578278405"]}, {"id": "1171634827340238854", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "783547333212594177", "created_at": "2019-09-11T04:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634827340238854"]}, {"in_reply_to_user_id": "1162407997370523648", "id": "1171634826362982400", "text": "@VitorRoux Ps.: Delacruz se enforcou na pris\u00e3o pq o pai n\u00e3o aceitou q ele era gay.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Delacruz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171634035162001410"}], "author_id": "991481972714242048", "created_at": "2019-09-11T04:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634826362982400"]}, {"id": "1171634642988019713", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1017085464891789313", "created_at": "2019-09-11T04:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634642988019713"]}, {"id": "1171634614500286464", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "980816507902087168", "created_at": "2019-09-11T04:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634614500286464"]}, {"id": "1171634469851123713", "text": "\u201cHoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo\u201d. @horacitu #LaDe8", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "LaDe8"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 119, "username": "Horacitu", "id": "99534984"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7592, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7433, "type": "Other", "normalized_text": "LaDe8"}]}, "lang": "es", "author_id": "72393727", "created_at": "2019-09-11T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634469851123713"]}, {"in_reply_to_user_id": "827907336144564225", "id": "1171634461571715073", "text": "Eles foram colocados pq ela se matou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171634337906864129"}], "author_id": "827907336144564225", "created_at": "2019-09-11T03:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634461571715073"]}, {"id": "1171634453606797312", "text": "a carta do menino que se suicidou, eu t\u00f4 bem triste \n\nn\u00e3o deem rt nisso, gatilho d+", "lang": "pt", "author_id": "436242296", "created_at": "2019-09-11T03:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634453606797312"]}, {"id": "1171634448661733376", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "240937107", "created_at": "2019-09-11T03:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634448661733376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}]}, "id": "1171634416348778496", "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "author_id": "883414855", "created_at": "2019-09-11T03:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634416348778496"]}, {"id": "1171634391254220802", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1063564566", "created_at": "2019-09-11T03:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634391254220802"]}, {"in_reply_to_user_id": "1119249549988646912", "id": "1171634367778709504", "text": "@ixDar no se dice frustazulino se dice: rom\u00e1ntico suicida XD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ixDar", "id": "1119249549988646912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171633471141208064"}], "author_id": "2741284034", "created_at": "2019-09-11T03:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634367778709504"]}, {"id": "1171634325898629120", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "4102022579", "created_at": "2019-09-11T03:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634325898629120"]}, {"id": "1171634259838328834", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2331156667", "created_at": "2019-09-11T03:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634259838328834"]}, {"id": "1171634240397729792", "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "author_id": "1083853937508339712", "created_at": "2019-09-11T03:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634240397729792"]}, {"id": "1171634185267814402", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "980183370884964352", "created_at": "2019-09-11T03:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634185267814402"]}, {"id": "1171634181295788032", "text": "Eu ia ficar muito puto se tivesse sido o zach q matou o bryce", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6577, "type": "Person", "normalized_text": "zach"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6352, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "author_id": "2910224386", "created_at": "2019-09-11T03:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634181295788032"]}, {"id": "1171634083157422082", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "622088931", "created_at": "2019-09-11T03:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634083157422082"]}, {"id": "1171634064060817408", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "916160401473142784", "created_at": "2019-09-11T03:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634064060817408"]}, {"id": "1171634061019963393", "text": "RT @El_Universal_Mx: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio En los \u00faltimos 45 a\u00f1os la conducta o el comportamiento suicida ha crecido en un 60 por c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171561489213403138"}], "author_id": "552398207", "created_at": "2019-09-11T03:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634061019963393"]}, {"id": "1171633967910531073", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "3122658683", "created_at": "2019-09-11T03:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633967910531073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}]}, "id": "1171633946293149696", "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "author_id": "2751473188", "created_at": "2019-09-11T03:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633946293149696"]}, {"id": "1171633867066884096", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "168220302", "created_at": "2019-09-11T03:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633867066884096"]}, {"id": "1171633808556339207", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1016880583128027141", "created_at": "2019-09-11T03:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633808556339207"]}, {"id": "1171633768316186625", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "2278092143", "created_at": "2019-09-11T03:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633768316186625"]}, {"id": "1171633767649370112", "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "author_id": "3122658683", "created_at": "2019-09-11T03:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633767649370112"]}, {"id": "1171633720203382785", "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "author_id": "3122658683", "created_at": "2019-09-11T03:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633720203382785"]}, {"in_reply_to_user_id": "107845347", "id": "1171633717586079744", "text": "@BereniceDiazG Es mas efectiva una linea de apoyo con operadores capacitados, la ciudad es grande, y hasta que llegue el colchoncito, sin contar con que el suicida va a tratar de no embocarle", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BereniceDiazG", "id": "107845347"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171303048024612865"}], "author_id": "849805916945891328", "created_at": "2019-09-11T03:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633717586079744"]}, {"id": "1171633677220175872", "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "author_id": "3122658683", "created_at": "2019-09-11T03:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633677220175872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/KAY5hmeitl", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}]}, "id": "1171633675336896513", "text": "mmm https://t.co/KAY5hmeitl", "lang": "und", "author_id": "706689049604526080", "created_at": "2019-09-11T03:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633675336896513"]}, {"id": "1171633575453765632", "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "author_id": "1039509971719704577", "created_at": "2019-09-11T03:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633575453765632"]}, {"id": "1171633557258887168", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1124089854650978306", "created_at": "2019-09-11T03:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633557258887168"]}, {"id": "1171633494218432513", "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "author_id": "3122658683", "created_at": "2019-09-11T03:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633494218432513"]}, {"id": "1171633483850145792", "text": "Se decep\u00e7\u00e3o at\u00e9 hj n\u00e3o me matou, nunca mais eu morro disso \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "author_id": "2575852339", "created_at": "2019-09-11T03:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633483850145792"]}, {"id": "1171633474345852934", "text": "RT @tamairycabrera: Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tamairycabrera", "id": "66573755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171627259549147138"}], "author_id": "383447993", "created_at": "2019-09-11T03:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633474345852934"]}, {"id": "1171633464820609024", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "3122658683", "created_at": "2019-09-11T03:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633464820609024"]}, {"id": "1171633452078292992", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "author_id": "3122658683", "created_at": "2019-09-11T03:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633452078292992"]}, {"id": "1171633428908916737", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "432069582", "created_at": "2019-09-11T03:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633428908916737"]}, {"id": "1171633415977885699", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "236588232", "created_at": "2019-09-11T03:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633415977885699"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ubt0PtMTvp", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171281334297407488", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}]}, "id": "1171633312508588033", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n. https://t.co/ubt0PtMTvp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1146162520962535431", "created_at": "2019-09-11T03:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633312508588033"]}, {"id": "1171633206585692160", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "1151910575263440897", "created_at": "2019-09-11T03:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633206585692160"]}, {"id": "1171633194761936896", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2738528694", "created_at": "2019-09-11T03:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633194761936896"]}, {"in_reply_to_user_id": "56839098", "id": "1171633190139768832", "text": "metade dos problemas do mundo seria resolvido se as pessoas fossem menos ego\u00edstas e a outra metade seria solucionada logo em seguida\nvc acha um suicida ego\u00edsta? egoismo \u00e9 achar que uma pessoa \u00e9 obrigada a aguentar coisas que n\u00e3o consegue lidar s\u00f3 porque vc acha que \u00e9 o certo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171632663121276929"}], "author_id": "56839098", "created_at": "2019-09-11T03:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633190139768832"]}, {"id": "1171633164638400512", "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "author_id": "1039509971719704577", "created_at": "2019-09-11T03:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633164638400512"]}, {"id": "1171633034988118016", "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "author_id": "47277456", "created_at": "2019-09-11T03:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633034988118016"]}, {"id": "1171633000053972992", "text": "TODOS (incluyendome) deber\u00edamos tomar 3737272 litros de t\u00e9 de tilo. En cualquier momento se suicida todo el universo de lo depresivos que est\u00e1n", "lang": "es", "author_id": "810296545832792064", "created_at": "2019-09-11T03:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633000053972992"]}, {"id": "1171632977656332288", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2167615590", "created_at": "2019-09-11T03:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632977656332288"]}, {"id": "1171632974892343296", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "269860000", "created_at": "2019-09-11T03:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632974892343296"]}, {"id": "1171632902955819010", "text": "RT @camicardonam: Perd\u00f3n pero para m\u00ed es imposible ver buenas intenciones con una publicaci\u00f3n, cuando no se toma el m\u00ednimo trabajo ni la em\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "camicardonam", "id": "264451561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604160833347586"}], "author_id": "308814477", "created_at": "2019-09-11T03:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632902955819010"]}, {"id": "1171632892457443334", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "4885768666", "created_at": "2019-09-11T03:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632892457443334"]}, {"id": "1171632874937835520", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "1039509971719704577", "created_at": "2019-09-11T03:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632874937835520"]}, {"id": "1171632862791163905", "text": "RT @tathiane_vidal: Caraca mano \nA mina se matou pq seria presa por 6 meses \n\nCrime dela: se vestir de homem pra tentar ver o time do cora\u00e7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171420057282306048"}], "author_id": "957716623036690436", "created_at": "2019-09-11T03:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632862791163905"]}, {"in_reply_to_user_id": "2434157005", "id": "1171632832915169282", "text": "Eu amo um grupo de mulheres que se matou na aula pra ver o sorriso dela", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171632700052115456"}], "author_id": "2434157005", "created_at": "2019-09-11T03:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632832915169282"]}, {"id": "1171632742955659266", "text": "RT @agggustin_: hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y real\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587721489465356"}], "author_id": "717490984809074690", "created_at": "2019-09-11T03:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632742955659266"]}, {"id": "1171632739260469249", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "816376145390149634", "created_at": "2019-09-11T03:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632739260469249"]}, {"id": "1171632733745008641", "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "author_id": "1169048071977742336", "created_at": "2019-09-11T03:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632733745008641"]}, {"id": "1171632706444308481", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "157524530", "created_at": "2019-09-11T03:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632706444308481"]}, {"id": "1171632684621271042", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "157524530", "created_at": "2019-09-11T03:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632684621271042"]}, {"id": "1171632672181018626", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "157524530", "created_at": "2019-09-11T03:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632672181018626"]}, {"id": "1171632664408928256", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1121267380095733760", "created_at": "2019-09-11T03:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632664408928256"]}, {"id": "1171632636999208965", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "author_id": "1039509971719704577", "created_at": "2019-09-11T03:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632636999208965"]}, {"id": "1171632583286779904", "text": "RT @Myrnation: Les voy a hablar de algo neta... \u00bfSaben que hoy es el #DiaMundialPrevencionSuicidio ? Carnalitos, esto es serio, en #QRoo ca\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 131, "end": 136, "tag": "QRoo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Myrnation", "id": "60782634"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "QRoo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171605237649555456"}], "author_id": "155997321", "created_at": "2019-09-11T03:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632583286779904"]}, {"id": "1171632540802830336", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "4958521", "created_at": "2019-09-11T03:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632540802830336"]}, {"id": "1171632537870962693", "text": "RT @tupsiquiatraa: El suicida es un cobarde (o un valiente).\n\nEl suicidio no tiene nada que ver con la cobard\u00eda o la valent\u00eda, sino con el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tupsiquiatraa", "id": "831316723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171557519342350337"}], "author_id": "611030248", "created_at": "2019-09-11T03:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632537870962693"]}, {"id": "1171632342097637384", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "212336777", "created_at": "2019-09-11T03:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632342097637384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Vp6oqdMuCO", "expanded_url": "https://twitter.com/DreySua/status/1171430085053730820", "display_url": "twitter.com/DreySua/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Padrecito", "id": "240965418"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1171632336057896960", "text": "RT @El_Padrecito: El que se suicida es acogido por la misericordia de Dios. \u00c9l (y solo \u00c9l) conoce su coraz\u00f3n. https://t.co/Vp6oqdMuCO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430992717828097"}], "author_id": "1340810180", "created_at": "2019-09-11T03:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632336057896960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/JgfOcZXo9d", "expanded_url": "https://saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/09/11/esquadrao-suicida-ganhara-nova-hq-nos-eua-a-partir-de-dezembro/", "display_url": "saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/09/11/esq\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/fLf0Zs03Kw", "expanded_url": "https://twitter.com/saladadefrutasp/status/1171632314339774464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLf0Zs03Kw", "media_key": "3_1171632312385232896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "id": "1171632314339774464", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ganhar\u00e1 nova HQ nos EUA a partir de\u00a0dezembro https://t.co/JgfOcZXo9d https://t.co/fLf0Zs03Kw", "lang": "pt", "author_id": "774083022408806400", "created_at": "2019-09-11T03:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632314339774464"]}, {"in_reply_to_user_id": "73981088", "id": "1171632264494637062", "text": "@gabrielboric @ministeriosalud @conaset Sabias que en el mundo se suicida una persona cada 40 segundos?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "conaset", "id": "369136280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171561946757439489"}], "author_id": "60404329", "created_at": "2019-09-11T03:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632264494637062"]}], "includes": {"users": [{"name": "Luc\u00eda", "username": "rupturas_", "id": "1142806823101173762", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 120, "tweet_count": 3726, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabu", "username": "gabuleta", "id": "175619477", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}}, {"name": "vE \u10e6 \ud83c\udf83", "username": "VeroCiancio", "id": "381316753", "verified": false, "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 233, "tweet_count": 23572, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonella", "username": "aparlitaa", "id": "2787024584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5812, "following_count": 437, "tweet_count": 35566, "listed_count": 21}}, {"name": "principejavier", "username": "principejavier", "id": "114609595", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1350, "tweet_count": 27024, "listed_count": 1}}, {"name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP", "id": "815994028189696004", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"name": "velillera", "username": "velillera2001", "id": "4877781729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 75, "tweet_count": 21001, "listed_count": 0}}, {"name": "PH", "username": "Pablo_Intruhder", "id": "407669646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 445, "tweet_count": 18111, "listed_count": 0}}, {"name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}}, {"name": "JUAN JOSE BUSTAMANTE", "username": "busti46", "id": "776556512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4083, "following_count": 4998, "tweet_count": 56006, "listed_count": 7}}, {"name": "carlos cases", "username": "carloscases3", "id": "1030744500149395456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 4, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio en ingl\u00e9s", "username": "anthonymatosz", "id": "117506062", "verified": false, "location": "Ccs - Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1442, "tweet_count": 53286, "listed_count": 10}}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"name": "Nicole.", "username": "NNTeruel", "id": "139877747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 205, "tweet_count": 8729, "listed_count": 2}}, {"name": "Lola", "username": "louieconnexion", "id": "1093167970178793472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6869, "following_count": 6557, "tweet_count": 71452, "listed_count": 17}}, {"name": "Antonio", "username": "anthonydlm0", "id": "473252448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 315, "tweet_count": 6870, "listed_count": 1}}, {"name": "ffo", "username": "ffolmc", "id": "1271689370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 961, "tweet_count": 21552, "listed_count": 0}}, {"name": "Moni_oc \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Monioc3", "id": "824036529945382914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 4825, "tweet_count": 247059, "listed_count": 2}}, {"name": "Mar\u00eda Sol Borja", "username": "mariasolborja", "id": "161356536", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 33406, "following_count": 1113, "tweet_count": 17521, "listed_count": 183}}, {"name": "Juanjo #VALenT |W| MiVidaMiOxigeno", "username": "juanjonieto79", "id": "2741964154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 2260, "tweet_count": 147251, "listed_count": 11}}, {"name": "amparo \ud83d\udda4\ud83d\udc51", "username": "amparosirena", "id": "134763664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1017, "tweet_count": 37092, "listed_count": 1}}, {"name": "EliuHdt Galeana", "username": "EliuhdtGaleana", "id": "1124073084875608066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 209, "tweet_count": 809, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556", "verified": false, "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}}, {"name": "palibs", "username": "palibs", "id": "274159736", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 66, "tweet_count": 14396, "listed_count": 2}}, {"name": "Bertone", "username": "BertoneP", "id": "865703810", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 484, "tweet_count": 4978, "listed_count": 1}}, {"name": "Leonardo Rossatto", "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126142, "following_count": 3335, "tweet_count": 225500, "listed_count": 578}}, {"name": "Gallo", "username": "Rozzieriv", "id": "1083448742248800256", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 15, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}}, {"name": "Omar V.", "username": "odiocorrer_", "id": "100324825", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 939, "tweet_count": 6486, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd4a\u043d\u0435\u0431\u0435\u0441\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0447\u043a\u043e #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435", "username": "skyochko", "id": "988845550677217281", "verified": false, "location": "\u0442\u0430\u043c \u0433\u0434\u0435 \u0443\u0441\u043e\u0434\u043e\u0437\u0435\u0440 \u0436\u0438\u0432", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 139, "tweet_count": 7968, "listed_count": 13}}, {"name": "Feminista At\u00edpica \ud83d\udd3b", "username": "FemAtipica", "id": "1003388120216240128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 505, "tweet_count": 4569, "listed_count": 20}}, {"name": "Llamas del Cielo\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "ShinukiNoHono27", "id": "840023031070244864", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 292, "tweet_count": 23445, "listed_count": 7}}, {"name": "overrated", "username": "Ceciluz_", "id": "2886343479", "verified": false, "location": "Vgb", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1319, "tweet_count": 7792, "listed_count": 0}}, {"name": "BRETIX", "username": "vernonsferrari", "id": "1120231244", "verified": false, "location": "18+", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 374, "tweet_count": 112806, "listed_count": 9}}, {"name": "Maritza Miranda Balm", "username": "MirandaBalm", "id": "893047634423930880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 127, "tweet_count": 7379, "listed_count": 0}}, {"name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"name": "Rhino Jay", "username": "ImRhinoJay", "id": "64111917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1101, "tweet_count": 12054, "listed_count": 1}}, {"name": "Lora la exploradora \ud83c\udf7f", "username": "Lauritsi", "id": "99801226", "verified": false, "location": "Por aqu\u00ed, por all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 588, "tweet_count": 27235, "listed_count": 5}}, {"name": "Mama Maglione", "username": "LaMamaMaglione", "id": "389287861", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}}, {"name": "Sariusk", "username": "SariuskBellusk", "id": "1039120094855618561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 265, "tweet_count": 1872, "listed_count": 0}}, {"name": "Ernesto Medio C.", "username": "Dr_EMC_Forense", "id": "3305665882", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 685, "tweet_count": 4401, "listed_count": 23}}, {"name": "ISRA \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "isradlf", "id": "714223914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 383, "tweet_count": 7328, "listed_count": 3}}, {"name": "mary", "username": "mary15088998", "id": "1046523119446429701", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 42, "tweet_count": 3751, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pinto", "username": "Majopinto", "id": "162837889", "verified": false, "location": "Lara - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 215, "tweet_count": 8582, "listed_count": 1}}, {"name": "Eduarda \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "eduardasilveirw", "id": "2262885828", "verified": false, "location": "onde o Gr\u00eamio estiver", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 978, "tweet_count": 45809, "listed_count": 2}}, {"name": "-Andrea.", "username": "andieobregon", "id": "401842052", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 524, "tweet_count": 26682, "listed_count": 1}}, {"name": "Brujina", "username": "erregina", "id": "775183902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44541, "following_count": 282, "tweet_count": 30842, "listed_count": 112}}, {"name": "Esme", "username": "EAriguel", "id": "293632617", "verified": false, "location": "Barcelona-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 238, "tweet_count": 8460, "listed_count": 2}}, {"name": "Cristian Pinoargote L\u00f3pez", "username": "cristian_pinoar", "id": "163684685", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 71, "tweet_count": 31298, "listed_count": 19}}, {"name": "Kiara Maria", "username": "kiamar_", "id": "45009789", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 996, "tweet_count": 10064, "listed_count": 1}}, {"name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "username": "soybendechu", "id": "275751639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}}, {"name": "Isadora", "username": "isadoralncr", "id": "750120525125586944", "verified": false, "location": "Crato, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 186, "tweet_count": 6976, "listed_count": 0}}, {"name": "MariaGabrielaParra", "username": "Parra1508", "id": "76519845", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2803, "tweet_count": 81927, "listed_count": 24}}, {"name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "username": "INPRFM", "id": "160062203", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}}, {"name": "PrensaLyO.Mx", "username": "PrensaLyO", "id": "734403993401753600", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 1813, "tweet_count": 51979, "listed_count": 58}}, {"name": "CDHCM", "username": "CDHCMX", "id": "65161245", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 125549, "following_count": 331, "tweet_count": 36234, "listed_count": 628}}, {"name": "felipe", "username": "lfbarrosb", "id": "783844143621611520", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 420, "tweet_count": 17617, "listed_count": 0}}, {"name": "Yalil\u00e9 Loaiza", "username": "yali_loaiza", "id": "68546829", "verified": true, "location": "Quito-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5573, "following_count": 318, "tweet_count": 21298, "listed_count": 35}}, {"name": "JuanOrtega", "username": "JuanOA91", "id": "1007118427327213574", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 342, "tweet_count": 9069, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Gonzales Posada", "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24329, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 0}}, {"name": "Yomisma", "username": "lauritmarti", "id": "558922287", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 721, "tweet_count": 17293, "listed_count": 0}}, {"name": "Mari L\u00eaus", "username": "mari_leus_", "id": "1129552510967013376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 442, "tweet_count": 10007, "listed_count": 0}}, {"name": "p.souza", "username": "p_asouz", "id": "828313031973158916", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 74, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariam Grezzana", "username": "grezzanamariam", "id": "983136148276080642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 70, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}}, {"name": "@teocotidiana", "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 4657, "tweet_count": 7131, "listed_count": 30}}, {"name": "jose luis ropero", "username": "joseluisropero1", "id": "3007467334", "verified": false, "location": "Elche, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 928, "tweet_count": 7502, "listed_count": 0}}, {"name": "\u4f5b\u7f85\u502b\u65af", "username": "Florgaleano_", "id": "1225199713", "verified": false, "location": "Ramos Mejia - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 551, "tweet_count": 36969, "listed_count": 5}}, {"name": "Nicol\u00e1s", "username": "unranci0", "id": "2444790205", "verified": false, "location": "al fondo del pozo depresivo", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 289, "tweet_count": 513, "listed_count": 2}}, {"name": "Sofi \ud83e\udd40", "username": "soffi_eche", "id": "1080313827848278016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 291, "tweet_count": 8644, "listed_count": 0}}, {"name": "sinaloahoy.com.mx", "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324", "verified": false, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}}, {"name": "Movidamadrid", "username": "Movidamadrid1", "id": "955102413295439873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 4860, "tweet_count": 286044, "listed_count": 1}}, {"name": "Zacarias", "username": "ZACA1969", "id": "157268757", "verified": false, "location": "Madrid...pero de Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 880, "tweet_count": 24280, "listed_count": 9}}, {"name": "Sergio Bastida Pereira", "username": "pereirasergioba", "id": "979322475497623552", "verified": false, "location": "Ferrol Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512334, "listed_count": 3}}, {"name": "Newtral", "username": "Newtral", "id": "912745614823317504", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 203219, "following_count": 121, "tweet_count": 68861, "listed_count": 1866}}, {"name": "Miguel izquierdo", "username": "Miguel_izqui", "id": "212686474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2152, "tweet_count": 15801, "listed_count": 0}}, {"name": "Agresiva \ud83d\udc01", "username": "MilevaConV", "id": "2157477976", "verified": false, "location": "Sagami High School Rugby Club", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 401, "tweet_count": 77354, "listed_count": 13}}, {"name": "Angel J.\ud83d\udc09", "username": "anjesus_", "id": "307096423", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 267, "tweet_count": 87333, "listed_count": 0}}, {"name": "dayana", "username": "ayleengntierrez", "id": "543710431", "verified": false, "location": "panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 12566, "following_count": 1184, "tweet_count": 123829, "listed_count": 15}}, {"name": "Miguel Salas", "username": "misama1970", "id": "1230646969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 439, "tweet_count": 53606, "listed_count": 10}}, {"name": "Miguel A. Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c", "username": "MMiguelAGS", "id": "339932639", "verified": false, "location": "Valladolid ", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 177, "tweet_count": 136574, "listed_count": 23}}, {"name": "Chuchuuu", "username": "XimeCatalan_", "id": "941713121105862656", "verified": false, "location": "Singapur", "public_metrics": {"followers_count": 4005, "following_count": 648, "tweet_count": 34103, "listed_count": 0}}, {"name": "Bathory", "username": "Bathory19075796", "id": "923424894263574528", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 111, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}}, {"name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496", "verified": false, "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}}, {"name": "Ninja Chapado - Lula L\u00e1", "username": "ninja4e20", "id": "269890474", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1136, "tweet_count": 38765, "listed_count": 0}}, {"name": "Leticia", "username": "leti_psicologia", "id": "1308379861", "verified": false, "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 205, "tweet_count": 418, "listed_count": 1}}, {"name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556", "verified": false, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}}, {"name": "Val\u00fa", "username": "folkyrie", "id": "719634174215352321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 405, "tweet_count": 15091, "listed_count": 0}}, {"name": "branca demais, negra de menos", "username": "Bruiserzinha", "id": "40423967", "verified": false, "location": "Niteroi - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265537, "listed_count": 8}}, {"name": "Don Kodiver", "username": "Kodazepam", "id": "955797667", "verified": false, "location": "Caracas ", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 1066, "tweet_count": 298556, "listed_count": 105}}, {"name": "ali.", "username": "aliro57777", "id": "4311885315", "verified": false, "location": "ROSARIO  ", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 2515, "tweet_count": 225841, "listed_count": 2}}, {"name": "Han Albert Solo", "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629", "verified": false, "location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 377, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}}, {"name": "MAYATARA763\ud83c\udf1b\ud83c\udf1e\ud83c\udf1c", "username": "CACHYZAMBRANO", "id": "98262158", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0fWorld Wild When... ", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 4994, "tweet_count": 80956, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario NotiFalc\u00f3n", "username": "NOTIFALCON", "id": "144558275", "verified": false, "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}}, {"name": "Atena", "username": "beatlesreign", "id": "1065613981522497537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1016, "tweet_count": 3679, "listed_count": 1}}, {"name": "Sof\u00eda \u2022", "username": "SofiaMduran", "id": "848372504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 569, "tweet_count": 47371, "listed_count": 1}}, {"name": "Agus Bizet \ud83d\udd78\ufe0f", "username": "agusbizet", "id": "172668012", "verified": false, "location": "Cruz Alta", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1834, "tweet_count": 18554, "listed_count": 3}}, {"name": "Frezza\ud83c\udf53", "username": "frezza_lula", "id": "3041200805", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 239, "tweet_count": 13639, "listed_count": 2}}, {"name": "patricia k\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Pitu04", "id": "51451895", "verified": false, "location": "Birmingham, England", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 65, "tweet_count": 35490, "listed_count": 5}}, {"name": "pictoline", "username": "pictoline", "id": "3243658266", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1766685, "following_count": 0, "tweet_count": 7915, "listed_count": 3231}}, {"name": "Jhonattan G\u00e0lvez", "username": "jhonttanan", "id": "139600683", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 132, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}}, {"name": "Ladyfacha", "username": "msilvialaiz", "id": "2624517042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1091, "tweet_count": 50624, "listed_count": 1}}, {"name": "MiLiU De GeRoNiA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MiLiUeS", "id": "2373381087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 242, "tweet_count": 53561, "listed_count": 0}}, {"name": "Joe \u274c", "username": "antisexta", "id": "3052747016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 2381, "tweet_count": 34241, "listed_count": 2}}, {"name": "Pao.", "username": "moxnshine", "id": "615980985", "verified": false, "location": "Jongho's Heart\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 609, "tweet_count": 54589, "listed_count": 0}}, {"name": "melL", "username": "kwen_inthenorth", "id": "1072913497867083777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 413, "tweet_count": 2436, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulette", "username": "namlttledimples", "id": "926324470616330240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 244, "tweet_count": 13419, "listed_count": 2}}, {"name": "Mary", "username": "MaryAriana26", "id": "109044022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 441, "tweet_count": 76546, "listed_count": 0}}, {"name": "Women Empowerment Laboratory\ud83d\udc9c", "username": "somoswelab", "id": "971146832473743361", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 599, "tweet_count": 2566, "listed_count": 6}}, {"name": "pau\ud83c\udf3c", "username": "Pauuu_Cabrera", "id": "1556398423", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 78, "tweet_count": 98961, "listed_count": 1}}, {"name": "Yomar Ben\u00edtez", "username": "YOMARBENITEZ1", "id": "218236780", "verified": false, "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 1728, "tweet_count": 9388, "listed_count": 29}}, {"name": "An\u00edbal Gaviria Correa", "username": "anibalgaviria", "id": "37758638", "verified": false, "location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}}, {"name": "Jose", "username": "Jomar10s", "id": "898279301526806528", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 476, "tweet_count": 1416, "listed_count": 1}}, {"name": "Andressol", "username": "BlazquezSolis", "id": "1043787433979113472", "verified": false, "location": "Estoy aqu\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 700, "tweet_count": 17716, "listed_count": 0}}, {"name": "Amadeo valls Monclus", "username": "amadeovalls", "id": "328491458", "verified": false, "location": "Catalunya  (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 2505, "tweet_count": 26890, "listed_count": 19}}, {"name": "Marcela farias", "username": "Mardoniafarias", "id": "496533199", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1031, "tweet_count": 22665, "listed_count": 0}}, {"name": "Maury Caballero", "username": "MauryC94", "id": "1130978177164238849", "verified": false, "location": "Posadas Misiones, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 297, "tweet_count": 7012, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Carlos Pe\u00f1as", "username": "jcpcarvajal", "id": "2976253473", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1448, "tweet_count": 1181, "listed_count": 1}}, {"name": "sel", "username": "whyselewhy", "id": "801187962641903620", "verified": false, "location": "ella/she \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 498, "tweet_count": 50137, "listed_count": 6}}, {"name": "teff \u1d43\u1d58", "username": "koosplan", "id": "1122335947541090305", "verified": false, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1110, "tweet_count": 25988, "listed_count": 12}}, {"name": "violeta", "username": "violetaylila", "id": "1159382837184933888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 586, "tweet_count": 7765, "listed_count": 1}}, {"name": "DannyMaffWrestling300", "username": "DannyMaff1", "id": "1030682276", "verified": false, "location": "Crystal Lake, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 791, "tweet_count": 5672, "listed_count": 14}}, {"name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Jocay19", "id": "65236760", "verified": false, "location": "Bronx, NY", "public_metrics": {"followers_count": 13882, "following_count": 2383, "tweet_count": 264187, "listed_count": 127}}, {"name": "Perilla III", "username": "FlixCamaraMart2", "id": "1033091917280681986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 4078, "tweet_count": 96688, "listed_count": 5}}, {"name": "Ojo Clinico", "username": "o_clinico", "id": "762730362611073025", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 366, "tweet_count": 7123, "listed_count": 4}}, {"name": "paula", "username": "potterbiebs", "id": "1156390708615532544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6557, "following_count": 6473, "tweet_count": 62884, "listed_count": 34}}, {"name": "\u266c Hola soy Pancho y no soy un pato \ud83c\udf94", "username": "Le_PanchII", "id": "927684905198383104", "verified": false, "location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 832, "tweet_count": 5780, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u039b\u041f", "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379", "verified": false, "location": "CDMX v\u00eda MTY / NYC / Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 996, "tweet_count": 9665, "listed_count": 24}}, {"name": "\u25aa\ufe0e", "username": "bloomingvenuz", "id": "1055574721851547648", "verified": false, "location": "fashion and madness", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 50, "tweet_count": 8774, "listed_count": 0}}, {"name": "Menganita", "username": "MaschioMelina", "id": "779315264", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9 - Entre Rios", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 706, "tweet_count": 24382, "listed_count": 1}}, {"name": "S\u00e9rgio Augusto Silva", "username": "Seraug", "id": "36127860", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 844, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}}, {"name": "swisslatin.ch", "username": "swisslatin", "id": "44571236", "verified": false, "location": "Geneve - Suisse", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1, "tweet_count": 3643, "listed_count": 8}}, {"name": "Natalia Samp\u00e9riz", "username": "nsamperiz", "id": "79502328", "verified": false, "location": "Zaragoza, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5391, "following_count": 2975, "tweet_count": 15658, "listed_count": 540}}, {"name": "PGG", "username": "PilarGGranja", "id": "302637617", "verified": true, "location": "Spain & USA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 99474, "following_count": 2285, "tweet_count": 124708, "listed_count": 1173}}, {"name": "Itzamar Cherbonneau \ud83d\udca1", "username": "ItzaCherbonneau", "id": "490854096", "verified": false, "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 10336, "following_count": 2617, "tweet_count": 87094, "listed_count": 24}}, {"name": "babe", "username": "sxnchezrk", "id": "1093670178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 194, "tweet_count": 46413, "listed_count": 1}}, {"name": "CidVOXeador\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CidVOXeador", "id": "1076961724744548353", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 626, "tweet_count": 30948, "listed_count": 0}}, {"name": "Ele", "username": "AlfonsinaXsabia", "id": "4849866209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 111, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}}, {"name": "clasuca \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "username": "barrigondelsur", "id": "528318394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1025, "tweet_count": 7624, "listed_count": 1}}, {"name": "Ang\u00e9lica", "username": "anshulinx", "id": "936416184932716544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 127, "tweet_count": 8079, "listed_count": 0}}, {"name": "Ramon Amaral", "username": "RamonLimaAmara7", "id": "980604515589279744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 312, "tweet_count": 1750, "listed_count": 0}}, {"name": "Arthur Weintraub", "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}}, {"name": "dangerous_bitch in stripchat followme", "username": "in_michi", "id": "711788646", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 241, "tweet_count": 2158, "listed_count": 9}}, {"name": "El Cl\u00f3set LGBT", "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}}, {"name": "reh", "username": "robbiazin", "id": "821875228292825090", "verified": false, "location": "santos ", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 544, "tweet_count": 42146, "listed_count": 4}}, {"name": "Fern\u00e1ndez G.", "username": "aslafegi", "id": "4711541293", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 866, "tweet_count": 8778, "listed_count": 1}}, {"name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "monicataher", "id": "69934541", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}}, {"name": "bia", "username": "beamenegueli", "id": "2232365649", "verified": false, "location": "vix", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 849, "tweet_count": 43826, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2764\u2728\ud83c\udf19\ud83d\udc3aGabyDragWolf\ud83d\udc3a\ud83c\udf19\u2728\u2764", "username": "GabyDragWolf234", "id": "943232461277872128", "verified": false, "location": " M\u00e9xico,la Isla de las mu\u00f1ecas", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 295, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}}, {"name": "?Raquel!", "username": "diaba_verde", "id": "3564864195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 469, "tweet_count": 38160, "listed_count": 1}}, {"name": "FranciscoFlores \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83e\udd1d\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "PaletasFlores", "id": "1482685628", "verified": false, "location": "Mexico D.F ", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1084, "tweet_count": 76045, "listed_count": 7}}, {"name": "Junia", "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}}, {"name": "Calefactor Rolero \ud83c\udfb2\ud83d\udcc3\ud83c\udf12", "username": "Elan_Rosez", "id": "904106142678310913", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 522, "tweet_count": 10906, "listed_count": 0}}, {"name": "Carito (Taylor's version)", "username": "aclv94", "id": "1013943275886170112", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 237, "tweet_count": 2791, "listed_count": 0}}, {"name": "KaLy \ud83e\udddb\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd87", "username": "kalypamga", "id": "4228125340", "verified": false, "location": "22 . 2080", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 877, "tweet_count": 16852, "listed_count": 0}}, {"name": "jam_xp", "username": "jam__xp", "id": "765257676309823488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 253, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}}, {"name": "Yupatmaru Castellano", "username": "Yupatmaru", "id": "141943443", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 730, "tweet_count": 7599, "listed_count": 5}}, {"name": "Tribuna de San Luis", "username": "TribunaSL", "id": "2614221025", "verified": false, "location": "San Luis R\u00edo Colorado, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 243, "tweet_count": 119363, "listed_count": 48}}, {"name": "Patricia Mu\u00f1oz", "username": "Patrici04388718", "id": "3310456271", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 112, "tweet_count": 14141, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0420\u0430\u0434\u0443\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439\u043a\u0430\u2660\ufe0f", "username": "Rainbow_Andrew_", "id": "1155895024648937472", "verified": false, "location": "\u0413\u0434\u0435-\u0442\u043e \u0432 \u0410\u0434\u0443", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 22, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}}, {"name": "path", "username": "dojazan", "id": "1043931221796040705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}}, {"name": "\u1993\uaac0\u1945\uaac0\uaa80\u1994\ua838\u03c1\ua838\uaabb\uaa97 \ud83d\udc9c\u2728", "username": "sharmypark", "id": "29742406", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 198, "tweet_count": 61232, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernanda Barcelos", "username": "farofys", "id": "2506400355", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 123, "tweet_count": 3045, "listed_count": 0}}, {"name": "shigaraki volv\u00e9 \ud83e\uddc8", "username": "kookcinero94", "id": "1145455527004200965", "verified": false, "location": "  ", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 295, "tweet_count": 6702, "listed_count": 0}}, {"name": "Grimmjow, not Guh, 'key?", "username": "BookOfGuh", "id": "495862207", "verified": false, "location": "https://curiouscat.me/Vellen", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 792, "tweet_count": 200192, "listed_count": 9}}, {"name": "Maestro Liendres", "username": "pacozunigasan", "id": "220264345", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 652, "tweet_count": 43510, "listed_count": 9}}, {"name": "Guto Menna \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Guttto", "id": "39990331", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6326, "following_count": 6966, "tweet_count": 197491, "listed_count": 183}}, {"name": "SBC", "username": "Samuelabc22", "id": "3287996340", "verified": false, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1077, "tweet_count": 8171, "listed_count": 0}}, {"name": "lamagic", "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 205, "tweet_count": 1056, "listed_count": 2}}, {"name": "Bolan", "username": "e_luosi", "id": "191891582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4330, "following_count": 2843, "tweet_count": 127110, "listed_count": 20}}, {"name": "\u1d00\u0280\u026a\u1d00\u0274\u1d00", "username": "HuilenAriana", "id": "941170901361545216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 208, "tweet_count": 14387, "listed_count": 0}}, {"name": "MarketWatch", "username": "MarketWatch", "id": "624413", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 4361349, "following_count": 230, "tweet_count": 383422, "listed_count": 30313}}, {"name": "\u2022\u00b0 Ihana Talvi \u00b0\u2022", "username": "Ihana_Talvi", "id": "353372632", "verified": false, "location": "Tunja/Bogot\u00e1. Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 677, "tweet_count": 54814, "listed_count": 20}}, {"name": "Laura Isabel", "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373", "verified": false, "location": "De Pereira en Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 992, "tweet_count": 36360, "listed_count": 32}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "sketchmade", "id": "54235408", "verified": false, "location": "done with that shit", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 945, "tweet_count": 51215, "listed_count": 8}}, {"name": "B\u1971th\u2077 \ud83d\udc07", "username": "Wanyincute", "id": "980621283594469376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 318, "tweet_count": 54667, "listed_count": 7}}, {"name": "Bety", "username": "betyconbob", "id": "714283115259109376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 164, "tweet_count": 29608, "listed_count": 0}}, {"name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9390169, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}}, {"name": "Anderson $SCCP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u2693\ud83d\udd32\ud83d\udd33", "username": "dinhoJYP", "id": "822460455008530432", "verified": false, "location": "Neoquimica Arena", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 2499, "tweet_count": 36971, "listed_count": 2}}, {"name": "Espacio Pv Oficial", "username": "PvEspacio", "id": "1164196445034954757", "verified": false, "location": "Puerto Vallarta", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 63, "tweet_count": 625, "listed_count": 0}}, {"name": "Syl", "username": "uaisyl", "id": "3006883678", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 63, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}}, {"name": "Beatriz Souza", "username": "beatrizsouzau", "id": "127827613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1114, "tweet_count": 26218, "listed_count": 3}}, {"name": "Asociaci\u00f3n Salud Mental Le\u00f3n", "username": "saludmentalleon", "id": "717359990093299712", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1100, "tweet_count": 4217, "listed_count": 29}}, {"name": "\u2b50\ufe0f aninha \u2b50\ufe0f", "username": "anatuitando", "id": "45502875", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 183, "tweet_count": 54191, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud835\udc6d\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud83e\udd40 \u029f\u1d0f\u2661\ufe0e\u1d20s \ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc94 \u2728", "username": "multy_inspo", "id": "983178305036783617", "verified": false, "location": "\ud835\ude71\ud835\ude7b \u2661\ufe0e / \ud835\ude82\ud835\ude94\ud835\udea3 \ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude8e \u2765", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 684, "tweet_count": 43154, "listed_count": 4}}, {"name": "\u15f0\u15e9\u1587TII \ud83d\udc99", "username": "martiftmijito", "id": "1085259944524427264", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 65, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}}, {"name": "ari ABRAZ\u00d3 A 7", "username": "iDIS7ANCIA", "id": "3323333729", "verified": false, "location": "en LOVE CITY ", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 1375, "tweet_count": 53807, "listed_count": 1}}, {"name": "P. Alvarez", "username": "aalvarj", "id": "2849999304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 264, "tweet_count": 10167, "listed_count": 2}}, {"name": "sebastian urdiales \u2606\u272d", "username": "sebastianurd", "id": "896568209922457601", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 240265, "following_count": 184, "tweet_count": 4136, "listed_count": 31}}, {"name": "Suze", "username": "4sxcvii", "id": "120858157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 277, "tweet_count": 85219, "listed_count": 38}}, {"name": "Regina Bezerra", "username": "ginabezerra", "id": "34105067", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1750, "tweet_count": 26557, "listed_count": 5}}, {"name": "Dra. M\u00e1tica", "username": "Dra_Matica_sea", "id": "1018634553483825152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 443, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd58\ufe0e\ud83c\udd5d\ufe0e\ud83c\udd53\ufe0e\ud83c\udd58\ufe0e\ud83c\udd61\ufe0e\ud83c\udd50\ufe0e", "username": "__indira12", "id": "2755433127", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 978, "tweet_count": 29829, "listed_count": 1}}, {"name": "Pedrito", "username": "pedrocuru", "id": "810296545832792064", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 440, "tweet_count": 30593, "listed_count": 1}}, {"name": "a", "username": "gigglykookoo", "id": "901218992471330820", "verified": false, "location": "jjk / snk / bsd / tr ", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 333, "tweet_count": 65561, "listed_count": 5}}, {"name": "Yiyo", "username": "loco_yiyo", "id": "51455988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 4992, "tweet_count": 86833, "listed_count": 10}}, {"name": "matt", "username": "matgonzalezz", "id": "788020965594759168", "verified": false, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 503, "tweet_count": 12404, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf2a", "username": "Guille1891_", "id": "1130959663359508480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 539, "tweet_count": 11228, "listed_count": 0}}, {"name": "La_Waifu_Grumos", "username": "La_Grumos", "id": "420570871", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1515, "tweet_count": 31258, "listed_count": 5}}, {"name": "Daniel S.", "username": "danieldaronte", "id": "237134008", "verified": false, "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 616, "tweet_count": 1991, "listed_count": 2}}, {"name": "Nico Hashiba \u30d1\u30f3\u30c0 \ud83d\udc3c", "username": "pandatoxo", "id": "2594142806", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 552, "tweet_count": 13810, "listed_count": 10}}, {"name": "\u03bd\u0251\u2113\u0454\u0438\u2077 \u27ed\u27ec", "username": "jinxhstyles", "id": "3122658683", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1857, "tweet_count": 44392, "listed_count": 5}}, {"name": "Rosario Casta\u00f1o", "username": "castao_rosario", "id": "1236880104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 684, "tweet_count": 7405, "listed_count": 0}}, {"name": "Natacha Sofia Castro", "username": "_MissEmpatia", "id": "235827701", "verified": false, "location": "En cualquier lugar", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 604, "tweet_count": 6637, "listed_count": 3}}, {"name": "OPS/OMS", "username": "opsoms", "id": "22276965", "verified": true, "location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}}, {"name": "Rishi Hernandez", "username": "cyberwiwe", "id": "26948039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 4212, "tweet_count": 35555, "listed_count": 4}}, {"name": "Corsini \ud83d\udc95", "username": "CorsiniVitoria", "id": "1068539100553199616", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 1150, "tweet_count": 20504, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcdd\ud835\udcf2\ud835\udcec", "username": "_NiChristo", "id": "888186100757520384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 1355, "tweet_count": 22498, "listed_count": 2}}, {"name": "Andremenas", "username": "Andremenas1", "id": "1115810456164360192", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 214, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}}, {"name": "Sonia", "username": "Sonyeska", "id": "200801012", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 438, "tweet_count": 12116, "listed_count": 14}}, {"name": "cam\ud83e\uddc3", "username": "camfloress_", "id": "1004186825752240128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 277, "tweet_count": 19951, "listed_count": 0}}, {"name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42", "username": "EzeChilo", "id": "3985463174", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 120762, "following_count": 3987, "tweet_count": 56430, "listed_count": 107}}, {"name": "Goku Martin", "username": "gooku15", "id": "483868112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 851, "tweet_count": 9564, "listed_count": 9}}, {"name": "X", "username": "TheHGraphicDesi", "id": "484477269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 1573, "tweet_count": 81258, "listed_count": 27}}, {"name": "mariadne sypad", "username": "sypad", "id": "219159023", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 110, "tweet_count": 7790, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00d1a\u00f1a", "username": "_daniap", "id": "564942732", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 484, "tweet_count": 11420, "listed_count": 0}}, {"name": "chicharrona", "username": "anapauhemkes", "id": "565043725", "verified": false, "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 384, "tweet_count": 9587, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Eugenia Garcia", "username": "maugesws", "id": "3300420603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 271, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonor", "username": "Leonor38556523", "id": "1141462061953757189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 596, "tweet_count": 224858, "listed_count": 0}}, {"name": "Andy", "username": "icary84", "id": "266386398", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1446, "tweet_count": 54432, "listed_count": 23}}, {"name": "Armando", "username": "armandoc68", "id": "234846839", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 1612, "tweet_count": 22264, "listed_count": 8}}, {"name": "Sr. Pipas", "username": "Sillonypipas", "id": "2558953361", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1054, "tweet_count": 6267, "listed_count": 22}}, {"name": "UNLIMITED\uea00", "username": "_MANUnlimited", "id": "1111266167728074752", "verified": false, "location": "Alabama, USA", "public_metrics": {"followers_count": 18504, "following_count": 471, "tweet_count": 36731, "listed_count": 59}}, {"name": "Di BaGami", "username": "gabasadi", "id": "147474466", "verified": false, "location": "Am\u00e9rica (Latina)", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1001, "tweet_count": 57242, "listed_count": 19}}, {"name": "Salud SPPS", "username": "SaludSPPS", "id": "463014303", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 41718, "following_count": 215, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}}, {"name": "BlankySim\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd79\ufe0f", "username": "SimonBlanki", "id": "4290621801", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 342, "tweet_count": 28503, "listed_count": 0}}, {"name": "manumanuti", "username": "manumanuti", "id": "137401410", "verified": true, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 9843, "following_count": 1506, "tweet_count": 26982, "listed_count": 85}}, {"name": "\u1963\u1959 \u00e9 13 \u2b50", "username": "deardaylor", "id": "290680348", "verified": false, "location": "stydia / naley", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1028, "tweet_count": 203984, "listed_count": 18}}, {"name": "DC Comics - Universo", "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}}, {"name": "eduwu", "username": "ERossetto97", "id": "897308992577339393", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 427, "tweet_count": 9816, "listed_count": 3}}, {"name": "Pams\ud83d\udca5", "username": "PamelaLlosa", "id": "95319432", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 475, "tweet_count": 22989, "listed_count": 23}}, {"name": "Julio", "username": "julferdoc", "id": "4584805803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 687, "tweet_count": 25425, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udd3bt77mario \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "taxi77mario", "id": "1088605796634628096", "verified": false, "location": "Andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1859, "tweet_count": 10923, "listed_count": 0}}, {"name": "PILAR MONREAL\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf97", "username": "pilarneo58", "id": "374588811", "verified": false, "location": "Moncofa, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 11763, "following_count": 8647, "tweet_count": 240200, "listed_count": 105}}, {"name": "JuanMa Yedra", "username": "jmesdi3", "id": "4799507536", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1073, "tweet_count": 13725, "listed_count": 7}}, {"name": "DGA", "username": "dvdgacosta", "id": "1026851790", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 329, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}}, {"name": "AURA", "username": "aura_latam", "id": "1084640795943202822", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 12, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"name": "Val do MANUALIDADES", "username": "Va_lela_", "id": "1003284600280494080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 270, "tweet_count": 4500, "listed_count": 0}}, {"name": "Quimera", "username": "Quimera38024375", "id": "1025885238608715776", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 2738, "tweet_count": 7581, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticias Puebla en Central", "username": "CentralPuebla", "id": "549813366", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 65228, "following_count": 9126, "tweet_count": 304602, "listed_count": 460}}, {"name": "Fercho\ud83c\udf1a", "username": "feer_roodriguez", "id": "1429147015", "verified": false, "location": "Guadalajara, mexico.", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 221, "tweet_count": 4698, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22", "username": "CamilaZaracho_", "id": "1496980508", "verified": false, "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 1171, "tweet_count": 114254, "listed_count": 1}}, {"name": "P\u00e1gina Negra", "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157811, "listed_count": 121}}, {"name": "Maii\ud83d\udc9a", "username": "MaiNimis", "id": "2246125723", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 180, "tweet_count": 34036, "listed_count": 2}}, {"name": "P A H I M", "username": "RafaelPahim", "id": "80714028", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 791, "tweet_count": 110945, "listed_count": 1}}, {"name": "T.T.", "username": "s10100000", "id": "1096132693597868033", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 797, "tweet_count": 13039, "listed_count": 1}}, {"name": "Fundaci\u00f3n M\u00edranos", "username": "FMiranos", "id": "1039291083631587328", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 344, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}}, {"name": "Denisse Romero", "username": "deniiromero", "id": "307221609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 108, "tweet_count": 6887, "listed_count": 0}}, {"name": "delfina", "username": "ddddddelfina", "id": "1012889586085834752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 73, "tweet_count": 14880, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30a6\u30a7\u30d0\u30fc", "username": "realwebber77", "id": "1022852320009351169", "verified": false, "location": "Mustafar", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 373, "tweet_count": 19813, "listed_count": 2}}, {"name": "Beca\u2728\ud83c\udf37", "username": "rebecavmua", "id": "918145841067675655", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 271, "tweet_count": 11074, "listed_count": 0}}, {"name": "Beatriz Sans", "username": "beatriz_sans", "id": "904813567584677888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1215, "tweet_count": 26853, "listed_count": 0}}, {"name": "Ferdi", "username": "_ferdi", "id": "29850238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 420, "tweet_count": 6936, "listed_count": 0}}, {"name": "Voc\u00ea sabe quem \u2b50\ud83e\udd91", "username": "lgbstefaniu", "id": "1658374658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 257, "tweet_count": 27486, "listed_count": 0}}, {"name": "\u041b\u0443\u0430\u043d\u0430", "username": "lu_marquezg", "id": "158937197", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 2862, "tweet_count": 55688, "listed_count": 3}}, {"name": "Ani Fata Morgana", "username": "aniiphoenix", "id": "75782659", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}}, {"name": "Deza \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "d_e_z_a_", "id": "757609841699479552", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 398, "tweet_count": 31056, "listed_count": 0}}, {"name": "Celeste \ud83c\udf40", "username": "Ceeleste21", "id": "1671447241", "verified": false, "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 2429, "tweet_count": 55957, "listed_count": 1}}, {"name": "c\u03b1mil\u03b1", "username": "Camilaqz_", "id": "1544436512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 319, "tweet_count": 15156, "listed_count": 2}}, {"name": "Sushi", "username": "susan_antequero", "id": "835882902", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 481, "tweet_count": 21625, "listed_count": 0}}, {"name": "Cesar B. Abogado", "username": "abogadhillo", "id": "3926999354", "verified": false, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 4199, "tweet_count": 147704, "listed_count": 36}}, {"name": "marlenycorreasuarez", "username": "lenny_03", "id": "290034537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 466, "tweet_count": 1627, "listed_count": 0}}, {"name": "Mabel Huertas", "username": "mabel_huertas", "id": "41401099", "verified": true, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}}, {"name": "Julio Abascal", "username": "JulioAbascal56", "id": "900379938", "verified": false, "location": "Coslada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 276, "tweet_count": 401287, "listed_count": 65}}, {"name": "fimalour", "username": "fimalour", "id": "1134241734", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1523, "tweet_count": 340769, "listed_count": 26}}, {"name": "Suky", "username": "slightlyhobbit", "id": "104906071", "verified": false, "location": "My own insane mind", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 304, "tweet_count": 78102, "listed_count": 8}}, {"name": "\u00aa", "username": "6aleria_", "id": "2535858931", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 983, "tweet_count": 92450, "listed_count": 7}}, {"name": "Theo", "username": "Theeoozinho", "id": "1932326077", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 880, "tweet_count": 104912, "listed_count": 7}}, {"name": "Conrado Costa Caminha", "username": "conrado_costa", "id": "957100117940719616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 302, "tweet_count": 16578, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Paula \u26bd\ufe0f", "username": "anipraado", "id": "1030708583867006977", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 204, "tweet_count": 2806, "listed_count": 0}}, {"name": "Edwin Cruz Roa", "username": "EdwinCruzRoa", "id": "18604045", "verified": false, "location": "\u00dcT: 18.45397,-69.97478", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 989, "tweet_count": 30307, "listed_count": 14}}, {"name": "Salud Mental de Extremadura", "username": "SMExtremadura", "id": "998594383619526657", "verified": false, "location": "Extremadura, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 90, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}}, {"name": "Vicep. II y Cons. de Sanidad y Servicios Sociales", "username": "JuntaEx_Sanidad", "id": "1919620231", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6768, "following_count": 76, "tweet_count": 7602, "listed_count": 104}}, {"name": "EuangelionCR", "username": "Euangelion2", "id": "995521548386734080", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 113, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}}, {"name": "Emanuel", "username": "EmanuelDavid_", "id": "146578617", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 561, "tweet_count": 121546, "listed_count": 51}}, {"name": "Edvaldo Alves", "username": "Edpapel", "id": "107884746", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 963, "tweet_count": 37903, "listed_count": 1}}, {"name": "Marusha.", "username": "MdCMelgarejo", "id": "711744054", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n del Uruguay, ER.", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 462, "tweet_count": 45456, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "libertad_valent", "id": "914322058171035648", "verified": false, "location": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 3916, "tweet_count": 47989, "listed_count": 1}}, {"name": "Magdis \ud83d\udda4", "username": "MagdiisOr", "id": "2473255237", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 399, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}}, {"name": "Samuel Cantillo", "username": "scantillo13", "id": "2200667361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 314, "tweet_count": 15910, "listed_count": 4}}, {"name": "Ni\u00f1a Hippie \ud83d\udc9a", "username": "luciatorrero", "id": "95483877", "verified": false, "location": "Constelaci\u00f3n de Lyra", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 2948, "tweet_count": 38056, "listed_count": 6}}, {"name": "Larissa Rocha\u2728", "username": "Lari_Rocha20", "id": "4198047238", "verified": false, "location": "Marambaia, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 1960, "tweet_count": 47239, "listed_count": 0}}, {"name": "Tivo", "username": "tivogil7", "id": "906159535", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1487, "tweet_count": 34186, "listed_count": 3}}, {"name": "Gorda Vodka", "username": "Vicky_Teixido05", "id": "871923657693683713", "verified": false, "location": "Mendoza Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 214, "tweet_count": 29301, "listed_count": 0}}, {"name": "Analiei 13 \ud83c\udf35", "username": "adlrlibripisci", "id": "2958692853", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 406, "tweet_count": 11294, "listed_count": 3}}, {"name": "Tita", "username": "TitaValarezo7", "id": "4618631122", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5466, "following_count": 1641, "tweet_count": 23665, "listed_count": 4}}, {"name": "Titan", "username": "Titan29101145", "id": "1101826538020974592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1307, "tweet_count": 13636, "listed_count": 0}}, {"name": "Kchado el que lo lea", "username": "tumeche_", "id": "88781553", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1141, "tweet_count": 23020, "listed_count": 5}}, {"name": "Magal\u00ed", "username": "maaganovoa", "id": "134548067", "verified": false, "location": "\u2718", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 588, "tweet_count": 49784, "listed_count": 4}}, {"name": "Persona con sentido comun", "username": "ElSentidoComun_", "id": "868093943568887808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 18, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}}, {"name": "cecilia kaminski", "username": "ceciliakaminski", "id": "157526946", "verified": false, "location": "viam\u00e3o/rs", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 56, "tweet_count": 24676, "listed_count": 0}}, {"name": "Celeste Neira Anda", "username": "celesteneira", "id": "284321426", "verified": false, "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 907, "tweet_count": 41247, "listed_count": 6}}, {"name": "gulianagrat", "username": "ggtweter", "id": "829155940481982464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 5002, "tweet_count": 79727, "listed_count": 5}}, {"name": "Alvaro Newell's", "username": "AlvaroMoggia", "id": "141460329", "verified": false, "location": "Rosario ", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 292, "tweet_count": 898, "listed_count": 2}}, {"name": "a \ud83c\udf08", "username": "nownumberfive5", "id": "707922308", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 424, "tweet_count": 18472, "listed_count": 1}}, {"name": "Sergio 0n", "username": "sergio_0n", "id": "861683571387445248", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 257, "tweet_count": 4811, "listed_count": 6}}, {"name": "Disfrute\ud83c\udf34", "username": "vivirDisfrute", "id": "1063654682931806208", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 66, "tweet_count": 591, "listed_count": 2}}, {"name": "Ignoto Lugar", "username": "IgnotoLugar", "id": "922357287481757697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1467, "tweet_count": 571315, "listed_count": 3}}, {"name": "Orgullo Loco Madrid", "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}}, {"name": "maf\u00ea", "username": "_fernandarc", "id": "74195313", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 959, "tweet_count": 20463, "listed_count": 0}}, {"name": "I've got an ending for you, dipshits", "username": "the_wrong_me", "id": "868470490662408195", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1114, "tweet_count": 48827, "listed_count": 1}}, {"name": "Neylacarol Zerpa", "username": "neylazerpa17", "id": "140269167", "verified": false, "location": "Puerto ordaz/Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 889, "tweet_count": 399, "listed_count": 5}}, {"name": "Venenoso ARponero\ud83d\udc99", "username": "VArponero", "id": "1135325055393685504", "verified": false, "location": "Mart\u00edn Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 659, "tweet_count": 16353, "listed_count": 0}}, {"name": "Omar,pichon de Bisonte", "username": "PARTIDOINTRANS1", "id": "1082834461841154050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 3212, "tweet_count": 31494, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "j_xiquin", "id": "1123154672", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 441, "tweet_count": 11560, "listed_count": 1}}, {"name": "Lissy", "username": "LissyPortillo_", "id": "2293482295", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1055, "tweet_count": 2471, "listed_count": 1}}, {"name": "carmen andrade", "username": "Carmenac1982", "id": "2609951296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 368, "tweet_count": 9869, "listed_count": 0}}, {"name": "Ju", "username": "siserunoesganar", "id": "1703159341", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1605, "tweet_count": 95258, "listed_count": 9}}, {"name": "a", "username": "aricotita", "id": "1195297260", "verified": false, "location": "Halloweentown", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 368, "tweet_count": 55696, "listed_count": 6}}, {"name": "juan bas angulo", "username": "juanbasangulo", "id": "1005807445", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5202, "following_count": 5248, "tweet_count": 188008, "listed_count": 120}}, {"name": "Abogados Cristianos\ufee6", "username": "AbogadosCrist", "id": "849969704", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14875, "following_count": 1412, "tweet_count": 5246, "listed_count": 114}}, {"name": "Otario", "username": "NgmLiga_Igor", "id": "166682459", "verified": false, "location": "Francisco Morato, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10192, "following_count": 7125, "tweet_count": 20023, "listed_count": 2}}, {"name": "Maca Scarcella", "username": "_MacaScarcella", "id": "565654630", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 208, "tweet_count": 37652, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2717 SUsaNa\u00b9\u2074 \u2717", "username": "literandante", "id": "1072571145994539008", "verified": false, "location": "Boulevard of Broken Dreams", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 533, "tweet_count": 43352, "listed_count": 1}}, {"name": "Luisa Carbajo", "username": "LuisaDann", "id": "142398592", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 338, "tweet_count": 22975, "listed_count": 4}}, {"name": "AMURET", "username": "EnferTrabajoMur", "id": "3314878927", "verified": false, "location": "C/ Cayuelas, 2 30009 Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1490, "tweet_count": 15360, "listed_count": 31}}, {"name": "Murciasalud", "username": "Murciasalud", "id": "200064920", "verified": false, "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 24388, "following_count": 139, "tweet_count": 15041, "listed_count": 263}}, {"name": "\u1d04\u029c\u0280\u026as\ud83c\udf31\ud83c\udf83", "username": "Chrisss18_", "id": "431692521", "verified": false, "location": "Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 409, "tweet_count": 37922, "listed_count": 4}}, {"name": "Gabriel Ech\u00e1nove", "username": "gechanove1", "id": "3022806167", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 280, "tweet_count": 3498, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "gui_suns", "id": "58343152", "verified": false, "location": "Amsterd\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 2877, "tweet_count": 17621, "listed_count": 6}}, {"name": "b. s.", "username": "BeluMiles", "id": "153159118", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1201, "tweet_count": 40104, "listed_count": 4}}, {"name": "J\u00e6", "username": "jaeandrada16", "id": "1083246825052794880", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 225, "tweet_count": 11785, "listed_count": 0}}, {"name": "Macacoleta, noivo", "username": "mullerjones", "id": "27282533", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 638, "tweet_count": 51335, "listed_count": 3}}, {"name": "Elton Benito Antonio Martinez Ocasio", "username": "ECGatre", "id": "151106512", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 392, "tweet_count": 17541, "listed_count": 0}}, {"name": "Daphne de la Torre", "username": "Daphnecitabb", "id": "872173518", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 134, "tweet_count": 2975, "listed_count": 0}}, {"name": "Almendra Gomelsky", "username": "almendra_gd", "id": "366433088", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45898, "following_count": 715, "tweet_count": 7848, "listed_count": 79}}, {"name": "Rodolfo", "username": "_Rod_Al", "id": "146339442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 270, "tweet_count": 520, "listed_count": 1}}, {"name": "Pomeee :\u25cf)", "username": "poome_cooliqueo", "id": "572689609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 409, "tweet_count": 15809, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2601\ufe0f", "username": "candelariafraga", "id": "736400691812544512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 197, "tweet_count": 87151, "listed_count": 1}}, {"name": "Gacela \u2733\ufe0f", "username": "Gacela1980", "id": "116832572", "verified": false, "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}}, {"name": "\ud83d\udc7b el twin fantasy \ud83d\udc7b", "username": "circawey", "id": "479093692", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 305, "tweet_count": 28190, "listed_count": 4}}, {"name": "Paulo Cesar Milicio", "username": "paulocesars_21", "id": "1702500883", "verified": false, "location": "Caieiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 274, "tweet_count": 5715, "listed_count": 1}}, {"name": "Elsi", "username": "EGA0709", "id": "484247713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 755, "tweet_count": 29652, "listed_count": 12}}, {"name": "marthadebayle", "username": "marthadebayle", "id": "14689728", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}}, {"name": "Javier Biroliro", "username": "javierbiroliro", "id": "301482473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 168, "tweet_count": 27688, "listed_count": 0}}, {"name": "Vicent Gregori Cat", "username": "20CentGreg", "id": "608405021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 142, "tweet_count": 835, "listed_count": 0}}, {"name": "Punt docs", "username": "PuntDocs", "id": "1002533971547303938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 16, "tweet_count": 1052, "listed_count": 19}}, {"name": "Higor_H7 \u2605\u5f61 \u2b50\ufe0f\ud83d\udda4\u2b50\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "HigorH7", "id": "1436851842", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro !!!", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1381, "tweet_count": 188953, "listed_count": 14}}, {"name": "Giuli \ud83d\udc99", "username": "giulimontero22", "id": "633871066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 224, "tweet_count": 25919, "listed_count": 0}}, {"name": "Sarah", "username": "sarah_isentona", "id": "1085969585600454658", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1565, "tweet_count": 17454, "listed_count": 1}}, {"name": "raulkosob", "username": "RaulKosoB", "id": "560771832", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 488, "tweet_count": 24182, "listed_count": 12}}, {"name": "Rouxinol Ac\u00e9tico", "username": "rouxinolacetico", "id": "2976012730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 178, "tweet_count": 62312, "listed_count": 3}}, {"name": "electrolit de guayaba", "username": "rmar_mdz", "id": "110454660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 603, "tweet_count": 90583, "listed_count": 6}}, {"name": "Eduardo Rebu\u00e1", "username": "EduardoRebua", "id": "1151511384011751425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 429, "tweet_count": 2832, "listed_count": 0}}, {"name": "Yo? \ud83c\udf83", "username": "preloxx", "id": "836759613370421248", "verified": false, "location": "Limbo", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 205, "tweet_count": 5488, "listed_count": 0}}, {"name": "Camila", "username": "Cami_Mussa", "id": "753964242", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 330, "tweet_count": 9550, "listed_count": 2}}, {"name": "Paulandia", "username": "PauBidela", "id": "2183552420", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 658, "tweet_count": 29151, "listed_count": 3}}, {"name": "Cristian Saavedra.", "username": "goldenboy797", "id": "887009378", "verified": false, "location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 980, "tweet_count": 24039, "listed_count": 0}}, {"name": "Canal N", "username": "canalN_", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469209, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}}, {"name": "mar", "username": "Marpatt1", "id": "462946212", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1133, "tweet_count": 9383, "listed_count": 2}}, {"name": "Cristina Lemos", "username": "MCrisLemos", "id": "100622372", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1053, "tweet_count": 44039, "listed_count": 59}}, {"name": "Yol Diro", "username": "diro_yol", "id": "968347690441457664", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 122, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}}, {"name": "Nurigonewild", "username": "Halei_Selassi", "id": "287041096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 588, "tweet_count": 19470, "listed_count": 1}}, {"name": ":|", "username": "andress_gd11", "id": "343724640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 355, "tweet_count": 8671, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Sol", "username": "Anaaa_Fernandez", "id": "2185351345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 844, "tweet_count": 20776, "listed_count": 2}}, {"name": "Romi", "username": "Romiinuu", "id": "1757189066", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 271, "tweet_count": 68744, "listed_count": 3}}, {"name": "Vero Amado", "username": "ChEmLuVe", "id": "245650588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 421, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}}, {"name": "taty", "username": "selfishespos", "id": "1966159472", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 1092, "tweet_count": 285394, "listed_count": 9}}, {"name": "Beatrix", "username": "Beatrix_m_", "id": "854848872543264768", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 645, "tweet_count": 20271, "listed_count": 14}}, {"name": "Melca", "username": "mellcarranza4", "id": "1080983861440458754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 1102, "tweet_count": 22251, "listed_count": 0}}, {"name": "redmundialsuicidio", "username": "redmundialdesui", "id": "585274622", "verified": false, "location": "55 14 09 99 98 / 68 30 90 24", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 4998, "tweet_count": 9563, "listed_count": 17}}, {"name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "username": "guerrerochipres", "id": "185369552", "verified": true, "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}}, {"name": "mel an choly\ud83e\udd8b", "username": "polinagala", "id": "824010349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 459, "tweet_count": 3728, "listed_count": 0}}, {"name": "Creaciones Jean", "username": "bbvzla8", "id": "441100686", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 5001, "tweet_count": 69493, "listed_count": 4}}, {"name": "Emma Natural", "username": "emma_natural", "id": "1007351683700150272", "verified": false, "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 320, "tweet_count": 4384, "listed_count": 0}}, {"name": "INJUVE CIUDAD DE M\u00c9XICO", "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98110, "following_count": 643, "tweet_count": 51369, "listed_count": 441}}, {"name": "Jes\u00fas", "username": "Jjcortesbedoy", "id": "2436533275", "verified": false, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1127, "tweet_count": 2124, "listed_count": 2}}, {"name": "JOHN OSORIO", "username": "JohnOsorio", "id": "48060690", "verified": false, "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 185, "tweet_count": 4749, "listed_count": 2}}, {"name": "Mariela D\u00edaz \u25e1\u0308", "username": "mariela5a", "id": "124214425", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 100, "tweet_count": 11941, "listed_count": 3}}, {"name": "AF", "username": "alexafr1310", "id": "957666102481379328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 374, "tweet_count": 18684, "listed_count": 0}}, {"name": "Edgar Tequianes", "username": "edgartequianes", "id": "874683741356134400", "verified": false, "location": "Hacia el sol", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 2400, "tweet_count": 8819, "listed_count": 0}}, {"name": "Villatoro", "username": "Fran_Villatoro", "id": "92027827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2931, "tweet_count": 19029, "listed_count": 2}}, {"name": "Akin", "username": "ratmbr", "id": "4170835575", "verified": false, "location": "Uai, so daqui msm", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 361, "tweet_count": 19184, "listed_count": 0}}, {"name": "Yo", "username": "Dax504", "id": "4175604095", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 521, "tweet_count": 5938, "listed_count": 0}}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"name": "lisa", "username": "foresthozier", "id": "1369490588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 1146, "tweet_count": 84489, "listed_count": 1}}, {"name": "Iris Figueiredo \u2022 Um passo de cada vez \ud83c\udfb8", "username": "irisfigueiredo", "id": "230206226", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ | ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 23096, "following_count": 1187, "tweet_count": 195278, "listed_count": 146}}, {"name": "diana pineda", "username": "DianaLadoblec", "id": "1711578290", "verified": false, "location": "Valles del tuy", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 242, "tweet_count": 35299, "listed_count": 0}}, {"name": "Curvinho", "username": "the_torto", "id": "402844863", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 294, "tweet_count": 39079, "listed_count": 2}}, {"name": "Canhoteiros", "username": "canhoteiros", "id": "1022227566017560576", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 561, "tweet_count": 40142, "listed_count": 7}}, {"name": "Belinda Davila", "username": "BelindaDavila1", "id": "579445269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 422, "tweet_count": 10571, "listed_count": 0}}, {"name": "The Flash Trader", "username": "noentiendona0", "id": "248920108", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 535, "tweet_count": 4894, "listed_count": 1}}, {"name": "Valter Longo \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "LongoValter", "id": "852395486", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 43, "tweet_count": 3176, "listed_count": 1}}, {"name": "Alessandro Jacobone - Milanisti NE", "username": "NonEvoluto", "id": "1437056107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34284, "following_count": 865, "tweet_count": 50293, "listed_count": 198}}, {"name": "Dlia \ud83d\udc63", "username": "dliaarevalo", "id": "796957903", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 617, "tweet_count": 4591, "listed_count": 0}}, {"name": "for\u00e7a jovem", "username": "getz333", "id": "2842821982", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 783, "tweet_count": 14901, "listed_count": 0}}, {"name": "Fael", "username": "SouFael", "id": "157510233", "verified": false, "location": "Porto Alegre, BR \u00bb Lisboa, PT", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1225, "tweet_count": 237012, "listed_count": 10}}, {"name": "Mr. Esponjacate \ud83e\udd51\u2665\ufe0f", "username": "ludwig_gi", "id": "339864784", "verified": false, "location": "Queen Anne's Reveng", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 515, "tweet_count": 16358, "listed_count": 0}}, {"name": "Prefiro Lula \u2b50 13", "username": "lentescorderosa", "id": "90930560", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m - Amaz\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 470, "tweet_count": 337065, "listed_count": 25}}, {"name": "Gustavo", "username": "FinoeRamone", "id": "1057083315528843264", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1661, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}}, {"name": "Mari (taylor\u2019s version)", "username": "mariannant", "id": "466175206", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 973, "tweet_count": 81162, "listed_count": 1}}, {"name": "Wesley Fernando", "username": "wesfeer", "id": "62290510", "verified": false, "location": "Curitiba,Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1921, "tweet_count": 250717, "listed_count": 8}}, {"name": "Larissa Amorim \u2728", "username": "Laah_amorim", "id": "811846927", "verified": false, "location": "Macei\u00f3 - Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 393, "tweet_count": 12871, "listed_count": 1}}, {"name": "rosita", "username": "rositasolis99", "id": "324703647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 459, "tweet_count": 55965, "listed_count": 6}}, {"name": "Mariapb", "username": "Mariapb58315123", "id": "1007611219254145024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 276, "tweet_count": 23544, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2113ula", "username": "lurdelucero", "id": "1075051486168694785", "verified": false, "location": "General Pinto ", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 144, "tweet_count": 11520, "listed_count": 1}}, {"name": "Mili \ud83d\udca5", "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336", "verified": false, "location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}}, {"name": "gabryelyla", "username": "bad_whos", "id": "65460981", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 257, "tweet_count": 28375, "listed_count": 12}}, {"name": "Gustavo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "omaldogustavo", "id": "57776799", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 156, "tweet_count": 26558, "listed_count": 1}}, {"name": "gabriel", "username": "dcustudios", "id": "2208035673", "verified": false, "location": "death star", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 2012, "tweet_count": 109629, "listed_count": 34}}, {"name": "\ua9c1\ua9c1Karen \u2661\ua9c2\ua9c2", "username": "Lindabarba15", "id": "702941656081948673", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 3645, "tweet_count": 128860, "listed_count": 6}}, {"name": "fati", "username": "fatiasin", "id": "3508635742", "verified": false, "location": "\u0950", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 543, "tweet_count": 8123, "listed_count": 1}}, {"name": "revista piau\u00ed", "username": "revistapiaui", "id": "23941036", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1534675, "following_count": 107, "tweet_count": 23103, "listed_count": 4740}}, {"name": "Sheiii", "username": "Smav09", "id": "1053638946", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 147, "tweet_count": 4259, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udc9a", "username": "vedia2018", "id": "1039719702971473920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 182, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}}, {"name": "maria (taylor's version)", "username": "marisclarix", "id": "1004091832807108608", "verified": false, "location": "rabbit hole, brazil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 158, "tweet_count": 16196, "listed_count": 0}}, {"name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado", "username": "kabokiko", "id": "74444498", "verified": false, "location": "Natal - RN / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8886, "following_count": 9669, "tweet_count": 310462, "listed_count": 39}}, {"name": "GATO COMUNISTA", "username": "MarcosJoanilson", "id": "927867239537299456", "verified": false, "location": "S\u00e3o Vicente ", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 922, "tweet_count": 11459, "listed_count": 0}}, {"name": "ef\u00edmero", "username": "prichuroaramis", "id": "348700440", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1352, "tweet_count": 48863, "listed_count": 8}}, {"name": "Mariadecollantes1", "username": "DelChuman", "id": "1029200583188729856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 229, "tweet_count": 101805, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Melendez", "username": "Sergio030676", "id": "885863011596075008", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1730, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}}, {"name": "Villanelle", "username": "paranoica24_7", "id": "1077175575989678082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 66, "tweet_count": 2664, "listed_count": 0}}, {"name": "Celia Moreno", "username": "celina25moreno", "id": "3321727964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 33, "tweet_count": 5721, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriela L. Robles", "username": "gabylr23", "id": "265522193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 422, "tweet_count": 7222, "listed_count": 0}}, {"name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "username": "DrHistrionico", "id": "240306295", "verified": false, "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}}, {"name": "Luciano Andrade", "username": "Luciandrade", "id": "36597234", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Checa", "public_metrics": {"followers_count": 30638, "following_count": 429, "tweet_count": 105312, "listed_count": 120}}, {"name": "lalaland", "username": "lMaryPerry", "id": "554788395", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1060, "tweet_count": 68963, "listed_count": 11}}, {"name": "Michael Araya", "username": "nemecisdjchile", "id": "1343506748", "verified": false, "location": "ARICA CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 69, "tweet_count": 3449, "listed_count": 0}}, {"name": "mane", "username": "manessirk", "id": "1003983710914596864", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 699, "tweet_count": 23314, "listed_count": 3}}, {"name": "zoe", "username": "z0elia_", "id": "1114559283058835456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 143, "tweet_count": 6850, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022majo", "username": "m4jovrp", "id": "838584065930457088", "verified": false, "location": "Puerto Madryn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 124, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}}, {"name": "j\u00e9ssica \u263d", "username": "jessabino", "id": "900318139", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 912, "tweet_count": 70829, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabriela Kniest", "username": "KniestGabi", "id": "55094829", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 87, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}}, {"name": "NNC.mx", "username": "nncMX", "id": "89513840", "verified": false, "location": "Tepic Nayarit", "public_metrics": {"followers_count": 6562, "following_count": 3300, "tweet_count": 136228, "listed_count": 197}}, {"name": "AGUSTINA", "username": "RiveroAgu_", "id": "117644341", "verified": false, "location": "Mart\u00edn & Gala", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 296, "tweet_count": 56742, "listed_count": 15}}, {"name": "\ud835\udc12\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e...!", "username": "AlexLopez_723", "id": "237440543", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 392, "tweet_count": 17741, "listed_count": 2}}, {"name": "Nacho \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "NachitoSarasola", "id": "798681545225760768", "verified": false, "location": "Ushuaia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 461, "tweet_count": 39716, "listed_count": 0}}, {"name": "Omega\ud83c\udf39", "username": "larryisreal7073", "id": "808791119211458562", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 137, "tweet_count": 35699, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83e\udd8b", "username": "camilaragon18", "id": "3044086732", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 568, "tweet_count": 12973, "listed_count": 0}}, {"name": "Toro", "username": "TotoUhalde", "id": "3199933929", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 441, "tweet_count": 21142, "listed_count": 0}}, {"name": "Martusa \ud83c\udf43", "username": "LaMarti_Saracho", "id": "3349747263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 464, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}}, {"name": "Giulianna L.", "username": "Giulianna96", "id": "449773467", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 276, "tweet_count": 3088, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022\ud83e\udee7", "username": "gzwnd", "id": "142516597", "verified": false, "location": "Guatemala, Guatemala ", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 332, "tweet_count": 42919, "listed_count": 5}}, {"name": "Chiara\ud83d\udc44", "username": "Atte_Kia", "id": "403089207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 348, "tweet_count": 45614, "listed_count": 1}}, {"name": "misho", "username": "leviIovebot", "id": "1031658621426393088", "verified": false, "location": "luffy\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 2226, "tweet_count": 38556, "listed_count": 5}}, {"name": "Christian R", "username": "RangelChris89", "id": "2861445588", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 93, "tweet_count": 18002, "listed_count": 19}}, {"name": "yiya", "username": "yiya_42", "id": "269987195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 135, "tweet_count": 12508, "listed_count": 2}}, {"name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam", "id": "105352833", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 185037, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}}, {"name": "GretaVanBasten", "username": "tomitemp", "id": "174044990", "verified": false, "location": "BA", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 139, "tweet_count": 17221, "listed_count": 5}}, {"name": "Ricardo RamosLandero.", "username": "RICARDORAMOSLAN", "id": "420831747", "verified": false, "location": "D.F.ectuoso", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 4811, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}}, {"name": "ADN Opini\u00f3n", "username": "ADNOpinion", "id": "72393727", "verified": true, "location": "TV AZTECA", "public_metrics": {"followers_count": 45844, "following_count": 1356, "tweet_count": 170397, "listed_count": 411}}, {"name": "Marcela \u2661", "username": "marchpm", "id": "34737536", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 547, "tweet_count": 43381, "listed_count": 23}}, {"name": "Midian Nascimento", "username": "midian__nasc", "id": "3948008501", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13629, "following_count": 812, "tweet_count": 39539, "listed_count": 32}}, {"name": "Alfonso Melesio Casta\u00f1on Hernandez", "username": "CastanonMelesio", "id": "1013255571699585026", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 2848, "tweet_count": 91206, "listed_count": 0}}, {"name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "username": "lopezdoriga", "id": "236636515", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}}, {"name": "luz d lourdes", "username": "luzdlourdes", "id": "374377504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1059, "tweet_count": 31559, "listed_count": 0}}, {"name": "La B Grande de M\u00e9x.", "username": "XEB1220AM", "id": "312216709", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 231, "tweet_count": 14958, "listed_count": 25}}, {"name": "milita\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "milipperez", "id": "846196165913825280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 162, "tweet_count": 16720, "listed_count": 1}}, {"name": "tensa doncella", "username": "virtualromi", "id": "829410939392950281", "verified": false, "location": "Pinamar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 686, "tweet_count": 31978, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Pons Moyano", "username": "juanponsmoyanox", "id": "510442523", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 5005, "tweet_count": 259909, "listed_count": 69}}, {"name": "Ben Amics", "username": "benamics", "id": "309526361", "verified": false, "location": "Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 1828, "tweet_count": 6208, "listed_count": 86}}, {"name": "Barbosa", "username": "alexjavierbarbo", "id": "2581625966", "verified": false, "location": "EAST", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1631, "tweet_count": 72704, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc1b\u26a1\ufe0f", "username": "lyanfab", "id": "2320979189", "verified": false, "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1692, "tweet_count": 35706, "listed_count": 0}}, {"name": "tarthur \u267f", "username": "J_Tatee", "id": "80656802", "verified": false, "location": "ZL de SP", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1519, "tweet_count": 56150, "listed_count": 12}}, {"name": "Luisa \ud83e\ude81\ud83d\udd34\ud83d\udc2f", "username": "luisadoamaral", "id": "47002175", "verified": false, "location": "Port/Eng/\ud55c \u2022 95 \u2022 ela/she", "public_metrics": {"followers_count": 6836, "following_count": 3724, "tweet_count": 79446, "listed_count": 138}}, {"name": "Citas y libros", "username": "citasylibros", "id": "470407096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 270, "tweet_count": 251, "listed_count": 11}}, {"name": "Dra. Strawberry \ud83c\udf53", "username": "drastrawberrym1", "id": "1163161670925148160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 641, "tweet_count": 6941, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcd2 \u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "cannndx", "id": "1499618689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 236, "tweet_count": 28447, "listed_count": 1}}, {"name": "NANCY LEY", "username": "NANCYLEYVILLEG1", "id": "944603767558742016", "verified": false, "location": "Poza Rica de Hidalgo, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1292, "tweet_count": 70322, "listed_count": 2}}, {"name": "k\u86cd", "username": "lwjnam", "id": "499224672", "verified": false, "location": "20 he/she/they", "public_metrics": {"followers_count": 4846, "following_count": 2504, "tweet_count": 47895, "listed_count": 5}}, {"name": "GuillerminaDelRey\ud83c\udf52", "username": "GuilleChavarri", "id": "1879490089", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 533, "tweet_count": 72059, "listed_count": 5}}, {"name": "Beatrix _Redactora y Cuentista", "username": "beatrixcant", "id": "211511505", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 3493, "tweet_count": 9262, "listed_count": 11}}, {"name": "Juan Manuel Salinas", "username": "JuanManuelSalin", "id": "147243647", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 63240, "following_count": 2359, "tweet_count": 37771, "listed_count": 70}}, {"name": "La Loca Luz Caraballo", "username": "IlTornadoo", "id": "3305186134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 589, "tweet_count": 49820, "listed_count": 10}}, {"name": "Amatista \ud83d\udc9c", "username": "amatisttah", "id": "105365779", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 120, "tweet_count": 33588, "listed_count": 4}}, {"name": "Mexican Vainilla", "username": "arlyytriana", "id": "2833017899", "verified": false, "location": "Mty NL, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 114, "tweet_count": 16503, "listed_count": 2}}, {"name": "Luz Malca", "username": "LuzMalcaNuez", "id": "351267897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 3197, "tweet_count": 61175, "listed_count": 2}}, {"name": "Pulzo", "username": "pulzo", "id": "1733793840", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 168311, "following_count": 7913, "tweet_count": 445288, "listed_count": 808}}, {"name": "Bokasucia", "username": "bokasucia1520", "id": "1154627372374810625", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1263, "tweet_count": 7921, "listed_count": 0}}, {"name": "Marichel", "username": "uhyouhealthy1", "id": "2385935624", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1081, "tweet_count": 6632, "listed_count": 3}}, {"name": "Miguel Cane", "username": "AliasCane", "id": "8727232", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 12486, "following_count": 405, "tweet_count": 355288, "listed_count": 243}}, {"name": "Pilar", "username": "ppilarponce", "id": "485685534", "verified": false, "location": "General Roca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 591, "tweet_count": 29098, "listed_count": 0}}, {"name": "vinicius\ud83e\ude78", "username": "_viinnimartins", "id": "2323952886", "verified": false, "location": "Brisbane, Queensland", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 231, "tweet_count": 22549, "listed_count": 0}}, {"name": "karol", "username": "xxxssskavital", "id": "354662151", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 245, "tweet_count": 93808, "listed_count": 1}}, {"name": "ju", "username": "julicepa", "id": "1159151250828648449", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 182, "tweet_count": 2448, "listed_count": 0}}, {"name": "Liz Mussy", "username": "Lizethmussy", "id": "140993236", "verified": false, "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 639, "tweet_count": 23008, "listed_count": 0}}, {"name": "Sintia", "username": "Cynthiajobros", "id": "43604440", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1876, "tweet_count": 166767, "listed_count": 37}}, {"name": "lu \ud83c\udf08", "username": "dinamicretrog", "id": "1478197645", "verified": false, "location": "Haedo, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1064, "tweet_count": 27519, "listed_count": 1}}, {"name": "Concepci\u00f3 Nonell", "username": "concepciononell", "id": "1118014316", "verified": false, "location": "Girona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 328, "tweet_count": 38583, "listed_count": 4}}, {"name": "ivanchu13 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "titoivan13", "id": "783547333212594177", "verified": false, "location": "El Viso de San Juan, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 806, "tweet_count": 14291, "listed_count": 0}}, {"name": "katara", "username": "k7hsx_", "id": "991481972714242048", "verified": false, "location": "tau\u00e3 ", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 833, "tweet_count": 16425, "listed_count": 0}}, {"name": "C \ud83c\udf3f\ud83c\udf38\ud83c\udf3e\ud83c\udf3a\u2698", "username": "CamilaLujan0", "id": "1017085464891789313", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 104, "tweet_count": 3297, "listed_count": 0}}, {"name": "Andrea ramirez", "username": "ramireeeez25", "id": "980816507902087168", "verified": false, "location": "Ceuta, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 189, "tweet_count": 10505, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego", "username": "ufdiego", "id": "932066830717513728", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}}, {"name": "insta: eduardariibeiro_\ud83d\udcf8", "username": "eduardagirll", "id": "827907336144564225", "verified": false, "location": "vilarejo dos sonhos", "public_metrics": {"followers_count": 15903, "following_count": 910, "tweet_count": 93634, "listed_count": 10}}, {"name": "s\u00e1via", "username": "kobaparasempre", "id": "436242296", "verified": false, "location": "Teresina", "public_metrics": {"followers_count": 3601, "following_count": 1263, "tweet_count": 243694, "listed_count": 3}}, {"name": "Luz Maria", "username": "Luzmasansone", "id": "240937107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1215, "tweet_count": 15982, "listed_count": 2}}, {"name": "aVENTURA", "username": "tttthay__", "id": "883414855", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 560, "tweet_count": 158239, "listed_count": 1}}, {"name": "Bobby Doubts", "username": "BobbyDoubts", "id": "1063564566", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 539, "tweet_count": 44695, "listed_count": 5}}, {"name": "Ulysses", "username": "elreychairocker", "id": "2741284034", "verified": false, "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 3065, "tweet_count": 37993, "listed_count": 0}}, {"name": "\u03b7\u03b1\u2202\u03b9\u03b1", "username": "Nadiams00", "id": "4102022579", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 445, "tweet_count": 10240, "listed_count": 1}}, {"name": "aldanita", "username": "AldiBoassoo", "id": "2331156667", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 654, "tweet_count": 61323, "listed_count": 3}}, {"name": "Faby R", "username": "FabyR17", "id": "1083853937508339712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 829, "tweet_count": 99805, "listed_count": 0}}, {"name": "SALUD M\u00e9xico", "username": "SSalud_mx", "id": "132225222", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1503141, "following_count": 247, "tweet_count": 74293, "listed_count": 3250}}, {"name": "notavailable", "username": "simpleydirect4", "id": "980183370884964352", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 150, "tweet_count": 3915, "listed_count": 0}}, {"name": "Ney Mandrake 157 \ud83c\udfad\ud83c\udccf", "username": "9_ademar", "id": "2910224386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 0, "tweet_count": 6071, "listed_count": 0}}, {"name": "Brian", "username": "brianhalaburda", "id": "622088931", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1059, "tweet_count": 4616, "listed_count": 1}}, {"name": "gordo tet\u00f3n", "username": "DayAlexa08", "id": "916160401473142784", "verified": false, "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 478, "tweet_count": 23102, "listed_count": 0}}, {"name": "ENRIQUE PEDRO SANDOVAL LOBATO", "username": "EpsandoENRIQUE", "id": "552398207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 324, "tweet_count": 32358, "listed_count": 0}}, {"name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396", "verified": true, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7064291, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}}, {"name": "Tonny Gualdron", "username": "GualdronTonny", "id": "2751473188", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 402, "tweet_count": 4864, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00ac\u00ac", "username": "be_chota_", "id": "168220302", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 531, "tweet_count": 18648, "listed_count": 4}}, {"name": "2PAC \u271d\ufe0f", "username": "eduwallace98", "id": "1016880583128027141", "verified": false, "location": "baixada cruel (RJ)", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 2413, "tweet_count": 7485, "listed_count": 0}}, {"name": "Walter \ud83d\udc3b", "username": "walter_cin", "id": "2278092143", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 250, "tweet_count": 8201, "listed_count": 1}}, {"name": "Tijuanarquica \u2639\ufe0f", "username": "Tijuananarquia", "id": "849805916945891328", "verified": false, "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 796, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}}, {"name": "Leslie Berenice", "username": "BereniceDiazG", "id": "107845347", "verified": false, "location": "Long Beach, CA", "public_metrics": {"followers_count": 5412, "following_count": 1477, "tweet_count": 66040, "listed_count": 52}}, {"name": "bryan aliaga cuentas", "username": "bryan49615445", "id": "706689049604526080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 10218, "listed_count": 0}}, {"name": "pumpkin luks \u2600\ufe0f", "username": "mxntxta", "id": "1039509971719704577", "verified": false, "location": "Welcome to the black parade", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 804, "tweet_count": 29537, "listed_count": 14}}, {"name": "Pedroski", "username": "Pedrosk38503542", "id": "1124089854650978306", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}}, {"name": "zocca \ud83d\udcab", "username": "ZoccaAlyne", "id": "2575852339", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 578, "tweet_count": 22612, "listed_count": 1}}, {"name": "maribel", "username": "Dambrosiomari", "id": "383447993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 553, "tweet_count": 4700, "listed_count": 2}}, {"name": "Tamairy Cabrera", "username": "tamairycabrera", "id": "66573755", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 27981, "following_count": 959, "tweet_count": 92999, "listed_count": 54}}, {"name": "Fernanda Segura", "username": "Fernandaasegura", "id": "432069582", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 285, "tweet_count": 13056, "listed_count": 1}}, {"name": "Mavald\u00e3o do Brasil", "username": "LeandroMengoFla", "id": "236588232", "verified": false, "location": "\u00c1guas de Lind\u00f3ia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 502, "tweet_count": 9495, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd0d\u2728", "username": "bbcitaeukea", "id": "1146162520962535431", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 202, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}}, {"name": "valentina.", "username": "valepe___", "id": "1151910575263440897", "verified": false, "location": "fiskelandia", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 172, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}}, {"name": "Alma.", "username": "SaturnForest", "id": "2738528694", "verified": false, "location": "8vo anden - BTS WORLD.", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 196, "tweet_count": 12396, "listed_count": 2}}, {"name": "perfeicada e complitinha", "username": "tiachatila", "id": "56839098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 486, "tweet_count": 37868, "listed_count": 4}}, {"name": "La be puntito", "username": "bpuntito", "id": "47277456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 214, "tweet_count": 12217, "listed_count": 3}}, {"name": "The plant hoe", "username": "elhobbito1298", "id": "2167615590", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 835, "tweet_count": 9913, "listed_count": 3}}, {"name": "Fernando Jim\u00e9nez \u00a1\u00a1Espa\u00f1ol!!", "username": "excometals", "id": "269860000", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 735, "tweet_count": 267145, "listed_count": 50}}, {"name": "katie", "username": "keirytorres", "id": "308814477", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 554, "tweet_count": 57639, "listed_count": 1}}, {"name": "\u041c\u0430r\u00eda Camila", "username": "camicardonam", "id": "264451561", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14531, "following_count": 416, "tweet_count": 34331, "listed_count": 9}}, {"name": "Pachi", "username": "pachiandyou", "id": "4885768666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 4994, "tweet_count": 35419, "listed_count": 1}}, {"name": "Ecologa aquariana", "username": "eitaitalytaina", "id": "957716623036690436", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 425, "tweet_count": 16556, "listed_count": 0}}, {"name": "Short dobrado da Zanotti \u2764", "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128", "verified": false, "location": "ArenaCorinthians", "public_metrics": {"followers_count": 9132, "following_count": 2330, "tweet_count": 339252, "listed_count": 55}}, {"name": "Lari", "username": "larissa_flausin", "id": "2434157005", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 157, "tweet_count": 18363, "listed_count": 0}}, {"name": "Sofia", "username": "sofy_monello", "id": "717490984809074690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 448, "tweet_count": 13969, "listed_count": 0}}, {"name": "Geraldina Mendez", "username": "arte_de_la_fuga", "id": "816376145390149634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 1315, "tweet_count": 28669, "listed_count": 19}}, {"name": "Leonardo Vargas", "username": "Leonard24291843", "id": "1169048071977742336", "verified": false, "location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 778, "tweet_count": 306, "listed_count": 2}}, {"name": "Cultura Colectiva News", "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}}, {"name": "JD \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "sisoyjotad", "id": "157524530", "verified": false, "location": "Venezuela. En la casa de atr\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 562, "tweet_count": 211616, "listed_count": 74}}, {"name": "Alejandro R.", "username": "AlejandritoRT", "id": "1121267380095733760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 379, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}}, {"name": "Kath", "username": "Kat_Carte", "id": "155997321", "verified": false, "location": "En los anillos de Saturno", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 2400, "tweet_count": 19204, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud83c\udf12 \ud835\udd78\ud835\udd9e\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud83c\udf18", "username": "Myrnation", "id": "60782634", "verified": false, "location": "Canc\u00fan, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 2273, "tweet_count": 62137, "listed_count": 77}}, {"name": "Miguel Angel", "username": "angelux", "id": "4958521", "verified": false, "location": "La Red", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 359, "tweet_count": 14302, "listed_count": 9}}, {"name": "Jorge Tamayo", "username": "JorgeMTamayo", "id": "611030248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 139, "tweet_count": 37678, "listed_count": 47}}, {"name": "Angelica Aparicio MD MSc \ud83e\udde0\ud83e\udd7c", "username": "tupsiquiatraa", "id": "831316723", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 401, "tweet_count": 19567, "listed_count": 25}}, {"name": "Vanessa Ar\u00e9valo \ud83d\udc1e\ud83e\udd9f", "username": "ArdillaMaravill", "id": "212336777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 667, "tweet_count": 10676, "listed_count": 2}}, {"name": "ibell sarmiento", "username": "sarmiento_ibell", "id": "1340810180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 408, "tweet_count": 230603, "listed_count": 0}}, {"name": "el_padrecito", "username": "El_Padrecito", "id": "240965418", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 11123, "following_count": 2924, "tweet_count": 55153, "listed_count": 100}}, {"name": "Salada de Frutas Pop", "username": "saladadefrutasp", "id": "774083022408806400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 100, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}}, {"name": "Un Chile mejor", "username": "lPatrialibre", "id": "60404329", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1259, "tweet_count": 41541, "listed_count": 14}}, {"name": "Gabriel Boric Font", "username": "gabrielboric", "id": "73981088", "verified": true, "location": "Punta Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 1835174, "following_count": 7712, "tweet_count": 61818, "listed_count": 1968}}], "tweets": [{"id": "1171568935528992769", "text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "lang": "es", "author_id": "175619477", "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/SEyBCGLQBx", "expanded_url": "https://t.co/SEyBCGLQBx", "display_url": "t.co/SEyBCGLQBx"}]}, "id": "1171528012388388866", "text": "el a\u00f1o pasado tuve que pedir ayuda y empezar un tratamiento por este motivo, cuando se lo confes\u00e9 a mi hermano me dijo \"nada que ver, capaz flashaste que te quer\u00edas morir pero no, si vos te la pasas limpiando, abris las ventanas, escuchas musica, no tenes sintomas de suicida\" https://t.co/SEyBCGLQBx", "lang": "es", "author_id": "2787024584", "created_at": "2019-09-10T20:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171528012388388866"]}, {"id": "1171336245911400456", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "id": "1171518193547931648", "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "lang": "pt", "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171282996047073280", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/YxxqAq5uw6", "expanded_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/", "display_url": "gk.city/2018/06/14/por\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 504}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Patricia Aguirre:\u00a0\u201cDetr\u00e1s de un potencial suicida hay una enfermedad mental y no simplemente una conducta\u201d", "description": "Tras el suicidio de personas aparentemente feliz, muchos se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Una psic\u00f3loga explica las posibles causas.", "unwound_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "id": "1171604257176477697", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema. \n\nSi t\u00fa, un familiar o un amigo necesita ayuda para encontrar asistencia en salud mental escribe a saludmental@gk.city\n\nhttps://t.co/YxxqAq5uw6", "lang": "es", "author_id": "161356536", "created_at": "2019-09-11T01:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171604257176477697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "id": "1171430574520561667", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "lang": "es", "author_id": "956024810588524556", "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281952990814208", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hR4tOBYq37", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1171419467877933057", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6121, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1171638087459491841", "text": "A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds com maior n\u00famero de homic\u00eddios do mundo e o 6\u00b0 pais com maior n\u00famero de homic\u00eddios nas Am\u00e9ricas. \n\nA pol\u00edcia brasileira tem mais homic\u00eddios que a Europa inteira* https://t.co/hR4tOBYq37", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171419467877933057"}], "author_id": "3317555339", "created_at": "2019-09-11T04:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 8, "like_count": 1161, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638087459491841"]}, {"in_reply_to_user_id": "1083448742248800256", "id": "1171588454771298304", "text": "@Rozzieriv Checa el poema de Manuel Acu\u00f1a que acabo de tuitears! Solo no te mates", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rozzieriv", "id": "1083448742248800256"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "tuitears"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171582201718132736"}], "author_id": "100324825", "created_at": "2019-09-11T00:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588454771298304"]}, {"in_reply_to_user_id": "840023031070244864", "id": "1171213669331607554", "text": "La persona que se suicida o contempla dicha opci\u00f3n NO es cobarde, NO es valiente, simplemente es un individuo que est\u00e1 sufriendo tanto y que subjetivamente considera que ha agotado sus opciones y posibles soluciones (+)", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171213410379472896"}], "author_id": "840023031070244864", "created_at": "2019-09-10T00:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213669331607554"]}, {"in_reply_to_user_id": "389287861", "id": "1171589648503717889", "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/wb4VFU5GYp", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171320655498944512", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/wb4VFU5GYp", "lang": "es", "author_id": "3305665882", "created_at": "2019-09-10T07:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171320655498944512"]}, {"id": "1171588939137900544", "text": "Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "author_id": "775183902", "created_at": "2019-09-11T00:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 164, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588939137900544"]}, {"id": "1171229730567327744", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "lang": "es", "author_id": "275751639", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/M9Hw7aFzPz", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1171439130128945152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9Hw7aFzPz", "media_key": "3_1171439127369117700"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 159, "tag": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 13, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 158, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}]}, "id": "1171439130128945152", "text": "En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del curso.\n#Educaci\u00f3nContinuaINPRFM https://t.co/M9Hw7aFzPz", "lang": "es", "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-10T15:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439130128945152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/jIqYhvSSaj", "expanded_url": "https://cdhdf.org.mx/2019/09/la-prevencion-de-suicidio-debe-de-ser-parte-de-la-estrategia-para-el-ejercicio-del-derecho-a-la-salud-cdhcm/", "display_url": "cdhdf.org.mx/2019/09/la-pre\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KZlXTc1EIw", "expanded_url": "https://twitter.com/CDHDF/status/1171451037867134977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KZlXTc1EIw", "media_key": "3_1171451030657097729"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 10, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7549, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171451037867134977", "text": "#Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% sucede en pa\u00edses de bajos o medianos ingresos https://t.co/jIqYhvSSaj https://t.co/KZlXTc1EIw", "lang": "es", "author_id": "65161245", "created_at": "2019-09-10T15:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451037867134977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3ozMACJOum", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1171573640460218368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ozMACJOum", "media_key": "3_1171573630993649669"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Villa  Stein"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Suprema"}]}, "id": "1171573640460218368", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNo hay derecho q maltraten a un magistrado honorable como Javier Villa  Stein,ex presidente de la Corte Suprema.Cambiar de juez a \u00faltima hora tiene sabor t\u00f3xico.\u00bfQu\u00e9 dice el Defensor del Pueblo, el Colegio de Abogados o Transparencia?. \u00bfPorqu\u00e9 el silencio?.\u00bfA qui\u00e9n temen? https://t.co/3ozMACJOum", "lang": "es", "author_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-09-10T23:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 467, "reply_count": 250, "like_count": 1062, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573640460218368"]}, {"id": "1171593620983562242", "text": "Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo q vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura?", "lang": "pt", "author_id": "828313031973158916", "created_at": "2019-09-11T01:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593620983562242"]}, {"id": "1171608353900027904", "text": "Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en tu universidad o en tu casa... S\u00e9 el amor de Dios para esa persona.", "lang": "es", "author_id": "1164849072", "created_at": "2019-09-11T02:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171608353900027904"]}, {"id": "1171587721489465356", "text": "hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y realmente no quiere terminar con su vida. solo quiere terminar con la vida que conoce. hay s\u00edntomas, se puede advertir, se puede prevenir. abramos los ojos.", "lang": "es", "author_id": "2444790205", "created_at": "2019-09-11T00:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587721489465356"]}, {"in_reply_to_user_id": "389287861", "id": "1171599899881852928", "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/s8WrhqAWii", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCnxtG", "display_url": "dlvr.it/RCnxtG"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/mfpQUATnl9", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1171291980392882176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfpQUATnl9", "media_key": "3_1171291978572550144"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 89, "tag": "Sinaloa"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5051, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}]}, "id": "1171291980392882176", "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/s8WrhqAWii #Sinaloa https://t.co/mfpQUATnl9", "lang": "es", "author_id": "1114707324", "created_at": "2019-09-10T05:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171291980392882176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/mhjPKqdSTK", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/AcnUHzxBM8", "expanded_url": "https://twitter.com/Newtral/status/1171330970122764289/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcnUHzxBM8", "media_key": "13_1171092572770656257"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 155, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 154, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1171330970122764289", "text": "Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida. En el #DiaPrevencionSuicidio te explicamos los mitos que existen en torno a este problema.\n\nhttps://t.co/mhjPKqdSTK https://t.co/AcnUHzxBM8", "lang": "es", "author_id": "912745614823317504", "created_at": "2019-09-10T07:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171330970122764289"]}, {"in_reply_to_user_id": "389287861", "id": "1171588490422890496", "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iuQ8hRjnSj", "expanded_url": "https://twitter.com/conniecarolinaa/status/1171597732584284162", "display_url": "twitter.com/conniecarolina\u2026"}]}, "id": "1171625590903975937", "text": "ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https://t.co/iuQ8hRjnSj", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "lang": "es", "author_id": "543710431", "created_at": "2019-09-11T03:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171625590903975937"]}, {"id": "1171454395357126656", "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "lang": "es", "author_id": "872915593891946496", "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"]}, {"id": "1171435495559069696", "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"]}, {"in_reply_to_user_id": "153977017", "id": "1168642139602980866", "text": "@Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u00f3 los peronchos se los degluten con galletitas f\u00e1cil por que tienen mucha cancha en eso con los tiernos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168634816843210752"}], "author_id": "2891484629", "created_at": "2019-09-02T21:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168642139602980866"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/K0zBuMa7AY", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/10/oms\u2026"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 97, "tag": "INTERNACIONALES"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "INTERNACIONALES"}]}, "id": "1171652085969870848", "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/K0zBuMa7AY #INTERNACIONALES", "lang": "es", "author_id": "144558275", "created_at": "2019-09-11T05:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171652085969870848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/SX089mBqyS", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SX089mBqyS", "media_key": "3_1171491037795078145"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 154, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "id": "1171491040718540801", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\nY vale la pena reflexionar sobre lo necesario que es hablar del tema\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/SX089mBqyS", "lang": "es", "author_id": "3243658266", "created_at": "2019-09-10T18:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7363, "reply_count": 46, "like_count": 9915, "quote_count": 269}, "edit_history_tweet_ids": ["1171491040718540801"]}, {"in_reply_to_user_id": "971146832473743361", "id": "1171509472142848001", "text": "\u2705Aunque las muertes por suicidio los \u00faltimos a\u00f1os han disminuido, cada 40 segundos una persona se suicida.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509469915701251"}], "author_id": "971146832473743361", "created_at": "2019-09-10T19:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171509472142848001"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}]}, "id": "1171470855529885706", "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "lang": "es", "author_id": "37758638", "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/V5xNK5xIpd", "expanded_url": "http://pcwwrestling.pivotshare.com", "display_url": "pcwwrestling.pivotshare.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560460677747294208/9olA9sm-?format=png&name=orig", "width": 400, "height": 100}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560460677747294208/9olA9sm-?format=png&name=150x150", "width": 100, "height": 100}], "status": 200, "title": "PCW ULTRA | \"THE FULL SPECTRUM OF PROFESSIONAL WRESTLING\" | Watch Online Videos for Just $9.99", "description": "PCW ULTRA is every style of professional wrestling fused into one...the ULTRA style, which is greater than the original and far beyond any of the usual.", "unwound_url": "https://pcwwrestling.pivotshare.com/"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7p75TCBKr7", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1171578098657222656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7p75TCBKr7", "media_key": "16_1171210942635532289"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "NoQuarter"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "DannyMaff1", "id": "1030682276"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "PCWULTRA", "id": "3227814354"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "NoQuarter"}]}, "id": "1171578098657222656", "text": "BIG Tope suicida from @DannyMaff1 \n\n#NoQuarter\n@PCWULTRA\n\ud83d\udcfahttps://t.co/V5xNK5xIpd https://t.co/7p75TCBKr7", "lang": "en", "author_id": "65236760", "created_at": "2019-09-11T00:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578098657222656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/FnjLeQs0v9", "expanded_url": "https://twitter.com/JanDeLaRosa/status/1171443974986354688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnjLeQs0v9", "media_key": "16_1171443963548450816"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 46, "tag": "CDMX"}, {"start": 231, "end": 260, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 226, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "id": "1171443974986354688", "text": "Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, cifras mucho mayores de la poblaci\u00f3n general, donde la ideaci\u00f3n suicida ronda el 8% de acuerdo al @INPRFM \ud83d\ude15\ud83d\udc9c\ud83c\udf08 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FnjLeQs0v9", "lang": "es", "author_id": "141627379", "created_at": "2019-09-10T15:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443974986354688"]}, {"in_reply_to_user_id": "389287861", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "id": "1171591936467189760", "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wqnyfbApBl", "expanded_url": "https://twitter.com/MarketWatch/status/1171487945313771520", "display_url": "twitter.com/MarketWatch/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 62, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1171648549995593729", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo seg\u00fan @WHO De verdad no hay que hacer nada? https://t.co/wqnyfbApBl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171487945313771520"}], "author_id": "302637617", "created_at": "2019-09-11T04:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648549995593729"]}, {"in_reply_to_user_id": "16814640", "id": "1171291005091491840", "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "author_id": "1074209186752413696", "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7lSW0HV8Tb", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 66, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "10sep"}, {"start": 74, "end": 93, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "id": "1171528775571394561", "text": "Es importante hablar al respecto...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7lSW0HV8Tb", "lang": "es", "author_id": "1056499393", "created_at": "2019-09-10T21:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171528775571394561"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}]}, "id": "1171447756327542784", "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "lang": "es", "author_id": "69934541", "created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"]}, {"in_reply_to_user_id": "3564864195", "id": "1171649918261518337", "text": "Racional: mas sem nem fazer esfor\u00e7o eu consigo pensar em umas 6 pessoas q me acolheriam e uns 2 lugares seguros se ngm aceitasse. Qm ta em crise de vdd ja pensou nisso tudo\n\nEmocional: isso \u00e9 vc. Sortuda, preocupada... nem todo mundo pensa igual vc ou tem as msms condi\u00e7\u00f5es\n\n+", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171649914696282112"}], "author_id": "3564864195", "created_at": "2019-09-11T05:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171649918261518337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1171464049386672130", "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "author_id": "247844816", "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}]}, "id": "1170858065698185217", "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "author_id": "1043931221796040705", "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0pRWH7RC0P", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/1721335919/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046/?sfns=mo"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.563, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9357, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}]}, "id": "1171582370467725312", "text": "PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se suicida. Saltillo es la ciudad #2 en suicidios en Mexico y Coahuila el estado #1 no estas sol@, ac\u00e9rcate a ella, salvo a alguien mas! \u2066 https://t.co/0pRWH7RC0P", "lang": "es", "author_id": "2418376646", "created_at": "2019-09-11T00:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582370467725312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/nlKcSegWpG", "expanded_url": "https://on.mktw.net/2UIPS0J", "display_url": "on.mktw.net/2UIPS0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.marketwatch.com/discover?url=https%3A%2F%2Fwww.marketwatch.com%2Famp%2Fstory%2Fguid%2Ff8f26472-d3e7-11e9-901c-730c2b605fa8&link=sfmw_tw#https://www.marketwatch.com/amp/story/guid/f8f26472-d3e7-11e9-901c-730c2b605fa8?mod=dist_amp_social"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6872, "type": "Organization", "normalized_text": "WHO"}]}, "id": "1171487945313771520", "text": "Someone dies by suicide every 40 seconds, WHO reports https://t.co/nlKcSegWpG", "lang": "en", "author_id": "624413", "created_at": "2019-09-10T18:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171487945313771520"]}, {"in_reply_to_user_id": "144539373", "id": "1171474512933609472", "text": "5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se trataron alternativas que no se dieron.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472654127128576"}], "author_id": "144539373", "created_at": "2019-09-10T17:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474512933609472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "id": "1171299775720886273", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "author_id": "520653311", "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"]}, {"in_reply_to_user_id": "1164196445034954757", "id": "1171648130296795139", "text": "\u2022 Intervenciones escolares (campa\u00f1as de concientizaci\u00f3n y prevenci\u00f3n)\n\u2022 Implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas dirigidas a la disminuci\u00f3n del consumo de alcohol y otras sustancias", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171648035811708928"}], "author_id": "1164196445034954757", "created_at": "2019-09-11T04:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171648130296795139"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8ZDxc1rSFp", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171325119345647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZDxc1rSFp", "media_key": "3_1171325112798384128"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}]}, "id": "1171325119345647616", "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/8ZDxc1rSFp", "lang": "es", "author_id": "717359990093299712", "created_at": "2019-09-10T07:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171325119345647616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647463717036032"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647464220311554"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647466200096769"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 203, "tag": "NQL"}, {"start": 204, "end": 210, "tag": "NQLSU"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "sebastianurd", "id": "896568209922457601"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7146, "type": "Other", "normalized_text": "NQL"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "NQLSU"}]}, "id": "1171647470549577729", "text": "Esta canci\u00f3n me encanta yo sufria de discriminaci\u00f3n por cualquier cosa y me dol\u00eda much\u00edsimo, y hoy en d\u00eda hay gente que se suicida por cosas as\u00ed, @sebastianurd tiene un enorme coraz\u00f3n en hacer esto. #NQL #NQLSU https://t.co/XLsi9Mjdnx", "lang": "es", "author_id": "1085259944524427264", "created_at": "2019-09-11T04:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171647470549577729"]}, {"id": "1171633000053972992", "text": "TODOS (incluyendome) deber\u00edamos tomar 3737272 litros de t\u00e9 de tilo. En cualquier momento se suicida todo el universo de lo depresivos que est\u00e1n", "lang": "es", "author_id": "810296545832792064", "created_at": "2019-09-11T03:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633000053972992"]}, {"in_reply_to_user_id": "788020965594759168", "id": "1171646149222178816", "text": "@mattgonzaaa Pero no se si la jefa me deja", "geo": {"place_id": "00da823773feadb6"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171645709617156097"}], "author_id": "1130959663359508480", "created_at": "2019-09-11T04:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171646149222178816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/K7tagweKlt", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/menor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 80, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "10sep"}, {"start": 88, "end": 107, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "id": "1171498578360983560", "text": "Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/K7tagweKlt", "lang": "es", "author_id": "1056499393", "created_at": "2019-09-10T19:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498578360983560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "id": "1171475926842040320", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "lang": "es", "author_id": "22276965", "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"]}, {"id": "1171643042396348416", "text": "Hoje me deu uma dozinha da professora de artes falando de quando o irm\u00e3o dela se suicidou \ud83d\ude14", "lang": "pt", "author_id": "888186100757520384", "created_at": "2019-09-11T04:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643042396348416"]}, {"id": "1171562465659949057", "text": "Pone \"coger\" y deja que el texto predictivo termine la oraci\u00f3n. y deci que tipo de MILI sos jajaja\n\nCoger un taxi y agarrar una pala \n\ntipo de mili: La Laburante", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "MILI"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Laburante"}]}, "author_id": "3985463174", "created_at": "2019-09-10T23:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 3634, "like_count": 12325, "quote_count": 5005}, "edit_history_tweet_ids": ["1171562465659949057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/j1Hr6E1ngQ", "expanded_url": "https://twitter.com/j7dios2018/status/1170905597203681280", "display_url": "twitter.com/j7dios2018/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}]}, "id": "1171148788377034753", "text": "SANTIAGO AH\u00cd TE VAMOS https://t.co/j1Hr6E1ngQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170905597203681280"}], "author_id": "565043725", "created_at": "2019-09-09T19:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171148788377034753"]}, {"in_reply_to_user_id": "902896368313933824", "id": "1171548719436750849", "text": "@sanchifranc @leosilveyra619 Pero no tiene l\u00edmites? Nadie puede, en resguardo de la Naci\u00f3n , por el futuro, ponerle freno a esta locura suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sanchifranc", "id": "902896368313933824"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "leosilveyra619", "id": "2651306344"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7071, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171429351306354698"}], "author_id": "1141462061953757189", "created_at": "2019-09-10T22:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171548719436750849"]}, {"id": "1171494251818971141", "text": "No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida tiene una presi\u00f3n interna q necesita liberar y esto se logra hablando en un lugar q se sienta seguro\n#suicidioprevenible \n#HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho", "entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 241, "tag": "suicidioprevenible"}, {"start": 243, "end": 262, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 264, "end": 278, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 277, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}]}, "lang": "es", "author_id": "234846839", "created_at": "2019-09-10T18:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171494251818971141"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/N4E5EvAW6I", "expanded_url": "https://twitter.com/Sillonypipas/status/1171624311884517376", "display_url": "twitter.com/Sillonypipas/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel Studios"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.7855, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.5811, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.6795, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 263, "end": 272, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Spider-Man"}]}, "id": "1171625675956117506", "text": "Claro, somos libres de disfrutar y opinar sobre todo.\n\nNo creo que sea todo gracias a Marvel Studios, como siempre lo he dicho: El MCU cre\u00f3 una moda, pero ya hab\u00edan pel\u00edculas de superh\u00e9roes antes de este auge, incluso de la propia Marvel como por ejemplo X-Men y Spider-Man. https://t.co/N4E5EvAW6I", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171624311884517376"}], "author_id": "1111266167728074752", "created_at": "2019-09-11T03:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171625675956117506"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Z8iOOlN3ni", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1171471268140343296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8iOOlN3ni", "media_key": "3_1171471261811085315"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 263, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "id": "1171471268140343296", "text": "El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el comportamiento suicida, para que las personas no sientan temor, verg\u00fcenza o discriminaci\u00f3n a la hora de pedir o buscar ayuda. #HablemosDeSuicidio https://t.co/Z8iOOlN3ni", "lang": "es", "author_id": "463014303", "created_at": "2019-09-10T17:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171471268140343296"]}, {"id": "1171534444441681921", "text": "Hoy en el #DiaMundialPrevencionSuicidio no se maten por favor. Gracias.", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 39, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 38, "probability": 0.5846, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "author_id": "137401410", "created_at": "2019-09-10T21:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171534444441681921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}]}, "id": "1171445384998113281", "text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P", "lang": "pt", "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Ey9KvVuiMy", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171390372016267265", "text": "D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Ey9KvVuiMy", "lang": "es", "author_id": "374588811", "created_at": "2019-09-10T11:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171390372016267265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/XiprPHLCre", "expanded_url": "https://twitter.com/aura_latam/status/1171289254661476353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiprPHLCre", "media_key": "7_1171288144152584192"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 210, "tag": "LiberateDeLosEstigmas"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "suicidio"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "saludmental"}, {"start": 235, "end": 240, "tag": "aura"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "id": "1171289254661476353", "text": "Cada 40 segundos, se suicida una persona (OMS, 2019)\n\nHoy, 10 de septiembre, se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \nNo temas hablar. \nNo est\u00e1s sola, no est\u00e1s solo. \n#LiberateDeLosEstigmas\n\n#suicidio #saludmental #aura https://t.co/XiprPHLCre", "lang": "es", "author_id": "1084640795943202822", "created_at": "2019-09-10T05:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171289254661476353"]}, {"in_reply_to_user_id": "389287861", "id": "1171597975132475392", "text": "Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos entre nosotros, hablemos un mont\u00f3n. A veces vamos a poder y a veces no. Las que si, las celebramos. Por las que no, no nos culpamos. Bueno?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597550647988224"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597975132475392"]}, {"id": "1171414487334825984", "text": "En el #diamundialprevencionsuicidio les recordamos que en Chile se suicida 1 persona mayor por d\u00eda. Es fundamental promover el enriquecimiento de las redes sociales y erradicar las actitudes viejistas que refuerzan los sentimientos de inutilidad y desesperanza en la adultez mayor", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 34, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "author_id": "1039291083631587328", "created_at": "2019-09-10T13:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171414487334825984"]}, {"in_reply_to_user_id": "1022852320009351169", "id": "1171645093834633219", "text": "Ent\u00e3o, eu tava aqui pensando, e gente... querem consertar BvS? Simples... BATMAN N\u00c3O MATA KCT!!!!!!!!! ELE NUNCA MATOU EM ABSOLUTAMENTE NENHUMA VEZ NA HIST\u00d3RIA DO PERSONAGEM AT\u00c9 O ZACK SNYDER FAZER ISSO!!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5729, "type": "Person", "normalized_text": "BATMAN"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "KCT"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.7094, "type": "Person", "normalized_text": "ZACK SNYDER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171645091057999873"}], "author_id": "1022852320009351169", "created_at": "2019-09-11T04:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645093834633219"]}, {"in_reply_to_user_id": "247790454", "id": "1170751585250611200", "text": "@MR7030 @horaciorlarreta @mariuvidal Coincidencia muy loca! Siempre me preguntar\u00e9 si estos 2 delincuentes podr\u00e1n vivir tranquilos o dormir en paz?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MR7030", "id": "247790454"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170706084589375488"}], "author_id": "29850238", "created_at": "2019-09-08T17:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170751585250611200"]}, {"id": "1171427960877793280", "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "author_id": "75782659", "created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"]}, {"id": "1171030364514422785", "text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "41401099", "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/1vRg2zShgk", "expanded_url": "https://twitter.com/JuntaEx_Sanidad/status/1171453109240885250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vRg2zShgk", "media_key": "3_1171453101280071680"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "jvergelesb", "id": "15499059"}, {"start": 188, "end": 197, "username": "valonson", "id": "277046803"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 136, "probability": 0.6893, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Suicidio"}]}, "id": "1171453109240885250", "text": ".@jvergelesb : \u201cEn la mayor\u00eda de los casos hay signos de alarma ante una conducta suicida por lo que vamos a instaurar el C\u00f3digo Suicidio para una detecci\u00f3n precoz de la ideaci\u00f3n suicida\u201d @valonson https://t.co/1vRg2zShgk", "geo": {"place_id": "07d9ed8a62883003"}, "lang": "es", "author_id": "1919620231", "created_at": "2019-09-10T15:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171453109240885250"]}, {"id": "337419582295904256", "text": "Con tu flor de espadas en plan de chofer suicida y de curabichero on line... #14sYoVoy", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "14sYoVoy"}]}, "lang": "es", "author_id": "141460329", "created_at": "2013-05-23T04:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["337419582295904256"]}, {"in_reply_to_user_id": "861683571387445248", "id": "1171638195039219712", "text": "@sergio_0n \u00bfel suicidio reflejar\u00eda qu\u00e9? miedo? ausencia total de miedo a la incertidumbre? curiosidad? libertad? cobard\u00eda?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sergio_0n", "id": "861683571387445248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171636787804082176"}], "author_id": "1063654682931806208", "created_at": "2019-09-11T04:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638195039219712"]}, {"id": "1171424252240650240", "text": "Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 172, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "author_id": "969556370122067968", "created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424252240650240"]}, {"id": "1171640417386975232", "text": "tava vendo uma menina falando sobre o setembro amarelo ser um gatilho pra ela E SIM\n\na cada publica\u00e7\u00e3o q eu leio sobre o setembro amarelo eu fico hipervigilante, achando que as pessoas est\u00e3o sendo irrespons\u00e1veis com a gente. a\u00ed fico com enjoo, boca seca e incontin\u00eancia urin\u00e1ria.", "lang": "pt", "author_id": "74195313", "created_at": "2019-09-11T04:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171640417386975232"]}, {"id": "1170533228765163521", "text": "ME IRE A DORMIR PENSANDO Q SEREMOS MUCHO MAS Q DOS LOS Q APOYEMOS A MARIA EUGENIA VIDAL,UNA LEONA Q NO TIENE VIDA,INSULTADA,DEBE TENER UNA MOTIVACION PARA SEGUIR,Y ESA SOLO LA PODEMOS DAR NOSOTROS CON FIRME APOYO \u00a1\u00a1", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "MARIA EUGENIA"}]}, "author_id": "1082834461841154050", "created_at": "2019-09-08T03:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 6, "like_count": 150, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170533228765163521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/O1boezoojT", "expanded_url": "https://twitter.com/AbogadosCrist/status/1171471020718350337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1boezoojT", "media_key": "3_1171471013101490176"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 209, "tag": "eutanasia"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "VidaDigna"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.2386, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "id": "1171471020718350337", "text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, PSOE y Ciudadanos podr\u00edan haber intentado acelerar la aprobaci\u00f3n de medicaci\u00f3n que reduce la Ideaci\u00f3n Suicida en lugar de promover el negocio de la #eutanasia. #VidaDigna https://t.co/O1boezoojT", "lang": "es", "author_id": "849969704", "created_at": "2019-09-10T17:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171471020718350337"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171511403271704583", "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tMtwuIVxoa", "expanded_url": "https://twitter.com/Murciasalud/status/1171411475543597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMtwuIVxoa", "media_key": "3_1171411467767296000"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 263, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "id": "1171411475543597057", "text": "La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a fondo en la prevenci\u00f3n para favorecer que quienes pasan por este proceso recuperen las ganas de vivir\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/tMtwuIVxoa", "lang": "es", "author_id": "200064920", "created_at": "2019-09-10T13:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171411475543597057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/fFF0mT8vtC", "expanded_url": "https://twitter.com/almendra_gd/status/1171592466585346048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fFF0mT8vtC", "media_key": "3_1171592438621847552"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 272, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1171592466585346048", "text": "Seg\u00fan estudios cada 40 segundos, una persona se suicida. El suicidio no es querer morir, es no saber c\u00f3mo seguir viviendo. Amemos vivir, agradezcamos por lo que tenemos, demostr\u00e9mosles a los nuestros lo importantes que son en nuestra vida. \u2665\ufe0f\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/fFF0mT8vtC", "lang": "es", "author_id": "366433088", "created_at": "2019-09-11T01:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592466585346048"]}, {"in_reply_to_user_id": "116832572", "id": "1171394248811393024", "text": "No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cualquier decisi\u00f3n sobre m\u00ed sin mi consentimiento\n- Abandonarme por ser un caso perdido\n- Culpabilizacion tras intento suicida: \"c\u00f3mo has podido hacernos esto\"", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171392539343151105"}], "author_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T12:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171394248811393024"]}, {"id": "1171479345895919616", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "lang": "es", "author_id": "14689728", "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/YrlQE7FmIA", "expanded_url": "https://apuntmedia.es/va/noticies/societat/cada-dues-hores-i-mitja-se-suicida-una-persona-a-espanya", "display_url": "apuntmedia.es/va/noticies/so\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apuntmedia.es/noticies/societat/una-persona-suicida-dia-comunitat-valenciana_8_1374191.html"}]}, "id": "1171297957787951104", "text": "Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'INE, a Espanya cada dues hores i mitja se su\u00efcida una persona. Al m\u00f3n arriben a 800.000 les que se su\u00efciden cada any, una cada 40 segons, segons dades de l'OMS.\n\nhttps://t.co/YrlQE7FmIA", "lang": "ca", "author_id": "1002533971547303938", "created_at": "2019-09-10T05:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171297957787951104"]}, {"in_reply_to_user_id": "116832572", "id": "1171376653022519296", "text": "Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar el contexto social en q viven las personas y que les resulta insoportable\nCuanto +juzgada e infravalorada se siente la gente, +tentador se vuelve el suicidio", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171375918343958528"}], "author_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376653022519296"]}, {"in_reply_to_user_id": "116832572", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "id": "1171374460424851456", "text": "Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fue \u2764\ufe0f Cuando est\u00e1s suicida permanecer viva es un acto de generosidad https://t.co/mOvt8lAxWq No soy mala al necesitar morir sino generosa al intentar quedarme", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372394273017857"}], "author_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374460424851456"]}, {"id": "1171459662652178432", "text": "\"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3n suicida tambi\u00e9n es un s\u00edntoma en enfermedad mental.\n\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "comandopsycho"}]}, "lang": "es", "author_id": "872915593891946496", "created_at": "2019-09-10T16:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171459662652178432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/B1uKqDTFzM", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1171524998789382146", "display_url": "twitter.com/marlaisabelle/\u2026"}]}, "id": "1171627053982146560", "text": "Casi escupo el coraz\u00f3n https://t.co/B1uKqDTFzM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171524998789382146"}], "author_id": "2183552420", "created_at": "2019-09-11T03:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171627053982146560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/j31zVA18td", "expanded_url": "http://ow.ly/8MEY30pvhGc", "display_url": "ow.ly/8MEY30pvhGc", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-esta-politica-choque-permanente-no-tiene-sentido-n387271?hootPostID=d967e62be523a28da16aa0895d73fe58"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1171068349750665218", "text": "El legislador del Apra dijo que el pa\u00eds ahora necesita di\u00e1logo y no confrontaci\u00f3n https://t.co/j31zVA18td", "lang": "es", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-09-09T14:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 275, "like_count": 82, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171068349750665218"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516136497614849"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516145754468356"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516158647734275"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516171641688064"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 229, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "id": "1171516186917343232", "text": "Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos importantes para reconocer la depresi\u00f3n, una direcci\u00f3n y un tel\u00e9fono de asistencia al suicida en C\u00f3rdoba !!! https://t.co/cVDK4NNY4V", "lang": "es", "author_id": "1757189066", "created_at": "2019-09-10T20:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171516186917343232"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171509851064635393", "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tx4fR32k2Z", "expanded_url": "http://www.capital21.cdmx.gob.mx/tv-en-vivo.html", "display_url": "capital21.cdmx.gob.mx/tv-en-vivo.html"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 253, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 155, "end": 166, "username": "_MarianaE_", "id": "84134837"}, {"start": 211, "end": 222, "username": "Capital_21", "id": "1127146646"}]}, "id": "1171446059198926855", "text": "En lo que va del a\u00f1o en @elconsejomx hemos brindado 319 atenciones psicol\u00f3gicas donde logramos disuadir y ayudar a la persona en riesgo suicida. Gracias a @_MarianaE_ por la difusi\u00f3n a nuestra atenci\u00f3n 24/7, en @Capital_21  #DiaMundialPrevencionSuicidio \u2b07 https://t.co/tx4fR32k2Z", "lang": "es", "author_id": "185369552", "created_at": "2019-09-10T15:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446059198926855"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IiGG7tHJ9O", "expanded_url": "https://twitter.com/InjuveCDMX/status/1171479933157134337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiGG7tHJ9O", "media_key": "7_1171479767683493890"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}]}, "id": "1171479933157134337", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos, problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones, entre otros. https://t.co/IiGG7tHJ9O", "lang": "es", "author_id": "59246363", "created_at": "2019-09-10T17:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479933157134337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/jbyvOAy694", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1171496183199498240", "display_url": "twitter.com/adn40/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 74, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 80, "end": 96, "tag": "ChatDeconfianza"}, {"start": 184, "end": 198, "tag": "NoTeLaPierdas"}, {"start": 212, "end": 224, "tag": "DiS\u00edALaVida"}, {"start": 225, "end": 254, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}, {"start": 202, "end": 208, "username": "adn40", "id": "84398622"}]}, "id": "1171506921657880581", "text": "Muchas gracias a @MarioBeteta por la difusi\u00f3n de nuestra #L\u00edneaDeSeguridad y el #ChatDeconfianza 55 5533-5533 para la atenci\u00f3n oportuna, cercana y directa a personas en riesgo suicida #NoTeLaPierdas en @adn40 \ud83d\udc47\ud83c\udffb #DiS\u00edALaVida #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/jbyvOAy694", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171496183199498240"}], "author_id": "185369552", "created_at": "2019-09-10T19:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506921657880581"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/yzraRCePy9", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/104-fm-programacion-estacion-de-radio-grupo-formula/", "display_url": "radioformula.com.mx/104-fm-program\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/104-fm-programacion-estacion-de-radio-grupo-formula/"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 236, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 76, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "PaolaRojas", "id": "95257207"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "id": "1171550174985912325", "text": "\u00bfC\u00f3mo apoyamos a una persona en situaci\u00f3n de riesgo suicida? En @elconsejomx apoyamos, escuchamos. Gracias a @PaolaRojas por el espacio en @Radio_Formula sobre la prevenci\u00f3n del suicidio. Sintonicen 104.1FM #DiaMundialPrevencionSuicidio  https://t.co/yzraRCePy9", "lang": "es", "author_id": "185369552", "created_at": "2019-09-10T22:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171550174985912325"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 86, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428137378271234", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-10T14:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 11, "like_count": 171, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428137378271234"]}, {"id": "1171578979238723584", "text": "Toda vez que eu penso em suic\u00eddio, n\u00e3o s\u00e3o as minhas tentativas que vem \u00e0 minha mente. A \u00fanica lembran\u00e7a que tenho \u00e9 de Luci, afilhada dos meus av\u00f4s maternos, que se suicidou com veneno de rato, usando um vestido de noiva, um ano antes da minha m\u00e3e nascer.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "Luci"}]}, "author_id": "230206226", "created_at": "2019-09-11T00:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578979238723584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7W5ByKpW4S", "expanded_url": "https://twitter.com/NonEvoluto/status/1171525861582884865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7W5ByKpW4S", "media_key": "3_1171525817924382725"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "SaharKhodayari"}]}, "id": "1171525861582884865", "text": "#SaharKhodayari 29anni iraniana, morta suicida dopo una condanna per una colpa non colpa, quella di voler da donna, seguire la sua squadra di calcio allo stadio. \nInutile il tentativo di entrare travestendosi di blu, ora colore che unisce tutti in questa ennesima battaglia. \ud83d\ude22 https://t.co/7W5ByKpW4S", "lang": "it", "author_id": "1437056107", "created_at": "2019-09-10T20:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171525861582884865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "id": "1171512437561946119", "text": "El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-10T19:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512437561946119"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171526267381796866", "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/YjlDQZQrtn", "expanded_url": "https://twitter.com/AngryJuez/status/1171484059509248002", "display_url": "twitter.com/AngryJuez/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Juez"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "P. Iglesias"}]}, "id": "1171638309795352577", "text": "Sr. Juez crea esto: solo los locos extremistas, los que no han trabajado en su vida y los ilusionados que piensan que les va a cambiar la vida \"un milagro\" creen a P. Iglesias. Los que pisamos tierra firme, los que hemos estudiado y trabajado a la vez, los que sabemos https://t.co/YjlDQZQrtn", "lang": "es", "author_id": "1007611219254145024", "created_at": "2019-09-11T04:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638309795352577"]}, {"id": "1171407137924423681", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "author_id": "950455831836942336", "created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"]}, {"in_reply_to_user_id": "23941036", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gs1bwfWYGH", "expanded_url": "http://bit.ly/2lMwd2g", "display_url": "bit.ly/2lMwd2g", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/quando-violencia-vem-de-quem-deveria-proteger/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "caio_", "id": "21208744"}, {"start": 229, "end": 242, "username": "amanda_rossi", "id": "79795696"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1171419467877933057", "text": "@caio_ Os n\u00fameros de 2018 mostram que a viol\u00eancia, no Brasil, vem justamente de quem deveria proteger. A cada hora, quatro meninas s\u00e3o estupradas, a maior parte dentro de casa. A cada dia, 17 pessoas s\u00e3o mortas pela pol\u00edcia. Por @amanda_rossi. https://t.co/gs1bwfWYGH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171413689729212421"}], "author_id": "23941036", "created_at": "2019-09-10T13:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 36, "like_count": 601, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1171419467877933057"]}, {"id": "1171528716184276997", "text": "ESTAVA ASSISTINDO A CPMI DAS FACK NEWS ONDE O PARTIDO DOS LARANJAS PSL EST\u00c3O SE CAGANDO DE MEDO E EST\u00c3O QUERENDO OBSTRUIR DE QUALQUER JEITO UMA DEPUTADA PERGUNTOU QUEM MATOU O BOLSO E QUE A TAL FACADA FOI ENCOMENDADA POR ALGU\u00c9M DA OPOSI\u00c7\u00c3O CONVOCA O ADELIO SANTOS ARA IR NA CPMI", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "CPMI"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "FACK NEWS"}]}, "author_id": "927867239537299456", "created_at": "2019-09-10T20:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171528716184276997"]}, {"in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1171252578765725696", "text": "@PeruanoComunica Siempre fue as\u00ed desde el suicida l\u00edder hasta este perro con rabia seca.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171182003795816448"}], "author_id": "885863011596075008", "created_at": "2019-09-10T02:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171252578765725696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xrPp611N5o", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685", "display_url": "twitter.com/RawdyReales/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 259, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "id": "1171594762484211712", "text": "En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolog\u00eda/psiquiatr\u00eda de tu hospital/universidad.\nAceptar que algunas cosas no puedes manejarlas solo NO es signo de debilidad\n#SuicidePrevention \n#ComandoPsycho https://t.co/xrPp611N5o", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171580401523015685"}], "author_id": "240306295", "created_at": "2019-09-11T01:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594762484211712"]}, {"in_reply_to_user_id": "58847915", "id": "1171630816549658624", "text": "@FloraAlkorta Mi madre sufri\u00f3 Depresi\u00f3n desde sus 30. Tuve etapas donde me daba manija pensando q  yo tbm podr\u00eda envejecer depresiva. El miedo a ser como ella, estaba all\u00ed, como acechando! Por suerte, sal\u00ed a mi viejo. Y he podido distinguir los momentos de tristeza, y no confundirme", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FloraAlkorta", "id": "58847915"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171535991963901952"}], "author_id": "554788395", "created_at": "2019-09-11T03:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171630816549658624"]}, {"id": "1171629169769353216", "text": "El baj\u00f3n que me agarr\u00f3, la re concha de mi madree", "lang": "es", "author_id": "3199933929", "created_at": "2019-09-11T03:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171629169769353216"]}, {"id": "1171590181364875264", "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "lang": "es", "author_id": "105352833", "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"]}, {"id": "1171634469851123713", "text": "\u201cHoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo\u201d. @horacitu #LaDe8", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "LaDe8"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 119, "username": "Horacitu", "id": "99534984"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7592, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7433, "type": "Other", "normalized_text": "LaDe8"}]}, "lang": "es", "author_id": "72393727", "created_at": "2019-09-11T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634469851123713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/NWdAZdDKMV", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1171133576504496129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NWdAZdDKMV", "media_key": "3_1171133345738051584"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1171133576504496129", "text": "Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/NWdAZdDKMV", "lang": "es", "author_id": "236636515", "created_at": "2019-09-09T18:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171133576504496129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4Qjezdtop4", "expanded_url": "https://twitter.com/XEB1220AM/status/1171512548429926401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Qjezdtop4", "media_key": "3_1171512542985764865"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 279, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8586, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.6798, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "id": "1171512548429926401", "text": "La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, de manera que el suicidio es la 2da causa de muerte entre las mujeres j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os y la 3era entre hombres j\u00f3venes.\n\nLes compartimos esta infograf\u00eda del IMSS\n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/4Qjezdtop4", "lang": "es", "author_id": "312216709", "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512548429926401"]}, {"in_reply_to_user_id": "309526361", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/3gmokjHMPg", "expanded_url": "https://forms.gle/KfWV3wt3e5vkkFxo6", "display_url": "forms.gle/KfWV3wt3e5vkkF\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdsVsZ7OUEyyTDULpu_1nuWO9AX5VEsj8eok_rVB8UmdGj_Mw/closedform"}]}, "id": "1171439996806422528", "text": "Si ets LGTBI, tens entre 14 i 30 anys, vius a Mallorca i has tingut o tens ideaci\u00f3 su\u00efcida, participa al nostre estudi.\n\nPots realitzar l\u2019enquesta \ud83d\udc47\nhttps://t.co/3gmokjHMPg\n\nPots oferir-te per una entrevista \ud83d\udc49 tel. + WhatsApp: 608366869 | benamics@benamics.com", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171438387338694657"}], "author_id": "309526361", "created_at": "2019-09-10T15:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439996806422528"]}, {"id": "1171580054784172032", "text": "so hoy es el d\u00eda de la prevenci\u00f3n suicida... curiosamente hoy ha sido el d\u00eda que me han llegado m\u00e1s pensamientos\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83e\udd21", "lang": "es", "author_id": "2320979189", "created_at": "2019-09-11T00:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580054784172032"]}, {"id": "1171633565483839488", "text": "n\u00e3o tem nada que me deixa mais devastada que suic\u00eddio. nadinha.\n\neu n\u00e3o acompanhava o minist\u00e9rio do pastor Jarrid Wilson, mas \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o sentir o impacto da not\u00edcia de mais um jovem pastor que tira a pr\u00f3pria vida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "author_id": "47002175", "created_at": "2019-09-11T03:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 239, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171633565483839488"]}, {"in_reply_to_user_id": "211511505", "id": "1171634606858285056", "text": "@beatrixcant @marcelougarriza @jupixweb @carlafabripy La ciencia no lo explica? Puede s\u00ed lo  hace, al tener raciocinio, prefiere destruir y consumir el momento sin pensar en el ma\u00f1ana", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "beatrixcant", "id": "211511505"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "marcelougarriza", "id": "114763245"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "jupixweb", "id": "50966307"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "carlafabripy", "id": "85731320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171634186752614401"}], "author_id": "147243647", "created_at": "2019-09-11T04:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634606858285056"]}, {"id": "1171587113059356672", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio \nEs importante tambi\u00e9n mencionar que se debe trabajar con la familia ante la p\u00e9rdida por acto suicida. Se puede dar \"la culpa del sobreviviente\" y nos lleva a otro ciclo m\u00e1s donde el familiar puede tambi\u00e9n cometer un acto suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T00:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587113059356672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8fYupVC2Pv", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/NR5f8ReTWz", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1171396666999488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR5f8ReTWz", "media_key": "3_1171396665267253251"}]}, "id": "1171396666999488512", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/8fYupVC2Pv https://t.co/NR5f8ReTWz", "lang": "es", "author_id": "1733793840", "created_at": "2019-09-10T12:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171396666999488512"]}, {"id": "1171583248503197697", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\nEl suicida lo que quiere realizar  es un penacidio. Ellos no quieren terminar con su vida, lo que anhelan es \"matar\" el problema/sentimiento que les abruma. Por ello, pasan a lo que se le llama \"visi\u00f3n de tunel\"...", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T00:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583248503197697"]}, {"id": "1171581868157935623", "text": "Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (una a los 16, otra a los 39) y sobreviv\u00ed. No me arrepentir\u00e9 nunca de haberlo intentado. Tampoco puedo explicar por qu\u00e9 lo hice. Y todos los d\u00edas, tengo", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 66, "end": 83, "tag": "HablarSalvaVidas"}]}, "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "lang": "es", "author_id": "8727232", "created_at": "2019-09-11T00:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581868157935623"]}, {"in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "id": "1170862099003838464", "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "author_id": "932066830717513728", "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"]}, {"id": "1171634337906864129", "text": "Vc ta vendo esses cartazes de \"nao se mate\" na parede???", "lang": "pt", "author_id": "827907336144564225", "created_at": "2019-09-11T03:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171634337906864129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/dhvkk39qv0", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNHCyO", "display_url": "bit.ly/2lNHCyO"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Q57HvNkJ6t", "expanded_url": "https://twitter.com/SSalud_mx/status/1171621635654160384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q57HvNkJ6t", "media_key": "3_1167499332834062336"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "id": "1171621635654160384", "text": "#ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dhvkk39qv0 https://t.co/Q57HvNkJ6t", "lang": "es", "author_id": "132225222", "created_at": "2019-09-11T03:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171621635654160384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/NUyzszmUYH", "expanded_url": "http://eluni.mx/iqgllrk8vc", "display_url": "eluni.mx/iqgllrk8vc"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/psQnFuA4tq", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1171561489213403138/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/psQnFuA4tq", "media_key": "13_1171457364622360576"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1171561489213403138", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio En los \u00faltimos 45 a\u00f1os la conducta o el comportamiento suicida ha crecido en un 60 por ciento a nivel mundial; en M\u00e9xico va en aumento en poblaci\u00f3n joven y en adultos mayores. Aqu\u00ed algunos puntos importantes a considerar \ud83d\udc47https://t.co/NUyzszmUYH https://t.co/psQnFuA4tq", "lang": "es", "author_id": "16676396", "created_at": "2019-09-10T23:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171561489213403138"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "10sep"}, {"start": 73, "end": 92, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "id": "1171491026319679488", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "author_id": "1056499393", "created_at": "2019-09-10T18:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171491026319679488"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171514517903200256", "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171514076368736258", "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/d2adE2Pl0G", "expanded_url": "https://twitter.com/BereniceDiazG/status/1171303048024612865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d2adE2Pl0G", "media_key": "3_1171303039883448320"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Tijuana"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.3507, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "id": "1171303048024612865", "text": "#Tijuana\nCuanto puede costar equipar a cada estaci\u00f3n de bomberos de un colchon inflable?\n\nSupongamos que $100 mil pesos por unidad x 17 estaciones = $1,700,000.\n\nQue son $1.7 MDP para un presupuesto de $7.7 Billones que tuvo Tijuana de presupuesto para este a\u00f1o. https://t.co/d2adE2Pl0G", "lang": "es", "author_id": "107845347", "created_at": "2019-09-10T06:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171303048024612865"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "id": "1171513276636647424", "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171512138499624961", "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"]}, {"id": "1171627259549147138", "text": "Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suicidan es porque \"est\u00e1n demasiado tristes\" y todo les afecta\n\nQue son cobardes por tomar la \"v\u00eda f\u00e1cil\" \n\nUn potencial suicida puede ser una persona \"normal\"", "lang": "es", "author_id": "66573755", "created_at": "2019-09-11T03:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171627259549147138"]}, {"in_reply_to_user_id": "56839098", "id": "1171632663121276929", "text": "realmente, quando a gente ama a pessoa, fica aborrecido com ela ao saber que ela provocou algum dano a si mesma, mas n\u00e3o sejamos ego\u00edstas, n\u00e3o se trata de algo sobre vc, pense na pessoa e no quanto ela est\u00e1 sofrendo, pense no quanto ela j\u00e1 est\u00e1 se culpando o suficiente", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171632298334330881"}], "author_id": "56839098", "created_at": "2019-09-11T03:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632663121276929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/i3aYXZkCuU", "expanded_url": "https://twitter.com/camicardonam/status/1171604160833347586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3aYXZkCuU", "media_key": "3_1171604150683152384"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.7385, "type": "Other", "normalized_text": "GTFOH"}]}, "id": "1171604160833347586", "text": "Perd\u00f3n pero para m\u00ed es imposible ver buenas intenciones con una publicaci\u00f3n, cuando no se toma el m\u00ednimo trabajo ni la empat\u00eda de pensar lo que se escribe y se dice. \n\n\u00bfLoquito suicida? GTFOH. https://t.co/i3aYXZkCuU", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "lang": "es", "author_id": "264451561", "created_at": "2019-09-11T01:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171604160833347586"]}, {"id": "1171420057282306048", "text": "Caraca mano \nA mina se matou pq seria presa por 6 meses \n\nCrime dela: se vestir de homem pra tentar ver o time do cora\u00e7\u00e3o \n\nEu posso estar chorando", "lang": "pt", "author_id": "68503128", "created_at": "2019-09-10T13:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171420057282306048"]}, {"id": "1171632700052115456", "text": "Fui p aula de zumba hj s\u00f3 por causa da prof, o tema era Setembro amarelo e todo mundo sabe a hist\u00f3ria dela e fez a aula ficar linda", "lang": "pt", "author_id": "2434157005", "created_at": "2019-09-11T03:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171632700052115456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PSrIhBKa1b", "expanded_url": "https://twitter.com/CCNews__/status/1171458057773076481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSrIhBKa1b", "media_key": "3_1171457995709878273"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 108, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.802, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171458057773076481", "text": "De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan importante. Si conoces a alguien que puede necesitar ayuda, exti\u00e9ndele una mano y consulta a un especialista. https://t.co/PSrIhBKa1b", "lang": "es", "author_id": "966358516108873729", "created_at": "2019-09-10T16:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171458057773076481"]}, {"id": "1171605237649555456", "text": "Les voy a hablar de algo neta... \u00bfSaben que hoy es el #DiaMundialPrevencionSuicidio ? Carnalitos, esto es serio, en #QRoo cada 40 segundos una persona se suicida y en su mayor\u00eda son j\u00f3venes y adolescentes... \u00a1No est\u00e1n solos! Si alguna vez lo necesitas, B\u00daSCAME. \u00a1No est\u00e1s solo!", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 83, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 116, "end": 121, "tag": "QRoo"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.7352, "type": "Other", "normalized_text": "QRoo"}]}, "lang": "es", "author_id": "60782634", "created_at": "2019-09-11T02:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171605237649555456"]}, {"id": "1171557519342350337", "text": "El suicida es un cobarde (o un valiente).\n\nEl suicidio no tiene nada que ver con la cobard\u00eda o la valent\u00eda, sino con el sufrimiento y la desesperanza. M\u00e1s que juzgar estas conductas hay que ayudar a prevenirlas.\n#Suicidioprevenible #hablemosdesuicidio #salud #saludmental", "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 231, "tag": "Suicidioprevenible"}, {"start": 232, "end": 251, "tag": "hablemosdesuicidio"}, {"start": 252, "end": 258, "tag": "salud"}, {"start": 259, "end": 271, "tag": "saludmental"}]}, "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "lang": "es", "author_id": "831316723", "created_at": "2019-09-10T22:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171557519342350337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Vp6oqdMuCO", "expanded_url": "https://twitter.com/DreySua/status/1171430085053730820", "display_url": "twitter.com/DreySua/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4717, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1171430992717828097", "text": "El que se suicida es acogido por la misericordia de Dios. \u00c9l (y solo \u00c9l) conoce su coraz\u00f3n. https://t.co/Vp6oqdMuCO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171430085053730820"}], "author_id": "240965418", "created_at": "2019-09-10T14:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430992717828097"]}, {"id": "1171561946757439489", "text": "Sab\u00edan que en Chile al a\u00f1o muere m\u00e1s gente por suicidio (1.800 seg\u00fan @ministeriosalud) que por accidentes de tr\u00e1nsito (1.507 el 2018 seg\u00fan @conaset). \u00bfPero qu\u00e9 estamos haciendo como sociedad para abordar este tema? Muy poco. Ser\u00e1 una de mis priorodades en lo que resta de per\u00edodo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 85, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "conaset", "id": "369136280"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "73981088", "created_at": "2019-09-10T23:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 185, "like_count": 2072, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1171561946757439489"]}], "places": [{"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Veracruz, Veracruz de Ignacio de la Llave", "id": "6c67fe933a62a8ec"}, {"full_name": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "4d06f4ced88574a4"}, {"full_name": "Santa Rosa, Argentina", "id": "01df29355ffa0d6b"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1046107639640444936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1046107639640444936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046107639640444936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171214752611217420", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171214752611217420].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171214752611217420", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1062404563037237249", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1062404563037237249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062404563037237249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171643557461073921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171643557461073921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171643557461073921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "532796533", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [532796533].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "532796533", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171649911865184257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171649911865184257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171649911865184257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2428164782", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2428164782].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2428164782", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171569400102735873", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171569400102735873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171569400102735873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149053110171643904", "value": "1149053110171643904", "detail": "User has been suspended: [1149053110171643904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171601618623770626", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171601618623770626].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171601618623770626", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171633282582220808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171633282582220808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171633282582220808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162407997370523648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162407997370523648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162407997370523648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171634035162001410", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171634035162001410].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171634035162001410", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119249549988646912", "value": "1119249549988646912", "detail": "User has been suspended: [1119249549988646912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171633471141208064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171633471141208064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171633471141208064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171658405460807680", "oldest_id": "1171632264494637062", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys6vaoyt035vz4ei29xauhu2rh"}}