{"data": [{"created_at": "2019-10-20T10:23:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9897, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Isco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MouRadical", "id": "1445861425"}]}, "id": "1185864001684754432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185864001684754432"], "text": "RT @MouRadical: El centro del campo que saca Zidane es de suicida. James e Isco, dos mediapunta de interiores. Equipo partido. Es de manual.", "author_id": "2208528515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638595392147458"}]}, {"created_at": "2019-10-20T10:21:41.000Z", "id": "1185863650994741248", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185863650994741248"], "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "author_id": "1010682782027313154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}]}, {"created_at": "2019-10-20T10:21:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "id": "1185863483193200640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185863483193200640"], "text": "Gano un a\u00f1o de vida cada vez que leo algo sobre Sylvia Plath y no se la encasilla como \u00abpoeta suicida\u00bb ni todo el art\u00edculo se basa en sus trastornos mentales.", "author_id": "1048708194938368001"}, {"created_at": "2019-10-20T10:19:13.000Z", "id": "1185863029361000451", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185863029361000451"], "text": "\u65b0\u65e5\u672c\u306eW\u25efE\u5316\u306e\u5642\u306f\u672c\u5f53\u306a\u306e\u304b\uff1f\u201c\u3042\u306e\u4eba\u201d\u304c\u601d\u3044\u63cf\u304f\u672a\u6765\u3068\u306f https://t.co/InnNsgyq8P", "author_id": "707136262155608064", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/InnNsgyq8P", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12543", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12543"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T10:18:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5394, "type": "Person", "normalized_text": "wilber"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.2761, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/AM5QFriz1N", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1185862946087428096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AM5QFriz1N", "media_key": "16_1185862937505873920"}]}, "id": "1185862946087428096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185862946087428096"], "text": "@lucianolopez27 @wilbermedinab jajajajajajaaaaaa\ntoooomaaaa\nwilber medina\nhuelepedos del hampo\nsuicida AG ratalan https://t.co/AM5QFriz1N", "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185774376127471616"}], "in_reply_to_user_id": "3313603574"}, {"created_at": "2019-10-20T10:18:02.000Z", "id": "1185862732375085056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185862732375085056"], "text": "RT @mixdevil66: Dentro del mejor a\u00f1o de @Filmin. La gran plataforma espa\u00f1ola empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda y sobre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mixdevil66", "id": "140791698"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "Filmin", "id": "17309892"}]}, "author_id": "718711308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185816242025877505"}]}, {"created_at": "2019-10-20T10:17:31.000Z", "id": "1185862603656093696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185862603656093696"], "text": "RT @condegustavo: \u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a respost\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "condegustavo", "id": "69673982"}]}, "author_id": "723901354582900736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736086204698625"}]}, {"created_at": "2019-10-20T10:17:27.000Z", "id": "1185862584672686080", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185862584672686080"], "text": "Non era rigore quello di DeLigt, sul secondo gol Pjani\u0107 fa fallo si prosegue per il vantaggio. Se poi uno del Bologna si suicida non \u00e8 che si pu\u00f2 tornare indietro per la mancata concretizzazione del vantaggio... https://t.co/vceLjnenkr", "author_id": "339161564", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/vceLjnenkr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1040060705/posts/10217923316648109/", "display_url": "facebook.com/1040060705/pos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T10:17:02.000Z", "id": "1185862482407108609", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185862482407108609"], "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 107, "tag": "Lucio"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "Fontana"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "inaudita"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "svolta"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/rmx69pOKyW", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5885000/lucio-fontana-inaudita-svolta-contro-il-conte-bis-spettacolo-suicida-ma-si-puo-continuare-cosi/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}]}, "text": "Lucio Fontana inaudita svolta contro il Conte-bis: Spettacolo suicida ma  si pu\u00f2 continuare cos\u00ec? -  #Lucio #Fontana #inaudita #svolta  https://t.co/rmx69pOKyW", "author_id": "717039627916484608"}, {"created_at": "2019-10-20T10:16:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gvelascoarias", "id": "704579319205601280"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "kanciller", "id": "171758508"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "politikon_es", "id": "236554126"}], "urls": [{"start": 321, "end": 344, "url": "https://t.co/U2pnxf8Ks7", "expanded_url": "https://twitter.com/Javi_Gutierrez_/status/1185862449096024064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U2pnxf8Ks7", "media_key": "3_1185862440673841152"}]}, "id": "1185862449096024064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185862449096024064"], "text": "@gvelascoarias @kanciller @politikon_es Faltar\u00eda un cap\u00edtulo final sobre Catalu\u00f1a: As\u00ed se suicida una democracia. El independentismo ataca sistem\u00e1ticamente la legitimidad de las instituciones democr\u00e1ticas espa\u00f1olas por ser espa\u00f1olas pero \u00bfno entienden que as\u00ed tambi\u00e9n arrasan la legitimidad de sus propias instituciones? https://t.co/U2pnxf8Ks7", "author_id": "521409451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185840529755521024"}], "in_reply_to_user_id": "704579319205601280"}, {"created_at": "2019-10-20T10:16:20.000Z", "id": "1185862306477105153", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185862306477105153"], "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "author_id": "473031560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}]}, {"created_at": "2019-10-20T10:15:27.000Z", "id": "1185862083050647554", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185862083050647554"], "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "author_id": "754730759542415362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}]}, {"created_at": "2019-10-20T10:15:22.000Z", "id": "1185862063312248832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185862063312248832"], "text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "author_id": "791686041510051840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185856054929842177"}]}, {"created_at": "2019-10-20T10:14:56.000Z", "id": "1185861952045756416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185861952045756416"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "107902386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}]}, {"created_at": "2019-10-20T10:14:08.000Z", "id": "1185861752069771267", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185861752069771267"], "text": "\u2014Nunca se hab\u00eda considerado un suicida o un amante del peligro, pero no pod\u00eda negar que la adrenalina que corr\u00eda por su cuerpo en ese instante era de lo m\u00e1s agradable.\n\nDurante su huida se gan\u00f3 unos cuantos insultos de los transe\u00fantes por los empujones y, \u00bb https://t.co/PRScPNCFue", "author_id": "902490251712704512", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PRScPNCFue", "expanded_url": "https://twitter.com/drunkxntears/status/1185725688210481152", "display_url": "twitter.com/drunkxntears/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T10:13:14.000Z", "id": "1185861525799604224", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185861525799604224"], "text": "No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama dels pacifistes que han aconseguiran que ens fotin a tots a la pres\u00f3 amb la seva actitud su\u00efcida.", "author_id": "323333823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185860994347786242"}], "in_reply_to_user_id": "323333823"}, {"created_at": "2019-10-20T10:12:36.000Z", "id": "1185861363903746048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185861363903746048"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "809638464", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T10:12:34.000Z", "id": "1185861359478673413", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185861359478673413"], "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 115, "tag": "Conte"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/u5LSQqllM7", "expanded_url": "http://bit.ly/2BtuweU", "display_url": "bit.ly/2BtuweU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13517999/lucio-fontana-corriere-crisi-governo-conte-spettacolo-suicida-di-maio-renzi-pd-m5s.html"}]}, "text": "\"Spettacolo suicida, ma  si pu\u00f2 continuare cos\u00ec?\". La clamorosa, inattesa spallata del Corriere della Sera a #Conte - https://t.co/u5LSQqllM7", "author_id": "123920914"}, {"created_at": "2019-10-20T10:12:29.000Z", "id": "1185861336074477568", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185861336074477568"], "text": "sta girando un video qui su twitter (preso da youtube) in cui un tizio si suicida con un fucile, vi prego segnalatelo e soprattutto non diffondetelo.", "author_id": "2942268051"}, {"created_at": "2019-10-20T10:11:40.000Z", "id": "1185861131660857344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185861131660857344"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "624671428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T10:09:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Yugular"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Yugular"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "Maldito_Records", "id": "250075651"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/w80gPngNUm", "expanded_url": "https://bit.ly/35LLUcR", "display_url": "bit.ly/35LLUcR"}]}, "id": "1185860566281261057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185860566281261057"], "text": "#Yugular presenta su nuevo single --- @Maldito_Records\n\n\ud83c\udfachttps://t.co/w80gPngNUm", "author_id": "2341229579"}, {"created_at": "2019-10-20T10:07:00.000Z", "id": "1185859955515187201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185859955515187201"], "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.c\u2026", "author_id": "1005092035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185857195717615616"}]}, {"created_at": "2019-10-20T10:06:58.000Z", "id": "1185859947264925697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185859947264925697"], "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.c\u2026", "author_id": "2338033965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185857195717615616"}]}, {"created_at": "2019-10-20T10:02:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 272, "probability": 0.3211, "type": "Other", "normalized_text": "assassin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Shelsea98295668", "id": "1039456512387817472"}]}, "id": "1185858724356939777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185858724356939777"], "text": "@Shelsea98295668 it\u2019s pretty much... that. tipo n\u00e3o sei se reparaste mas ele nnc teve envolvido com a vizinha dele, aquilo era tudo imagina\u00e7\u00e3o dele. n percebi \u00e9 se ele matou ela e a filha ou n\u00e3o... mas \u00e9 mm isso, depois ele descobriu q matar aliviava and became an assassin", "author_id": "2176971436", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185833483001909249"}], "in_reply_to_user_id": "1039456512387817472"}, {"created_at": "2019-10-20T09:57:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8755, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "id": "1185857609632497665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185857609632497665"], "text": "@carloscezarcjr Essa j\u00e1 teria uma condi\u00e7\u00e3o dif\u00edcil aqui na Bahia. Agora se suicidou.", "author_id": "1108451542791798787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185775199129657344"}], "in_reply_to_user_id": "635764127"}, {"created_at": "2019-10-20T09:56:02.000Z", "id": "1185857195717615616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185857195717615616"], "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 106, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zB4BC2j0Py", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zB4BC2j0Py", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq"}]}, "text": ".\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.co/zB4BC2j0Py https://t.co/zB4BC2j0Py", "author_id": "2254262523"}, {"created_at": "2019-10-20T09:55:12.000Z", "id": "1185856987294240768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185856987294240768"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "author_id": "494355624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:54:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "id": "1185856899067138050", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185856899067138050"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "author_id": "317303312", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185811636885561345"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:54:32.000Z", "id": "1185856820654592000", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185856820654592000"], "text": "RT @crkajem: tek se probudio odmah vidio jebeni video suicida mmm radoznalost jebo mi pas mater", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "crkajem", "id": "1076577667162533893"}]}, "author_id": "1156105349704945665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185855525935878144"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:53:38.000Z", "id": "1185856593495252992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185856593495252992"], "text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "author_id": "1005092035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185856054929842177"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:53:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poloespejel", "id": "217669598"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zk7E8T9J2m", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}]}, "id": "1185856558263078915", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185856558263078915"], "text": "RT @poloespejel: #TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/zk7E8T9J2m", "author_id": "4800786374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697679298519040"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:52:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/AZlMr0vK4O", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/330644-suicida-texas-esclava-sexual-adolescente/amp", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/330\u2026"}]}, "id": "1185856389148753921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185856389148753921"], "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/AZlMr0vK4O", "author_id": "469470359"}, {"created_at": "2019-10-20T09:51:30.000Z", "id": "1185856054929842177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185856054929842177"], "text": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T09:50:33.000Z", "id": "1185855815573487617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185855815573487617"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2564338765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:50:21.000Z", "id": "1185855767884292097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185855767884292097"], "text": "RT @Dom_Werneck: Olha a\u00ed os CRENTES que apoia @jairbolsonaro cria do @PastorMalafaia, este cara aqui @FadiFaraj VAGABUND\u00c3O, BANDIDO,  a irm\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dom_Werneck", "id": "3088571855"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}]}, "author_id": "864244018846330880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185525918665756672"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:50:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "marcelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carolo_73", "id": "1924571994"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "FRANALVARO1", "id": "299187214"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Paul_Tenorio", "id": "40031468"}]}, "id": "1185855722967502849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185855722967502849"], "text": "@carolo_73 @FRANALVARO1 @Paul_Tenorio Lo de isco es una absoluta verguenza, y marcelo otro igual! Saco un equipo suicida con poco esfuerzo defensivo, 1-0 en el 7, y solo una ocasion clara en 83\u2019! Tengo la sensacion de que si empezamos palmando no remontamos nunca!", "author_id": "109700931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185854759284236288"}], "in_reply_to_user_id": "1924571994", "geo": {"place_id": "fb47370a0be63644"}}, {"created_at": "2019-10-20T09:49:24.000Z", "id": "1185855525935878144", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185855525935878144"], "text": "tek se probudio odmah vidio jebeni video suicida mmm radoznalost jebo mi pas mater", "author_id": "1076577667162533893"}, {"created_at": "2019-10-20T09:46:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "id": "1185854855518269440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185854855518269440"], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "author_id": "1095875564404121600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:46:41.000Z", "id": "1185854843266785280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185854843266785280"], "text": "El idiotismo es suicida!!\nOlvidan que son un negocio!\nLos nazis hac\u00edan lo mismo con los clientes jud\u00edos ,que hab\u00edan concurrido a sus establecimientos x a\u00f1os! https://t.co/iR9AdimZV3", "author_id": "625745682", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185694821387776006"}], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/iR9AdimZV3", "expanded_url": "https://twitter.com/elgatoylapato/status/1185694821387776006", "display_url": "twitter.com/elgatoylapato/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T09:44:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Daniell3090", "id": "3882498623"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "caroescobartv", "id": "1249989613"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "id": "1185854337395941376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185854337395941376"], "text": "RT @Daniell3090: @KarlaEnAccion @caroescobartv @Carabdechile lamentablemente el pueblo de chile no sirve para manifestarse, les gana la ans\u2026", "author_id": "144653712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185799458732290048"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:44:22.000Z", "id": "1185854259209949185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185854259209949185"], "text": "RT @Pequenho_Ze: miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube enn\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963"}]}, "author_id": "1169233344137224193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185125784056401920"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:44:13.000Z", "id": "1185854224942297088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185854224942297088"], "text": "@PMERJ Quero saber se a turma da lacra\u00e7\u00e3o vai fazer passeata pra saber quem matou o PM. Vai?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "author_id": "1176826282815971329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185719892806385664"}], "in_reply_to_user_id": "1436024858"}, {"created_at": "2019-10-20T09:43:44.000Z", "id": "1185854102280003584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185854102280003584"], "text": "RT @brasil247: \"\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "author_id": "225857749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736288957353984"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:42:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1185853703712071680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185853703712071680"], "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "author_id": "378126778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:41:14.000Z", "id": "1185853471569973248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185853471569973248"], "text": "RT @condegustavo: \u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a respost\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "condegustavo", "id": "69673982"}]}, "author_id": "39928688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736086204698625"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:40:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8302, "type": "Organization", "normalized_text": "GOT7"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "MarkTuan"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7273, "type": "Person", "normalized_text": "Jacks"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 68, "tag": "GOT7"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "MarkTuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rosanix_n", "id": "2474302404"}, {"start": 69, "end": 82, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}]}, "id": "1185853379584524289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185853379584524289"], "text": "RT @rosanix_n: Y estar con ellos es lo mejor que me ha pasado \n#GOT7 @GOT7Official #MarkTuan @mtuan93 #Mark #Jackson @JacksonWang852 #Jacks\u2026", "author_id": "3046846963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185715810519670784"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:38:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6947, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 255, "end": 266, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Speer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/e75xEjOArH", "expanded_url": "https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Albert_Speer", "display_url": "pt.m.wikipedia.org/wiki/Albert_Sp\u2026"}]}, "id": "1185852802804977667", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185852802804977667"], "text": "@henrybugalho Depende do tamanho da dela\u00e7\u00e3o que o arrependido possa oferecer. Por exemplo, se algu\u00e9m puder apontar com provas, quem matou Mariele ou o envolvimento direto do governo com os milicianos, acho que mereceria um castigo menor, como fizeram com Albert Speer https://t.co/e75xEjOArH", "author_id": "735699984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185646483477061632"}], "in_reply_to_user_id": "20294499"}, {"created_at": "2019-10-20T09:34:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.3755, "type": "Other", "normalized_text": "Beterraba"}, {"start": 192, "end": 208, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/25EoW3OP2d", "expanded_url": "https://t.co/25EoW3OP2d", "display_url": "t.co/25EoW3OP2d"}]}, "id": "1185851787934343168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185851787934343168"], "text": "curr\u00edculo de namorado\n\nidade: 14\naltura: 3,78\ntamanho do p\u00e9: 80/22            cidade: ITAPAI\u00c7U\ns\u00e9rie fav: Riverdale(kkkkk)\nm\u00fasica fav: Hino Da URSS(Estourado)\ncomida fav: Beterraba\nfilme fav: Esquadr\u00e3o Suicida(Melhor Curica)\nDescri\u00e7\u00e3o sobre vc: Rola Grande\naniver: 32/13 https://t.co/25EoW3OP2d", "author_id": "2987669667"}, {"created_at": "2019-10-20T09:33:45.000Z", "id": "1185851588625289217", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185851588625289217"], "text": "Lucio Fontana, inaudita svolta contro il Conte-bis: \"Spettacolo suicida, ma si pu\u00f2 continuare cos\u00ec?\" https://t.co/ga30WOLa3w", "author_id": "1145709129203376129", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ga30WOLa3w", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/efkSjk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/efkSjk"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T09:30:29.000Z", "id": "1185850767288229889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185850767288229889"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1075954884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:30:21.000Z", "id": "1185850731439579136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185850731439579136"], "text": "Es que qu\u00e9 le pase a este tipo de gente, sab\u00e9is lo que es apoyar a vuestros hijxs? Sin minimizar el bullying? Literalmente tu hijo est\u00e1 tratando de comunicar c\u00f3mo se siente y t\u00fa le dices que sonr\u00eda, hermano cuando est\u00e9 deprimido y suicida no te sorprendas https://t.co/dMuQUrCrGP", "author_id": "287273966", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/dMuQUrCrGP", "expanded_url": "https://twitter.com/bertrandmyd/status/1184900194586038272", "display_url": "twitter.com/bertrandmyd/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T09:28:33.000Z", "id": "1185850279935258626", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185850279935258626"], "text": "Si me cans\u00e9 de esperar fue porque mi tiempo no curo ni una herida, si me cans\u00e9 de olvidar, fue porque el olvido es la pastilla suicida...", "author_id": "773984907559333888"}, {"created_at": "2019-10-20T09:28:23.000Z", "id": "1185850238113894400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185850238113894400"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "944752207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:28:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "id": "1185850155997810688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185850155997810688"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "author_id": "899822845345366016", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185811636885561345"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:27:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/LsInm53fAR", "expanded_url": "http://ww.cope.es/vosus1", "display_url": "ww.cope.es/vosus1"}]}, "id": "1185849906331824128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185849906331824128"], "text": "Mas sacrificios es un M\u00e1rtir , que tal si se ofrece el mismo y se suicida como Hitler https://t.co/LsInm53fAR", "author_id": "3239491925"}, {"created_at": "2019-10-20T09:21:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185848575076401152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185848575076401152"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "2393434668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:21:42.000Z", "id": "1185848557913419777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185848557913419777"], "text": "Eu t\u00f4 chocada em como as coisas acontecem. Ontem est\u00e1vamos todos curtindo a festa junto, voltamos embora conversando, e hoje na madrugada recebo a not\u00edcia que ele se matou (?)", "author_id": "1009553080344633344"}, {"created_at": "2019-10-20T09:21:08.000Z", "id": "1185848415781036032", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185848415781036032"], "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "pagelle"}, {"start": 46, "end": 58, "tag": "JuventusBFC"}, {"start": 59, "end": 75, "tag": "JuventusBologna"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Juventus"}, {"start": 86, "end": 90, "tag": "BFC"}, {"start": 91, "end": 105, "tag": "BolognaFC1909"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Bologna"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Danilo"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "Palacio"}, {"start": 132, "end": 137, "tag": "Poli"}, {"start": 138, "end": 146, "tag": "Soriano"}, {"start": 147, "end": 157, "tag": "SerieATIM"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "luca_baccolini", "id": "558022585"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/gY4XQL8EYq", "expanded_url": "https://www.zerocinquantuno.it/rubriche/le-pagelle/danilo-palacio-e-poli-prendono-per-mano-un-bologna-coraggioso-soriano-retropassaggio-suicida/", "display_url": "zerocinquantuno.it/rubriche/le-pa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zerocinquantuno.it/rubriche/le-pagelle/danilo-palacio-poli-prendono-per-mano-un-bologna-coraggioso-soriano-retropassaggio-suicida/"}]}, "text": "Le #pagelle dei rossobl\u00f9, di @luca_baccolini. #JuventusBFC #JuventusBologna #Juventus #BFC #BolognaFC1909 #Bologna #Danilo #Palacio #Poli #Soriano #SerieATIM https://t.co/gY4XQL8EYq", "author_id": "606462978"}, {"created_at": "2019-10-20T09:18:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9391, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "id": "1185847797389627398", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185847797389627398"], "text": "Estar toda la noche en este lugar es igual a ponerme a buscar en youtube el video del pibe q se suicida, en esa~~~~", "author_id": "1002178094537506816"}, {"created_at": "2019-10-20T09:17:53.000Z", "id": "1185847594876129280", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185847594876129280"], "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 52, "tag": "TMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaimondoDM", "id": "416915227"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Ba9Ud24DfU", "expanded_url": "https://www.tuttomercatoweb.com/editoriale/insigne-venga-trattato-da-capitano-o-si-volti-pagina-mandzukic-e-l-accordo-suicida-in-serie-a-c-e-un-club-perfetto-per-questo-zlatan-ibrahimovic-1304636", "display_url": "tuttomercatoweb.com/editoriale/ins\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tuttomercatoweb.com/editoriale/insigne-venga-trattato-da-capitano-o-si-volti-pagina-mandzukic-e-l-accordo-suicida-in-serie-a-c-e-un-club-perfetto-per-questo-zlatan-ibrahimovic-1304636"}]}, "text": "RT @RaimondoDM: L'editoriale della domenica per #TMW \n\nhttps://t.co/Ba9Ud24DfU", "author_id": "412498166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185843706718543874"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:13:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/eTnietvFOT", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/imagenes-del-rodaje-del-escuadron-suicida-2-con-idris-elba-y-john-cena/", "display_url": "bolsamania.com/cine/imagenes-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/C2DTBjdGvS", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1185845505860997125/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C2DTBjdGvS", "media_key": "3_1185845503629680641"}]}, "id": "1185846467950452736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185846467950452736"], "text": "Im\u00e1genes del rodaje del Escuadr\u00f3n Suicida 2 con Idris Elba y John Cena:  https://t.co/eTnietvFOT https://t.co/C2DTBjdGvS", "author_id": "1022279635508371456"}, {"created_at": "2019-10-20T09:12:50.000Z", "id": "1185846324425641989", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185846324425641989"], "text": "RT @AUGC_SecGeneral: Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta s\u2026", "author_id": "819930726296616960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185477184271650821"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:11:40.000Z", "id": "1185846032439140352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185846032439140352"], "text": "@EFEnoticias Lo f\u00e1cil que es mandar a los dem\u00e1s a sacrificarse por una causa suicida, solo creada por la codicia de unos pocos.\n\nSi le hac\u00e9is caso, merec\u00e9is lo q os pase, por subnormales. Tened pensamiento propio, que no os mangoneen estos 4 sinverg\u00fcenzas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "107208316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185842604652531713"}], "in_reply_to_user_id": "105082141"}, {"created_at": "2019-10-20T09:09:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1E6L0xnVwf", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/imagenes-del-rodaje-del-escuadron-suicida-2-con-idris-elba-y-john-cena/", "display_url": "bolsamania.com/cine/imagenes-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2UMl53qqXf", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1185845505860997125/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2UMl53qqXf", "media_key": "3_1185845503629680641"}]}, "id": "1185845505860997125", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185845505860997125"], "text": "Im\u00e1genes del rodaje del Escuadr\u00f3n Suicida 2 con Idris Elba y John Cena:  https://t.co/1E6L0xnVwf https://t.co/2UMl53qqXf", "author_id": "1159921734"}, {"created_at": "2019-10-20T09:09:27.000Z", "id": "1185845473610891265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185845473610891265"], "text": "RT @OliviawFs: Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OliviawFs", "id": "345552153"}]}, "author_id": "993164621136695298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185434756844081152"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:08:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1185845136854519809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185845136854519809"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480069839511552"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:06:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.374, "type": "Person", "normalized_text": "sophie"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "gotham"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1185844812525854722", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185844812525854722"], "text": "@dcucomics 2- Acredito que sim, ele matou a sophie. Por um motivo bem simples: Se ele n a matou, pq ela n chamou a pol\u00edcia por ele ter invadido a casa dela? Como tu comentou em um tweet acima: \u00c9 GOTHAM, se algu\u00e9m invade minha casa em gotham eu chamo a pol\u00edcia na hora", "author_id": "1156556380691664897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185844544719470593"}], "in_reply_to_user_id": "1156556380691664897"}, {"created_at": "2019-10-20T09:04:09.000Z", "id": "1185844137939083270", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185844137939083270"], "text": "RT @Budiladen: @orioldebalanzo Si si os va muy bien esto de cara al exterior \ud83d\ude02\ud83d\ude02 sois el conductor suicida que piensa que es el \u00fanico que va\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Budiladen", "id": "1473231978"}]}, "author_id": "2297637969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185575745772544000"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:03:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/glHBmrYLzs", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B31ZQDql8Is8J4LzSllieW3cXHP0OVkcNsWt_00/?igshid=qzdykmvmuigv", "display_url": "instagram.com/p/B31ZQDql8Is8\u2026"}]}, "id": "1185843940169342976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185843940169342976"], "text": "\" Oi, eu sou o Mike, e eu sou um cachorro suicida, quase matei minha dona de susto, mas ela me pegou ... Ufa kkkkk\" https://t.co/glHBmrYLzs", "author_id": "750322110225055744"}, {"created_at": "2019-10-20T09:03:01.000Z", "id": "1185843852957102080", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185843852957102080"], "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 52, "tag": "TMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaimondoDM", "id": "416915227"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Ba9Ud24DfU", "expanded_url": "https://www.tuttomercatoweb.com/editoriale/insigne-venga-trattato-da-capitano-o-si-volti-pagina-mandzukic-e-l-accordo-suicida-in-serie-a-c-e-un-club-perfetto-per-questo-zlatan-ibrahimovic-1304636", "display_url": "tuttomercatoweb.com/editoriale/ins\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tuttomercatoweb.com/editoriale/insigne-venga-trattato-da-capitano-o-si-volti-pagina-mandzukic-e-l-accordo-suicida-in-serie-a-c-e-un-club-perfetto-per-questo-zlatan-ibrahimovic-1304636"}]}, "text": "RT @RaimondoDM: L'editoriale della domenica per #TMW \n\nhttps://t.co/Ba9Ud24DfU", "author_id": "1140988549568913408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185843706718543874"}]}, {"created_at": "2019-10-20T09:02:27.000Z", "id": "1185843711093149697", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185843711093149697"], "text": "@RMSAURI @lluis_llach Aix\u00f2 em recorda als fets que es narren en el documental \u201cciutat morta\u201d. Dos persones detingudes random quan tornaven a casa. Una d\u2019elles al sortir de pres\u00f3, al cap d\u2019uns, anys es su\u00efcida... li van fotre la vida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RMSAURI", "id": "589064448"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "lluis_llach", "id": "2794107508"}]}, "author_id": "918005513115357184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185586047775850496"}], "in_reply_to_user_id": "589064448"}, {"created_at": "2019-10-20T09:02:26.000Z", "id": "1185843706718543874", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185843706718543874"], "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 36, "tag": "TMW"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Ba9Ud24DfU", "expanded_url": "https://www.tuttomercatoweb.com/editoriale/insigne-venga-trattato-da-capitano-o-si-volti-pagina-mandzukic-e-l-accordo-suicida-in-serie-a-c-e-un-club-perfetto-per-questo-zlatan-ibrahimovic-1304636", "display_url": "tuttomercatoweb.com/editoriale/ins\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tuttomercatoweb.com/editoriale/insigne-venga-trattato-da-capitano-o-si-volti-pagina-mandzukic-e-l-accordo-suicida-in-serie-a-c-e-un-club-perfetto-per-questo-zlatan-ibrahimovic-1304636"}]}, "text": "L'editoriale della domenica per #TMW \n\nhttps://t.co/Ba9Ud24DfU", "author_id": "416915227"}, {"created_at": "2019-10-20T08:59:36.000Z", "id": "1185842994500591616", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185842994500591616"], "text": "Un governo giuseppi \u00e8 tale perch\u00e9 pu\u00f2 stare in piedi anche se appoggiato da tre sole persone: Conte, Zingaretti e Mattarella. https://t.co/7o3hG8YMfV", "author_id": "30645692", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/7o3hG8YMfV", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13517999/lucio-fontana-corriere-crisi-governo-conte-spettacolo-suicida-di-maio-renzi-pd-m5s.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T08:58:39.000Z", "id": "1185842754934448128", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185842754934448128"], "text": "https://t.co/cIDYyL4vBd Letto a Giornali Italiani https://t.co/di9Jm1bXFp @munbensa", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 83, "username": "munbensa", "id": "1063232995069493249"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cIDYyL4vBd", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13517999/lucio-fontana-corriere-crisi-governo-conte-spettacolo-suicida-di-maio-renzi-pd-m5s.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/di9Jm1bXFp", "expanded_url": "http://www.munben.com/newspapers/stores/ita/", "display_url": "munben.com/newspapers/sto\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582412968385384450/Ac5vXDdA?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582412968385384450/Ac5vXDdA?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Munben", "description": "We focus on web development & mobile apps", "unwound_url": "https://www.munben.com/"}]}, "author_id": "1093066243685392385", "geo": {"place_id": "09470a1a94aede8d"}}, {"created_at": "2019-10-20T08:56:01.000Z", "id": "1185842092834250753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185842092834250753"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "974276444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T08:54:56.000Z", "id": "1185841821324316673", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185841821324316673"], "text": "@___LiveFree__ @the_silence_boy Le posso dire che  io non sono mai stata leghista e sinceramente  mi stavano pure sulle ... per\u00f2 ora vedere  pensionati che frugano nei cassonetti , gente che si suicida perch\u00e9 non riesce pi\u00f9 a pagare le tasse , commercianti costretti a chiudere , imprese fallire , giovani senza", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "the_silence_boy", "id": "1581292247152304128"}]}, "author_id": "1164169031802413056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185835424012472321"}], "in_reply_to_user_id": "1178979847776952321"}, {"created_at": "2019-10-20T08:52:48.000Z", "id": "1185841284449259521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185841284449259521"], "text": "@WW2enimagenes Fue una operaci\u00f3n suicida. De la que nadie asumi\u00f3 responsabilidades. Mal planificada y peor ejecutada.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WW2enimagenes", "id": "1941644388"}]}, "author_id": "1008745435866042368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185611517011599366"}], "in_reply_to_user_id": "1941644388"}, {"created_at": "2019-10-20T08:50:28.000Z", "id": "1185840694579138561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185840694579138561"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "266058688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T08:49:21.000Z", "id": "1185840414449905666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185840414449905666"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "119483103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T08:46:59.000Z", "id": "1185839819706060800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185839819706060800"], "text": "@MolinariJulia @recisneros @Arkivperu Para corrupto... tambi\u00e9n! Para corrupto y cobarde... se suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "Arkivperu", "id": "240851302"}]}, "author_id": "80435894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184894324615667713"}], "in_reply_to_user_id": "191485582"}, {"created_at": "2019-10-20T08:44:10.000Z", "id": "1185839112391221248", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185839112391221248"], "text": "@SissyRibs @vidaqusegue @jairmearrependi https://t.co/oU7Yln0AQM", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SissyRibs", "id": "956164090409480192"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "vidaqusegue", "id": "753357561965969408"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/oU7Yln0AQM", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "author_id": "138874237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185822032551972864"}], "in_reply_to_user_id": "956164090409480192"}, {"created_at": "2019-10-20T08:43:02.000Z", "id": "1185838825790169088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185838825790169088"], "text": "RT @mixdevil66: Dentro del mejor a\u00f1o de @Filmin. La gran plataforma espa\u00f1ola empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda y sobre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mixdevil66", "id": "140791698"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "Filmin", "id": "17309892"}]}, "author_id": "582532871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185816242025877505"}]}, {"created_at": "2019-10-20T08:39:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "Filmin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mriossanmartin", "id": "531774585"}]}, "id": "1185837808583434240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185837808583434240"], "text": "RT @mriossanmartin: Dentro del mejor a\u00f1o de Filmin\nLa gran plataforma espa\u00f1ola empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda y sob\u2026", "author_id": "411738901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185833456883945472"}]}, {"created_at": "2019-10-20T08:35:04.000Z", "id": "1185836821856567298", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185836821856567298"], "text": "depois de anos finalmente estou vendo esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkkkkk", "author_id": "1013045261373976576"}, {"created_at": "2019-10-20T08:34:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1185836603010359297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185836603010359297"], "text": "Saudades de 2016 que minha maior decep\u00e7\u00e3o do ano era o filme do Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1030188634132107264"}, {"created_at": "2019-10-20T08:31:10.000Z", "id": "1185835839940714496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185835839940714496"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "783109059142619136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T08:30:15.000Z", "id": "1185835608259911680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185835608259911680"], "text": "@itsLondi @alejandrocsome Ah, yo ya me imaginaba que previno un mass shooting... Era suicida entonces?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "itsLondi", "id": "79084078"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "alejandrocsome", "id": "321070347"}]}, "author_id": "11830952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185778189538332672"}], "in_reply_to_user_id": "79084078", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-10-20T08:27:10.000Z", "id": "1185834832884043776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185834832884043776"], "text": "@Mexteki Ser\u00eda un poco suicida retar al imperio.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mexteki", "id": "205964900"}]}, "author_id": "14630280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185745024555868160"}], "in_reply_to_user_id": "205964900"}, {"created_at": "2019-10-20T08:27:00.000Z", "id": "1185834791616286720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185834791616286720"], "text": "@arqueoleg UP SER\u00cdA SUICIDA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arqueoleg", "id": "94777592"}]}, "author_id": "255499883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185832050596679681"}], "in_reply_to_user_id": "94777592"}, {"created_at": "2019-10-20T08:26:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Billie Kay"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Breeze"}]}, "id": "1185834725526724610", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185834725526724610"], "text": "Billie Kay won a tag team match with Tyler Breeze with a tope suicida in front of 50 people in an armory", "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-10-20T08:24:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5499, "type": "Organization", "normalized_text": "EXISTEN"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 89, "tag": "EXISTEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/kL5hcpLo8h", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html?fbclid=IwAR2f0DvMAQd4jzHutAZqnGTii9ny1FNJdO5raZN7rSGW1oUPRa6GTy_lz8k", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "id": "1185834188555075584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185834188555075584"], "text": "RT @joseluissariego: Se sucidida un hombre en C\u00f3rdoba por una deuda con un banco\n#EXISTEN\nhttps://t.co/kL5hcpLo8h", "author_id": "1937708048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185823454882390017"}]}, {"created_at": "2019-10-20T08:22:19.000Z", "id": "1185833613935415298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185833613935415298"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "author_id": "713182467893669892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}]}, {"created_at": "2019-10-20T08:21:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6883, "type": "Other", "normalized_text": "Filmin"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Recesi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/OTzreagFyi", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/10/18/television/1571414333_602099.html", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/1\u2026"}]}, "id": "1185833456883945472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185833456883945472"], "text": "Dentro del mejor a\u00f1o de Filmin\nLa gran plataforma espa\u00f1ola empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda y sobrevivi\u00f3 a la Gran Recesi\u00f3n; hoy atraviesa su mejor a\u00f1o entre gigantes del \u2018streaming\u2019.  https://t.co/OTzreagFyi", "author_id": "531774585"}, {"created_at": "2019-10-20T08:18:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9235, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1185832630626992128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185832630626992128"], "text": "RT @tierrita_mi: Pero lo mejor es de regreso a casa\nSalimos de las terapias a las 6 de la tarde de la Cl\u00ednica Colombia\nY ah\u00ed empieza la ave\u2026", "author_id": "302068911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185558340811796480"}]}, {"created_at": "2019-10-20T08:15:14.000Z", "id": "1185831831196831744", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185831831196831744"], "text": "Insigne venga trattato da capitano (o si volti pagina). Mandzukic e l\u2019accordo \u2018suicida\u2019. In Serie A c\u2019\u00e8 un club perfetto per questo Zlatan\u00a0Ibrahimovic https://t.co/PL2RlVimKY https://t.co/3q1l1gjy0G", "author_id": "901112064067993600", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/PL2RlVimKY", "expanded_url": "http://sscalcionapoli1926.altervista.org/?p=248868", "display_url": "sscalcionapoli1926.altervista.org/?p=248868"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/3q1l1gjy0G", "expanded_url": "https://twitter.com/sscalcionapoli1/status/1185831831196831744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3q1l1gjy0G", "media_key": "3_1185831829653348352"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T08:13:42.000Z", "id": "1185831443710251008", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 464, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1185831443710251008"], "text": "Drugari, \u017eao mi je kad se potresate zbog ovih koji pi\u0161u da sam suicidalna. Ovo retko pominjem javno: tekst \"Za\u0161to se nisam ubila\" je prema onome \u0161to znam, bar dvoje ljudi odvratio od suicida. Ljudi koji su mi pisali, a verovatno ih ima jo\u0161. Uvek imajte u vidu to, a ne ove druge.", "author_id": "21759434"}, {"created_at": "2019-10-20T08:13:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185831443051753473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185831443051753473"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "129938173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T08:08:16.000Z", "id": "1185830075838717952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185830075838717952"], "text": "@instan_taneas Otra suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "instan_taneas", "id": "263004347"}]}, "author_id": "1178972124448509952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185764228394676224"}], "in_reply_to_user_id": "263004347"}, {"created_at": "2019-10-20T08:06:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "Mujer muere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Comunase", "id": "438559349"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}, {"start": 19, "end": 23, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1185829707167797249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185829707167797249"], "text": "@Comunase @ctxt_es @20m tambi\u00e9n tiene otros cl\u00e1sicos como, \n\"Mujer muere y su pareja se suicida\"", "author_id": "926969556677152769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185648647561711618"}], "in_reply_to_user_id": "438559349"}, {"created_at": "2019-10-20T08:01:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7056, "type": "Other", "normalized_text": "Noob"}]}, "id": "1185828468539514880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185828468539514880"], "text": "mano\nvi s\u00f3 agora que o \"N\u00e3o muito Noob\" se matou a 2 MESES...\n\nassisti as mensagens dele antes do ocorrido... juro, to mal pra caralho\nDescanse em paz, saiba que fez metade da minha adolesc\u00eancia!", "author_id": "886331220199694336"}, {"created_at": "2019-10-20T08:00:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185828091869818881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185828091869818881"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "287955032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T08:00:05.000Z", "id": "1185828018545217538", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185828018545217538"], "text": "Alaputa mae estos chilenos salieron mas piromanos que los nicas, toda mierda han quemado! Parece que se juntaron el escuadron suicida con el guason por esos lados\ud83e\udd14 https://t.co/eb5qL3v88A", "author_id": "1006013373631422464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185746339038203904"}], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/eb5qL3v88A", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTrincheraNic/status/1185746339038203904", "display_url": "twitter.com/LaTrincheraNic\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T08:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.3243, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Campeche"}, {"start": 56, "end": 65, "tag": "Suicidio"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "Aqu\u00edLasNoticias"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wOm8MA3OI8", "expanded_url": "http://bit.ly/2P35NG5", "display_url": "bit.ly/2P35NG5"}]}, "id": "1185827994759245825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185827994759245825"], "text": "Se quit\u00f3 la vida colg\u00e1ndose de una varilla \ud83d\ude31\ud83d\ude22 #Campeche #Suicidio #Aqu\u00edLasNoticias https://t.co/wOm8MA3OI8", "author_id": "1006323140769837056"}, {"created_at": "2019-10-20T07:59:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185827970923020288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185827970923020288"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "470733454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:58:18.000Z", "id": "1185827568462843910", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185827568462843910"], "text": "@ramonzeera @VVvertLoL @SporTV @4LaNlol1 Sim ate porque se eu falar que seu pai , irm\u00e3o ou tio , m\u00e3e , matou 35 cachorros que sumiram no seu bairro todos v\u00e3o acreditar, sim of course.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ramonzeera", "id": "110787534"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "vvvertlol", "id": "1467090209682735113"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "sportv", "id": "12652472"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "4LaNlol1", "id": "353075240"}]}, "author_id": "2686113620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185750568939249669"}], "in_reply_to_user_id": "110787534"}, {"created_at": "2019-10-20T07:57:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa de"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5493, "type": "Place", "normalized_text": "Cop\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "LaTribunahn", "id": "53519151"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/z9btHcjTUw", "expanded_url": "https://www.latribuna.hn/2019/10/19/anciana-se-suicida-y-deja-carta-de-despedida-a-sus-hijos-en-santa-rosa-de-copan/", "display_url": "latribuna.hn/2019/10/19/anc\u2026"}]}, "id": "1185827260290473984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185827260290473984"], "text": "Anciana se suicida y deja carta de despedida a sus hijos en Santa Rosa de Cop\u00e1n via @LaTribunahn https://t.co/z9btHcjTUw", "author_id": "138080375"}, {"created_at": "2019-10-20T07:57:04.000Z", "id": "1185827255966162944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185827255966162944"], "text": "La depresi\u00f3n  y angustia que lleva al suicidio no respeta edad o clase social https://t.co/z9btHcjTUw", "author_id": "138080375", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/z9btHcjTUw", "expanded_url": "https://www.latribuna.hn/2019/10/19/anciana-se-suicida-y-deja-carta-de-despedida-a-sus-hijos-en-santa-rosa-de-copan/", "display_url": "latribuna.hn/2019/10/19/anc\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T07:56:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.4802, "type": "Person", "normalized_text": "JA"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo P\u00e9rez"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Elche"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lediakhov", "id": "978984800466980864"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "GijonJan", "id": "35519117"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "adrian93", "id": "185387310"}]}, "id": "1185827097161486337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185827097161486337"], "text": "@Lediakhov @GijonJan @adrian93 El objetivo de JA era meter gente para defender y jugar largo a Pablo P\u00e9rez como recurso, con \u00e9l esto es m\u00e1s viejo que el hilo negro pero es que ayer lo que necesitabas era velocidad con el Elche jugando suicida.", "author_id": "229987555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185823823293227008"}], "in_reply_to_user_id": "978984800466980864"}, {"created_at": "2019-10-20T07:55:56.000Z", "id": "1185826974532558849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185826974532558849"], "text": "@yana_suicida @PinklerThe JajJaa \u2764\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yana_suicida", "id": "767403493367934983"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "PinklerThe", "id": "1000044161582731264"}]}, "author_id": "1185664842935558145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185776697062416384"}], "in_reply_to_user_id": "767403493367934983"}, {"created_at": "2019-10-20T07:55:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185826965615308805", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185826965615308805"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "3177215648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:55:21.000Z", "id": "1185826826679214080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185826826679214080"], "text": "RT @j_giner: La estrategia pol\u00edtica de @QuimTorraiPla es la m\u00e1s ruin, miserable e irresponsable que recuerdo en a\u00f1os. Y mira que en este pa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "j_giner", "id": "238102899"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "536418374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185551240693981184"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:55:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4184, "type": "Other", "normalized_text": "Filicida"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6709, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Infopolitano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Filicida"}, {"start": 49, "end": 59, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 60, "end": 73, "tag": "Infopolitano"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7f5SmvVXeD", "expanded_url": "http://infopolitano.com/naucalpan/20050/", "display_url": "infopolitano.com/naucalpan/2005\u2026"}]}, "id": "1185826785642139648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185826785642139648"], "text": "#Filicida Mata a sus hijos y luego se suicida en #Naucalpan #Infopolitano https://t.co/7f5SmvVXeD", "author_id": "802022606291472384"}, {"created_at": "2019-10-20T07:54:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/EeOn6LwL5W", "expanded_url": "https://www.xn--elespaoldigital-3qb.com/espana-se-suicida-cada-dia-mas/", "display_url": "elespa\u00f1oldigital.com/espana-se-suic\u2026"}]}, "id": "1185826546948464640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185826546948464640"], "text": "Espa\u00f1a se suicida cada d\u00eda m\u00e1s https://t.co/EeOn6LwL5W", "author_id": "503076142"}, {"created_at": "2019-10-20T07:53:33.000Z", "id": "1185826373228728321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185826373228728321"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "349217842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:52:04.000Z", "id": "1185825997494652928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185825997494652928"], "text": "Porra cara KKKKK todo mundo se matou no role vai se foder", "author_id": "4778916981"}, {"created_at": "2019-10-20T07:49:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "id": "1185825441795493888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185825441795493888"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "author_id": "906644692552609792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:47:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheWaterBoo", "id": "748427713988354048"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/6p11XzalMX", "expanded_url": "https://twitter.com/AZSalvato/status/1185824847017828352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6p11XzalMX", "media_key": "3_1185824843498835970"}]}, "id": "1185824847017828352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185824847017828352"], "text": "@TheWaterBoo Lo busque en plan \"A lo mejor es alg\u00fan ritual\" pero resultaba que era un suicida al estilo Kurt Cobain ._. https://t.co/6p11XzalMX", "author_id": "921145743221641216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185823869703249920"}], "in_reply_to_user_id": "748427713988354048"}, {"created_at": "2019-10-20T07:46:57.000Z", "id": "1185824710216445952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185824710216445952"], "text": "@Prankedyy El de el tipo que se suicida con una escopeta?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Prankedyy", "id": "1652411334"}]}, "author_id": "791364338208563200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185813781231919104"}], "in_reply_to_user_id": "1652411334"}, {"created_at": "2019-10-20T07:46:36.000Z", "id": "1185824623478398976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185824623478398976"], "text": "RT @AUGC_SecGeneral: Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta s\u2026", "author_id": "2338033965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185477184271650821"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:44:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Qp2"}]}, "id": "1185824206338039808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185824206338039808"], "text": "Qp2 con la gente un man se suicida y la gente pone la fecha de cuando vio el video, si hay mara retorcida", "author_id": "336284122", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}}, {"created_at": "2019-10-20T07:43:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Snchz"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sincomplejos__", "id": "2824497534"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "esRadio", "id": "47823211"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "SextaNocheTV", "id": "1581247873399885825"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "Lanoche_24h", "id": "378035342"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "id": "1185823780251287553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185823780251287553"], "text": "@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio @SextaNocheTV @Lanoche_24h @laSextaTV traidora, incapaz, c\u00f3mplice de los terroristas enemigos de los espa\u00f1oles, imb\u00e9cil y suicida de Snchz y su esbirro Marlaska; este es el asco de podridos medios que tenemos en Espa\u00f1a, lo peor de lo peor.", "author_id": "705003330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185822409846378496"}], "in_reply_to_user_id": "705003330"}, {"created_at": "2019-10-20T07:41:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5414, "type": "Organization", "normalized_text": "EXISTEN"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kL5hcpLo8h", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html?fbclid=IwAR2f0DvMAQd4jzHutAZqnGTii9ny1FNJdO5raZN7rSGW1oUPRa6GTy_lz8k", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "id": "1185823454882390017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185823454882390017"], "text": "Se sucidida un hombre en C\u00f3rdoba por una deuda con un banco\n#EXISTEN\nhttps://t.co/kL5hcpLo8h", "author_id": "891912374"}, {"created_at": "2019-10-20T07:38:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.417, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "id": "1185822486543454208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185822486543454208"], "text": "@MadeleineOster3 Cara dura igual q el suicida de AG. Pero ah\u00ed no dices nada. Ser\u00e1 porque es de tu preferencia.", "author_id": "1015415260868562944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185505093640163328"}], "in_reply_to_user_id": "869665128534478852"}, {"created_at": "2019-10-20T07:37:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185822308004323328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185822308004323328"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "176686881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:36:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "id": "1185822194103934976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185822194103934976"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "author_id": "590727536", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185811636885561345"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:35:34.000Z", "id": "1185821846253555712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185821846253555712"], "text": "RT @AUGC_SecGeneral: Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta s\u2026", "author_id": "1121542941519032320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185477184271650821"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:34:16.000Z", "id": "1185821518665678849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185821518665678849"], "text": "Si eres una persona que no soporta ver algo asi de delicado te recomiendo no buscarlo(y a\u00fan as\u00ed no lo busques),ya que se muestra explicitamente como el hombre se suicida con un arma.Asi que recomiendo no buscarlo si eres delicadx en ese tipo de temas o no lo soportas.", "author_id": "841418837836890113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185821517013245953"}], "in_reply_to_user_id": "841418837836890113"}, {"created_at": "2019-10-20T07:34:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9775, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "id": "1185821517013245953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185821517013245953"], "text": "Se esta haciendo viral el video titulado(como anteriormente escrib\u00ed),en Youtube \"1444\".Si t\u00fa quien lees esto no sabes de qu\u00e9 va ese video;es de una persona que se suicida.", "author_id": "841418837836890113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185821515868229632"}], "in_reply_to_user_id": "841418837836890113"}, {"created_at": "2019-10-20T07:32:08.000Z", "id": "1185820983439036417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185820983439036417"], "text": "@iAlxMC Un men que se suicida en directo y se vuela la cabeza con una escopeta", "author_id": "1054798033962045440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185806152875020289"}], "in_reply_to_user_id": "871838742444732416"}, {"created_at": "2019-10-20T07:31:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185820740626587649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185820740626587649"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "80148362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:29:40.000Z", "id": "1185820361058705413", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185820361058705413"], "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Mujer"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "Asesinato"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Ni\u00f1os"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/5NIDOqCLz6", "expanded_url": "https://bit.ly/2BqCzZI", "display_url": "bit.ly/2BqCzZI"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/gkYNGWmF7g", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1185820361058705413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gkYNGWmF7g", "media_key": "3_1185820356155604993"}]}, "text": "Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida\nhttps://t.co/5NIDOqCLz6\n#Mujer #Asesinato #Ni\u00f1os https://t.co/gkYNGWmF7g", "author_id": "3254924130"}, {"created_at": "2019-10-20T07:29:01.000Z", "id": "1185820198156161025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185820198156161025"], "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Mujer"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "Asesinato"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Ni\u00f1os"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LOv0eglKnv", "expanded_url": "https://bit.ly/2VVJJyA", "display_url": "bit.ly/2VVJJyA"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/3E7IXHTZBF", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1185820198156161025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3E7IXHTZBF", "media_key": "3_1185820102366646273"}]}, "text": "Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida\nhttps://t.co/LOv0eglKnv\n#Mujer #Asesinato #Ni\u00f1os https://t.co/3E7IXHTZBF", "author_id": "219342782"}, {"created_at": "2019-10-20T07:28:15.000Z", "id": "1185820004366848000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185820004366848000"], "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}, "author_id": "352262681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:25:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Desperate Housewives"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MagiePS", "id": "233712948"}]}, "id": "1185819320603070465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185819320603070465"], "text": "@MagiePS Yo hasta hace poco vi Desperate Housewives y me impresion\u00f3 demasiado la similitud con lo de la mae que se suicida y narra la vara. Pero impactada estaba. \ud83d\ude39", "author_id": "292558798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185688257545363457"}], "in_reply_to_user_id": "233712948"}, {"created_at": "2019-10-20T07:24:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 143, "probability": 0.8357, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 204, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 205, "end": 220, "tag": "ayudaalsuicida"}, {"start": 221, "end": 232, "tag": "LlamaAl135"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Kz9fOyBqz2", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/20/La-prevencion-del-suicidio-Un-compromiso-de-todos", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/raE8x5R6RA", "expanded_url": "https://twitter.com/casbuenosaires/status/1185819035860160512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/raE8x5R6RA", "media_key": "3_1185819029056970752"}]}, "id": "1185819035860160512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185819035860160512"], "text": "La prevenci\u00f3n del suicidio. Un compromiso de todos.\nPor mi parte, les cont\u00e9 sobre la misi\u00f3n del Centro de Asistencia del Suicida de Buenos Aires, su tarea...\nhttps://t.co/Kz9fOyBqz2\n#prevenciondelsuicidio\n#ayudaalsuicida\n#LlamaAl135 https://t.co/raE8x5R6RA", "author_id": "3064843846"}, {"created_at": "2019-10-20T07:22:41.000Z", "id": "1185818605822316544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185818605822316544"], "text": "Me despert\u00e9 con un sue\u00f1o suicida, ahora extra\u00f1o y necesito m\u00e1s a mi novia \u2639\ufe0f\ud83d\udc94", "author_id": "4336058969"}, {"created_at": "2019-10-20T07:22:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185818506484486145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185818506484486145"], "text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida en Naucalpan", "author_id": "4154597139"}, {"created_at": "2019-10-20T07:21:35.000Z", "id": "1185818329317072897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185818329317072897"], "text": "@Uri57093394 Del 2019 concha de su madre *se suicida\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Uri57093394", "id": "1114590555508318208"}]}, "author_id": "86997154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185818209678700545"}], "in_reply_to_user_id": "86997154"}, {"created_at": "2019-10-20T07:18:47.000Z", "id": "1185817622312607744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185817622312607744"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "979412041839661056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T07:18:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MakeForgotte", "id": "1013139344151007232"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "xisjis", "id": "3025910427"}]}, "id": "1185817611680002048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185817611680002048"], "text": "@MakeForgotte @xisjis @GN_extended Vc acha mesmo que eles v\u00e3o gostar de aquaman? Esquadr\u00e3o suicida? \nMo??? Senso.", "author_id": "980988084492931072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185772130279002112"}], "in_reply_to_user_id": "1013139344151007232"}, {"created_at": "2019-10-20T07:18:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185817586581331969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185817586581331969"], "text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida en Naucalpan", "author_id": "4154394095"}, {"created_at": "2019-10-20T07:17:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185817287389003776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185817287389003776"], "text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida en Naucalpan", "author_id": "4154544533"}, {"created_at": "2019-10-20T07:16:39.000Z", "id": "1185817084883881986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185817084883881986"], "text": "piloto suicida antes de bater nas torres g\u00eameas: https://t.co/SV3la6Rp2T", "author_id": "1305362924", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/SV3la6Rp2T", "expanded_url": "https://twitter.com/StrelowGiovana/status/1185772342921846784", "display_url": "twitter.com/StrelowGiovana\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T07:16:36.000Z", "id": "1185817074242899968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185817074242899968"], "text": "@LittleFrank_XL tengo tendencia suicida amigo", "author_id": "1175993914370736128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185816979418034176"}], "in_reply_to_user_id": "227747142"}, {"created_at": "2019-10-20T07:15:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "id": "1185816900032442369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185816900032442369"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "author_id": "50613002", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185811636885561345"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:15:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.2987, "type": "Organization", "normalized_text": "CAT"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.4624, "type": "Organization", "normalized_text": "CAT"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/XXR8bDOLpR", "expanded_url": "https://twitter.com/marti_saballs/status/1185293206294073346", "display_url": "twitter.com/marti_saballs/\u2026"}]}, "id": "1185816783883821056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185816783883821056"], "text": "Espa\u00f1a no puede permitirse mandar al ej\u00e9rcito, ya est\u00e1 demasiado cuestionada su democracia en Europa, y su econom\u00eda con una deuda del m\u00e1s del 100% necesita del aporte de CAT. Cada d\u00eda que pasa, CAT se ahoga y Espa\u00f1a se suicida. https://t.co/XXR8bDOLpR", "author_id": "915652661277544448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185293206294073346"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:13:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 146, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Recesi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 31, "username": "Filmin", "id": "17309892"}, {"start": 232, "end": 244, "username": "elpais_tele", "id": "980806200"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/QaYbCMj2IM", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/10/18/television/1571414333_602099.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/1\u2026"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/jdRu4xBFjc", "expanded_url": "https://twitter.com/mixdevil66/status/1185816242025877505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jdRu4xBFjc", "media_key": "3_1185816230051172352"}]}, "id": "1185816242025877505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185816242025877505"], "text": "Dentro del mejor a\u00f1o de @Filmin. La gran plataforma espa\u00f1ola empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda y sobrevivi\u00f3 a la Gran Recesi\u00f3n; hoy atraviesa su mejor a\u00f1o entre gigantes del \u2018streaming\u2019 https://t.co/QaYbCMj2IM  @elpais_tele https://t.co/jdRu4xBFjc", "author_id": "140791698"}, {"created_at": "2019-10-20T07:12:03.000Z", "id": "1185815927381790721", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185815927381790721"], "text": "@seieventisei Risotto con brodo di dado mo, il risotto si suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "seieventisei", "id": "946313469703442432"}]}, "author_id": "862674787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185815566231199744"}], "in_reply_to_user_id": "946313469703442432"}, {"created_at": "2019-10-20T07:11:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185815875846361088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185815875846361088"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "3067113217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:10:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.769, "type": "Place", "normalized_text": "Sector H"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/eMVND1Qos5", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/366003/se-suicida-en-huatulco/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3660\u2026"}]}, "id": "1185815446030815232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185815446030815232"], "text": "#Policiaca | El hombre se colg\u00f3 al interior del cuarto que rentaba en el Sector H https://t.co/eMVND1Qos5", "author_id": "404484771"}, {"created_at": "2019-10-20T07:08:54.000Z", "id": "1185815137866993664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185815137866993664"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "160640116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:07:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9354, "type": "Other", "normalized_text": "LCDLF"}]}, "id": "1185814862737395712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185814862737395712"], "text": "Ayer me di cuenta que LCDLF y \u00e9sta tiene similitud, el intro se parece y el primer cap\u00edtulo, se suicida alguien y es quien relata toda la serie. \ud83e\udd14", "author_id": "100632234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183628510327390208"}], "in_reply_to_user_id": "100632234", "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}}, {"created_at": "2019-10-20T07:07:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185814831703691269", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185814831703691269"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "1072801884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:05:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.4387, "type": "Person", "normalized_text": "primeiri"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/376hPFl5Mj", "expanded_url": "https://twitter.com/mischiefgxd/status/1185814115987709952", "display_url": "twitter.com/mischiefgxd/st\u2026"}]}, "id": "1185814243242893312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185814243242893312"], "text": "Quase me matou em nosso \"primeiri encontro.\" Se lembra?! https://t.co/376hPFl5Mj", "author_id": "1182754666314121216"}, {"created_at": "2019-10-20T07:05:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "id": "1185814226692120576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185814226692120576"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "author_id": "105904130", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185811636885561345"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:03:35.000Z", "id": "1185813797740658689", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185813797740658689"], "text": "RT @AlanZa666: Suscribete a \"Alan Za\" para mas contenido uwu. Espera espera ...no contenido suicida xd si no chido jsjss\nhttps://t.co/bTFK2\u2026", "author_id": "3717925634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185807953640771584"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:01:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poloespejel", "id": "217669598"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zk7E8T9J2m", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}]}, "id": "1185813238438645760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185813238438645760"], "text": "RT @poloespejel: #TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/zk7E8T9J2m", "author_id": "146565812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697679298519040"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:00:56.000Z", "id": "1185813133262237696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185813133262237696"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "217640006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}]}, {"created_at": "2019-10-20T07:00:37.000Z", "id": "1185813052601622528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185813052601622528"], "text": "@cncoxmexico_ Seg\u00fan lo que me dijeron es un video de un hombre y que se suicida y que te puede da\u00f1ar la mente,es una maldici\u00f3n y no lo veas plis", "author_id": "1090469101959548934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185812645909131264"}], "in_reply_to_user_id": "1089633399101423616"}, {"created_at": "2019-10-20T07:00:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Adrian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Beru__Nyan", "id": "992350997988167680"}]}, "id": "1185812996901298176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185812996901298176"], "text": "@Beru__Nyan Adrian es el suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1099288402770448384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185686922657701889"}], "in_reply_to_user_id": "992350997988167680"}, {"created_at": "2019-10-20T07:00:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "id": "1185812940714323968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185812940714323968"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "author_id": "77272407", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185811636885561345"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:59:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "id": "1185812767191814144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185812767191814144"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "author_id": "781861472829923328", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185811636885561345"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:58:50.000Z", "id": "1185812602598936576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185812602598936576"], "text": "apenas termin\u00e9 la primaria me llamaron por tel\u00e9fono para avisarme que el que me cargaba con que era una emo suicida se hab\u00eda pegado un tiro.\nla vida es rara", "author_id": "1167973668141621250"}, {"created_at": "2019-10-20T06:57:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "id": "1185812278811205633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185812278811205633"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "author_id": "66672491", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185811636885561345"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:57:25.000Z", "id": "1185812245940506624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185812245940506624"], "text": "o romance entre um psicopata e uma suicida", "author_id": "2799239584"}, {"created_at": "2019-10-20T06:56:45.000Z", "id": "1185812079338500096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185812079338500096"], "text": "RT @Ofendiditis: Que dif\u00edcil es construir y ser productivo, y que f\u00e1cil destruir el esfuerzo de a\u00f1os en pocas horas. El verdadero coste hum\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ofendiditis", "id": "997348884924989441"}]}, "author_id": "1162419068097433601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185503976529317888"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:56:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 120, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "mon laferte"}]}, "id": "1185811896210993152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185811896210993152"], "text": "Me cans\u00e9 de estudiar y sub\u00ed una historia con mis ojeras en primer plano y una frase re depre media suicida de mon laferte y un par me respondieron re preocupades, jahsjajajftk nada q ver chiques, solo estoy cansada y menstruando", "author_id": "624144187"}, {"created_at": "2019-10-20T06:55:47.000Z", "id": "1185811835225853953", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185811835225853953"], "text": "La pazzia suicida non abbandona la sinistra italiana. Prima o poi.. ma a breve.. dovremo scendere tutti in piazza..e non pacificamente!! https://t.co/1Fr1cH2Ra6", "author_id": "1068922520", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/1Fr1cH2Ra6", "expanded_url": "https://twitter.com/nerosolari/status/1184957100155428865", "display_url": "twitter.com/nerosolari/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T06:55:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "id": "1185811750672838656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185811750672838656"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "author_id": "251681217", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185811636885561345"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:55:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "id": "1185811707542814720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185811707542814720"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "author_id": "1077849179194572800", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185811636885561345"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:55:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ehHG2jYIfb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185811636885561345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ehHG2jYIfb", "media_key": "3_1185809213571907586"}]}, "id": "1185811636885561345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185811636885561345"], "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.co/ehHG2jYIfb", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-10-20T06:54:29.000Z", "id": "1185811508883873792", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185811508883873792"], "text": "@Srat_Machete @Cotidianeous \u00bfSuicida?.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Srat_Machete", "id": "1143617206846205953"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Cotidianeous", "id": "842412158"}]}, "author_id": "1081990234269716480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185705910729105408"}], "in_reply_to_user_id": "1143617206846205953"}, {"created_at": "2019-10-20T06:54:14.000Z", "id": "1185811446158036992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185811446158036992"], "text": "@BetyDp @DanyzPractice Solo no lo veas el vato se suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BetyDp", "id": "221048732"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "DanyzPractice", "id": "58882396"}]}, "author_id": "280813454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185810590482288641"}], "in_reply_to_user_id": "221048732"}, {"created_at": "2019-10-20T06:53:05.000Z", "id": "1185811154410582017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185811154410582017"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "468463453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:53:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1185811153613664256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185811153613664256"], "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "author_id": "419420053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:51:55.000Z", "id": "1185810863137144832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185810863137144832"], "text": "El suicidio es la principal causa de muerte entre los j\u00f3venes:\nhttps://t.co/7mdWCAHsVZ https://t.co/Z6jNrFJKhZ", "author_id": "387131157", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7mdWCAHsVZ", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Z6jNrFJKhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/VicenteFisac/status/1185810863137144832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z6jNrFJKhZ", "media_key": "3_1185810855440596992"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T06:51:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "id": "1185810855499317248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185810855499317248"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "117941693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:50:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "ruleta rusa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Polmaster09", "id": "636826719"}]}, "id": "1185810526984704000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185810526984704000"], "text": "@Polmaster09 No lo vi pero es un maje que se suicida, seg\u00fan le\u00ed jugaba a la ruleta rusa en un live y pues pas\u00f3 lo que pas\u00f3 pero clase onda volver viral eso", "author_id": "1041074579404464128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185798355529719808"}], "in_reply_to_user_id": "636826719"}, {"created_at": "2019-10-20T06:48:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carolinacanalel", "id": "748407452"}]}, "id": "1185810080010248192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185810080010248192"], "text": "@carolinacanalel Literal es un video en YouTube de un morro que se suicida con un rifle\ud83e\udd7a y dicen que seg\u00fan si no pones la fecha en la que viste el video te cae una supuesta maldici\u00f3n, el video est\u00e1 bien grotesco, no lo veas \ud83d\ude1e", "author_id": "599558354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185808913918128135"}], "in_reply_to_user_id": "748407452"}, {"created_at": "2019-10-20T06:46:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.8611, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6218, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1185809460436111360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185809460436111360"], "text": "Eu amo Esquadr\u00e3o Suicida. E o Leto merecia sim um roteiro que desse pra gente analisar o Coringa dele.", "author_id": "1608398622", "geo": {"place_id": "9ded11594c329b3e"}}, {"created_at": "2019-10-20T06:43:37.000Z", "id": "1185808772645752833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185808772645752833"], "text": "Eu acabei de ler aquela fudida carta que meu amigo que se suicidou me escreveu e olha eu n\u00e3o sei o que fazer nesse momento", "author_id": "1104059665200148481"}, {"created_at": "2019-10-20T06:43:27.000Z", "id": "1185808730174173184", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185808730174173184"], "text": "@QuimTorraiPla No ens representes i ets un suicida con puigdemont", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "1090493365450432512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183727032540286980"}], "in_reply_to_user_id": "4703390322"}, {"created_at": "2019-10-20T06:41:52.000Z", "id": "1185808331270586368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185808331270586368"], "text": "@Yoonkiminch Hay un video de un pibe que se suicida y se ve como vuela su cabeza, no lo veas bu", "author_id": "1147174006191251456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185808027829592064"}], "in_reply_to_user_id": "1058446940306845696"}, {"created_at": "2019-10-20T06:41:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185808166803525632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185808166803525632"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "323346274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:40:22.000Z", "id": "1185807953640771584", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185807953640771584"], "text": "Suscribete a \"Alan Za\" para mas contenido uwu. Espera espera ...no contenido suicida xd si no chido jsjss\nhttps://t.co/bTFK2R3Jtb", "author_id": "777414805271425024", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bTFK2R3Jtb", "expanded_url": "https://youtu.be/5vgpLwQ9IJM", "display_url": "youtu.be/5vgpLwQ9IJM", "unwound_url": "https://youtu.be/5vgpLwQ9IJM"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T06:38:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1185807520717254658", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185807520717254658"], "text": "o dia que eu fui assistir esquadr\u00e3o suicida, eu fui pensando que seria um puta filmasso n\u00e9 mas ai eu sai do cinema pensando \u201cpq q eu fui gastar meu dinheiro com essa bosta?\u201d \nainda fui assistir com pessoas que hoje nem sequer converso mais. Kkkkkkkkkkk vida", "author_id": "922692649743679489"}, {"created_at": "2019-10-20T06:37:49.000Z", "id": "1185807315464704000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185807315464704000"], "text": "@piscogguk Es un pibe que se suicida y se ve como vuela su cabeza, no lo veas", "author_id": "1147174006191251456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185806773221019648"}], "in_reply_to_user_id": "1029305686579179523"}, {"created_at": "2019-10-20T06:37:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "kp2"}]}, "id": "1185807269390356482", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185807269390356482"], "text": "Wey kp2 con la gente enferma que est\u00e1 viendo un video de un tipo que se suicida???? \ud83d\ude25", "author_id": "1499975707"}, {"created_at": "2019-10-20T06:37:20.000Z", "id": "1185807194165579776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185807194165579776"], "text": "@GirautaOficial En tve ya sabes:monjas q desaparecen, polic\u00edas a los q le cae una piedra,madre q se suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo con su hijo en brazos, padre q asesina a su hijo tras tirarse desde un balc\u00f3n con \u00e9l en brazos...los titulares son cuanto menos curiosos\ud83e\udd14\nAnimo al agente y familia\ud83d\ude4f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GirautaOficial", "id": "2223841798"}]}, "author_id": "1868556120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185656646942576648"}], "in_reply_to_user_id": "2223841798"}, {"created_at": "2019-10-20T06:36:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}]}, "id": "1185806955346120709", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185806955346120709"], "text": "@Camituita1 ela ficou? naaaaaaaaaaaaaaaooooooooooooo...entao foi rejeitada...cert0???? e se voltar perdeu muitos fas da Hari, sai com muuuuuuito mais q saiu, q muita gente q se matou e foi atacado ia ficar so olhando e rindo...sem mais", "author_id": "849183029092339712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185806513950154752"}], "in_reply_to_user_id": "1177974732576219143"}, {"created_at": "2019-10-20T06:36:02.000Z", "id": "1185806866103898112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185806866103898112"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "404418952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:35:13.000Z", "id": "1185806658552897536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185806658552897536"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "194676909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:33:00.000Z", "id": "1185806102069501952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185806102069501952"], "text": "RT @SofVoratovich: Agradezco a la fortaleza que tuve en el momento que vi que se me iba mi viejo hasta ahora, porque es una lucha constante\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SofVoratovich", "id": "2909557761"}]}, "author_id": "888833450702196737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185751864324841474"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:31:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/rOTRbjgIJ4", "expanded_url": "https://www.tolucanoticias.com/2019/10/mujer-asesina-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-naucalpan.html", "display_url": "tolucanoticias.com/2019/10/mujer-\u2026"}]}, "id": "1185805702645731328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185805702645731328"], "text": "Mujer envenena a sus 3 hijos, apu\u00f1ala a su marido y se suicida en Naucalpan https://t.co/rOTRbjgIJ4", "author_id": "105423139"}, {"created_at": "2019-10-20T06:27:49.000Z", "id": "1185804798173634560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185804798173634560"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "226728430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:26:04.000Z", "id": "1185804358610571264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185804358610571264"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "332537272", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:25:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YTmDJzp3Dt", "expanded_url": "https://bit.ly/33DgnI6", "display_url": "bit.ly/33DgnI6"}]}, "id": "1185804265572438016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185804265572438016"], "text": "RT @Radio_Formula: \u00a1Con raticida! Mujer envenena a sus 3 hijos, apu\u00f1ala a su marido y se suicida en Naucalpan\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/YTmDJzp3Dt\u2026", "author_id": "729556445746827264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185737422707015680"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:25:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185804185935253506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185804185935253506"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "90963593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:25:21.000Z", "id": "1185804177269841920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185804177269841920"], "text": "RT @Vega2077: Me doy cuenta que a la vida como que se le pierde su valor, se hace viral un video de alguien que se suicida y lo ven como si\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vega2077", "id": "1091587346884104192"}]}, "author_id": "1112207528300068864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185803864588636160"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:24:40.000Z", "id": "1185804003201953792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185804003201953792"], "text": "@mrvelswift de una persona que suicida y tiene una \"maldici\u00f3n\" una estupidez pero no se que tan gr\u00e1fico sea mejor no publicarlo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mrvelswift", "id": "1157825469359841280"}]}, "author_id": "1012437620541022209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185803418776035328"}], "in_reply_to_user_id": "1157825469359841280"}, {"created_at": "2019-10-20T06:24:17.000Z", "id": "1185803909551607813", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185803909551607813"], "text": "RT @SofVoratovich: Agradezco a la fortaleza que tuve en el momento que vi que se me iba mi viejo hasta ahora, porque es una lucha constante\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SofVoratovich", "id": "2909557761"}]}, "author_id": "1067100294151106561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185751864324841474"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:24:07.000Z", "id": "1185803864588636160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185803864588636160"], "text": "Me doy cuenta que a la vida como que se le pierde su valor, se hace viral un video de alguien que se suicida y lo ven como si fuese algo normal... que a los d\u00edas se nos olvida y ni si quiera sabemos como se llama o qu\u00e9 pas\u00f3 para que el hiciera eso y todav\u00eda se grabara. Que asco.", "author_id": "1091587346884104192"}, {"created_at": "2019-10-20T06:23:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "dear friend"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie \n\nCrlh"}]}, "id": "1185803650687483905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185803650687483905"], "text": "Eu finalmente entendi\n\nO \" dear friend \" \u00e9 o amigo suicida do Charlie \n\nCrlh eu t\u00f4 MT triste", "author_id": "3072285645"}, {"created_at": "2019-10-20T06:21:19.000Z", "id": "1185803162239848448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185803162239848448"], "text": "RT @YassemmAdrian: Un chico se suicida en video - - - &gt; todos a hacer memes", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YassemmAdrian", "id": "3540503479"}]}, "author_id": "1053319181880487937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185788300482752513"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:17:51.000Z", "id": "1185802290730586112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185802290730586112"], "text": "\u00bfDe que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "2739606299"}, {"created_at": "2019-10-20T06:17:41.000Z", "id": "1185802245369024512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185802245369024512"], "text": "@mailoxsun Si no lo hagas es sobre un men que se suicida", "author_id": "825013686142062592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185801958382288896"}], "in_reply_to_user_id": "4717060752"}, {"created_at": "2019-10-20T06:16:52.000Z", "id": "1185802040133505025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185802040133505025"], "text": "@mygpkj Un vato que se suicida con un rifle y se le descuartiza la cabeza, a mi no me di\u00f3 asco ni nada, estoy acostumbrada al gore, duh.", "author_id": "1079418944283467777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185778388885299200"}], "in_reply_to_user_id": "1096654478319734789"}, {"created_at": "2019-10-20T06:16:32.000Z", "id": "1185801957178515457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185801957178515457"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "942349999538614272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:15:30.000Z", "id": "1185801698616459266", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185801698616459266"], "text": "@vloneow no lo vi pero una amiga que si lo vi\u00f3 dice que es un muchacho que se suicida y en todo caso me da cringe que lo hagan viral como burla", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vloneow", "id": "1309672148387139585"}]}, "author_id": "2288637619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185799686235525120"}], "in_reply_to_user_id": "1675792428"}, {"created_at": "2019-10-20T06:14:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "APA"}]}, "id": "1185801562926407681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185801562926407681"], "text": "No sab\u00eda que ten\u00eda que justificar el porque me quiero morir. Deja te dejo mi carta suicida con formato APA si quieres.", "author_id": "984959024553758720"}, {"created_at": "2019-10-20T06:14:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.3176, "type": "Person", "normalized_text": "Kent"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1YTMCidy2L", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1185796357245808640", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "id": "1185801404855795712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185801404855795712"], "text": "El diario de cabecera del Gobierno intentando hacer buena la t\u00e1ctica suicida del 'Presidente Kent'. https://t.co/1YTMCidy2L", "author_id": "269808396", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185796357245808640"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:14:04.000Z", "id": "1185801335695958016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185801335695958016"], "text": "RT @IsaacPalomino8: Ese tio0 esta muy cojudo o que mie...a piensa. EL APRISMO DE HAYA, ES MUY DIFERENTE AL APRISMO DEL COBARDE SUICIDA. ESE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185756338447470593"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:13:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8707, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Daniell3090", "id": "3882498623"}]}, "id": "1185801264585740290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185801264585740290"], "text": "RT @Daniell3090: el pueblo de chile no sirve para manifestarse, les gana la ansiedad y el delirio, empiezan a hacer acciones nada que ver c\u2026", "author_id": "91894015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185799950292148224"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:13:27.000Z", "id": "1185801183518216192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185801183518216192"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "151583320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:10:52.000Z", "id": "1185800532071452672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185800532071452672"], "text": "Plebes. Acabo de ver un v\u00eddeo aqu\u00ed donde un muchacho se suicida dispar\u00e1ndose con un rifle en la cabeza y la gente le comenta la fecha en que lo vieron que porque si no lo hacen est\u00e1s maldito, pero yo no lo quiero hacer porque no quiero que ustedes lo vean \ud83d\ude1f est\u00e1 feo\ud83d\ude29", "author_id": "99587499"}, {"created_at": "2019-10-20T06:10:48.000Z", "id": "1185800516640628736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185800516640628736"], "text": "@Luishrnandez Un bicho se suicida esco\u00f1etandose la cabeza con una escopeta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Luishrnandez", "id": "118901460"}]}, "author_id": "3625454955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185797263219519488"}], "in_reply_to_user_id": "118901460"}, {"created_at": "2019-10-20T06:10:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "cariri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417"}]}, "id": "1185800436185489408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185800436185489408"], "text": "@eutatidias infelizmente Tati,  vc se mostrou invejosa , mentirosa ,e falsa , a partir da hora que levou as duas amigas pra ro\u00e7a,  ali vc se enforcou na fazenda , estrat\u00e9gia de gente individualista,  colocou a cariri no fogo ,por causa do teu ego. Infelizmente.", "author_id": "59672876", "in_reply_to_user_id": "1040639498483388417"}, {"created_at": "2019-10-20T06:09:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Rosal\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JustBlue_Bruno", "id": "912190231473999872"}]}, "id": "1185800205599420418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185800205599420418"], "text": "@JustBlue_Bruno Un chavo que se suicida con una escopeta y pues.... El resto es su cerebro y materia gris perreando la Rosal\u00eda en su sill\u00f3n ... Y pared... Y \ud83e\udd22", "author_id": "888921690394198016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185799516219465731"}], "in_reply_to_user_id": "912190231473999872"}, {"created_at": "2019-10-20T06:08:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 277, "tag": "toquedequeda"}]}, "id": "1185799950292148224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185799950292148224"], "text": "el pueblo de chile no sirve para manifestarse, les gana la ansiedad y el delirio, empiezan a hacer acciones nada que ver con lo realmente importante. cultura suicida nefasta. no estaba de acuerdo con los militares en las calles pero creo que cambi\u00e9 de parecer...\n #toquedequeda", "author_id": "3882498623"}, {"created_at": "2019-10-20T06:08:02.000Z", "id": "1185799819798953985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185799819798953985"], "text": "@davidrondan2 No seas suicida amiguito", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "davidrondan2", "id": "528024975"}]}, "author_id": "583832305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185798953251622912"}], "in_reply_to_user_id": "528024975"}, {"created_at": "2019-10-20T06:07:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185799614525575169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185799614525575169"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "102810704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:06:51.000Z", "id": "1185799518735892480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185799518735892480"], "text": "@skybondoni Es un video de un chico que se suicida", "author_id": "1177790902540132352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185798909161025536"}], "in_reply_to_user_id": "1179059689000177664"}, {"created_at": "2019-10-20T06:06:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "caroescobartv", "id": "1249989613"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "id": "1185799458732290048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185799458732290048"], "text": "@KarlaEnAccion @caroescobartv @Carabdechile lamentablemente el pueblo de chile no sirve para manifestarse, les gana la ansiedad y el delirio, empiezan a hacer acciones nada que ver con lo realmente importante. cultura suicida nefasta. no estaba de acuerdo con los militares en las calles pero creo que cambi\u00e9 de parecer...", "author_id": "3882498623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185780278234701824"}], "in_reply_to_user_id": "59145115"}, {"created_at": "2019-10-20T06:05:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "id": "1185799085896417280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185799085896417280"], "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "author_id": "3004904597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:04:10.000Z", "id": "1185798844581203968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185798844581203968"], "text": "@NaneliOwo @baneg_ass @AnaRosa17897501 @ZYTJavier Un tipo se suicida de un balazo.", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 38, "username": "AnaRosa17897501", "id": "1185789193076858880"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "ZYTJavier", "id": "1092873448911704064"}]}, "author_id": "2266706198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185798538267152384"}], "in_reply_to_user_id": "1177425554880040965"}, {"created_at": "2019-10-20T06:02:50.000Z", "id": "1185798511109066752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185798511109066752"], "text": "@choipoetrys Un video de un chico que se suicida o algo as\u00ed, la verdad no lo he visto ni lo pienso ver", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "choipoetrys", "id": "1140316488949280768"}]}, "author_id": "1056991642492850176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185797887927767040"}], "in_reply_to_user_id": "810591050880446466"}, {"created_at": "2019-10-20T06:02:46.000Z", "id": "1185798493287395328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185798493287395328"], "text": "Creanme que yo no estoy tan mal por lo que dicen de la maldici\u00f3n y todo eso,si no de la forma tan expl\u00edcita del video donde se suicida,me dio un horrible ataque de p\u00e1nico y ansiedad.", "author_id": "1156030104201547776"}, {"created_at": "2019-10-20T06:01:33.000Z", "id": "1185798188302831618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185798188302831618"], "text": "@_yoongito un chico se suicida.\nno lo veas:c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_yoongito", "id": "1309226020013314067"}]}, "author_id": "1159997203307474944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185798010531438592"}], "in_reply_to_user_id": "958069659332472833"}, {"created_at": "2019-10-20T06:01:07.000Z", "id": "1185798079649370112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185798079649370112"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "953731261062942720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}]}, {"created_at": "2019-10-20T06:00:19.000Z", "id": "1185797877899153408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185797877899153408"], "text": "RT @LuisLar01154334: Y donde est\u00e1 la experta en investigaci\u00f3n de la comisi\u00f3n lava jato, que gasto 6 millones, lavo la carita del suicida y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisLar01154334", "id": "1018098964980228096"}]}, "author_id": "742925339505086464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185471769345429504"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:59:31.000Z", "id": "1185797674295058432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185797674295058432"], "text": "RT @SofVoratovich: Agradezco a la fortaleza que tuve en el momento que vi que se me iba mi viejo hasta ahora, porque es una lucha constante\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SofVoratovich", "id": "2909557761"}]}, "author_id": "969983506054111232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185751864324841474"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:59:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "bad bunny"}]}, "id": "1185797661477220354", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185797661477220354"], "text": "Si estuvieramos juntos de bad bunny me suicida", "author_id": "1061274733"}, {"created_at": "2019-10-20T05:58:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "Mex"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LinaVegaAbad", "id": "325123038"}]}, "id": "1185797468006617088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185797468006617088"], "text": "RT @LinaVegaAbad: Recomendaci\u00f3n de s\u00e1bado desapacible (Mex, Chile, Espa\u00f1a, los kurdos, las reformas constitucionales): Ensayo sobre la cegu\u2026", "author_id": "138434850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185579139962564609"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:57:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5173, "type": "Other", "normalized_text": "1444"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "id": "1185797184601673728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185797184601673728"], "text": "@Lil_OsitoSSDD Nmms compa como que cual video jaajjaaj, es uno que se llama 1444 y que est\u00e1 YouTube y trata de un bato que b\u00e1sicamente se suicida xd y hay gente que dice que le trauma", "author_id": "1012116093366829057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185796881789652992"}], "in_reply_to_user_id": "1136941244930805760"}, {"created_at": "2019-10-20T05:57:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1185797058210488320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185797058210488320"], "text": "Ni quiero entrar a Facebook porque va a estar por todos lados el v\u00eddeo del chico que se suicida, son unos enfermos.", "author_id": "1169467592492441600"}, {"created_at": "2019-10-20T05:54:38.000Z", "id": "1185796448094445568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185796448094445568"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "363830773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:54:05.000Z", "id": "1185796307056762880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185796307056762880"], "text": "@hateunderline @agthmyllena @naludinizz E ta cheio de merda assim que nem ele por ai na rua, se sentem juizes de condenar pela eternidade algumas pessoas, mas ao momento de que a sociedade decide condenar de volta o bandido, aparece um monte de defensor de filhos da puta como esse cara ai que tentou estuprar e matou.", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 39, "username": "naludinizz", "id": "1302250960962678784"}]}, "author_id": "1020160214044160001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185763182754848768"}], "in_reply_to_user_id": "876938257141051392"}, {"created_at": "2019-10-20T05:53:57.000Z", "id": "1185796275037450240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185796275037450240"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "216586382", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:53:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.2784, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hnKVtPMzbY", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/nacional/mujer-se-suicida-tras-asesinar-a-sus-tres-hijos-en-el-estado-de-mexico", "display_url": "elfinanciero.com.mx/nacional/mujer\u2026"}]}, "id": "1185796133056143365", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185796133056143365"], "text": "Mujer se suicida tras asesinar a sus tres hijos en el Estado de M\u00e9xico https://t.co/hnKVtPMzbY", "author_id": "4883490880"}, {"created_at": "2019-10-20T05:52:28.000Z", "id": "1185795903153680384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185795903153680384"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "72787069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:51:50.000Z", "id": "1185795740997734401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185795740997734401"], "text": "Gracias por compartir el video gore del tipo que se suicida con un como rifle o escopeta \ud83d\ude44 fin\u00edsimo su gusto ehh \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "3300134102"}, {"created_at": "2019-10-20T05:51:44.000Z", "id": "1185795714699481088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185795714699481088"], "text": "RT @AccionDeAmparo: PARTE DEL BOT\u00cdN, PARA VIVIR COMO MILLONARIOS ,INCLUIDA TU AMANTE Y TUS HIJOS, PERO ESO SI, SER\u00c1S RECORDADO POR TODOS LO\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "845472615099715584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546949509955584"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:50:57.000Z", "id": "1185795518485671936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185795518485671936"], "text": "Uhullll, bateu aquele pensamento suicida da madrugada", "author_id": "763023282392170496"}, {"created_at": "2019-10-20T05:50:11.000Z", "id": "1185795327175069696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185795327175069696"], "text": "RT @SofVoratovich: Agradezco a la fortaleza que tuve en el momento que vi que se me iba mi viejo hasta ahora, porque es una lucha constante\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SofVoratovich", "id": "2909557761"}]}, "author_id": "1043910592367595525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185751864324841474"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:48:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185795019115909120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185795019115909120"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "39569480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:47:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9593, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "id": "1185794637979701248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185794637979701248"], "text": "No entiendo cu\u00e1l es la relaci\u00f3n del n\u00famero 1444, pero para los curiosos es un v\u00eddeo en Youtube donde una persona se suicida dispar\u00e1ndose en la cabeza, sugiero no lo vean... Im\u00e1genes muy fuertes  #1444", "author_id": "50346278"}, {"created_at": "2019-10-20T05:47:19.000Z", "id": "1185794604819505152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185794604819505152"], "text": "Qu\u00e9 tan jodida est\u00e1 la humanidad  para hacer de un video donde se suicida un chavo, algo viral y a forma de JUEGO?!!", "author_id": "58617255"}, {"created_at": "2019-10-20T05:47:15.000Z", "id": "1185794586721034241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185794586721034241"], "text": "@bncaique dizem q recortaram terrivelmente as cenas dele no esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "25171153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185794099716251649"}], "in_reply_to_user_id": "111773513"}, {"created_at": "2019-10-20T05:46:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "KRISTINA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CalixtoLiber", "id": "4278430372"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "lacha", "id": "10466072"}]}, "id": "1185794316079382530", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185794316079382530"], "text": "@CalixtoLiber @lacha @Juanpalic1 VOS SEGUIS PENSANDO QUE VAMOS A ESTAR MEJOR CON KRISTINA. NO SE SI SOS ESTUPIDO o SUICIDA", "author_id": "899429682625617920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185762399204335616"}], "in_reply_to_user_id": "4278430372"}, {"created_at": "2019-10-20T05:42:38.000Z", "id": "1185793428497534976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185793428497534976"], "text": "Ahora veo al suicida del 1444 a esta hora :v", "author_id": "823923350321958918"}, {"created_at": "2019-10-20T05:41:00.000Z", "id": "1185793014574342144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185793014574342144"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "314564864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:40:14.000Z", "id": "1185792821976076290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185792821976076290"], "text": "@LordMarcosGFX @Gakenny19 De alguien que se suicida con un rifle", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LordMarcosGFX", "id": "1020840377622941698"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Gakenny19", "id": "434508255"}]}, "author_id": "2922416464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185789830606798848"}], "in_reply_to_user_id": "1020840377622941698"}, {"created_at": "2019-10-20T05:39:57.000Z", "id": "1185792749120999424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185792749120999424"], "text": "@taeggukx_ un v\u00eddeo de un chavo que se suicida con una escopeta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TaeggukX_", "id": "1290283568057454597"}]}, "author_id": "1005972294047498241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185792604182593536"}], "in_reply_to_user_id": "966734801507110914"}, {"created_at": "2019-10-20T05:39:04.000Z", "id": "1185792529469296645", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185792529469296645"], "text": "@gauchenfan Pero tampoco se ve acompa\u00f1ado sino la persona que estar\u00eda con el hubiera gritado o hecho algo, entonces estamos casi seguro que es un juego suicida o algo parecido porque no encuentro otra raz\u00f3n por la cual se haya grabado \"jugando\" con el arma :/", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gauchenfan", "id": "1335073393394249728"}]}, "author_id": "3278678274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185792031009980416"}], "in_reply_to_user_id": "1174903325222789121"}, {"created_at": "2019-10-20T05:38:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}]}, "id": "1185792487652253697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185792487652253697"], "text": "@FannyVG50 Con qui\u00e9n vamos a cerrar filas? con un presidente que ordena un operativo suicida y muy mal planeado en Culiac\u00e1n, arriesgando la vida de los polic\u00edas y soldados? Con qui\u00e9n entrega a un criminal a\u00fan cuando los cuerpos de seguridad ya se jugaron la vida?", "author_id": "972903008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185628396623204352"}], "in_reply_to_user_id": "985276994463117312"}, {"created_at": "2019-10-20T05:38:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1185792448045502465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185792448045502465"], "text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital @sigridbazan Ratalan no solo indulto a narcotraficantes sino tambi\u00e9n a delincuentes.. claro pues cuanto\u2026", "author_id": "3885676287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185315609866915841"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:38:40.000Z", "id": "1185792430123053056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185792430123053056"], "text": "@jimeriosv Un video de un morro que se suicida", "author_id": "1063193137600913408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185792362745757697"}], "in_reply_to_user_id": "1083604879820521472"}, {"created_at": "2019-10-20T05:38:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9263, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1185792371398762496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185792371398762496"], "text": "acabei de ver esquadr\u00e3o suicida e pqp que roteiro horrivel", "author_id": "3379699865"}, {"created_at": "2019-10-20T05:38:17.000Z", "id": "1185792332144074753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185792332144074753"], "text": "@NormizzLunee Es un chico que se suicida y est\u00e1 muy feo, aparte seg\u00fan hay una maldici\u00f3n de por medio ay no no", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NormizzLunee", "id": "145112475"}]}, "author_id": "2525904211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185792035892056064"}], "in_reply_to_user_id": "145112475"}, {"created_at": "2019-10-20T05:37:35.000Z", "id": "1185792154905579521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185792154905579521"], "text": "@Ollanta_HumalaT Pero que eres corrupto como \u00e9l suicida, el pr\u00f3fugo, el enfermo, y el reo eso \u00a1SI! https://t.co/qWmazHyTpS", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/qWmazHyTpS", "expanded_url": "https://twitter.com/GaliSivirichi/status/1185792154905579521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWmazHyTpS", "media_key": "3_1185792146659577856"}]}, "author_id": "910480517354704896", "in_reply_to_user_id": "151190865"}, {"created_at": "2019-10-20T05:37:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "ruleta rusa"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.4439, "type": "Other", "normalized_text": "S12K"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "m1zu_ch4n", "id": "992815209852129282"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "MariaaaSofiaaa", "id": "1063084669279916032"}]}, "id": "1185792033320882176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185792033320882176"], "text": "@Unpanuwu11 @m1zu_ch4n @MariaaaSofiaaa 1444 es un juego de mec\u00e1nica suicida,similar a la ruleta rusa pero un poco m\u00e1s estupido por que juegas con los cargadores y uno de ellos est\u00e1 cargado,el modelo del arma es una S12K y c\u00f3mo podemos ver en el video es una escopeta con un calibre devastador", "author_id": "884936097972633600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185790292269645824"}], "in_reply_to_user_id": "1153750928476004354"}, {"created_at": "2019-10-20T05:37:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "M4A16"}]}, "id": "1185792007266062336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185792007266062336"], "text": "@LilAntttn Un vato de EU por lo que vi se suicida de un balazo de una M4A16 en la cabeza bro esta YT pero no te lo recomiendo", "author_id": "859168951498141696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185791569187823621"}], "in_reply_to_user_id": "3361456132"}, {"created_at": "2019-10-20T05:36:56.000Z", "id": "1185791992036499457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185791992036499457"], "text": "RT @que_perdeu: Se nem a fome me matou, n\u00e3o \u00e9 sua inveja q vai", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "que_perdeu", "id": "1165395005864849410"}]}, "author_id": "1179166778670366720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183265696526077955"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:36:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6474, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "deep web"}]}, "id": "1185791826655006727", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185791826655006727"], "text": "@Rex39914 Ya vi, seg\u00fan el internet: el muchacho se suicida en vivo (en la deep web) y dice que maldice a todo aqu\u00e9l que vea su muerte; mas no hallo relaci\u00f3n entre eso y poner una fecha", "author_id": "348178026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185788887966371841"}], "in_reply_to_user_id": "3174591993", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}}, {"created_at": "2019-10-20T05:35:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1185791724880306176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185791724880306176"], "text": "RT @vox_es: \u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u2026", "author_id": "981928954910126080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140543219987615745"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:35:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Aurora"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Baldivieso"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.9942, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigre"}]}, "id": "1185791722124652544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185791722124652544"], "text": "Me gust\u00f3 Aurora. Baldivieso no busc\u00f3 un protagonismo suicida, si no un partido inteligente. Propuesta bien ejecutada. Al final puso hasta l\u00ednea de 6 (excesivo) pero en general fue quien, m\u00e1s all\u00e1 de algunas llegadas claras del Tigre, se sinti\u00f3 m\u00e1s c\u00f3modo en el partido.", "author_id": "814147340722442240"}, {"created_at": "2019-10-20T05:34:53.000Z", "id": "1185791477202522112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185791477202522112"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "author_id": "1096966101123170304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:34:53.000Z", "id": "1185791475407298561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185791475407298561"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "943945244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:33:58.000Z", "id": "1185791247056814080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185791247056814080"], "text": "@santiagoc1509 Jueputa pero cuantos a\u00f1os m\u00e1s tengo que esperar? \nSe Suicida* JAJA", "author_id": "1105200334794883074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185773759933890561"}], "in_reply_to_user_id": "1168934853464776705"}, {"created_at": "2019-10-20T05:33:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185791143872626693", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185791143872626693"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "796112192059777024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:32:17.000Z", "id": "1185790820890353664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185790820890353664"], "text": "@subversylvia @fuckinmadhatter ah mas ela nao conta pq ela se matou ha muito tempo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "subversylvia", "id": "636366737"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "fuckinmadhatter", "id": "187687371"}]}, "author_id": "598564758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185790684072239104"}], "in_reply_to_user_id": "636366737"}, {"created_at": "2019-10-20T05:31:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "Ladr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "id": "1185790692091666433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185790692091666433"], "text": "@JVillaStein \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 No me digas que cre\u00edas que el Ladr\u00f3n suicida era inocente??", "author_id": "179321327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185616955027394560"}], "in_reply_to_user_id": "2396562031"}, {"created_at": "2019-10-20T05:31:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185790628380270592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185790628380270592"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "258438357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:31:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "1444"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.6336, "type": "Product", "normalized_text": "K-47"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 61, "username": "YTCreators", "id": "1299355444637511682"}]}, "id": "1185790597988306944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185790597988306944"], "text": "No mames, espero que sea fake pero si no es haci, @YTCreators que pedo contigo.\n\nPara el que no sepa, hay un video llamado 1444 donde una persona, por asi decirlo se suicida con posiblemente un K-47, el video es fuerte y no apto para sensibles.", "author_id": "1021492350315646976"}, {"created_at": "2019-10-20T05:30:56.000Z", "id": "1185790480677851136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185790480677851136"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "author_id": "891109878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:26:47.000Z", "id": "1185789436669415425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185789436669415425"], "text": "@BrazilFight Lugar de traidor \u00e9 na forca j\u00e1 esse dotorzinho se enforcou cam as pr\u00f3prias m\u00e3os babaca j\u00e1 er\u00e1", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "author_id": "1169339936652386304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185307316704481280"}], "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370"}, {"created_at": "2019-10-20T05:26:26.000Z", "id": "1185789348442230784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185789348442230784"], "text": "RT @IsaacPalomino8: Ese tio0 esta muy cojudo o que mie...a piensa. EL APRISMO DE HAYA, ES MUY DIFERENTE AL APRISMO DEL COBARDE SUICIDA. ESE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}, "author_id": "1042534999285624832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185756338447470593"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:26:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "ruleta rusa"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "Ruso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gauchenfan", "id": "1335073393394249728"}]}, "id": "1185789314111664130", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185789314111664130"], "text": "@gauchenfan Dicen por ah\u00ed es es un juego suicida como la \"ruleta rusa\" pero con cargadores de rifles por eso la c\u00e1mara, tendr\u00edamos que saber Ruso para conocer que dijo antes de morir", "author_id": "3278678274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185787833887416322"}], "in_reply_to_user_id": "1174903325222789121"}, {"created_at": "2019-10-20T05:26:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1185789301730271233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185789301730271233"], "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "author_id": "1454628313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:25:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3579, "type": "Person", "normalized_text": "MAYOR"}]}, "id": "1185789146327080962", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185789146327080962"], "text": "AC\u00c1 EN CHILE EL ADULTO MAYOR SE SUICIDA AL NO TENER C\u00d3MO SOBREVIVIR CON LA M\u00cdSERA PENSION QUE SE LE OTORGA.\n\nAC\u00c1 EN CHILE SE ENCUENTRAN LAS TASAS DE SUICIDIO MAS ALTAS DE LA REGION!", "author_id": "467194434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185789144599019520"}], "in_reply_to_user_id": "467194434"}, {"created_at": "2019-10-20T05:25:31.000Z", "id": "1185789116845350912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185789116845350912"], "text": "@nvereallyover Es un video, un tipo se suicida con un arma", "author_id": "518744233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185788829346783233"}], "in_reply_to_user_id": "3060280446"}, {"created_at": "2019-10-20T05:24:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Octavia"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "Octavia"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Paike"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Chanceler"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.4274, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.5941, "type": "Other", "normalized_text": "Octavia"}, {"start": 263, "end": 270, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "Skairipa"}]}, "id": "1185788969453281280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185788969453281280"], "text": "Octavia se torna mais forte, querendo vingan\u00e7a. No final de uma batalha, onde Octavia e seu povo vence, ela mata Paike, o Chanceler que matou Lincoln. (adorei isso) Octavia n\u00e3o sentia mais nada al\u00e9m de dor, mas ap\u00f3s muitas batalhas vencidas, ela \u00e9 conhecida como Skairipa, e +", "author_id": "1184992768147513344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185788006533345281"}], "in_reply_to_user_id": "1184992768147513344"}, {"created_at": "2019-10-20T05:24:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185788790050361344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185788790050361344"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "183093363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:23:58.000Z", "id": "1185788730361155584", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185788730361155584"], "text": "@leo_cecchi91 @matteosalvinimi ci sono miliardi spariti dalle banche, con il contorno di un morto, che si suicida buttandosi di spalle. ci sono milioni spariti di un partito che non esiste pi\u00f9. c'\u00e8 in giro qualche fattura falsa. milioni per salvare un giornale. ma parlate da cretini dei 49 milioni.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leo_cecchi91", "id": "962391551757504512"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "623514667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185615571804741632"}], "in_reply_to_user_id": "962391551757504512"}, {"created_at": "2019-10-20T05:22:29.000Z", "id": "1185788354878681090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185788354878681090"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "265683707", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:22:16.000Z", "id": "1185788300482752513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185788300482752513"], "text": "Un chico se suicida en video - - - &gt; todos a hacer memes", "author_id": "3540503479"}, {"created_at": "2019-10-20T05:22:00.000Z", "id": "1185788232862228480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185788232862228480"], "text": "Acho que se esse ano n\u00e3o me matou, nada mais me atinge", "author_id": "2771986318"}, {"created_at": "2019-10-20T05:21:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "ruleta rusa"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.4326, "type": "Other", "normalized_text": "S12K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EG_wicho", "id": "3303446688"}]}, "id": "1185788123768184833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185788123768184833"], "text": "@EG_wicho Informaci\u00f3n que cura:1444 es un juego de mec\u00e1nica suicida,similar a la ruleta rusa pero un poco m\u00e1s estupido por que juegas con los cargadores y uno de ellos est\u00e1 cargado,el modelo del arma es una S12K y c\u00f3mo podemos ver en el video es una escopeta con un calibre devastador", "author_id": "1085452146957377537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185787622037360640"}], "in_reply_to_user_id": "3303446688"}, {"created_at": "2019-10-20T05:21:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/L8Ait8hDU0", "expanded_url": "https://twitter.com/TonioOmar/status/1185704278045933569", "display_url": "twitter.com/TonioOmar/stat\u2026"}]}, "id": "1185788089496690690", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185788089496690690"], "text": "Pinta de cuerpo entero a un suicida...qu\u00e9 en vida fue para mal del Per\u00fa...Presidente.\ud83d\ude1e https://t.co/L8Ait8hDU0", "author_id": "742925339505086464"}, {"created_at": "2019-10-20T05:21:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185788077949755392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185788077949755392"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "342337219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:21:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185787982554521600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185787982554521600"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "32662227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:20:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.532, "type": "Other", "normalized_text": "Rat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/jPd4Cm2cYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/YougleFact/status/1185774203523362816", "display_url": "twitter.com/YougleFact/sta\u2026"}]}, "id": "1185787910735441920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185787910735441920"], "text": "Rat\u00f3n suicida se enfrenta a gato vegetariano. ... https://t.co/jPd4Cm2cYZ", "author_id": "152889391"}, {"created_at": "2019-10-20T05:20:24.000Z", "id": "1185787831811301377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185787831811301377"], "text": "@Clairetuvu Es un tipo que se suicida?", "author_id": "3018887843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185781132366962689"}], "in_reply_to_user_id": "1093688651714830337"}, {"created_at": "2019-10-20T05:20:02.000Z", "id": "1185787737233862656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185787737233862656"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "509383973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:17:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "El Sui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doctorjlfc", "id": "2927310162"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "id": "1185787217781972992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185787217781972992"], "text": "RT @doctorjlfc: @exitosape La escopeta de dos ca\u00f1ones:\n\nEl dirigente aprista se llena la boca, se\u00f1alando \"la dictadura fujimorista\"\n\nEl Sui\u2026", "author_id": "3885676287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185273852475199488"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:15:22.000Z", "id": "1185786566020685824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185786566020685824"], "text": "Estoy en un momento de mi vida en que las relaciones son una misi\u00f3n suicida.", "author_id": "630480374"}, {"created_at": "2019-10-20T05:15:10.000Z", "id": "1185786515319934976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185786515319934976"], "text": "@vigevanirare @vigevaniuseless Es un chico que se suicida con un tiro en la cabeza, grita algo y se dispara.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vigevanirare", "id": "1156683033677746177"}]}, "author_id": "951660996225007617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185786143503245312"}], "in_reply_to_user_id": "979916630061826049"}, {"created_at": "2019-10-20T05:13:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185786172670263296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185786172670263296"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "1164049724514557952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:13:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.8676, "type": "Other", "normalized_text": "yt"}]}, "id": "1185786007712686080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185786007712686080"], "text": "eu saben xq comentan la fecha en el video de yt donde se suicida un chico? ya me dio miedo", "author_id": "1544047992"}, {"created_at": "2019-10-20T05:12:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185785759170736128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185785759170736128"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "464833234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:11:20.000Z", "id": "1185785550701322246", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185785550701322246"], "text": "@hshasgucci Ahora lee l\u00ednea suicida", "author_id": "2268040004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185778601419051009"}], "in_reply_to_user_id": "944741494463844353"}, {"created_at": "2019-10-20T05:10:37.000Z", "id": "1185785370954338305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185785370954338305"], "text": "@HmartinezOm @silvag_gabriel @NachoRgz Los derechairos no leen ni los libros ilustrados, hasta crees que van a estar enterados de la geopol\u00edtica internacional... Es evidente que el neoliberalismo est\u00e1 agonizando se est\u00e1 volviendo insoportable y suicida para las sociedades latinoam\u00e9ricanas..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HmartinezOm", "id": "2819014916"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "silvag_gabriel", "id": "421644102"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}]}, "author_id": "1128718751266951169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185720818975813632"}], "in_reply_to_user_id": "2819014916"}, {"created_at": "2019-10-20T05:09:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185785143476117504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185785143476117504"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "2893424616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:09:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185785117819600903", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185785117819600903"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "976710992112508928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:09:35.000Z", "id": "1185785110316101634", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185785110316101634"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "881365129186729984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:09:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.7877, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "id": "1185785063461572608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185785063461572608"], "text": "Son una MIERDA si les da risa el video del chavo que se suicida de verdad ya vi varios memes en fb y todos poni\u00e9ndole \u201cme divierte\u201d, neta dan asco", "author_id": "2854163680"}, {"created_at": "2019-10-20T05:09:13.000Z", "id": "1185785017110269952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185785017110269952"], "text": "caralho, o menino que eu estudei com ele se matou\ndepress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira, caralho, t\u00f4 sem palavras", "author_id": "3311417931"}, {"created_at": "2019-10-20T05:08:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185784772754366464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185784772754366464"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "993568762484936704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:08:14.000Z", "id": "1185784767868030976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185784767868030976"], "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "text": "RT @psiquiatriacom: Explorando la psicolog\u00eda de la ideaci\u00f3n suicida: un an\u00e1lisis de red impulsado por la teor\u00eda #ideaci\u00f3nsuicida #an\u00e1lisisd\u2026", "author_id": "2455731859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184491816302895104"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:07:30.000Z", "id": "1185784584094523394", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185784584094523394"], "text": "@FreeFireBR FALTA DE CONSIDERA\u00c7\u00c3O COM O PESSOAL DA LOS GRANDES, OQ A ARMA TEM Q VER COM OS PONTOS DO BOOYA? SE O CARA N MATOU NINGU\u00c9M COM A ARMA, ELE PEGOU E J\u00c1 TROCOU QUE DIABOS VCS V\u00c3O TIRAR OS PONTOS DO BOOYA Q FALTA DE RESPEITO COM OS GURIS", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FreeFireBR", "id": "1054172393466486789"}]}, "author_id": "78481953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185703961463910400"}], "in_reply_to_user_id": "1054172393466486789"}, {"created_at": "2019-10-20T05:06:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "id": "1185784315092832256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185784315092832256"], "text": "Perereca suicida", "author_id": "226976466"}, {"created_at": "2019-10-20T05:06:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "youtubers"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "familyfriendly"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/cX476v0Ogu", "expanded_url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=553613938726374&id=100022333189230", "display_url": "facebook.com/permalink.php?\u2026"}]}, "id": "1185784274773041157", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185784274773041157"], "text": "ah le desmonetizan el v\u00eddeo a youtubers por decir groser\u00edas pero este que un tipo se suicida si familyfriendly y no lo borran xxd https://t.co/cX476v0Ogu", "author_id": "415940974"}, {"created_at": "2019-10-20T05:05:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185784044157489153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185784044157489153"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "773352553601830913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T05:04:50.000Z", "id": "1185783914318749696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185783914318749696"], "text": "Inicio da prova do enem \u00e9 13:30 eo fim dela \u00e9 19:00 , DEZENOVE HORAS.\nvou me suicida", "author_id": "941016883515490304"}, {"created_at": "2019-10-20T05:03:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "Doriana"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o D\u00d3LAR"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.6402, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.9071, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "id": "1185783684743479296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185783684743479296"], "text": "@joicehasselmann buchuda HIST\u00c9RICA Doriana/Jo\u00e3o D\u00d3LAR, vc se SUICIDOU politicamente, n\u00e3o ganhar\u00e1 mais nenhuma elei\u00e7\u00e3o, porque seremos os \"rob\u00f4s\" contra vc. \"Estrelinha do PSL\", a \"pseuda gostosona\". Ter\u00e1 agora, de se juntar com seus iguais PILANTRAS do DEM ou PSDB. Espertalhona?", "author_id": "1075209177809776640", "in_reply_to_user_id": "116519514"}, {"created_at": "2019-10-20T05:03:11.000Z", "id": "1185783499535593472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185783499535593472"], "text": "@OscarGalero Supuestamente es un video de un chero que se suicida \ud83e\udd14", "author_id": "1150146144598724609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185782167575638016"}], "in_reply_to_user_id": "1024906874091720704"}, {"created_at": "2019-10-20T05:01:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1185783085519867905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185783085519867905"], "text": "@n1ck_dr4w5 Ah jaja\nMi amiga me mostr\u00f3 el video ac\u00e1 en twitter \nEs donde uno se suicida, no?", "author_id": "868274107195863040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185773348111945728"}], "in_reply_to_user_id": "912003671776534528"}, {"created_at": "2019-10-20T05:01:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mart\u00ed"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.4676, "type": "Other", "normalized_text": "elhombrenuevo"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "elhombrenuevo"}, {"start": 134, "end": 139, "tag": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RealErnesto95", "id": "1116229105199079424"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "mensajelibre", "id": "1110404314042896384"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "aguacate_cubano", "id": "3374720413"}]}, "id": "1185783004242812933", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185783004242812933"], "text": "@RealErnesto95 @mensajelibre @aguacate_cubano \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23en serio? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23S\u00ed Jos\u00e9 Mart\u00ed te oye se suicida no lo hubieran matado... #elhombrenuevo #Cuba", "author_id": "139794131", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185749699657175040"}], "in_reply_to_user_id": "1116229105199079424"}, {"created_at": "2019-10-20T04:59:57.000Z", "id": "1185782683856769024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185782683856769024"], "text": "RT @MSoyert: @Josefina_28 @AccionDeAmparo Ojal\u00e1 sean incautados. Los hijos del suicida son tan soberbios como su padre.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MSoyert", "id": "1185372739286253569"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Josefina_28", "id": "88820428"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "1185372739286253569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185780880683552768"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:59:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185782672276123649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185782672276123649"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "112901858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:59:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Terrible"}, {"start": 75, "end": 85, "tag": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HoyCDMX", "id": "3158329988"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kWmLbs2ffh", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "hoyestado.com/2019/10/mujer-\u2026"}]}, "id": "1185782468818931713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185782468818931713"], "text": "RT @HoyCDMX: #Terrible Mujer mata a sus tres hijos y despu\u00e9s se ahorca, en #Naucalpan \n\nhttps://t.co/kWmLbs2ffh", "author_id": "711956983834738688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687943697973248"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:59:03.000Z", "id": "1185782458597494785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185782458597494785"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3296278544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:58:13.000Z", "id": "1185782246952882178", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185782246952882178"], "text": "NO CHINGUEN, acabo de ver este canal y son videos de gente suicida o que los matan, ayuda tengo miedo:(( https://t.co/VUaOHorq6K", "author_id": "1141432040170184705", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/VUaOHorq6K", "expanded_url": "https://twitter.com/O_Melissa14/status/1185782246952882178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VUaOHorq6K", "media_key": "3_1185782237306015744"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T04:58:06.000Z", "id": "1185782220331651073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185782220331651073"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "100372956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:57:33.000Z", "id": "1185782081881817088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185782081881817088"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "185932508", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:56:04.000Z", "id": "1185781706588078080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185781706588078080"], "text": "q eu n gosto: Esquadr\u00e3o Suicida \n\nq eu gosto: As Branquelas https://t.co/RKzFZcMQEq", "author_id": "1121821497063088130", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/RKzFZcMQEq", "expanded_url": "https://t.co/RKzFZcMQEq", "display_url": "t.co/RKzFZcMQEq"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T04:56:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185781691928866816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185781691928866816"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "1137536945960046592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:55:53.000Z", "id": "1185781662329856000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185781662329856000"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "100214817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:55:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185781612702617600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185781612702617600"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "138907336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:54:16.000Z", "id": "1185781255977291778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185781255977291778"], "text": "@dazairancio No entiendo c\u00f3mo no lo han tirado ya, o sea\n\nHaces algo m\u00ednimamente malpensable: CENSURA CENSURA \u274c\u274e\ud83d\udeab\ud83d\udeab\u274c\u274e\ud83d\udeab\ud83d\ude45\ud83d\ude45\nUn tio LITERALMENTE se suicida: todo ok \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\u2714\ufe0f\u2705\u2705\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude46\ud83d\udc4c\u2714\ufe0f\u2705\ud83d\ude46\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "author_id": "1102269986159108097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185780637766164480"}], "in_reply_to_user_id": "979447548430733312"}, {"created_at": "2019-10-20T04:54:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185781229624291329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185781229624291329"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "900385099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:53:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185781171562733568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185781171562733568"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "1252946210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:52:47.000Z", "id": "1185780880683552768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780880683552768"], "text": "@Josefina_28 @AccionDeAmparo Ojal\u00e1 sean incautados. Los hijos del suicida son tan soberbios como su padre.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Josefina_28", "id": "88820428"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "1185372739286253569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185583126225080320"}], "in_reply_to_user_id": "88820428"}, {"created_at": "2019-10-20T04:52:33.000Z", "id": "1185780821770276865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780821770276865"], "text": "RT @DDMexico: \ud83d\udd34Primeros informes explican que la mujer, que a\u00fan no ha sido identificada, apu\u00f1al\u00f3 al padre de sus hijos, quien sali\u00f3 a pedir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DDMexico", "id": "98670246"}]}, "author_id": "990697277474848768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185722298134908928"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:51:58.000Z", "id": "1185780677339484160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780677339484160"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "85645985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:51:34.000Z", "id": "1185780577158553601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780577158553601"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "267840426", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:51:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.334, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jkrlos9", "id": "524862885"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "oso3339", "id": "746317904275091456"}]}, "id": "1185780553250828289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780553250828289"], "text": "RT @jkrlos9: @fmartinmoreno @oso3339 Decisi\u00f3n suicida de no usar la fuerza despu\u00e9s que dio la orden de atrapar al hijo del Chapo y vio que\u2026", "author_id": "3026531275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185550527196618752"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:51:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185780497101676544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780497101676544"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "3026531275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:50:58.000Z", "id": "1185780424691404802", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780424691404802"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "1013975738184331264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:50:56.000Z", "id": "1185780416361455617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780416361455617"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "4229123981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:50:52.000Z", "id": "1185780399236141061", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780399236141061"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "368631471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:50:24.000Z", "id": "1185780281011245056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780281011245056"], "text": "@BruceBanner50 @xisjis @GN_extended Querendo imitar depois q o p\u00fablico n\u00e3o gostou do tom mais sombrio\nO pior filme de todos \u00e9 esquadr\u00e3o suicida \nRepara a diferen\u00e7a de tom no primeiro trailer pro \u00faltimo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BruceBanner50", "id": "2978580353"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "xisjis", "id": "3025910427"}]}, "author_id": "814284061564870656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185779001014525952"}], "in_reply_to_user_id": "2978580353"}, {"created_at": "2019-10-20T04:49:54.000Z", "id": "1185780157656772608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780157656772608"], "text": "RT @club_encuentros: @Nicomatute19 Somos un Pais tr\u00e1gicamente suicida. Por ello es que votamos lo peor! \nNos dijeron en 2004 que con ellos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "club_encuentros", "id": "1235884543"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Nicomatute19", "id": "4871924835"}]}, "author_id": "2943163509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185548308577697793"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:49:51.000Z", "id": "1185780142221791233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780142221791233"], "text": "@SamekjG Este no es sic\u00f3pata es suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SamekjG", "id": "750162090447499265"}]}, "author_id": "135306520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185775410023424000"}], "in_reply_to_user_id": "750162090447499265"}, {"created_at": "2019-10-20T04:48:40.000Z", "id": "1185779847144062976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185779847144062976"], "text": "E esse imprest\u00e1vel defende um macho escroto que matou a mulher por n\u00e3o aceitar o fim do relacionamento PORQUE \u00c9 EXATAMENTE IGUAL. Maltrata a m\u00e3e e faz a namorada de escrava, n\u00e3o se pode esperar outra coisa de um imbecil desses.", "author_id": "2151862146"}, {"created_at": "2019-10-20T04:46:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "id": "1185779241734021120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185779241734021120"], "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1  \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "author_id": "329019840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185755265464819713"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:44:58.000Z", "id": "1185778914221789185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185778914221789185"], "text": "@LocaxCache @_AlwaysCache biem suicida tu amiga dou", "author_id": "1143711219204984834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185778556695134208"}], "in_reply_to_user_id": "3745176555"}, {"created_at": "2019-10-20T04:43:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1185778433546018818", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185778433546018818"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "765306091433361408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:42:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.8186, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.9674, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel Studios"}]}, "id": "1185778358807879682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185778358807879682"], "text": "@Leoportioli_ Pr\u00eamio t\u00e9cnico at\u00e9 esquadr\u00e3o suicida tem, em principal, s\u00f3 DC. E s\u00f3 dois desses 7 a\u00ed s\u00e3o Marvel Studios... Usando m\u00e9rito de terceiros", "author_id": "1016856000110977025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185777181227737088"}], "in_reply_to_user_id": "2373175022"}, {"created_at": "2019-10-20T04:42:05.000Z", "id": "1185778189538332672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185778189538332672"], "text": "@alejandrocsome Por \u00f1o\u00f1o me hizo ruido lo de \"metralleta\" porque se ve una escopeta... y parece una diferencia boluda, pero una ametralladora no es un arma suicida como lo es una escopeta, y parece que eso hac\u00eda:\nhttps://t.co/h03Zy5d4OK", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alejandrocsome", "id": "321070347"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/h03Zy5d4OK", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/us-news/2019/oct/19/high-school-student-coach-disarmed-video", "display_url": "theguardian.com/us-news/2019/o\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theguardian.com/us-news/2019/oct/19/high-school-student-coach-disarmed-video"}]}, "author_id": "79084078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185761457146859521"}], "in_reply_to_user_id": "321070347"}, {"created_at": "2019-10-20T04:42:00.000Z", "id": "1185778168562630656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185778168562630656"], "text": "Me retir\u00e9 haciendo el suicida no s\u00e9 porque,\nNo hubo despedida y abrac\u00e9, a muchas parecidas.", "author_id": "2787655095"}, {"created_at": "2019-10-20T04:41:58.000Z", "id": "1185778158194155520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185778158194155520"], "text": "@adiisaurus11 Procedemos con la suicida i\u00f3n :(\n*C mata *", "author_id": "1008935720327655424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185771240830701569"}], "in_reply_to_user_id": "1145398575666323456"}, {"created_at": "2019-10-20T04:40:49.000Z", "id": "1185777868363706368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185777868363706368"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "1322603515", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:39:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ufxf5wo6E6", "expanded_url": "https://t.co/ufxf5wo6E6", "display_url": "t.co/ufxf5wo6E6"}]}, "id": "1185777636510973952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185777636510973952"], "text": "si tyler de entera que tiene una fan as\u00ed de mogolica se suicida https://t.co/ufxf5wo6E6", "author_id": "1018225339716308994"}, {"created_at": "2019-10-20T04:39:52.000Z", "id": "1185777631993704453", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185777631993704453"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "3290699080", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:39:13.000Z", "id": "1185777467350491136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185777467350491136"], "text": "RT @IsaacPalomino8: Ese tio0 esta muy cojudo o que mie...a piensa. EL APRISMO DE HAYA, ES MUY DIFERENTE AL APRISMO DEL COBARDE SUICIDA. ESE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185756338447470593"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:38:51.000Z", "id": "1185777375218425856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185777375218425856"], "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) https://t.co/PmtyF8Vbu7", "author_id": "52311764", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/PmtyF8Vbu7", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/330855-entrenador-desarmar-estudiante-suicida-abraza#.Xavk0_86Vt4.facebook", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/330\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T04:38:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185777234394529794", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185777234394529794"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "1083085416918507520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:37:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185777117063270401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185777117063270401"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "308602855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:36:43.000Z", "id": "1185776839454789632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185776839454789632"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "303965447", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:36:41.000Z", "id": "1185776827819790336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185776827819790336"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "908307168599986176", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:35:41.000Z", "id": "1185776578040610817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185776578040610817"], "text": "RT @brasil247: \"\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "author_id": "141401472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736288957353984"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:34:49.000Z", "id": "1185776360582713344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185776360582713344"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "316772707", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:34:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "jihyo"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "miguel"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}]}, "id": "1185776314827055105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185776314827055105"], "text": "jihyo de miguel do coco mt fofa felizmente matou o cosplay do ano passado fluindo de nacionalidade e se tornando mexicana", "author_id": "786060734346190848"}, {"created_at": "2019-10-20T04:34:27.000Z", "id": "1185776265921318917", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185776265921318917"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "158642846", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:33:54.000Z", "id": "1185776128952283136", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185776128952283136"], "text": "\u201c.. questo esecutivo pu\u00f2 durare solo all\u2019insegna della moderazione e del buon governo, ..nato avendo contro la maggioranza degli italiani. \u00c8 una verit\u00e0 banale ma \u00e8 l\u2019unica che ha un senso. Non ha invece alcun senso lo spettacolo, per alcuni aspetti suicida, di questi giorni.\u201d https://t.co/1xsQC7gOPz", "author_id": "1216459512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185773599946366976"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/1xsQC7gOPz", "expanded_url": "https://twitter.com/chiesa52/status/1185773599946366976", "display_url": "twitter.com/chiesa52/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T04:33:47.000Z", "id": "1185776099621511169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185776099621511169"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "573249690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:33:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5133, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.3179, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "chile"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "lamanada"}, {"start": 214, "end": 234, "tag": "JusticiaParaAntonia"}, {"start": 235, "end": 241, "tag": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 253, "username": "isabelpla", "id": "44980318"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/UZYIQClkr3", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}, "id": "1185776093720170496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185776093720170496"], "text": "Lo que m\u00e1s pena me da, es que con la cagada que est\u00e1 quedando en #chile est\u00e1n dejando de lado lo ocurrido con Antonia la Chica que fu\u00e9 violada por un grupo de wns al igual q lo hicieron los de #lamanada de Espa\u00f1a. #JusticiaParaAntonia #Puc\u00f3n  @isabelpla\n\nhttps://t.co/UZYIQClkr3", "author_id": "234474155"}, {"created_at": "2019-10-20T04:33:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 63, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "Informador P\u00fablico"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/4LqgzKp54t", "expanded_url": "https://www.informadorpublico.com/opinion/alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida#comments", "display_url": "informadorpublico.com/opinion/albert\u2026"}]}, "id": "1185776017551560704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185776017551560704"], "text": "Alberto Fern\u00e1ndez \u00bfes realmente un suicida? \u2013 Informador P\u00fablico https://t.co/4LqgzKp54t", "author_id": "285824660"}, {"created_at": "2019-10-20T04:33:13.000Z", "id": "1185775956499275776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775956499275776"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "104595764", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:32:32.000Z", "id": "1185775787078758400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775787078758400"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "3400437100", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:32:32.000Z", "id": "1185775783207407616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775783207407616"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "208805228", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:32:29.000Z", "id": "1185775772855865344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775772855865344"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "164967690", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:32:10.000Z", "id": "1185775692195258369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775692195258369"], "text": "Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se\u00a0suicida https://t.co/KlP6m6ME7G https://t.co/fQSLANtL6R", "author_id": "145183708", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/KlP6m6ME7G", "expanded_url": "http://agenciadenoticiasmexico.com/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/", "display_url": "agenciadenoticiasmexico.com/mama-asesina-c\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/fQSLANtL6R", "expanded_url": "https://twitter.com/ANoticiasMexico/status/1185775692195258369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fQSLANtL6R", "media_key": "3_1185775690261630976"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T04:32:08.000Z", "id": "1185775685559881728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775685559881728"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "260918288", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:31:35.000Z", "id": "1185775547986649088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775547986649088"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "author_id": "39126903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:31:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "joaquinphoenixv"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 206, "tag": "Coringa"}, {"start": 207, "end": 213, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/XvP3v3yHrR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B306JUBpuz3/?igshid=ramwavgctno0", "display_url": "instagram.com/p/B306JUBpuz3/\u2026"}]}, "id": "1185775545075716096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775545075716096"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6333, -23.55]}, "place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "Coringa! Filme sensacional com joaquinphoenixv , bom, ent\u00e3o esque\u00e7a aquela vers\u00e3o tipo funkeiro\" do esquadr\u00e3o suicida, esse filme espetacular traz o melhor do estilo raiz que se deve ter um Joker\ud83e\udd21\u2728\n#Coringa #Joker\u2026 https://t.co/XvP3v3yHrR", "author_id": "2342463136"}, {"created_at": "2019-10-20T04:31:19.000Z", "id": "1185775479795671040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775479795671040"], "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "author_id": "153225084", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:31:19.000Z", "id": "1185775479518838784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775479518838784"], "text": "Se seu celular adiantou, siga os passos abaixo, esse ano n\u00e3o tem hor\u00e1rio de ver\u00e3o.\n\nhttps://t.co/wFe8rdIHwQ https://t.co/wFe8rdIHwQ", "author_id": "3314115647", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wFe8rdIHwQ", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2019/10/19/bolsonaro-matou-o-horario-de-verao-mas-seu-celular-talvez-nao-saiba-disso.htm", "display_url": "uol.com.br/tilt/noticias/\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wFe8rdIHwQ", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2019/10/19/bolsonaro-matou-o-horario-de-verao-mas-seu-celular-talvez-nao-saiba-disso.htm", "display_url": "uol.com.br/tilt/noticias/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T04:31:04.000Z", "id": "1185775417543798784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775417543798784"], "text": "RT @condegustavo: \u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a respost\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "condegustavo", "id": "69673982"}]}, "author_id": "114750588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736086204698625"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:30:55.000Z", "id": "1185775379937710080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775379937710080"], "text": "RT @AccionDeAmparo: PARTE DEL BOT\u00cdN, PARA VIVIR COMO MILLONARIOS ,INCLUIDA TU AMANTE Y TUS HIJOS, PERO ESO SI, SER\u00c1S RECORDADO POR TODOS LO\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "1052970706689040384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546949509955584"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:30:45.000Z", "id": "1185775338384744448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775338384744448"], "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co/JM3Jc2KwTO", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/JM3Jc2KwTO", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185775338384744448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JM3Jc2KwTO", "media_key": "3_1185775271863037952"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T04:30:15.000Z", "id": "1185775211225812992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775211225812992"], "text": "Neta que peeeeeesssssima pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "105935052"}, {"created_at": "2019-10-20T04:30:03.000Z", "id": "1185775160852303872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775160852303872"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "author_id": "2950138215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:29:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185775100609454080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775100609454080"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "527662986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:29:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1185774977691406336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185774977691406336"], "text": "RT @salvajedigital: S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el\u2026", "author_id": "64090061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185582829410881538"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:28:32.000Z", "id": "1185774779355320320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185774779355320320"], "text": "Lo hizo violador, torturador, suicida y pervertido.\nAunque lo bueno es que desaprueba la piroman\u00eda. https://t.co/x0ZdwhMUA8", "author_id": "1097507470912700417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185732174512873472"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/x0ZdwhMUA8", "expanded_url": "https://twitter.com/sayorijoestar/status/1185732174512873472", "display_url": "twitter.com/sayorijoestar/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T04:28:30.000Z", "id": "1185774771809783808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185774771809783808"], "text": "@andaluza777 @rling01 @EPN @lopezobrador_ Te imaginas el valor de traicionar al chapo? Jajaja tendr\u00eda que ser suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "rling01", "id": "236136292"}, {"start": 22, "end": 26, "username": "EPN", "id": "2897441"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "author_id": "204385995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185234755781976064"}], "in_reply_to_user_id": "3608872933"}, {"created_at": "2019-10-20T04:27:31.000Z", "id": "1185774523263672321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185774523263672321"], "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "author_id": "857580640484700161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:26:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185774366086356992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185774366086356992"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "1156014531686084608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:26:35.000Z", "id": "1185774289716465665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185774289716465665"], "text": "@faraujo404 @MartinLema404 @LuisLacallePou Hola que tal, sabias que la linea de ayuda al suicida que esta manejada por Salud Publica es una verg\u00fcenza. Las personas que atienden no son m\u00e9dicos ni est\u00e1n preparados para ayudar, solo te escuchan y te dan consejos pedorros de abuela. @MSPUruguay ! No entiendo como un pa\u00eds", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "faraujo404", "id": "162466399"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}, {"start": 280, "end": 291, "username": "MSPUruguay", "id": "3305529657"}]}, "author_id": "144232367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185591271248846849"}], "in_reply_to_user_id": "162466399"}, {"created_at": "2019-10-20T04:26:22.000Z", "id": "1185774231277178882", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185774231277178882"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "725147867384549376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:25:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "id": "1185774136032784384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185774136032784384"], "text": "@malditaternura Tanto t duele @malditaternura q hablen del acto cobarde del expresidente y suicida Alan Garc\u00eda alias loncherita? Tranquilo lo q dice es cierto, no se ha pegado un tiro y tampoco se ha fugado lo cual nos da la esperanza q al menos ser\u00e1 juzgado y si es culpable ir\u00e1 preso", "author_id": "1182847253444214790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185720646061477889"}], "in_reply_to_user_id": "261955501"}, {"created_at": "2019-10-20T04:25:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8117, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "id": "1185774084686254081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185774084686254081"], "text": "Tudo que a DC me fez sofrer com: Batman vs Superman, Esquadr\u00e3o Suic\u00edda e principalmente LIGA DA JUSTI\u00c7A, est\u00e1 oficialmente perdoado, o filme do coringa \u00e9 uma OBRA PRIMA.", "author_id": "712836591144865792"}, {"created_at": "2019-10-20T04:25:42.000Z", "id": "1185774066931814400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185774066931814400"], "text": "RT @JoseCardenas1: Mata a sus hijos y se suicida https://t.co/wUD8FHxwhT", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoseCardenas1", "id": "93797343"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/wUD8FHxwhT", "expanded_url": "http://ht.ly/b9bQ30pKn6Y", "display_url": "ht.ly/b9bQ30pKn6Y"}]}, "author_id": "779305920958337027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185686391868534784"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:25:36.000Z", "id": "1185774039308128256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185774039308128256"], "text": "Nunca hab\u00eda visto \u201ccuadr\u00f3n suicida\u201d \nComo que tener un poco de locura no es tan malo \ud83e\udd2d", "author_id": "2395062726"}, {"created_at": "2019-10-20T04:24:03.000Z", "id": "1185773651330830338", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185773651330830338"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "2201818946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:24:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}]}, "id": "1185773639972671488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185773639972671488"], "text": "RT @sitejaredletobr: Criticado pelo seu papel como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA \u00fanica coisa que pedimos \u00e9 que n\u00e3o espalhem falsas not\u00ed\u2026", "author_id": "237782839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625631297593345"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:23:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "goticosuave", "id": "277616533"}]}, "id": "1185773579822080000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185773579822080000"], "text": "RT @goticosuave: os nerd achando incr\u00edvel o jared leto ser um escroto abusivo com o elenco de esquadr\u00e3o suicida o resultado \u00e9 que o elenco\u2026", "author_id": "189953644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "760448841535647744"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:23:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "limaalef", "id": "59301331"}]}, "id": "1185773465086943232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185773465086943232"], "text": "@limaalef Parece que a Globo leva em torno de um ano para reprisar os filmes, vide Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nEsse foi exibido em outubro passado.", "author_id": "2571636744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185772729083088896"}], "in_reply_to_user_id": "59301331"}, {"created_at": "2019-10-20T04:23:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "id": "1185773421151608832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185773421151608832"], "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026", "author_id": "1159499846786699265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:22:29.000Z", "id": "1185773254008545282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185773254008545282"], "text": "A @ gosta de esquadr\u00e3o suicida, realmente ningu\u00e9m \u00e9 perfeito", "author_id": "2354813650"}, {"created_at": "2019-10-20T04:22:26.000Z", "id": "1185773243912916994", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185773243912916994"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "155283160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:22:11.000Z", "id": "1185773179807174657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185773179807174657"], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "dele"}]}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 faltava a companhia #dele", "author_id": "717822667575988224"}, {"created_at": "2019-10-20T04:21:58.000Z", "id": "1185773124861779968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185773124861779968"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "author_id": "533736860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:20:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185772764126470144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185772764126470144"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "153033097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:19:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poloespejel", "id": "217669598"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zk7E8T9J2m", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}]}, "id": "1185772382537093122", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185772382537093122"], "text": "RT @poloespejel: #TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/zk7E8T9J2m", "author_id": "1051527605407617025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697679298519040"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:18:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Martins"}]}, "id": "1185772340979929089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185772340979929089"], "text": "Um Mano do Martins Pena se matou hj...N\u00e3o estou acreditando que aquele mlk que sorria pra caralho com os amigos teve um fim assim, afinal todos temos um, mas por conta da depress\u00e3o...\u00c9 algo cruel que me deixa muito abalado.", "author_id": "1154059341433098243"}, {"created_at": "2019-10-20T04:18:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.7084, "type": "Organization", "normalized_text": "altuve"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yankeesbrasil", "id": "270583752"}]}, "id": "1185772219177283585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185772219177283585"], "text": "@yankeesbrasil E matou n\u00e9, pior arremesso poss\u00edvel contra a pior pessoa. N\u00e3o se joga uma bola ali pro altuve NUNCA.", "author_id": "51566262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185771811251933184"}], "in_reply_to_user_id": "270583752"}, {"created_at": "2019-10-20T04:17:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185772006593089536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185772006593089536"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "311118191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:15:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHdWF09", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHdWF09", "media_key": "3_1182080615148969984"}]}, "id": "1185771578388176896", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185771578388176896"], "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHdWF09", "author_id": "929948624703823872"}, {"created_at": "2019-10-20T04:15:41.000Z", "id": "1185771544460570624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185771544460570624"], "text": "@Davidrdz30 Un vato q se suicida", "author_id": "747607397833707520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185771437518413824"}], "in_reply_to_user_id": "1156258740741578752"}, {"created_at": "2019-10-20T04:14:44.000Z", "id": "1185771307218157568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185771307218157568"], "text": "Maldicion que mision tan suicida.", "author_id": "296471247"}, {"created_at": "2019-10-20T04:14:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.8519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinInteriorRD", "id": "378169006"}]}, "id": "1185771189484036096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185771189484036096"], "text": "RT @MinInteriorRD: El suicidio es la 2da. causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, seg\u00fan la OMS. \u00a1Cada 40 segundos se suicida una\u2026", "author_id": "857580640484700161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269685024342018"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:13:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185771094281732096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185771094281732096"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "1403930425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:12:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/H6mR2cuHJn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "id": "1185770671265271816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185770671265271816"], "text": "RT @hgpassamani: ele \u00e9 um \u00f3timo ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta https://t.co/H6mR2cuHJn", "author_id": "977069412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185588276637421568"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:11:57.000Z", "id": "1185770604231876609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185770604231876609"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3655738453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:10:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1185770361805266944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185770361805266944"], "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "author_id": "151973917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:10:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3874, "type": "Organization", "normalized_text": "peruana"}]}, "id": "1185770360559587328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185770360559587328"], "text": "Justo el d\u00eda que en el pa\u00eds que la derecha peruana vende como el ejemplo a seguir revienta la protesta social, la izquierda peruana se suicida. \nImpresi\u00f3nante.\nNo merecen la presidencia ni de un club de f\u00fatbol de barrio porque terminan lesionandose entre ellos.", "author_id": "17932010"}, {"created_at": "2019-10-20T04:10:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "Mat\u00e3o Urgente"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6496, "type": "Place", "normalized_text": "Mat\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/P59mXDccxX", "expanded_url": "https://www.mataourgente.com.br/noticias/14336/tragedia-em-matao--marido-mata-a-esposa-e-se-suicida-em-mata-.html", "display_url": "mataourgente.com.br/noticias/14336\u2026"}]}, "id": "1185770210000814080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185770210000814080"], "text": "Mat\u00e3o Urgente - Trag\u00e9dia em Mat\u00e3o: Marido mata a esposa e se suicida em mata https://t.co/P59mXDccxX", "author_id": "763783430706491392"}, {"created_at": "2019-10-20T04:10:16.000Z", "id": "1185770181487943680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185770181487943680"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "344967633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:10:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.3997, "type": "Other", "normalized_text": "HN"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.3047, "type": "Place", "normalized_text": "SAN PEDRO SULA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "HN"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/kUQu7YPlUV", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y6lva6z9", "display_url": "tinyurl.com/y6lva6z9"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/e6We59EbYm", "expanded_url": "https://twitter.com/ReportoCA/status/1185770150890483712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e6We59EbYm", "media_key": "3_1185770149103722496"}]}, "id": "1185770150890483712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185770150890483712"], "text": "#HN Salud mental: cada 22 horas se suicida una persona en Honduras. SAN PEDRO SULA. Mientras expertos debat\u00edan ayer sobre la salud mental de los hondure\u00f1os en el campus de Unitec de la Capital Industrial, medios de comunicaci\u00f3n informaban que una... https://t.co/kUQu7YPlUV https://t.co/e6We59EbYm", "author_id": "1942710062"}, {"created_at": "2019-10-20T04:10:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185770137305124864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185770137305124864"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "1067870707927805952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:08:26.000Z", "id": "1185769718793330689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185769718793330689"], "text": "RT @dcucomics: Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum ma\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "375925039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185675389743575040"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:07:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 126, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KaduPrado22", "id": "1160298857303089152"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "id": "1185769593907941377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185769593907941377"], "text": "RT @KaduPrado22: @leandroruschel @joicehasselmann \"O que n\u00e3o mata, engorda\"!\n.\nSe esse ditado tiver correto, a Joice Hasselmann, pode ser T\u2026", "author_id": "4843080442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185221888529833984"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:07:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 206, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "S. XXI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "C1audioBravo", "id": "422201803"}]}, "id": "1185769538861912064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185769538861912064"], "text": "@C1audioBravo Y quien crees que paga, sino los privados, los impuestos con los cuales se puede construir mayor infraestructura, desarrollo e igualdad? Proponer un Estado empresario a estas alturas del S. XXI es simplemente suicida. Por cierto, quien te da a ti trabajo tb es un club privado.", "author_id": "3245421401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185562636156583936"}], "in_reply_to_user_id": "422201803"}, {"created_at": "2019-10-20T04:07:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "mariana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jinsoulies", "id": "1073577016090394624"}]}, "id": "1185769504997040128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185769504997040128"], "text": "@jinsoulies mariana se matou........", "author_id": "955222839468097536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185768177927643136"}], "in_reply_to_user_id": "799384360864677889"}, {"created_at": "2019-10-20T04:06:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1185769262427918336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185769262427918336"], "text": "@dcucomics Eu acho que ele matou a Sophie sim pq logo depois ele vira o coringa\ne sempre quando ele mata ele se sente \"mais forte\". Mas sobre a paternidade do Arthur, eu n\u00e3o fa\u00e7o id\u00e9ia", "author_id": "754394195331256324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185671796315561984"}], "in_reply_to_user_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-10-20T04:05:59.000Z", "id": "1185769102750576640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185769102750576640"], "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "author_id": "398950747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:04:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "id": "1185768782037504002", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185768782037504002"], "text": "RT @brunabosz: o tanto de coringa que vai ter no carnaval ano que vem meu deus do ceu igual quando saiu esquadrao suicida e tinha harley qu\u2026", "author_id": "3308674439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184946556157476864"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:04:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185768649422000128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185768649422000128"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "3150524563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:03:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185768376217559041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185768376217559041"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "244224091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:01:56.000Z", "id": "1185768086265311232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185768086265311232"], "text": "Meu irm\u00e3o mais novo \u00e9 depressivo suicida e ele morre de medo de descuidar e ele se matar com a arma", "author_id": "2319266634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185767903620194304"}], "in_reply_to_user_id": "2319266634"}, {"created_at": "2019-10-20T04:01:07.000Z", "id": "1185767879834247169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185767879834247169"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1057471890669928448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:00:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.2923, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MEtIwjKgi2", "expanded_url": "http://tinyurl.com/hzbyx48", "display_url": "tinyurl.com/hzbyx48"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/YW3DZrNlDO", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1185767692181090304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YW3DZrNlDO", "media_key": "3_1185767689660354560"}]}, "id": "1185767692181090304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185767692181090304"], "text": "[VIDEO] Policia salva a un suicida en el metro de Medellin. https://t.co/MEtIwjKgi2 https://t.co/YW3DZrNlDO", "author_id": "1300848439"}, {"created_at": "2019-10-20T03:59:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185767577085194241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185767577085194241"], "text": "RT @NTelevisa_com: Una mujer se colg\u00f3 en la entrada de su domicilio tras matar con raticida a sus tres hijos en Naucalpan \n\nhttps://t.co/wW\u2026", "author_id": "1096560527768088576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185672789505826817"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:58:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 81, "end": 103, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "Yanet Quijada Inostroza"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.5479, "type": "Other", "normalized_text": "InCoSCE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CISaMIyA_2019", "id": "1128327511983710209"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/kVSDxQAHcC", "expanded_url": "https://www.cisamia.com", "display_url": "cisamia.com"}]}, "id": "1185767310990163969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185767310990163969"], "text": "RT @CISaMIyA_2019: 47 dias para el https://t.co/kVSDxQAHcC\n\nDesde Chile, la Dra. Yanet Quijada Inostroza presentara el InCoSCE, un abordaje\u2026", "author_id": "457604293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185188807429296128"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:58:51.000Z", "id": "1185767308960116736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185767308960116736"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "257553992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:58:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185767162440540160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185767162440540160"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "946189812830158848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:57:36.000Z", "id": "1185766991908474881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766991908474881"], "text": "@lucasapaper Siiimmm tanto que depois da era td eu jurava que ela n\u00e3o ia hitar mais a\u00ed ela quase se matou pra divulgar e a m\u00fasica foi o que ainda \u00e9 at\u00e9 hoje", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucasapaper", "id": "521917872"}]}, "author_id": "152414736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185766097359912960"}], "in_reply_to_user_id": "521917872"}, {"created_at": "2019-10-20T03:57:31.000Z", "id": "1185766974376140800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766974376140800"], "text": "MAM\u00c1 ASESINA CON RATICIDA A SUS TRES HIJOS Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA - https://t.co/HwNUl6bjEn https://t.co/uY6WWY0cvi", "author_id": "2277145099", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HwNUl6bjEn", "expanded_url": "http://tecateinformativo.com/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/", "display_url": "tecateinformativo.com/mama-asesina-c\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uY6WWY0cvi", "expanded_url": "https://twitter.com/tecateinforma/status/1185766974376140800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uY6WWY0cvi", "media_key": "3_1185766972778135552"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T03:57:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185766877441560576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766877441560576"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "242401900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:56:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "Chile"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jsmontes", "id": "287397280"}]}, "id": "1185766809343053824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766809343053824"], "text": "RT @jsmontes: Que pena q ocurre esto en #Chile y en uno de los mas preciados baluartes de equidad y modernidad como es el #Metro Ver como u\u2026", "author_id": "378495660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185763530177503233"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:56:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "id": "1185766799188676609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766799188676609"], "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "author_id": "912889165662031872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:56:48.000Z", "id": "1185766791244587009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766791244587009"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3317837410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:55:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Kenedy"}]}, "id": "1185766460825788421", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766460825788421"], "text": "Tem uma mulher embuste do caralho q acha a q \u00e9 a bala q matou Kenedy mas s\u00f3 fode a vida do marido e se fode em consequ\u00eancia. Sabe qntas vzs ela merece 1 alerta? Nenhuma! Penso sobre feminismo nesses casos,mas tem pessoas q n\u00e3o merecem absolutamente nada.Nem ela e muito menos,ele.", "author_id": "14208202"}, {"created_at": "2019-10-20T03:55:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185766445709283329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766445709283329"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "255627454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:55:25.000Z", "id": "1185766444262481920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766444262481920"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "119129292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:54:57.000Z", "id": "1185766328721911808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766328721911808"], "text": "RT @SofVoratovich: Agradezco a la fortaleza que tuve en el momento que vi que se me iba mi viejo hasta ahora, porque es una lucha constante\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SofVoratovich", "id": "2909557761"}]}, "author_id": "3130833598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185751864324841474"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:54:48.000Z", "id": "1185766288485994497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766288485994497"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "150914382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:53:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7412, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1185766076992446464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766076992446464"], "text": "pra assistir coringa tem q ter assistido esquadr\u00e3o suicida?", "author_id": "1097549708778790913"}, {"created_at": "2019-10-20T03:53:53.000Z", "id": "1185766057484738560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766057484738560"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "author_id": "285677533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:53:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185765953457577984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185765953457577984"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "1142368205140373504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:53:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.379, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1185765919181692928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185765919181692928"], "text": "Prefiro mil vezes o coringa do esquadr\u00e3o suicida do que esse do filme af", "author_id": "1641717086"}, {"created_at": "2019-10-20T03:52:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185765797593014272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185765797593014272"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "1185051499203878912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:52:18.000Z", "id": "1185765659860447232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185765659860447232"], "text": "RT @torreon: Joven se suicida en el patio de su casa https://t.co/xxmDLwqwCL", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "torreon", "id": "8091552"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/xxmDLwqwCL", "expanded_url": "http://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1632055.joven-se-suicida-en-el-patio-de-su-casa.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/163205\u2026"}]}, "author_id": "210220381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185764080277184512"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:52:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.3512, "type": "Other", "normalized_text": "nisman"}]}, "id": "1185765589148717056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185765589148717056"], "text": "toy viendo un anime donde en el primer cap un pibe q quiere ser fiscal se suicida, nisman is that you?", "author_id": "1176696983689580549"}, {"created_at": "2019-10-20T03:51:58.000Z", "id": "1185765576842661890", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185765576842661890"], "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 146, "tag": "suicidiochallenge"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Cuando la derecha se rie porque la izquierda se suicida sola pero tambi\u00e9n la derecha hace lo mismo #suicidiochallenge", "author_id": "3095887053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185747988272025602"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-10-20T03:51:52.000Z", "id": "1185765549084688385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185765549084688385"], "text": "vou ali me suicida", "author_id": "344925173"}, {"created_at": "2019-10-20T03:51:31.000Z", "id": "1185765462996504576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185765462996504576"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "author_id": "497159703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}]}, {"created_at": "2019-10-20T03:49:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Bruninha"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YP4EWBHqc2", "expanded_url": "https://twitter.com/semjuniu/status/1185765053020229632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YP4EWBHqc2", "media_key": "3_1185764954101731328"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YP4EWBHqc2", "expanded_url": "https://twitter.com/semjuniu/status/1185765053020229632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YP4EWBHqc2", "media_key": "3_1185764954105876481"}]}, "id": "1185765053020229632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185765053020229632"], "text": "se eu e Bruninha n\u00e3o se matou hoje a gnt se mata nunca mais nessa vida https://t.co/YP4EWBHqc2", "author_id": "1025764486274273281"}, {"created_at": "2019-10-20T03:49:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1185765037597773826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185765037597773826"], "text": "A trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma aula, mas as cenas...", "author_id": "725131859961741313"}, {"created_at": "2019-10-20T03:49:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "Daniielabrito", "id": "867791008922128384"}]}, "id": "1185764947239866369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185764947239866369"], "text": "@_UnaChyna @vilovni @DaniielaBrito Esa chama va a Londres y se suicida en 1 d\u00eda.", "author_id": "4921816918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185741526829322240"}], "in_reply_to_user_id": "129571165"}, {"created_at": "2019-10-20T03:49:21.000Z", "id": "1185764916130660353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185764916130660353"], "text": "Achei o coringa do esquadr\u00e3o suicida mais daora", "author_id": "898535242142765057"}, {"created_at": "2019-10-20T03:49:10.000Z", "id": "1185764871436148737", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185764871436148737"], "text": "Sul mio Dio, Ester sentiamo che non essere triste non aver paura che questa vita sia solo l'inizio non \u00e8 la fine, vai in pace o smetti di twittare come se stessi scrivendo una nota suicida sciocca\nhttps://t.co/tIz3kSS2PF", "author_id": "353119109", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185576138321616896"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/tIz3kSS2PF", "expanded_url": "https://twitter.com/Esterpestana58/status/1185576138321616896?s=19", "display_url": "twitter.com/Esterpestana58\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T03:48:14.000Z", "id": "1185764635191992320", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185764635191992320"], "text": "https://t.co/qdCCm5DRER", "author_id": "3079225884", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qdCCm5DRER", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-se-suicida-tras-envenenar-sus-3-hijos-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T03:48:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.5703, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/BhefSFJ3xj", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12543", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12543", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12543"}]}, "id": "1185764606502768641", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185764606502768641"], "text": "\u3067\u3082\u78ba\u5b9f\u306b\u65b0\u65e5\u306fWWE\u306e\u30b9\u30bf\u30a4\u30eb\u771f\u4f3c\u3057\u3066\u8fd1\u3065\u3044\u3066\u3044\u3063\u3066\u308b\u3093\u3060\u3088\u306d\u3002\u30df\u30c3\u30af\u30b9\u30c9\u30de\u30c3\u30c1\u304c\u3042\u308b\u3068\u304b\u306a\u3044\u3068\u304b\u3058\u3083\u306a\u304f\u3066\u3002\n\n\u65b0\u65e5\u672c\u306eW\u25efE\u5316\u306e\u5642\u306f\u672c\u5f53\u306a\u306e\u304b\uff1f\u201c\u3042\u306e\u4eba\u201d\u304c\u601d\u3044\u63cf\u304f\u672a\u6765\u3068\u306f https://t.co/BhefSFJ3xj", "author_id": "123670229"}, {"created_at": "2019-10-20T03:46:51.000Z", "id": "1185764289522655232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185764289522655232"], "text": "Eu devo ser a \u00fanica pessoa que amou mt o coringa de esquadr\u00e3o suicida. Pq todo mundo s\u00f3 xinga o coitado?", "author_id": "1081251795618406402"}, {"created_at": "2019-10-20T03:46:31.000Z", "id": "1185764204688629760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185764204688629760"], "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "100345319"}, {"created_at": "2019-10-20T03:46:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Jong hyun"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mariana80192763", "id": "1176259693595037696"}]}, "id": "1185764142751322112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185764142751322112"], "text": "RT @Mariana80192763: O Jong hyun morreu\nA sulli se suicidou\nO Jackson entrou em depress\u00e3o\nO yoongi t\u00e1 sofrendo amea\u00e7a de morte\nO taehyung p\u2026", "author_id": "1173807578993889282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185763614839447552"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2208528515", "name": "Aurelio Laria", "username": "AurelioLaria", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1278, "tweet_count": 25374, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1445861425", "location": "Italia", "name": "Jose Mourinho", "username": "MouRadical", "public_metrics": {"followers_count": 6596, "following_count": 1016, "tweet_count": 31689, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "1010682782027313154", "location": "M\u00f6rschwil, Schweiz", "name": "Benjamin Fassbinder", "username": "BenjaminFassbi1", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 291, "tweet_count": 4715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "323333823", "location": "Sutton Veny", "name": "Kim Dorca", "username": "Savallsblog", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 1000, "tweet_count": 101724, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "1048708194938368001", "name": "Gudrun", "username": "gudrunpalominot", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 711, "tweet_count": 41688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "707136262155608064", "name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3313603574", "location": "Lima, Peru", "name": "Luciano L\u00f3pez Flores", "username": "lucianolopez27", "public_metrics": {"followers_count": 88336, "following_count": 1389, "tweet_count": 21908, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "id": "718711308", "name": "ligera de equipaje", "username": "marmaragar", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 294, "tweet_count": 9801, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "140791698", "location": "Europe, Planet Earth, normally", "name": "MIX", "username": "mixdevil66", "public_metrics": {"followers_count": 3576, "following_count": 496, "tweet_count": 201991, "listed_count": 485}}, {"verified": false, "id": "723901354582900736", "name": "Dennis Lula1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Finchatton_Me", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 167, "tweet_count": 25510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69673982", "name": "Gustavo Conde \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "condegustavo", "public_metrics": {"followers_count": 26491, "following_count": 317, "tweet_count": 4301, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "339161564", "name": "Luca Toscano", "username": "themaninhavana", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 463, "tweet_count": 5333, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "username": "zazoomnews", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}}, {"verified": false, "id": "521409451", "name": "javier guti\u00e9rrez", "username": "Javi_Gutierrez_", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1163, "tweet_count": 12314, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "704579319205601280", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Gonzalo Velasco", "username": "gvelascoarias", "public_metrics": {"followers_count": 3200, "following_count": 549, "tweet_count": 4129, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "473031560", "location": "rep\u00fablica ocupada de Catalunya", "name": "LUKANICOS ||*|| \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83d\udc12\ud83e\udda7\ud83d\udc0e\ud83d\udc04\ud83d\udc16\ud83d\udc0f\ud83d\udc10", "username": "ted_bundy2512", "public_metrics": {"followers_count": 6363, "following_count": 6313, "tweet_count": 674543, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "754730759542415362", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Jen Summers", "username": "BCN_Jen", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 3285, "tweet_count": 34132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "791686041510051840", "name": "\u00bfTodo por la patria?", "username": "todoxpatria2016", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4414, "tweet_count": 12386, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "107902386", "location": "santiago de Chile", "name": "Cristi\u00e1n Cisternas L", "username": "profeccisternas", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 4756, "tweet_count": 114122, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "24808361", "name": "Javiera Pinto", "username": "javipinto", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "902490251712704512", "location": "uwustiano .\u141f.\u141f hori-san", "name": "Blake.", "username": "xReaperCrew", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 380, "tweet_count": 2691, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "809638464", "location": "A Coru\u00f1a", "name": "alvaro lozano", "username": "alvarolozano007", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 240, "tweet_count": 229, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "id": "123920914", "name": "Quotidiano Libero", "username": "Libero_official", "public_metrics": {"followers_count": 325296, "following_count": 73, "tweet_count": 209847, "listed_count": 1565}}, {"verified": false, "id": "2942268051", "location": "Italy", "name": "\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "saviorsjones", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 2043, "tweet_count": 32922, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "624671428", "location": "el ba\u00f1o, mi casa", "name": "el chico del imperdible \ud83e\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc3a", "username": "jose_wyrm", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1119, "tweet_count": 101617, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "45823251", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "username": "proldanlopez", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "2341229579", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Diario de un Rockero", "username": "DiariodeunRock", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 1251, "tweet_count": 11880, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1005092035", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "AUGC Sevilla", "username": "AUGC_Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 1194, "tweet_count": 62227, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "2254262523", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "AUGC Andaluc\u00eda.", "username": "AUGC_Andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 856, "tweet_count": 48808, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "2338033965", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "Jos\u00e9 M. Manso", "username": "jomani70", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 287, "tweet_count": 34061, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2176971436", "name": "bia", "username": "babylexi777", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 310, "tweet_count": 104341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039456512387817472", "location": "Aveiro, Portugal", "name": "shell", "username": "Shelsea98295668", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 39, "tweet_count": 2613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1108451542791798787", "name": "DonaNC", "username": "nc_dona", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2082, "tweet_count": 4461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "635764127", "location": "Brasil", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "carloscezarcjr", "public_metrics": {"followers_count": 161694, "following_count": 24755, "tweet_count": 54514, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "id": "494355624", "location": "Lima, Peru", "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e", "username": "28_robles7", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 998, "tweet_count": 174058, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "10400972", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Wertheman", "username": "invazor", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 1438, "tweet_count": 55786, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "317303312", "location": "M\u00e9xico", "name": "ocixneros", "username": "ocixneros", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1451, "tweet_count": 128670, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1156105349704945665", "location": "Kraljevo, Srbija", "name": "Zvijezda Danica", "username": "dijabeticarka", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 319, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076577667162533893", "location": "BiH", "name": "yea", "username": "crkajem", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 192, "tweet_count": 26849, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4800786374", "location": "Giedi Prime (Por Iztapalapa)", "name": "Comrade Feyd Zab Rautha", "username": "FeydZabRautha", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2186, "tweet_count": 66811, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "217669598", "location": "M\u00e9xico", "name": "poloespejel", "username": "poloespejel", "public_metrics": {"followers_count": 10139, "following_count": 11143, "tweet_count": 27882, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "id": "469470359", "location": "quito- ecuador", "name": "patricio andrade", "username": "patopatula", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 581, "tweet_count": 54255, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2564338765", "location": "Lima, Peru", "name": "Amisha Jaya \ud83c\uddf5\ud83c\uddea AOKO NAKAMORI MONTH \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89", "username": "AmishaJaya", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1904, "tweet_count": 37479, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "864244018846330880", "name": "olga", "username": "olga24600931", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 18, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3088571855", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "DOM WERNECK OFICIAL \ud83d\udd30", "username": "Dom_Werneck", "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 803, "tweet_count": 5907, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "109700931", "location": "castuera", "name": "Seve", "username": "seve_24", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 396, "tweet_count": 18990, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1924571994", "name": "Carlos", "username": "carolo_73", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 327, "tweet_count": 70018, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1095875564404121600", "name": "@ponchosan", "username": "ponchosan2", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 258, "tweet_count": 9783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "50810711", "name": "Noticias RC\u00d1\u00d1", "username": "juanito2525", "public_metrics": {"followers_count": 8691, "following_count": 5265, "tweet_count": 51959, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "625745682", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "ana maria pereira\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "ana68pereira", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1129, "tweet_count": 239791, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "71682013", "location": "Argentina", "name": "clau 41%", "username": "elgatoylapato", "public_metrics": {"followers_count": 12920, "following_count": 12568, "tweet_count": 6979, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "144653712", "location": "santiago, chile", "name": "lilia snchz beltr\u00e1n \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "lilia_snchz_b", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 358, "tweet_count": 22697, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3882498623", "name": "Daniel esteban", "username": "Daniell3090", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 158, "tweet_count": 1256, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1169233344137224193", "name": "Angelica", "username": "ang_lik_", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 58, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "139490963", "location": "La tercera nube a la izquierda", "name": "Ze Peque\u00f1o", "username": "Pequenho_Ze", "public_metrics": {"followers_count": 4124, "following_count": 493, "tweet_count": 18274, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1176826282815971329", "name": "RC #foradiogenes \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "rodrigorc1983", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2425, "tweet_count": 4673, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1436024858", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "@pmerj", "username": "PMERJ", "public_metrics": {"followers_count": 279995, "following_count": 122, "tweet_count": 116403, "listed_count": 531}}, {"verified": false, "id": "225857749", "location": "Araraquara, SP, Brasil", "name": "Ladislau Leite \ud83e\udd85", "username": "Ladisleite", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 4186, "tweet_count": 171972, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Brasil 247", "username": "brasil247", "public_metrics": {"followers_count": 597244, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}}, {"verified": false, "id": "378126778", "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AGisbertArnal", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 59, "tweet_count": 520104, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "id": "2831740338", "name": "Jorge Fdez Zicavo", "username": "FernandezZicavo", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "39928688", "location": "Brasil", "name": "Angela Baptista", "username": "_anjinho_", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 241, "tweet_count": 16670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3046846963", "name": "cara.hagaseworld\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc23", "username": "goingbaenanas", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 316, "tweet_count": 25071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2474302404", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "Rosanix Naranjo", "username": "rosanix_n", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 76, "tweet_count": 6277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "735699984", "name": "ggaanneesshhaa\ud83d\udc0a\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ggaanneesshhaa", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 661, "tweet_count": 77736, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "id": "20294499", "location": "Alicante, Spain", "name": "Henry Bugalho", "username": "henrybugalho", "public_metrics": {"followers_count": 206621, "following_count": 149, "tweet_count": 19456, "listed_count": 495}}, {"verified": false, "id": "2987669667", "location": "Groelandia", "name": "Tuts", "username": "Tutu_Miku_", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 67, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1145709129203376129", "name": "Idealista", "username": "VittorioDeSant7", "public_metrics": {"followers_count": 5188, "following_count": 3374, "tweet_count": 17530, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1075954884", "location": "Eurasia", "name": "antonio calabria \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "antoniocalabri6", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 625, "tweet_count": 17924, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "287273966", "name": "mady innit", "username": "MadyAB", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 335, "tweet_count": 63085, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "773984907559333888", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Danny \ud83c\udf40", "username": "SergioReartes4", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 146, "tweet_count": 11382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "944752207", "name": "catalina", "username": "Catalinabcl", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 343, "tweet_count": 43122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "899822845345366016", "name": "Jalife Times", "username": "PejeTimes", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1235, "tweet_count": 74132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3239491925", "location": "Cartagena", "name": "Vividor", "username": "carlos_vividor", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 135, "tweet_count": 13812, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2393434668", "name": "Gissel Ochoa Mota", "username": "gissel_ochoa", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 134, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Francisco Martin Moreno", "username": "fmartinmoreno", "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}}, {"verified": false, "id": "1009553080344633344", "location": "mansao das patricias ", "name": "agrot\u00f3xica", "username": "crlanaju", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 329, "tweet_count": 9795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "606462978", "location": "Bologna", "name": "Zerocinquantuno #SempreComunque", "username": "ZO_it", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 93, "tweet_count": 25620, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1002178094537506816", "location": "Liniers", "name": "Clau", "username": "cclauddiage", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 510, "tweet_count": 3513, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "412498166", "name": "TUTTOmercatoWEB", "username": "TuttoMercatoWeb", "public_metrics": {"followers_count": 162237, "following_count": 232, "tweet_count": 197514, "listed_count": 1216}}, {"verified": false, "id": "416915227", "location": "ViceDirettore", "name": "Raimondo De Magistris", "username": "RaimondoDM", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 288, "tweet_count": 4280, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1022279635508371456", "name": "@MoralesNavarrete", "username": "MoralesNavarre3", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "819930726296616960", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "Rogelio", "username": "WeissAugecero", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1731, "tweet_count": 25310, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "413953783", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alberto Moya Acedo", "username": "_AlbertoMoya_", "public_metrics": {"followers_count": 5207, "following_count": 399, "tweet_count": 24445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "107208316", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pedr\u00f3fobo convencido", "username": "papapacho", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 685, "tweet_count": 34069, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "id": "105082141", "location": "Madrid", "name": "EFE Noticias", "username": "EFEnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 2109195, "following_count": 48, "tweet_count": 328636, "listed_count": 20179}}, {"verified": false, "id": "1159921734", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Blog de Cine", "username": "Alucine_es", "public_metrics": {"followers_count": 102553, "following_count": 199, "tweet_count": 77246, "listed_count": 355}}, {"verified": false, "id": "993164621136695298", "name": "Paola Quintana", "username": "Paolaquintana98", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 98, "tweet_count": 2476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "345552153", "name": "Olivia Por Favor\ud83e\udde3", "username": "OliviawFs", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 563, "tweet_count": 50011, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156556380691664897", "location": "Brasil", "name": "Quase mestre", "username": "DC__Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1070, "tweet_count": 57226, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2297637969", "name": "Pedro J", "username": "PedroJRDbcn", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 499, "tweet_count": 21371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1473231978", "name": "Budi Laden", "username": "Budiladen", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 340, "tweet_count": 43369, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "750322110225055744", "name": "pretend I'm your childhood best friend \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf08", "username": "afanarteira", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 208, "tweet_count": 8786, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1140988549568913408", "name": "Stadio Aperto", "username": "StadioAperto", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 70, "tweet_count": 2806, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "918005513115357184", "name": "Xiinxeta", "username": "xiinxeta", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 280, "tweet_count": 1537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "589064448", "location": "Catalan Republic", "name": "Ramon Ma. Saur\u00ed \ud83c\udf97", "username": "RMSAURI", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 617, "tweet_count": 12387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "30645692", "location": "Roma", "name": "Mauro Novelli", "username": "novusnovelli", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 465, "tweet_count": 17172, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1093066243685392385", "name": "Mauro", "username": "Mauro73432329", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 505, "tweet_count": 49921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "974276444", "location": "Heexico", "name": "\ud83e\udd6dAYAYA\ud83e\udd6d", "username": "luazELF", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1060, "tweet_count": 392064, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1164169031802413056", "location": "Svizzera ", "name": "Donna", "username": "Donna37727968", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 299, "tweet_count": 7778, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1008745435866042368", "location": "Espanha", "name": "fjmmsenior", "username": "fjmmsenior", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 130, "tweet_count": 14108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1941644388", "location": "Espa\u00f1a", "name": "WW2 en Im\u00e1genes", "username": "WW2enimagenes", "public_metrics": {"followers_count": 24904, "following_count": 525, "tweet_count": 23841, "listed_count": 259}}, {"verified": false, "id": "266058688", "location": "Mi casa", "name": "Vinesito", "username": "vinesito", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 643, "tweet_count": 15062, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "119483103", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "WjuirdoW\ud83c\udf33", "username": "WjuirdoW", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1189, "tweet_count": 27781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "80435894", "name": "jesusjauregui", "username": "jesusjauregui", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 132, "tweet_count": 10177, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "191485582", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Julia Molinari", "username": "MolinariJulia", "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 3929, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "138874237", "name": "Kassiano Porto", "username": "kassianoporto", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 116, "tweet_count": 1011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "956164090409480192", "name": "Cissa dos 3\ufe0f\u20e3%", "username": "SissyRibs", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 582, "tweet_count": 90151, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "582532871", "location": "Madrid", "name": "Bartleby", "username": "SLSeco", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 681, "tweet_count": 39456, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "411738901", "name": "charo villalobos", "username": "charovill", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 952, "tweet_count": 5356, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "531774585", "name": "Manuel R\u00edos San Mart\u00edn", "username": "mriossanmartin", "public_metrics": {"followers_count": 12015, "following_count": 2241, "tweet_count": 110014, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "1013045261373976576", "location": "bsb", "name": "carlos inacio lula da silva", "username": "santtorier", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 949, "tweet_count": 46523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1030188634132107264", "name": "thiago", "username": "th1ago_99", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 578, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783109059142619136", "location": "\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc9a\ud835\udc96\ud835\udc86\ud83c\udf8b", "name": "\ud83d\udc9a\u21dd \ud835\udcdc\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcf8 \u00a1\u00a1\u02d1 \u05b4\u05b6\u05b8 \u2039\ud835\udff9!\ud83d\udc38", "username": "Multixizo", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 2404, "tweet_count": 110013, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "11830952", "location": "BsAs - Argentina", "name": "Dafna Nudelman", "username": "dafnu", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 2748, "tweet_count": 111005, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "id": "79084078", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Eric Londaits", "username": "itsLondi", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 620, "tweet_count": 7110, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "14630280", "location": "Mexico", "name": "JOP \ud83c\udf65", "username": "JorgeOrpinel", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 68, "tweet_count": 10482, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "255499883", "location": "Espa\u00f1a", "name": "teresa de angulo", "username": "reflejo3c", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3098, "tweet_count": 259750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "94777592", "location": "Humanitat", "name": "Arque\u00f2leg Glamur\u00f3s \ud83c\udffa\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "username": "arqueoleg", "public_metrics": {"followers_count": 17131, "following_count": 3291, "tweet_count": 143269, "listed_count": 215}}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1937708048", "name": "Frioacero", "username": "Frioacero", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 941, "tweet_count": 536165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "name": "jose luis sariego", "username": "joseluissariego", "public_metrics": {"followers_count": 21451, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "id": "713182467893669892", "location": "Lima, Peru", "name": "Daniel Mart\u00ednez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "DanielM251097", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 131, "tweet_count": 18039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2737273604", "location": " Peru", "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "302068911", "name": "Carlos Leonardo", "username": "LozadaCarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 4991, "tweet_count": 47452, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1084532647039299584", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Toya Acu\u00f1a M", "username": "Toya_AcunaM", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 893, "tweet_count": 4740, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "901112064067993600", "location": "N\u00e1poles, Campania", "name": "sscalcionapoli1926", "username": "sscalcionapoli1", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 158, "tweet_count": 226865, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "21759434", "location": "\u0295\u00b4\u2022\u1d25\u2022`\u0294", "name": "Jovana Gligorijevi\u0107", "username": "Jovanana", "public_metrics": {"followers_count": 29489, "following_count": 1930, "tweet_count": 74412, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "129938173", "location": "en un mundo bizarro y cruel ", "name": "hector salazar", "username": "thetosalazar", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 3932, "tweet_count": 25264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1178972124448509952", "name": "sofiall2000", "username": "sofiall2000", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 75, "tweet_count": 10007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "263004347", "name": "Roberto Ram\u00edrez", "username": "instan_taneas", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 983, "tweet_count": 11084, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "926969556677152769", "location": "Siberia sumergida", "name": "bot \u26a1 \u0250\u0287s\u0131\u0254s\u0250\u025f\u0131\u0287u\u0250", "username": "pokebot77", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 582, "tweet_count": 7022, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "438559349", "location": "Palma-Illes Balears-", "name": "Alice \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Comunase", "public_metrics": {"followers_count": 14795, "following_count": 858, "tweet_count": 129426, "listed_count": 214}}, {"verified": false, "id": "886331220199694336", "location": "067 / 011", "name": "f4bi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "4realf4bi", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 296, "tweet_count": 19991, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "287955032", "name": "myrna m calvo jacobi", "username": "myrnacalvo", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 556, "tweet_count": 27424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1006013373631422464", "name": "Nicalibre19", "username": "Nicalibre191", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 122, "tweet_count": 17676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "266765440", "location": "Nicaragua", "name": "Trinchera de la Noticia", "username": "LaTrincheraNic", "public_metrics": {"followers_count": 29417, "following_count": 2075, "tweet_count": 39096, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "id": "1006323140769837056", "location": "M\u00e9xico", "name": "MegaNews", "username": "MegaNews_MX", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 259, "tweet_count": 42955, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "470733454", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud83d\udd31\ud83d\udd38Nakeiko Morales \ud83d\udd38\ud83d\udd31", "username": "NakeiKOMorales", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 347, "tweet_count": 26989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2686113620", "name": "C9 Drtz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DrtzOficial", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 496, "tweet_count": 6537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "110787534", "location": "Itabuna, Brasil", "name": "RAMONZEERA", "username": "ramonzeera", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 214, "tweet_count": 9660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138080375", "location": "Honduras", "name": "Celeste Andino", "username": "andinorivas", "public_metrics": {"followers_count": 9364, "following_count": 10182, "tweet_count": 27505, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "229987555", "name": "Vicente Rodr\u00edguez", "username": "Vicentin_81", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 2053, "tweet_count": 45927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "978984800466980864", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "El Pr\u00edncipe", "username": "Lediakhov", "public_metrics": {"followers_count": 5179, "following_count": 618, "tweet_count": 41762, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1185664842935558145", "location": "Curacav\u00ed, Chile", "name": "elgatorucio", "username": "elgatorucio1", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 202, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "767403493367934983", "location": "Chile/santiago.", "name": "yana.filth", "username": "yana_suicida", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 59, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3177215648", "name": "Juan Diego Aldana", "username": "JDAldana1", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 380, "tweet_count": 41599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "536418374", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Roc\ud83d\udd3b\ud83d\udc99", "username": "Guija27", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 503, "tweet_count": 10798, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "238102899", "location": "Barcelona - Madrid", "name": "Javier Giner \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "j_giner", "public_metrics": {"followers_count": 29587, "following_count": 2038, "tweet_count": 47854, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "id": "802022606291472384", "location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico", "name": "Infopolitano", "username": "infopolitano", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 56, "tweet_count": 11849, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "503076142", "location": "Madrid", "name": "Clavijo", "username": "Clavijo859", "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 5002, "tweet_count": 36369, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "349217842", "location": "San Vicente de TT/ Santiago ", "name": "Israel Ignacio", "username": "isigpes", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1288, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4778916981", "name": "Salvinex", "username": "gabii_salvino", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 865, "tweet_count": 13760, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "906644692552609792", "name": "Marta Indepe", "username": "MartaClosHerna1", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2755, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4685258616", "name": "Emma", "username": "Emma1492is", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "id": "921145743221641216", "location": "Bogot\u00e1 D.C", "name": "Juan David", "username": "Ttsuya_", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 201, "tweet_count": 41936, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "748427713988354048", "location": "Where??", "name": "- Water -", "username": "TheWaterBoo", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 127, "tweet_count": 3336, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "791364338208563200", "location": "Moscovo, R\u00fassia", "name": "Shocko", "username": "ElZukul3nto", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 49, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1652411334", "location": "instagram: thenotoriusprankedy", "name": "TheNotorious", "username": "Prankedyy", "public_metrics": {"followers_count": 381506, "following_count": 102, "tweet_count": 18336, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "336284122", "location": "Honduras", "name": "L A L I \ud83c\udf1e\ud83c\udf3b", "username": "ValeriaSanchezC", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 915, "tweet_count": 6152, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "705003330", "name": "Javier Carrasco", "username": "JaviCarrascoMun", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1015415260868562944", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Fsanchez", "username": "fsanchezmol8", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 129, "tweet_count": 3515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "869665128534478852", "name": "Madeleine Osterling", "username": "MadeleineOster3", "public_metrics": {"followers_count": 67198, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "id": "176686881", "location": "ZMG", "name": "Erick R", "username": "erick_r_n", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 3253, "tweet_count": 42954, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "590727536", "location": "EH - Tolerdo", "name": ":):", "username": "julene_kawaii", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 298, "tweet_count": 20846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121542941519032320", "name": "AUGC Tarragona-Lleida.Sg", "username": "AUGC_Tarr_Lleid", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 501, "tweet_count": 6035, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "841418837836890113", "location": "She/He - 18 yrs", "name": "\u2605~Cheltz", "username": "CheltzyGat", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1316, "tweet_count": 56907, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1054798033962045440", "location": "Estados Unidos", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud835\udc69\ud835\udc90\ud835\udc9a", "username": "luuvboy_", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 270, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "871838742444732416", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "xAlexzander \ud83d\udd25", "username": "SoyxAlexzander", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 223, "tweet_count": 38778, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "80148362", "location": "M\u00e9xico", "name": "Obed Arellano", "username": "obed_are", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 161, "tweet_count": 1712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3254924130", "location": "Piedras Negras", "name": "Super Channel 12", "username": "SuperChannel_12", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196768, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "id": "219342782", "location": "M\u00e9xico", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "username": "Radio_Zocalo", "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275699, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "352262681", "name": "amper", "username": "Ivanpramprim", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 127, "tweet_count": 10452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1281187602", "location": "Sevilla", "name": "Protestona \u06de", "username": "protestona1", "public_metrics": {"followers_count": 246379, "following_count": 2098, "tweet_count": 83645, "listed_count": 861}}, {"verified": false, "id": "292558798", "location": "Costa Rica", "name": "Bethel", "username": "Bethel_Moo", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 970, "tweet_count": 9355, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "233712948", "name": "Mags \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "MagiePS", "public_metrics": {"followers_count": 3519, "following_count": 271, "tweet_count": 103884, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3064843846", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Centro de Asistencia al Suicida \ud83c\udf97", "username": "AsistenciaAlSui", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 20, "tweet_count": 370, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4336058969", "location": "Rio Ceballos, Argentina", "name": "\ud83d\udeabDanii Cufr\u00e9\ud83d\udeab", "username": "Danii_Cufre7", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 259, "tweet_count": 3739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4154597139", "location": "Mexico", "name": "Nicole Pi\u00f1a", "username": "NicolePna_", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 168, "tweet_count": 276776, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "86997154", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "11:11 \ud83d\udda4", "username": "_melinem_", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 776, "tweet_count": 49003, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "979412041839661056", "location": "maracan\u00e3 ", "name": "maria", "username": "camposscrf", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 436, "tweet_count": 51478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3154447951", "name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado", "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "980988084492931072", "name": "Bulbassauro", "username": "bubabuba066944", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1469, "tweet_count": 21665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4154394095", "location": "Mexico", "name": "Rene Arriaga", "username": "ReneArrg", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 167, "tweet_count": 276623, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "4154544533", "location": "Mexico", "name": "Rocio Flores", "username": "RocioFlrs", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 128, "tweet_count": 276771, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1305362924", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "_cacciamarqs", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 655, "tweet_count": 51800, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1175993914370736128", "name": "maia", "username": "culosintini2", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 201, "tweet_count": 18460, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "50613002", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Saint Denis", "username": "Saodionisio", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608479, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "915652661277544448", "location": "Eivissa", "name": "Euginy_Esfort", "username": "Euginy__Esfort", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 2372, "tweet_count": 68275, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "325456963", "name": "Mart\u00ed Saballs Pons", "username": "marti_saballs", "public_metrics": {"followers_count": 11627, "following_count": 823, "tweet_count": 20351, "listed_count": 411}}, {"verified": false, "id": "862674787", "name": "Maus0303", "username": "MauS0303", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1987, "tweet_count": 91752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946313469703442432", "location": "Io dal mare #weareinpuglia", "name": "Candy", "username": "seieventisei", "public_metrics": {"followers_count": 7757, "following_count": 1363, "tweet_count": 60061, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3067113217", "name": "iseariver", "username": "iseariver", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 200, "tweet_count": 8686, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "404484771", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "El Imparcial de Oaxaca", "username": "ImparcialOaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 141977, "following_count": 300, "tweet_count": 215831, "listed_count": 420}}, {"verified": false, "id": "160640116", "location": "Santiago, Chile", "name": "Isabel Miranda ATC", "username": "isabelmiranda87", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 806, "tweet_count": 3878, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "100632234", "name": "FJM'", "username": "FcoJavierMora", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 733, "tweet_count": 27978, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1072801884", "location": "Gatos Gweros N.L. Mex.", "name": "Don Cruz Trevi\u00f1o Mart\u00ednez de la Garza", "username": "DnCruzT", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 2375, "tweet_count": 125478, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1182754666314121216", "name": ".", "username": "fuckingxupir", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 201, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105904130", "location": "Lima", "name": "Gustavo YR", "username": "gyr1924", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 4452, "tweet_count": 20634, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3717925634", "name": "claudio aldana", "username": "claudioaldana2", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 87, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "777414805271425024", "location": "M\u00e9xico", "name": "\u2606Luka Dupuy\u2606", "username": "LukaDupuy", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 30, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "146565812", "location": "Polanco II Secci\u00f3n", "name": "rudomen1", "username": "rudomen", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 250, "tweet_count": 57271, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "217640006", "location": "Santiago de Chile", "name": "LaPicaruela", "username": "lapicaruela", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 2934, "tweet_count": 15443, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1090469101959548934", "location": "ykhwd/\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "valen", "username": "velezcIown", "public_metrics": {"followers_count": 8865, "following_count": 2917, "tweet_count": 145667, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "id": "1089633399101423616", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "caro \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "veleztattoos", "public_metrics": {"followers_count": 18453, "following_count": 1003, "tweet_count": 59874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1099288402770448384", "name": "Madmeblack", "username": "madmeblack", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 61, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "992350997988167680", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfe \ud83c\udf43", "username": "Beru__Nyan", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 2144, "tweet_count": 12306, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "77272407", "location": "La Revoluci\u00f3n", "name": "Vergatario", "username": "ratopia", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 62, "tweet_count": 180890, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "781861472829923328", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "victor  triana", "username": "nikkijohan14", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 402, "tweet_count": 15587, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1167973668141621250", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "anwi", "username": "anwi12071152", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 45, "tweet_count": 408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66672491", "location": "Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "name": "Juan Palma", "username": "jeps2009", "public_metrics": {"followers_count": 5288, "following_count": 4703, "tweet_count": 314819, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "2799239584", "name": "\u0618", "username": "jgsm13", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1058, "tweet_count": 18363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162419068097433601", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Open Eyes \ud83d\udc08\u200d\u2b1b\u2764\ufe0f", "username": "OpenEye95053629", "public_metrics": {"followers_count": 3703, "following_count": 3535, "tweet_count": 260809, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "997348884924989441", "location": "Catalunya hasta que me echen", "name": "Tony", "username": "Ofendiditis", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 400, "tweet_count": 7889, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "624144187", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "ANA", "username": "anitamorales0", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 311, "tweet_count": 15906, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1068922520", "location": "Tuscany, Italy", "name": "Franco Clerissi", "username": "fclerissi38", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 531, "tweet_count": 8483, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "251681217", "location": "Loja, Ecuador", "name": "jhipson", "username": "jhipsn", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 239, "tweet_count": 3306, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1077849179194572800", "name": "Sofia Sanchez Mejia", "username": "SofiaSanchezMj", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1081990234269716480", "name": "vichy00000066", "username": "vichy00000066", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 137, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1143617206846205953", "name": "Sra. Machete", "username": "Srat_Machete", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 4767, "tweet_count": 13865, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "280813454", "location": "S0malia", "name": "iAxel\u00ae\u2122\uf8ff", "username": "iAxe1", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 141, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "221048732", "name": "Betty Diaz", "username": "BetyDp", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2287, "tweet_count": 6051, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "468463453", "location": "Chile.", "name": "FranciscoRoman", "username": "FranciscoRomnJ", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 433, "tweet_count": 15385, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "419420053", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pepe William Munny", "username": "PepeWilliamMunn", "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6079, "tweet_count": 378001, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "387131157", "location": "Planeta Tierra... de momento", "name": "Vicente Fisac", "username": "VicenteFisac", "public_metrics": {"followers_count": 4319, "following_count": 4046, "tweet_count": 8404, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "117941693", "name": "ERIKA MOURA 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "ErikaMouraAlves", "public_metrics": {"followers_count": 34469, "following_count": 6768, "tweet_count": 115897, "listed_count": 51}}, {"verified": true, "id": "342403919", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "username": "AiltonBenedito", "public_metrics": {"followers_count": 265422, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}}, {"verified": false, "id": "1041074579404464128", "location": "Managua ", "name": "Goldmember", "username": "mendozajuju98", "public_metrics": {"followers_count": 3252, "following_count": 702, "tweet_count": 22289, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "636826719", "location": "Managua ", "name": "Pol Ulmos", "username": "Polmaster09", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 424, "tweet_count": 8850, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "599558354", "location": "En tu timeline.", "name": "Diana Monjard\u00edn.", "username": "dianamonjardin", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 661, "tweet_count": 43568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "748407452", "name": "Brenda", "username": "carolinacanalel", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 626, "tweet_count": 21504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1608398622", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "mariane com e de exausta", "username": "maadpaula", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 84, "tweet_count": 11378, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1104059665200148481", "location": "Acre, Brasil", "name": "Tapeado", "username": "JapadaAldeia", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 234, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090493365450432512", "name": "Carolina76", "username": "Carolina7617", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 38, "tweet_count": 774, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "4703390322", "location": "Catalunya", "name": "Quim Torra i Pla", "username": "QuimTorraiPla", "public_metrics": {"followers_count": 259685, "following_count": 1374, "tweet_count": 25668, "listed_count": 1011}}, {"verified": false, "id": "1147174006191251456", "location": "tetas", "name": "scar", "username": "thvdelicate", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 792, "tweet_count": 51512, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "323346274", "location": "M\u00e9xico", "name": "CHOYERO DEL MOGOTE", "username": "choyerodelabaja", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 392, "tweet_count": 11245, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "922692649743679489", "name": "\u1d0d\u1d00\u1d0a\u1d1c \ud83c\udf19", "username": "immonlight", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 354, "tweet_count": 62654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1029305686579179523", "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "name": "jk", "username": "jksexuaI", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 389, "tweet_count": 69152, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1499975707", "location": "friendzone", "name": "Elva Ginon", "username": "titaprg", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 473, "tweet_count": 40543, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1868556120", "name": "Coco Ossuna Vinuesa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CocoOssuna", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 578, "tweet_count": 10514, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "2223841798", "location": "Ogigia", "name": "Juan Carlos Girauta", "username": "GirautaOficial", "public_metrics": {"followers_count": 363263, "following_count": 2208, "tweet_count": 10370, "listed_count": 1607}}, {"verified": false, "id": "849183029092339712", "name": "Fran \ud83d\udc9e\ud83d\udc9e", "username": "Indignadabbb17", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 62, "tweet_count": 17412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1177974732576219143", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Camila", "username": "eitacamii", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 2058, "tweet_count": 45350, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "404418952", "name": "F", "username": "flavioalvarez89", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 253, "tweet_count": 9167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "194676909", "location": "Santiago, Chile", "name": "nan\u00e2\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f", "username": "rulossinforma", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 3230, "tweet_count": 82015, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "888833450702196737", "name": "Juli Noriega", "username": "JuliNoriega4", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 77, "tweet_count": 11300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2909557761", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "SOFIA", "username": "SofVoratovich", "public_metrics": {"followers_count": 4889, "following_count": 719, "tweet_count": 36236, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "105423139", "location": "Estado M\u00e9xico", "name": "Toluca Noticias", "username": "tolucanoticias", "public_metrics": {"followers_count": 26455, "following_count": 2466, "tweet_count": 46532, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "id": "226728430", "location": "Antofagasta", "name": "Natalia Vilches A.", "username": "Lialiosam", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 555, "tweet_count": 2145, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "332537272", "location": "Venezuela", "name": "Rivero.", "username": "Jlriverox", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 115, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "729556445746827264", "location": "M\u00e9xico", "name": "Arturo pawini", "username": "ArturocurielRey", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 192, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "148372339", "location": "Ciudad de Mexico", "name": "Grupo F\u00f3rmula", "username": "Radio_Formula", "public_metrics": {"followers_count": 819063, "following_count": 1472, "tweet_count": 442913, "listed_count": 3406}}, {"verified": false, "id": "90963593", "location": "M\u00e9xico", "name": "FJ\u00f6aqu\u00edn", "username": "FJoaquinDiaz", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 711, "tweet_count": 83617, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1112207528300068864", "name": "Emilio Gir\u00f3n", "username": "EmilioGirn3", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 134, "tweet_count": 1366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1091587346884104192", "location": "Guatemala", "name": "Diego", "username": "Vega2077", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 437, "tweet_count": 7344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1012437620541022209", "location": "22 | she/her", "name": "isa", "username": "starkovsuns", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1251, "tweet_count": 49090, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1157825469359841280", "name": "fan account", "username": "mrvelswift", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 736, "tweet_count": 5951, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1067100294151106561", "name": "China\u2764", "username": "Chiina_f4", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 717, "tweet_count": 29224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3072285645", "location": "na merda", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc26\ud835\udc1a \ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc1a", "username": "eucobalto", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 3982, "tweet_count": 35958, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1053319181880487937", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "name": ":^ fr33\ud83e\udee7", "username": "FreeMlndz1405", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 320, "tweet_count": 8319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3540503479", "name": "yassemm!", "username": "YassemmAdrian", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 295, "tweet_count": 5513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2739606299", "location": "Barrancabermeja, Colombia", "name": "Joselin", "username": "josealvarezb_", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 105, "tweet_count": 8148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "825013686142062592", "location": "Universo 3", "name": "\u043c\u03c3\u044fg\u03b1\u0438 extra\u00f1a a Saracho \ud83e\udd87", "username": "jmvxehs", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 566, "tweet_count": 88945, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4717060752", "location": "'39 \u2606", "name": "Amy; \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "meddxws", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 728, "tweet_count": 24820, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1079418944283467777", "name": "\ud83c\udf53", "username": "ohmyohmiri", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 6, "tweet_count": 17007, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "942349999538614272", "name": "Ximena 38% Leal Ahumada", "username": "XimeLealA", "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 3800, "tweet_count": 209987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2288637619", "name": "steysy", "username": "SteysyRico", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 170, "tweet_count": 15975, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1675792428", "name": "\ud835\udcd6", "username": "drewrings_", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 1224, "tweet_count": 30583, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "984959024553758720", "name": "Blossom\ud83d\udd25", "username": "litdyno", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 88, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "269808396", "location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "name": "Filippo Priore", "username": "Priorefilippo", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 4867, "tweet_count": 62509, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "id": "7996082", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "public_metrics": {"followers_count": 8697199, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044741256469856256", "name": "Isaac Palomino", "username": "IsaacPalomino8", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "91894015", "name": "AdamantiumNFT", "username": "ValeePeacee18", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 471, "tweet_count": 8634, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "151583320", "name": "Jorge Herrera", "username": "jhclaramunt", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 859, "tweet_count": 26679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "99587499", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "mam\u00e1 millenial culishi", "username": "mamiculishi", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 163, "tweet_count": 159614, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "3625454955", "name": "\u044f", "username": "hrcruz0", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 273, "tweet_count": 7756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "118901460", "location": "Planeta tierra", "name": "Luis Hern\u00e1ndez", "username": "Luishrnandez", "public_metrics": {"followers_count": 35306, "following_count": 20013, "tweet_count": 45566, "listed_count": 301}}, {"verified": false, "id": "59672876", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "name": "fatima", "username": "fathyms", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 172, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1040639498483388417", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tati Dias \ud83c\udf19", "username": "eutatidias", "public_metrics": {"followers_count": 163248, "following_count": 532, "tweet_count": 2751, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "888921690394198016", "location": "Where all comes Black  \u2727", "name": "\ud835\udd09\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd24 \u263e", "username": "Frangoinghell", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 186, "tweet_count": 36239, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "912190231473999872", "location": "Camino a la fama ", "name": "Bruno \ud83e\udd86in his PERCY JACKSON ERA", "username": "JustBlue_Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 577, "tweet_count": 34699, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "583832305", "location": "Posadas Misiones ", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea", "username": "camivdominguez", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 517, "tweet_count": 20600, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "528024975", "name": "Emmanuel", "username": "davidrondan2", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 491, "tweet_count": 55963, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "102810704", "name": "LUIS MIGUEL ALVAREZ", "username": "lumial57", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 621, "tweet_count": 78976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1177790902540132352", "location": "Reynosa, Tamaulipas", "name": "soy alexsa con \u201cxs\u201d", "username": "alexsa_malik", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 270, "tweet_count": 1824, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "59145115", "location": "Chile", "name": "Karla Rubilar Barahona", "username": "KarlaEnAccion", "public_metrics": {"followers_count": 282888, "following_count": 6435, "tweet_count": 61216, "listed_count": 812}}, {"verified": false, "id": "3004904597", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Felipe", "username": "fem_dias", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1246, "tweet_count": 13654, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "8174292", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Latino alto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "ronaldrios", "public_metrics": {"followers_count": 212655, "following_count": 2112, "tweet_count": 23596, "listed_count": 1284}}, {"verified": false, "id": "2266706198", "name": "s h e l l", "username": "Shell_ab", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 43, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056991642492850176", "name": "Noon!e MOVED to @vantgook\ud83d\udccc\ud83d\udccc", "username": "vantxgukk", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1146, "tweet_count": 17576, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1156030104201547776", "location": "she | her", "name": "ale\u2655", "username": "highermailo", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 711, "tweet_count": 10967, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1159997203307474944", "location": "she \u2022 18.", "name": "\ufe0e \ufe0e\ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0exav llorando por los biti !!", "username": "SVAXY00N", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 387, "tweet_count": 27705, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "953731261062942720", "location": "Chile", "name": "KCl+NaCl\ud83c\udf33", "username": "burbruja", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1298, "tweet_count": 61150, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "742925339505086464", "name": "Violeta", "username": "violeta21463172", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 233, "tweet_count": 9787, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1018098964980228096", "location": "California, USA", "name": "Luis Lara", "username": "LuisLar01154334", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "969983506054111232", "name": "\ud835\udde3\ud835\uddee\ud835\ude02 \ud835\ude00\ud835\ude00", "username": "paulina_sulier", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 189, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1061274733", "name": "Rama", "username": "RamiSanchez17", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 303, "tweet_count": 14551, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "138434850", "name": "LydieLoiseau", "username": "fl_eau", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 1946, "tweet_count": 46944, "listed_count": 178}}, {"verified": false, "id": "325123038", "location": "Panama", "name": "Lina", "username": "LinaVegaAbad", "public_metrics": {"followers_count": 18121, "following_count": 1092, "tweet_count": 139344, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "1012116093366829057", "location": "Aspen, CO", "name": "Zaen.R \ud83d\udcad", "username": "_Zaen_R", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 621, "tweet_count": 16478, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1136941244930805760", "name": "TEDDY \u272a", "username": "Lil_OSO_", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1279, "tweet_count": 5488, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1169467592492441600", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "name": "\ud83c\udf31", "username": "otrapaoIa", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 212, "tweet_count": 1421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "363830773", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "name": "Juan Camilo V\u00e9lez Tovar.\ud83d\udcfb\ud83d\udeb4\ud83c\udfcb\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa4\u26bd\ud83e\udd57\ud83c\udf99\ufe0fCiclista", "username": "Biciperiodista", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 5001, "tweet_count": 162651, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "127902758", "location": "Chile", "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "username": "SoyLaNano", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1020160214044160001", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd84\ud83c\udd7b\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd81 S\u026a \u1d20\u026as \u1d18\u1d00\u1d04\u1d07\u1d0d, \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u0299\u1d07\u029f\u029f\u1d1c\u1d0d", "username": "sotweetbosta", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 126, "tweet_count": 12471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "216586382", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Ricardo MonroyMD", "username": "ricardomonroymd", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 5000, "tweet_count": 102949, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "4883490880", "name": "Gazeta del Sureste", "username": "Gazetadelsur", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 240, "tweet_count": 98786, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "72787069", "location": "El Wide World", "name": "Rota Patipel\u00e1", "username": "daniela_b_a", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 618, "tweet_count": 6926, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3300134102", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "Pol H Prime", "username": "chosen8one", "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 4486, "tweet_count": 89200, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "845472615099715584", "name": "Rosita", "username": "Rose_peruchita", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564317, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "763023282392170496", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "roqueiro do caralho", "username": "playevel", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 797, "tweet_count": 14231, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1043910592367595525", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfc\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "miliiojeda_", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 181, "tweet_count": 11490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "39569480", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "F\u00e9lix V\u00e9lez", "username": "felixvelez", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1581, "tweet_count": 15705, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "50346278", "location": "Madrid Cundinamarca Colombia", "name": "Andr\u00e9s Valero", "username": "AndresValeroG", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 582, "tweet_count": 4222, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "58617255", "location": "M\u00e9xico", "name": "M.", "username": "M15_96", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 480, "tweet_count": 22262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "25171153", "location": "Brazil", "name": "Arthur Araujo", "username": "thuraraujo", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 2538, "tweet_count": 31800, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "899429682625617920", "location": "The world", "name": "Riccardo Delgrosso \ud83d\uddfd\ud83d\udc51\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "RicardoDiez100", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 217, "tweet_count": 41874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4278430372", "location": "Liberland", "name": "Winston Friedman", "username": "CalixtoLiber", "public_metrics": {"followers_count": 17477, "following_count": 444, "tweet_count": 18683, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "id": "823923350321958918", "location": "Lima, Peru", "name": "\u2206\u2206\u2206 Alectro200\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc99", "username": "Alectro200", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 278, "tweet_count": 2906, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "314564864", "location": "Providencia, Chile", "name": "El Gordo que le dicen", "username": "gordoqueledicen", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1202, "tweet_count": 3380, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2922416464", "name": "Arnold", "username": "Bermudezz_20", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 479, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1020840377622941698", "name": "LordMarcos", "username": "LordMarcosGFX", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 578, "tweet_count": 6677, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1005972294047498241", "name": "\ud835\ude20\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude2a \ud835\ude19a\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude3b", "username": "Sol_Hose0k", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 533, "tweet_count": 18989, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "966734801507110914", "name": "\u064b val;", "username": "vantieguk", "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 959, "tweet_count": 5403, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3278678274", "name": "El Sauri :3", "username": "Sauron973YT", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 447, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "972903008", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jose Luis Ol\u00edn Mart\u00ednez", "username": "sr_olin", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 596, "tweet_count": 12395, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3885676287", "location": "Lima, Peru", "name": "Katty Tupayachi", "username": "KattyTupayachi", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 189, "tweet_count": 30881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "974190350", "location": "Peru", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46503, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1063193137600913408", "location": "Venus ", "name": "ebireds", "username": "emilianoctrash", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 419, "tweet_count": 7266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083604879820521472", "name": "nabo", "username": "jimevillanu3va", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 472, "tweet_count": 4339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3379699865", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "camila (VOTE 13)", "username": "cumulaprudu", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 442, "tweet_count": 16731, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2525904211", "location": "\ud835\ude7c\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude9d\ud835\ude92 ", "name": "\u0274\ud835\ude8a\u0273\u13a5 \u25aa\ufe0f", "username": "gdalaxysky", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1107, "tweet_count": 22544, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "145112475", "location": "\u30e1\u30ad\u30b7\u30b3 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "\u5c1d\u4e00\u53e3\u590f\u5929 ; \ud835\udc4b\ud835\udc62 \ud835\udc3a\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc65\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b", "username": "NormizzLunee", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1127, "tweet_count": 17102, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "910480517354704896", "name": "RobertoSivirichiGali", "username": "GaliSivirichi", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 166, "tweet_count": 1189, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "151190865", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Ollanta Humala Tasso", "username": "Ollanta_HumalaT", "public_metrics": {"followers_count": 1609469, "following_count": 83, "tweet_count": 2610, "listed_count": 5255}}, {"verified": false, "id": "884936097972633600", "location": "hawaii", "name": "alus", "username": "raans016", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 27, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1153750928476004354", "name": "Never gonna give you up", "username": "LittleAphrodit", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 182, "tweet_count": 2826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "859168951498141696", "location": "Tu corazon", "name": "ISixto", "username": "CaND_Ats", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 260, "tweet_count": 565, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3361456132", "location": "En tu Coraz\u00f3n ", "name": "La asociaci\u00f3n de los 90 piquetes mi amol", "username": "RamdonnUser", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 31, "tweet_count": 18034, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1179166778670366720", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Camily", "username": "Camily17730831", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 81, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1165395005864849410", "location": "em casa \ud83c\udfe0", "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude3c\ud835\ude4d\ud835\ude3d\ud835\ude44\ud835\ude55\ud835\ude44\ud835\ude49\ud835\ude43A\u20e4", "username": "que_perdeu", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 2, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "348178026", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "Luis Rodr\u00edguez F.", "username": "LuisRodriguezFr", "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 564, "tweet_count": 46672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3174591993", "location": "Atlanta, GA", "name": "Rex \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "Rex3914", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 311, "tweet_count": 16751, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "981928954910126080", "name": "E Cruz", "username": "ECruz99705878", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1220, "tweet_count": 47407, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2201623465", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vox_es", "public_metrics": {"followers_count": 490913, "following_count": 1476, "tweet_count": 69601, "listed_count": 2100}}, {"verified": false, "id": "814147340722442240", "location": "Bolivia", "name": "Gabriel Gumucio", "username": "GGumucioZ", "public_metrics": {"followers_count": 4085, "following_count": 463, "tweet_count": 10519, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1096966101123170304", "name": "Luisgalvez", "username": "Luisgal13254973", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "943945244", "name": "Jose jara torres", "username": "Josejaratorres1", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 357, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1105200334794883074", "name": "Don Pato \ud83e\udd86", "username": "DavidFelipeMo19", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 318, "tweet_count": 1598, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1168934853464776705", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "un pirobo sensible\ud83d\udc99", "username": "santiagoc1500", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 469, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "796112192059777024", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Viviendo de prisa", "username": "ViajeroJal", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 786, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "598564758", "location": "RS, Brasil", "name": "ser gen\u00e9rico", "username": "abracodeonda", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 384, "tweet_count": 193007, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "636366737", "location": "todo lugar eu sou o big brothe", "name": "fhc opina", "username": "subversylvia", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 2199, "tweet_count": 70177, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "179321327", "location": "Mosc\u00fa, Rusia. Granada, Espa\u00f1a.", "name": "Cesar Bravo Alcassinni.", "username": "xynapsis", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2136, "tweet_count": 14497, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2396562031", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Javier Villa Stein", "username": "JVillaStein", "public_metrics": {"followers_count": 62619, "following_count": 888, "tweet_count": 44937, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "id": "258438357", "location": "M\u00c9XICO MONTERREY", "name": "Eagle Jaguar \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #EnemigaDeAMLO", "username": "jaguar_eagle", "public_metrics": {"followers_count": 5086, "following_count": 5586, "tweet_count": 187737, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "1021492350315646976", "location": "Marlimbiapezuespadosliviaponec", "name": "\u262aM\u03c3\u03c3\u0273` (Closed Commissions)", "username": "LenorLoud", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 645, "tweet_count": 6771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "891109878", "name": "Manuel", "username": "manuelr1964", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 176, "tweet_count": 11455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1169339936652386304", "name": "Jos\u00e9 Carlos Menescal Alves", "username": "MenescalAlves", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 4, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042534999285624832", "name": "Fernandopalominorios", "username": "Fernand99158176", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 3337, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1454628313", "name": "Cazador Blanco", "username": "CazadorB", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 195, "tweet_count": 55623, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "467194434", "location": "headboard by @Kemonomika", "name": "lynn loves Kacchan's knot", "username": "bestialynn", "public_metrics": {"followers_count": 7254, "following_count": 694, "tweet_count": 33900, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "518744233", "location": "New York, USA", "name": "m\u00f3nica", "username": "smrtimezeddness", "public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 2312, "tweet_count": 91238, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "3060280446", "location": "chaelisa / mty ", "name": "jenn", "username": "hardtolverosie", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 574, "tweet_count": 86529, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1184992768147513344", "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a.", "username": "blodreiinaa", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 12, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "183093363", "location": "M\u00e9xico", "name": "Eduardol", "username": "edlese03", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 212, "tweet_count": 16796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "623514667", "location": "vigevano", "name": "Dio, Patria,e Famiglia.", "username": "ferdinandodelia", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 252, "tweet_count": 16178, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "962391551757504512", "location": "Rome, Lazio", "name": "Leonardo Cecchi", "username": "leo_cecchi91", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 85, "tweet_count": 372, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "265683707", "location": "Mexico", "name": "Keane", "username": "Keane_89", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1230, "tweet_count": 16105, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2771986318", "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "name": "Churchill 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "apaolachurchill", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 708, "tweet_count": 32420, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1085452146957377537", "name": "Christopher", "username": "Christo76687214", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 41, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3303446688", "location": "Instagram: @eg_wicho", "name": "ElGamerWICHO \ud83c\udccf", "username": "EG_wicho", "public_metrics": {"followers_count": 41861, "following_count": 418, "tweet_count": 19639, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "342337219", "name": "pedro hernandez", "username": "galaff", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 3267, "tweet_count": 65770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "32662227", "location": "M\u00e9xico", "name": "Luis M. Alp\u00edzar", "username": "luismalpizar", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 4043, "tweet_count": 174900, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "152889391", "location": "Ciudad Ju\u00e1rez", "name": "Quetzal", "username": "Q7Angels", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1304, "tweet_count": 47345, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "3018887843", "location": "S\u00ed", "name": "Mard \ud83e\udd66\ud83d\udc9a", "username": "darm807_diego", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 224, "tweet_count": 52743, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "509383973", "name": "Ricardo Figueroa", "username": "ricardotwtr", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 975, "tweet_count": 3440, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2927310162", "name": "Jose Luis Fernandez ", "username": "doctorjlfc", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "630480374", "location": "Punto fijo - Venezuela", "name": "Nestor Enrique", "username": "Enrique_R15", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 434, "tweet_count": 10033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "951660996225007617", "name": "greis \u0b2a(\u0e51\u2022\u1d17\u2022\u0e51)\u0b13 \u2661", "username": "onecoinpleas3", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 224, "tweet_count": 877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "979916630061826049", "name": "carol hates montse", "username": "foolbyniall", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 139, "tweet_count": 27733, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1164049724514557952", "location": "Mexico ", "name": "Pedro Hern\u00e1ndez", "username": "Pedro73090325", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 391, "tweet_count": 1065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1544047992", "location": "Monterrey | \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "pao\u22b9", "username": "jhopicute", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 437, "tweet_count": 77634, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "464833234", "name": "blam214", "username": "blam214", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1401, "tweet_count": 81575, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "2268040004", "location": "they | he | 23 | bi |", "name": "Spooky Alex \ud83c\udf83 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "LouiKillMyMind", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 4989, "tweet_count": 94160, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1128718751266951169", "location": "M\u00e9xico", "name": "Anti Fake News", "username": "AntiFakeNews01", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 172, "tweet_count": 15697, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2819014916", "location": "M\u00e9xico", "name": "Cualquier mexicano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "HmartinezOm", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1368, "tweet_count": 8636, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2893424616", "location": "Tijuana, Baja California", "name": "Silvia Mena", "username": "alorias3", "public_metrics": {"followers_count": 5019, "following_count": 5393, "tweet_count": 37295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "976710992112508928", "location": "Cuernavaca, Morelos", "name": "OSCAR GUERRA \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf1\ud83c\udde7 #LigaDeGuerreros", "username": "OscarGuerraN", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 2169, "tweet_count": 264606, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "881365129186729984", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud83c\udf3f \ud835\udc3b\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc62\ud835\udc60", "username": "hyukiegum", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 720, "tweet_count": 51601, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2854163680", "location": "M\u00e9xico", "name": "\u064bm", "username": "gravitysus", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 506, "tweet_count": 44720, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3311417931", "location": "S\u00e3o Paulo.", "name": "LarAnja", "username": "laraaguedes_", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 268, "tweet_count": 25175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "993568762484936704", "location": "Madrid ", "name": "Leticia Casta\u00f1eda", "username": "DinaLea13", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1726, "tweet_count": 109943, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2455731859", "name": "irina", "username": "irinadelc2004", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 59, "tweet_count": 2322, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "117036494", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Psiquiatria.com", "username": "psiquiatriacom", "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}}, {"verified": false, "id": "78481953", "location": "Brasil", "name": "tata gelosa \ud83d\udeab\ud83c\udf4a", "username": "tatagelosa", "public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 884, "tweet_count": 165011, "listed_count": 36}}, {"verified": true, "id": "1054172393466486789", "location": "Brasil", "name": "Garena Free Fire Brasil", "username": "FreeFireBR", "public_metrics": {"followers_count": 964914, "following_count": 62, "tweet_count": 4882, "listed_count": 159}}, {"verified": false, "id": "226976466", "location": "Lontras, Brasil", "name": "Djeme", "username": "Mentepoluidars", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 336, "tweet_count": 18574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "415940974", "location": "Aragua, Venezuela", "name": "-Privado-", "username": "marcoselectroXD", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 712, "tweet_count": 4294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "773352553601830913", "name": "Rosa Ma. Lazzarotto", "username": "LazzarottoMa", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 3460, "tweet_count": 178310, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "941016883515490304", "location": "Rio de Janeiro, cidade de Deus", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9d\ud835\udd9e\ud835\udd88\ud835\udd98", "username": "BiiT444", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 665, "tweet_count": 38541, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1075209177809776640", "name": "Romulo Cezar Ferrez", "username": "CezarFerrez", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 188, "tweet_count": 34644, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370125, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}}, {"verified": false, "id": "1150146144598724609", "name": "m\u00f3nica", "username": "alejandramnavas", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 171, "tweet_count": 8362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1024906874091720704", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Osk", "username": "Gale_708", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 310, "tweet_count": 1979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "868274107195863040", "location": "(He/She/They) ", "name": "\ud83c\udf83Vodka\ud83c\udf83||Book 5 Spoilers \ud83d\ude82\ud83c\udf39", "username": "_Rymin", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 802, "tweet_count": 40586, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "139794131", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Lidier Hern\u00e1ndez", "username": "cyrus_kuba", "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 1983, "tweet_count": 31176, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1116229105199079424", "location": "Chile", "name": "Ernesto De Armas\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "RealErnesto95", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 2255, "tweet_count": 4157, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1185372739286253569", "location": "Lima Peru", "name": "Mariano Soyert", "username": "MSoyert", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 869, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "112901858", "location": "chihuahua", "name": "C\u00e9sar Adri\u00e1n Na\u00f1ez V", "username": "cesar_nanez", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1162, "tweet_count": 3149, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "711956983834738688", "name": "Lulu Melgar", "username": "LuluMelgar2", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 132, "tweet_count": 3809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3158329988", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Hoy CDMX", "username": "HoyCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 29, "tweet_count": 43049, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "3296278544", "location": "Marga-Marga, Chile", "name": "dani", "username": "dani_ellaro", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 178, "tweet_count": 20921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1141432040170184705", "location": "Victoria, Tamaulipas", "name": "Melissa Ortiz", "username": "O_Melissa14", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 163, "tweet_count": 1311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100372956", "location": "Chile", "name": "Nina - Mermelada Azul '\u3145' \ud83d\udc99 \u200f", "username": "NinaBrightStar_", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 595, "tweet_count": 28024, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "185932508", "name": "Definitivamente no soy Sergio", "username": "Sergio_OrbeR", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 238, "tweet_count": 7601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121821497063088130", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "mila", "username": "jkgalactico", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1400, "tweet_count": 4030, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1137536945960046592", "name": "A. Kool", "username": "AKool69229742", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 536, "tweet_count": 68585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100214817", "location": "santiago", "name": "Raquel Pizarro", "username": "Raquelclio", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1228, "tweet_count": 4842, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "138907336", "name": "chamula #OPCmx", "username": "chamula1704", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 2493, "tweet_count": 58803, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1102269986159108097", "location": "Bisexual she/her", "name": "\ud83e\udd86Karma \u2661's Dazai\ud83e\udd86\ud83e\udd0eBSD SEASON 4\ud83e\udd0e", "username": "babyzafiro", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 879, "tweet_count": 19191, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "900385099", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "name": "Mar\u00eda Eugenia Ibarra", "username": "MaraEugeniaIbar", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 326, "tweet_count": 13010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1252946210", "name": "Yo", "username": "yoliyol10", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 26, "tweet_count": 5956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "88820428", "location": "Peru", "name": "Josefina M.Gayoso", "username": "Josefina_28", "public_metrics": {"followers_count": 20973, "following_count": 4061, "tweet_count": 41086, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "id": "990697277474848768", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "Imel Star", "username": "ImelStars", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 902, "tweet_count": 43281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "98670246", "location": "M\u00e9xico", "name": "Diario de M\u00e9xico", "username": "DDMexico", "public_metrics": {"followers_count": 17232, "following_count": 1723, "tweet_count": 261395, "listed_count": 365}}, {"verified": false, "id": "85645985", "location": "Santiago - Chile", "name": "Felipe Guti\u00e9rrez", "username": "Felipe_Guti2010", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 975, "tweet_count": 1927, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "267840426", "location": "Texas, USA", "name": "LiAniTa V.", "username": "LiAniTA_V", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1303, "tweet_count": 11125, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3026531275", "location": " Sonora", "name": "Enrique Espinoza", "username": "Nrike_50", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 422, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "524862885", "location": "London, England", "name": "Od\u00edn", "username": "jkrlos9", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1914, "tweet_count": 158629, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1013975738184331264", "location": "Chile", "name": "Fer\ud83c\udf3f\u2728", "username": "fernandaanauwu", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 231, "tweet_count": 7191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4229123981", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "IVV", "username": "letrerosenlaro", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 121, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "368631471", "location": "Las Condes, Chile", "name": "Jorge Alarc\u00f3n", "username": "george__alarcon", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 606, "tweet_count": 6062, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "814284061564870656", "name": "Iquinho pouca ideia", "username": "caroAugusto11", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 3401, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2978580353", "location": "Sao Paulo", "name": "Bruce", "username": "BruceBanner50", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 1396, "tweet_count": 6181, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2943163509", "location": "Punta del Este, Uruguay", "name": "\u00c1l", "username": "alviro38", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 2185, "tweet_count": 52638, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1235884543", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Control Ciudadano", "username": "club_encuentros", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 750, "tweet_count": 29962, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "135306520", "location": "colombia", "name": "\u216dZ\u0f1d\ud83d\udd36\u00ad \u00ad\u0412\u00ad\u00adl\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00adn\u00ad\u00ad\u00ada\u00ad\u00ad\u00adn\u00ad\u0441\u00ade\u00ad", "username": "cz_binance_SOy_", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 0, "tweet_count": 4114, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "750162090447499265", "location": "Venezuela", "name": "Una turkaarabevenezolana\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "username": "SamekjG", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 4681, "tweet_count": 21558, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2151862146", "name": "Angel", "username": "showmelawson", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 387, "tweet_count": 44074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "329019840", "location": "San Isidro, Lima-Peru", "name": "Sonia Herrera", "username": "DVCSTARSONIA", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 5003, "tweet_count": 424249, "listed_count": 76}}, {"verified": true, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315501, "listed_count": 15371}}, {"verified": false, "id": "1143711219204984834", "name": "\u064b", "username": "ilovminari", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 989, "tweet_count": 42326, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3745176555", "location": "21 | argentina ", "name": "antonella", "username": "forrastoess", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 1487, "tweet_count": 85903, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "765306091433361408", "location": "M\u00e9xico", "name": "AW\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Ar_EJ5", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 968, "tweet_count": 17586, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "206234371", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Boris", "username": "borissaw", "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1016856000110977025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lucas", "username": "toalhadolula13", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 306, "tweet_count": 2538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2373175022", "location": "Limeira-SP ", "name": "Leo", "username": "LPortioli_", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 269, "tweet_count": 1759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "321070347", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Bauhasaurus", "username": "alejandrocsome", "public_metrics": {"followers_count": 162765, "following_count": 2379, "tweet_count": 79161, "listed_count": 559}}, {"verified": false, "id": "2787655095", "location": "California City, CA", "name": "d", "username": "Amyssyko", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 287, "tweet_count": 1910, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1008935720327655424", "location": "tpwk ", "name": "Say; HL \u00d7\u035c\u00d7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "seygoldnls_", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 707, "tweet_count": 22877, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1145398575666323456", "location": "\u272811/11\u2728", "name": "A.\u2728", "username": "Adiisauruss", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 848, "tweet_count": 5066, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1322603515", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Daniela Medolla", "username": "Danymedo", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 2342, "tweet_count": 14959, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1018225339716308994", "name": "ari", "username": "chungyal", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 119, "tweet_count": 25773, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3290699080", "location": "San Andres de Tumaco, Colombia", "name": "Enrique\ud83d\udef8", "username": "enrriquex1995", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1559, "tweet_count": 8736, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "id": "52311764", "name": "Andy Garcia", "username": "AndyGarcia99", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 765, "tweet_count": 85129, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1083085416918507520", "name": "De rodillas ante Dios, de pie ante el mundo", "username": "Oscarsvm1", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1452, "tweet_count": 60396, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "308602855", "location": "Durango, Dgo.", "name": "Luis Alberto Zavala", "username": "ZavalaZava1", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 373, "tweet_count": 10999, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "303965447", "location": "En el mero barrio", "name": "JL Garc\u00eda C.", "username": "JLGarcia_C", "public_metrics": {"followers_count": 7152, "following_count": 6457, "tweet_count": 146498, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "908307168599986176", "location": "Catalunya ", "name": "Fulcanelli...7+1", "username": "Manel36081612", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1080, "tweet_count": 56320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "141401472", "location": "Planeta Terra - Earth Planet", "name": "Zu", "username": "zukbth", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 534, "tweet_count": 70299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "316772707", "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "Tonio Cisneros", "username": "Tonio1081", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 3132, "tweet_count": 94929, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "786060734346190848", "location": "rj", "name": "senadora alicent thronicke", "username": "cadutopia", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 774, "tweet_count": 239477, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "158642846", "name": "brujonagual", "username": "brujonagual", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 2674, "tweet_count": 19726, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1216459512", "name": "Federico Chiesa", "username": "chiesa52", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 961, "tweet_count": 8792, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "573249690", "location": "Concepcion", "name": "Eric", "username": "hagsjajBakai", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 982, "tweet_count": 17188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "234474155", "location": "\u00abPuc\u00f3n\u00ae IX regi\u00f3n \u00bb", "name": "Sebastian Bustos D.", "username": "BetoPucon", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 872, "tweet_count": 22772, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "285824660", "name": "El tuiter de mam\u00e1", "username": "AnaMariaMarko", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 457, "tweet_count": 16902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "104595764", "location": "Mexico", "name": "Hern\u00e1n", "username": "Hernan_s7", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 3122, "tweet_count": 254700, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3400437100", "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "name": "Esnaldo Gonz\u00e1lez", "username": "GonzalezEsnaldo", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1122, "tweet_count": 1499, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "208805228", "location": "EX-Associated Press.  Photo", "name": "Luis Romero", "username": "lamunecaromero", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 938, "tweet_count": 29076, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "164967690", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Cuauhtli", "username": "vitvera", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 206, "tweet_count": 8350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "145183708", "location": "Chilpancingo, Gro.", "name": "Noticias de M\u00e9xico", "username": "ANoticiasMexico", "public_metrics": {"followers_count": 17074, "following_count": 891, "tweet_count": 82038, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "id": "260918288", "location": "EL SALVADOR", "name": "elias_artista", "username": "elias_artista", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 505, "tweet_count": 110102, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "39126903", "location": "Arequipa, Peru", "name": "David Velarde N\u00fa\u00f1ez Melgar", "username": "SrVelarde", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 3882, "tweet_count": 65180, "listed_count": 177}}, {"verified": false, "id": "2342463136", "name": "Fred Couto 'Fredpool'", "username": "fredkcouto", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 327, "tweet_count": 6452, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "153225084", "location": "Venezuela", "name": "Gisela GarciaMachado", "username": "Dra_Gisela", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1338, "tweet_count": 16893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3314115647", "location": "Pouso Alegre, Brasil", "name": "Neemias Taets", "username": "NtaetsN", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 150, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "114750588", "name": "simone f.", "username": "sisigarcia", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1143, "tweet_count": 7853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052970706689040384", "name": "Carlos Augusto Salaverry Ramirez", "username": "CarlosA74769327", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 409, "tweet_count": 9587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105935052", "name": "k.", "username": "karimelopezg", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 210, "tweet_count": 39246, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2950138215", "name": "sofi db", "username": "sofidb9", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 253, "tweet_count": 98176, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "527662986", "location": "Mexico", "name": "tete camacho", "username": "CamachoTete7", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1607, "tweet_count": 71753, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "64090061", "name": "alberto larico", "username": "tauro73", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 208, "tweet_count": 11690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "1097507470912700417", "location": "Argentina", "name": "The P Guy", "username": "PoshoGuy", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 374, "tweet_count": 58784, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1053483086783172608", "name": "Meh", "username": "sayorijoestar", "public_metrics": {"followers_count": 54440, "following_count": 322, "tweet_count": 76638, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "204385995", "location": "Cunduac\u00e1n, Tabasco", "name": "Luis Beltran", "username": "luisbeltrancl", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1162, "tweet_count": 28768, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "857580640484700161", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Gobernaci\u00f3n Independencia", "username": "GobIndep", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 114, "tweet_count": 28849, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "3524159116", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Servicio Nacional de Salud", "username": "SNSRDO", "public_metrics": {"followers_count": 38387, "following_count": 783, "tweet_count": 19953, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "1156014531686084608", "name": "Laura Galv\u00e1n", "username": "LauraGa23982501", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 207, "tweet_count": 4119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "144232367", "location": "uruguay", "name": "Adriana Suchowolski", "username": "dianadavison", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1587, "tweet_count": 19293, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "162466399", "location": "uruguay", "name": "Fernanda Araujo", "username": "faraujo404", "public_metrics": {"followers_count": 4477, "following_count": 780, "tweet_count": 20244, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "725147867384549376", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Abeth", "username": "EliquitoAbeth", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1744, "tweet_count": 4895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1182847253444214790", "name": "Michael SQ", "username": "ScofieldQueen", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 111, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "712836591144865792", "location": "Brasil", "name": "D\u00eaego (43/45)", "username": "diieguela", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1112, "tweet_count": 28054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "779305920958337027", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "name": "Jose Luis Herrera G.", "username": "jlherrera_g", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 886, "tweet_count": 260098, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "93797343", "location": "M\u00e9xico", "name": "JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS", "username": "JoseCardenas1", "public_metrics": {"followers_count": 929775, "following_count": 4187, "tweet_count": 360338, "listed_count": 5560}}, {"verified": false, "id": "2395062726", "location": "Cajamarca, Per\u00f9", "name": "Thania Angulo", "username": "ThaniaAnguloN", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 627, "tweet_count": 2214, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2201818946", "name": "Valentina", "username": "valentininia", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 102, "tweet_count": 6673, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "237782839", "location": "Overlook Hotel", "name": "Eddie Munson's Girlfriend", "username": "GucciSequins", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1560, "tweet_count": 204852, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "3094498106", "name": "Jared Leto Brasil", "username": "sitejaredletobr", "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "189953644", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude98\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud83c\udf44", "username": "hipurplecat", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 350, "tweet_count": 15798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "277616533", "location": "Bras\u00edlia, DF", "name": "cachorro acorda com pr\u00f3prio peido", "username": "goticosuave", "public_metrics": {"followers_count": 5357, "following_count": 366, "tweet_count": 197961, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "2571636744", "name": "Hugo", "username": "oHugoh", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 481, "tweet_count": 41189, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "59301331", "location": "Osasco/SP, Brasil", "name": "Alef de Lima", "username": "limaalef", "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 241, "tweet_count": 355270, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "1159499846786699265", "name": "Suzii \ud83c\udf39", "username": "SuzaneMafiolet2", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 195, "tweet_count": 9910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157693379729399808", "name": "Apostolado Cat\u00f3lico do Humor", "username": "apostoladocatol", "public_metrics": {"followers_count": 18911, "following_count": 8, "tweet_count": 647, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2354813650", "location": "Morioh", "name": "pH \u2605\u5f61", "username": "PHFerrari8", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 295, "tweet_count": 24016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "155283160", "name": "fg", "username": "franciscotatan", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 494, "tweet_count": 119483, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "717822667575988224", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "mariana", "username": "marianaa_cw", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 815, "tweet_count": 19741, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "533736860", "name": "Gabriel Alexandre", "username": "gabopastor", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 196, "tweet_count": 6410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "153033097", "location": "M\u00e9xico", "name": "Marco Barajas", "username": "Marant73", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2835, "tweet_count": 25213, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1051527605407617025", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Roselia Velasco", "username": "RoseliaVelsant", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 267, "tweet_count": 61094, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1154059341433098243", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "diou", "username": "jonistq", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 173, "tweet_count": 755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51566262", "location": "Curitiba, Brazil", "name": "Dieymison Barbosa", "username": "baraca_pr", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 174, "tweet_count": 21976, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "270583752", "location": "Bronx, NY", "name": "Yankees Brasil \u26be\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "yankeesbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 459, "tweet_count": 59821, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "311118191", "name": "Jos\u00e9 Rodr\u00edguez", "username": "pprodriguezm", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 756, "tweet_count": 11176, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "929948624703823872", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "username": "studio1989jpn", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "747607397833707520", "name": "brendis", "username": "bgtzz26", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 541, "tweet_count": 95394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156258740741578752", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Deivit", "username": "jDavidrdz_", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 317, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "296471247", "name": "Manu\ud83d\udd1e\ud83d\udcaf", "username": "Mxrdxtx", "public_metrics": {"followers_count": 6264, "following_count": 6072, "tweet_count": 67845, "listed_count": 34}}, {"verified": true, "id": "378169006", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Min. de Interior y Polic\u00eda", "username": "MinInteriorRD", "public_metrics": {"followers_count": 63567, "following_count": 564, "tweet_count": 8326, "listed_count": 176}}, {"verified": false, "id": "1403930425", "name": "silvia Alba Roa", "username": "silvialbaroa", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 107, "tweet_count": 3175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "977069412", "name": "Thays", "username": "thayslaineareia", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 877, "tweet_count": 22586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3854102907", "location": "RJ ZN", "name": "H\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "username": "hgpessanha_", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 614, "tweet_count": 31583, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3655738453", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Mauricio Mora", "username": "maur0m0ra", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1098, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "151973917", "name": "Victor H. Vives", "username": "victorvives", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 93, "tweet_count": 74961, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "3369151", "location": "Madrid", "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "username": "ocram", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}}, {"verified": false, "id": "17932010", "location": "Lima", "name": "Fer ( Replicante)", "username": "espiritucalato", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 3193, "tweet_count": 128954, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "763783430706491392", "location": "Mat\u00e3o, Brasil", "name": "Mat\u00e3o Urgente", "username": "MataoUrgente1", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 92, "tweet_count": 19976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "344967633", "location": "Santiago, Chile", "name": "NO", "username": "No_666_no", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 68, "tweet_count": 14630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1942710062", "location": "Central America", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Reportes de Centro Am\u00e9rica\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ReportoCA", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 528, "tweet_count": 321821, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "1067870707927805952", "name": "Dom Gonzalez", "username": "DomGonzalez10", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 291, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "375925039", "location": "Manaus, Brasil", "name": "thay \ud83e\udd95 \ud83d\udea9", "username": "thatyoungs", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 939, "tweet_count": 161597, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"verified": false, "id": "4843080442", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Sulamita Cardoso2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a", "username": "sullacard", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 1998, "tweet_count": 90228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1160298857303089152", "name": "Kadu Prado", "username": "KaduPrado22", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 155, "tweet_count": 8735, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3245421401", "name": "Danilo Guevara", "username": "daniloguevarac", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 225, "tweet_count": 14472, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "422201803", "location": "@RealBetis", "name": "Claudio Bravo Mu\u00f1oz", "username": "C1audioBravo", "public_metrics": {"followers_count": 2157958, "following_count": 1282, "tweet_count": 2495, "listed_count": 2059}}, {"verified": false, "id": "955222839468097536", "name": "\ud83e\udd95", "username": "jjaeroses", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 677, "tweet_count": 36106, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "799384360864677889", "name": "starr", "username": "whyyxy", "public_metrics": {"followers_count": 7686, "following_count": 7009, "tweet_count": 1199, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "754394195331256324", "name": "gabi", "username": "lineninetyseven", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1082, "tweet_count": 34004, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "398950747", "location": "Morelos, M\u00e9xico", "name": "amado fifi", "username": "amado_alex", "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 4437, "tweet_count": 102001, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "107120856", "name": "brozo xmiswebs", "username": "brozoxmiswebs", "public_metrics": {"followers_count": 7019677, "following_count": 1309, "tweet_count": 73884, "listed_count": 13021}}, {"verified": false, "id": "3308674439", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "clarisse (taylor\u2019s version)", "username": "byvillanelle", "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 5498, "tweet_count": 141112, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "951187758441222150", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "bruna boscarol \ud83e\ude90", "username": "bruna_boscarol", "public_metrics": {"followers_count": 28497, "following_count": 1391, "tweet_count": 79501, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "3150524563", "name": "Carmen Vazquez", "username": "Carmenvazquezmo", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1283, "tweet_count": 51432, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "244224091", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "Ra\u00fal Mercado", "username": "Roulin1973", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 73, "tweet_count": 51564, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2319266634", "name": "Kyuhyun comunistinha safado", "username": "Senhoracho", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 171, "tweet_count": 18189, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1057471890669928448", "name": "mapacheco", "username": "Zlav3", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 697, "tweet_count": 16360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1300848439", "name": "Mejores Videos", "username": "raulbr14", "public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1096560527768088576", "name": "VG", "username": "VG11562423", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 103, "tweet_count": 6504, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "public_metrics": {"followers_count": 3386698, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}}, {"verified": false, "id": "457604293", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "obed", "username": "g_obed", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1621, "tweet_count": 9920, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1128327511983710209", "location": "Ciudad de Mexico", "name": "CISaMI&A 2019", "username": "CISaMIyA_2019", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 123, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "257553992", "location": "Chile", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud835\udc74\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc8a\u2077 \u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0 \u2661", "username": "CarlaMunoi", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1307, "tweet_count": 5271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946189812830158848", "location": "MX", "name": "El perro politico. The politic Dog !", "username": "GolanRudy", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 876, "tweet_count": 8709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "152414736", "location": "SP", "name": "Douglas", "username": "douglasxfelix", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 973, "tweet_count": 80393, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "521917872", "name": "Lucas", "username": "lucasapaper", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 524, "tweet_count": 52979, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2277145099", "location": "Tecate, Baja California", "name": "Tecate Informativo", "username": "tecateinforma", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 4032, "tweet_count": 25030, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "242401900", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "ARMANDO REYES", "username": "argreyesg", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 111, "tweet_count": 18102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "378495660", "location": "Chile", "name": "Eva Wicker", "username": "EvaWicker", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 2319, "tweet_count": 61128, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "287397280", "location": "Boston, MA", "name": "JSMONTES", "username": "jsmontes", "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 2936, "tweet_count": 64855, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "912889165662031872", "location": "Lima, Peru", "name": "Jorge Luis O.", "username": "JorgeLuisOTTo", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 636, "tweet_count": 22900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3317837410", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "H2O-SUB Ltda.", "username": "h2o_sub_ltda", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 225, "tweet_count": 1073, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "14208202", "location": "Brasil", "name": "Ana Luiza Amorim", "username": "analuz_", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 383, "tweet_count": 23630, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "255627454", "location": "Veracruz Mexico", "name": "Francisco Perez", "username": "frank_perez14", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 108, "tweet_count": 43391, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "119129292", "location": "{Sorry that I walked away\u2728}", "name": "\u272aCeci~\ud83c\udf19 \u2661", "username": "stillonely92", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 440, "tweet_count": 341136, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "3130833598", "location": "R\u00edo cuarto,C\u00f3rdoba ", "name": "Marty\ud83d\udc9c", "username": "Martinaaolguin", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 543, "tweet_count": 27576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "150914382", "location": "Castro, Chile", "name": "Felipe Alegr\u00eda", "username": "f3lipuez", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 2250, "tweet_count": 6360, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1097549708778790913", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "thalles", "username": "thallesrx", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 285, "tweet_count": 11797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "285677533", "location": "peru", "name": "AlejandraVeas\ud83c\udf40\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf08", "username": "aveasvargas", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 972, "tweet_count": 64773, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1142368205140373504", "name": "Jesus", "username": "Jesus79445134", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 473, "tweet_count": 6724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1641717086", "name": "KIMKA", "username": "gabyggeovana", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 186, "tweet_count": 4270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1185051499203878912", "location": "Carmen, Campeche", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcf7 \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udd03", "username": "PerdizJc", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 314, "tweet_count": 1657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "210220381", "location": "VEGETA PLANET", "name": "VEGETA Computer #CES2022", "username": "TACHOUHONER", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 4389, "tweet_count": 185028, "listed_count": 47}}, {"verified": true, "id": "8091552", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "username": "torreon", "public_metrics": {"followers_count": 182248, "following_count": 306, "tweet_count": 920398, "listed_count": 910}}, {"verified": false, "id": "1176696983689580549", "name": "fan de amar azul", "username": "lautaroxjaeger", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 333, "tweet_count": 12564, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3095887053", "location": "Lima, Peru", "name": "Bucky el soldado del invierno", "username": "gutixxx8", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 860, "tweet_count": 19513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}}, {"verified": false, "id": "344925173", "location": "Extremo sul esquivando de nazi", "name": "Un R\u00e2leur", "username": "_x7lex", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 306, "tweet_count": 70875, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "497159703", "name": "alEx", "username": "HVprojects", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 4063, "tweet_count": 18614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1025764486274273281", "location": "Recife, Brasil", "name": "Sandy depois de ouvir Selva ao vivo", "username": "semjuniu", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 290, "tweet_count": 7951, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "725131859961741313", "location": "zo", "name": "guigo", "username": "Guic95", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 357, "tweet_count": 19562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4921816918", "name": "Johan Lozada", "username": "JohanLozada26", "public_metrics": {"followers_count": 9304, "following_count": 2302, "tweet_count": 40667, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "129571165", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Princess Consuela Banana Hammock\u2728\ud83e\udde1", "username": "unatalchyna", "public_metrics": {"followers_count": 11521, "following_count": 2839, "tweet_count": 75370, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "898535242142765057", "name": "GABRIEL PANDOLFI", "username": "GabrielPandolf7", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 437, "tweet_count": 9359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "353119109", "location": "Florida", "name": "REX Bill Morill \ud83d\udcab \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "billmorill", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 501, "tweet_count": 153405, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "797218195212029956", "location": "Funchal, Portugal", "name": "Ester Pestana", "username": "Esterpestana581", "public_metrics": {"followers_count": 14070, "following_count": 12169, "tweet_count": 17532, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "3079225884", "name": "Medici", "username": "oscarpapa7", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 822, "tweet_count": 11672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "123670229", "name": "\u3044\u305f\u3061\u3087\u3053\u308a\u3085\u3046\u304b@\u3082\u306a\u304b", "username": "itachocoryuka", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 446, "tweet_count": 25662, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1081251795618406402", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "\u2b50\ufe0f", "username": "laurapi60123431", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 149, "tweet_count": 8457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100345319", "name": "Jeniffer Maia", "username": "jeniimaia", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 120, "tweet_count": 15070, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1173807578993889282", "location": "No cora\u00e7\u00e3o do Sunoo", "name": "cintia quer um sogo \u221e", "username": "seok_min9", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1055, "tweet_count": 75504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1176259693595037696", "name": "M\u00e4ry \ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude4b", "username": "Mariana80192763", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 131, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-19T19:27:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Isco"}]}, "id": "1185638595392147458", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185638595392147458"], "text": "El centro del campo que saca Zidane es de suicida. James e Isco, dos mediapunta de interiores. Equipo partido. Es de manual.", "author_id": "1445861425"}, {"created_at": "2019-10-20T10:13:14.000Z", "id": "1185861525799604224", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185861525799604224"], "text": "No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama dels pacifistes que han aconseguiran que ens fotin a tots a la pres\u00f3 amb la seva actitud su\u00efcida.", "author_id": "323333823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185860994347786242"}], "in_reply_to_user_id": "323333823"}, {"created_at": "2019-10-20T04:26:56.000Z", "id": "1185774376127471616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 25, "like_count": 656, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1185774376127471616"], "text": "Recuerdas refrito, @wilbermedinab. En el bufete en el q\u2019 trabaj\u00e9, dejamos defensa hace casi 3 a\u00f1os. No fuimos abogados partidarios. Si ese es tu nivel de debate, no voy a caer bajo. No es mi estilo. Otros\u00ed: Opinar sobre pol\u00edtica y derecho no es patrimonio exclusivo de pol\u00edticos https://t.co/KbhG64iQRH", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KbhG64iQRH", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1185767214743478272", "display_url": "twitter.com/wilbermedinab/\u2026"}]}, "author_id": "3313603574"}, {"created_at": "2019-10-20T07:13:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 146, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Recesi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 31, "username": "Filmin", "id": "17309892"}, {"start": 232, "end": 244, "username": "elpais_tele", "id": "980806200"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/QaYbCMj2IM", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/10/18/television/1571414333_602099.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/1\u2026"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/jdRu4xBFjc", "expanded_url": "https://twitter.com/mixdevil66/status/1185816242025877505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jdRu4xBFjc", "media_key": "3_1185816230051172352"}]}, "id": "1185816242025877505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185816242025877505"], "text": "Dentro del mejor a\u00f1o de @Filmin. La gran plataforma espa\u00f1ola empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda y sobrevivi\u00f3 a la Gran Recesi\u00f3n; hoy atraviesa su mejor a\u00f1o entre gigantes del \u2018streaming\u2019 https://t.co/QaYbCMj2IM  @elpais_tele https://t.co/jdRu4xBFjc", "author_id": "140791698"}, {"created_at": "2019-10-20T01:54:47.000Z", "id": "1185736086204698625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736086204698625"], "text": "\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-ant\u00eddoto deve ser investida de muita impetuosidade ret\u00f3rica, sem os tecnicismos bem comportados da academia e da pondera\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/memUzQF78h", "author_id": "69673982", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/memUzQF78h", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima", "display_url": "brasil247.com/blog/a-catastr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T08:49:48.000Z", "id": "1185840529755521024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185840529755521024"], "text": "Gran an\u00e1lisis de @kanciller @politikon_es : un capital social intensivo sin direcci\u00f3n pol\u00edtica que canalice sus demandas en objetivos concretos, puede tener un efecto corrosivo para la legitimidad de las instituciones representativas y sus agentes https://t.co/NEAhfGILos", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "kanciller", "id": "171758508"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "politikon_es", "id": "236554126"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/NEAhfGILos", "expanded_url": "https://politikon.es/2019/10/19/cataluna-mientras-duren-las-llamas/#", "display_url": "politikon.es/2019/10/19/cat\u2026"}]}, "author_id": "704579319205601280"}, {"created_at": "2019-10-20T09:51:30.000Z", "id": "1185856054929842177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185856054929842177"], "text": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "id": "1185625473084280838", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"], "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "author_id": "24808361"}, {"created_at": "2019-10-20T10:11:07.000Z", "id": "1185860994347786242", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185860994347786242"], "text": "En el comentari de Tom\u00e0s d'Aquino sobre les Sent\u00e8ncies de Pere Llombard, Aquino fa una defensa no nom\u00e9s de desobedi\u00e8ncia a una autoritat injusta, utilitzant com a exemple els m\u00e0rtirs cristians durant l'Imperi Rom\u00e0, sin\u00f3 tamb\u00e9 del que \"allibera al seu pa\u00eds matant un tir\u00e0\".", "author_id": "323333823"}, {"created_at": "2019-10-20T04:30:45.000Z", "id": "1185775338384744448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775338384744448"], "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co/JM3Jc2KwTO", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/JM3Jc2KwTO", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185775338384744448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JM3Jc2KwTO", "media_key": "3_1185775271863037952"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "id": "1185377176876658689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "author_id": "45823251"}, {"created_at": "2019-10-20T09:56:02.000Z", "id": "1185857195717615616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185857195717615616"], "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 106, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zB4BC2j0Py", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zB4BC2j0Py", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq"}]}, "text": ".\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.co/zB4BC2j0Py https://t.co/zB4BC2j0Py", "author_id": "2254262523"}, {"created_at": "2019-10-20T08:21:48.000Z", "id": "1185833483001909249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185833483001909249"], "text": "@beatrizfmg Entinde algumas partes, da cena que ele sofreu bu\u00e9 em puto, e tinha aquela doen\u00e7a, tinha sido adotado, nunca tinha sido feliz, e sentia prazer em matar, That's all I understud, por favor explica me", "author_id": "1039456512387817472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185832894994014208"}], "in_reply_to_user_id": "2176971436"}, {"created_at": "2019-10-20T04:30:12.000Z", "id": "1185775199129657344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 168, "like_count": 1170, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775199129657344"], "text": "O que ela quis insinuar com \"mugido\"?\n\nQuem votou nela poderia esclarecer?\n\nPrecisamos escolher melhor nossos representantes!!! (PRA ONTEM) https://t.co/q7chj5ULMp", "author_id": "635764127", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185628888258482177"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/q7chj5ULMp", "expanded_url": "https://twitter.com/deppimentel/status/1185628888258482177", "display_url": "twitter.com/deppimentel/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T19:25:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 215, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Vero"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "id": "1185638055262216195", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 19, "like_count": 336, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185638055262216195"], "text": "Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como dicen, la historia se repite y la izquierda se suicida, constantes macabras.  Bye bye Vero, que el olvido sea amable contigo.", "author_id": "10400972"}, {"created_at": "2019-10-20T06:55:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ehHG2jYIfb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185811636885561345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ehHG2jYIfb", "media_key": "3_1185809213571907586"}]}, "id": "1185811636885561345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185811636885561345"], "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.co/ehHG2jYIfb", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-10-20T09:49:24.000Z", "id": "1185855525935878144", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185855525935878144"], "text": "tek se probudio odmah vidio jebeni video suicida mmm radoznalost jebo mi pas mater", "author_id": "1076577667162533893"}, {"created_at": "2019-10-19T23:22:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zk7E8T9J2m", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}]}, "id": "1185697679298519040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185697679298519040"], "text": "#TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/zk7E8T9J2m", "author_id": "217669598"}, {"created_at": "2019-10-19T11:59:39.000Z", "id": "1185525918665756672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185525918665756672"], "text": "Olha a\u00ed os CRENTES que apoia @jairbolsonaro cria do @PastorMalafaia, este cara aqui @FadiFaraj VAGABUND\u00c3O, BANDIDO,  a irm\u00e3 @sandrafayad VAGABUNDA\u00c7A rola at\u00e9 amante. Vai vir um v\u00eddeo em detalhes a\u00ed. @FadiFaraj sugest\u00e3o: SUICIDA cara. Vai por mim.\u23f1\ud83d\udd25@caiofabiovvtv saca isso. https://t.co/ysGisx5xFV", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "sandrafayad", "id": "69478721"}, {"start": 199, "end": 209, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "caiofabiovvtv", "id": "2591797844"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ysGisx5xFV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dom_Werneck/status/1185525918665756672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysGisx5xFV", "media_key": "3_1185525908838453248"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ysGisx5xFV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dom_Werneck/status/1185525918665756672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysGisx5xFV", "media_key": "3_1185525908846845955"}]}, "author_id": "3088571855"}, {"created_at": "2019-10-20T09:46:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "ZZ"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Zinedine"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Julen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FRANALVARO1", "id": "299187214"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Paul_Tenorio", "id": "40031468"}]}, "id": "1185854759284236288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185854759284236288"], "text": "@FRANALVARO1 @Paul_Tenorio El equipo est\u00e1 a un nivel paup\u00e9rrimo. ZZ no puede irse de rositas. La aportaci\u00f3n desde su vuelta ha sido ninguna. Si en lugar de Zinedine se llamara Rafa o Julen estaba en la calle y lo sabe hasta \u00e9l.", "author_id": "1924571994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185853601572360192"}], "in_reply_to_user_id": "299187214"}, {"created_at": "2019-10-17T12:28:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1184808283930005505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184808283930005505"], "text": "Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se sube el sueldo", "author_id": "50810711"}, {"created_at": "2019-10-19T23:10:49.000Z", "id": "1185694821387776006", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2238, "reply_count": 512, "like_count": 5202, "quote_count": 138}, "edit_history_tweet_ids": ["1185694821387776006"], "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 114, "tag": "19OLaMarchaDelMillon"}]}, "text": "El Palacio de la papa frita es Kirchnerista ,no dejaban entrar a comer a los que fuimos a la #19OLaMarchaDelMillon \nCagados de hambre pero felices!\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude39", "author_id": "71682013", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-10-20T06:06:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "caroescobartv", "id": "1249989613"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "id": "1185799458732290048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185799458732290048"], "text": "@KarlaEnAccion @caroescobartv @Carabdechile lamentablemente el pueblo de chile no sirve para manifestarse, les gana la ansiedad y el delirio, empiezan a hacer acciones nada que ver con lo realmente importante. cultura suicida nefasta. no estaba de acuerdo con los militares en las calles pero creo que cambi\u00e9 de parecer...", "author_id": "3882498623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185780278234701824"}], "in_reply_to_user_id": "59145115"}, {"created_at": "2019-10-18T09:29:40.000Z", "id": "1185125784056401920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185125784056401920"], "text": "miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube ennegrecida\n\nbesos que se rompen al m\u00ednimo contacto\nde mis palabras\ncon tus labios\n\nbajo la piel,\namor,\nun beso suicida", "author_id": "139490963"}, {"created_at": "2019-10-20T00:50:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4757, "type": "Other", "normalized_text": "Sgt L\u00facio"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "BPRv"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.5645, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9176, "type": "Place", "normalized_text": "Itagua\u00ed"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4305, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 79, "tag": "BPRv"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "Itagua\u00ed"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "Luto"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 28, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UNlwLHPkgj", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1185719892806385664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UNlwLHPkgj", "media_key": "3_1185719883318870017"}]}, "id": "1185719892806385664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 295, "like_count": 1962, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1185719892806385664"], "text": "Com profundo pesar, a @PMERJ informa sobre o falecimento do Sgt L\u00facio, do #BPRv, na noite de hoje. O policial estava em servi\u00e7o, quando foi atacado por criminosos na RJ-099, em #Itagua\u00ed. Ele tinha 39 anos, estava h\u00e1 13 anos na corpora\u00e7\u00e3o, era casado e deixa dois filhos.\n\n#Luto https://t.co/UNlwLHPkgj", "author_id": "1436024858"}, {"created_at": "2019-10-20T01:55:35.000Z", "id": "1185736288957353984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736288957353984"], "text": "\"\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-ant\u00eddoto deve ser investida de muita impetuosidade ret\u00f3rica, sem os tecnicismos bem comportados da academia e da pondera\u00e7\u00e3o.\"\nhttps://t.co/ucl90xcfBR", "author_id": "248890506", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ucl90xcfBR", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima", "display_url": "brasil247.com/blog/a-catastr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T22:39:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8824, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ziA1Ph5hqY", "expanded_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/REP%C3%9ABLICA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P"}]}, "id": "1185687043801792513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687043801792513"], "text": "@hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://t.co/ziA1Ph5hqY", "author_id": "2831740338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185679550925168640"}], "in_reply_to_user_id": "2831740338"}, {"created_at": "2019-10-20T00:34:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8059, "type": "Organization", "normalized_text": "GOT7"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "MarkTuan"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "JacksonWang"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "GOT7"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "MarkTuan"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "Mark"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "Jackson"}, {"start": 118, "end": 130, "tag": "JacksonWang"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "JacksonWang852", "id": "1033152632527892480"}, {"start": 163, "end": 179, "username": "queen_Imjackson", "id": "1005512568696377345"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/YGqg3heI8a", "expanded_url": "https://twitter.com/teamjswang/status/1185655117309194241", "display_url": "twitter.com/teamjswang/sta\u2026"}]}, "id": "1185715810519670784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185715810519670784"], "text": "Y estar con ellos es lo mejor que me ha pasado \n#GOT7 @GOT7Official #MarkTuan @mtuan93 #Mark #Jackson @JacksonWang852 #JacksonWang \nEsa gente es realmente suicida @queen_Imjackson https://t.co/YGqg3heI8a", "author_id": "2474302404", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185655117309194241"}]}, {"created_at": "2019-10-19T19:58:44.000Z", "id": "1185646483477061632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 598, "like_count": 2952, "quote_count": 60}, "edit_history_tweet_ids": ["1185646483477061632"], "text": "Pergunta sincera: como lidar com os dissidentes do bolsonarismo?\nExiste perd\u00e3o ainda nesta encarna\u00e7\u00e3o?", "author_id": "20294499"}, {"created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "id": "1185546193360715776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"], "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "author_id": "96853458"}, {"created_at": "2019-10-20T09:02:26.000Z", "id": "1185843706718543874", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185843706718543874"], "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 36, "tag": "TMW"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Ba9Ud24DfU", "expanded_url": "https://www.tuttomercatoweb.com/editoriale/insigne-venga-trattato-da-capitano-o-si-volti-pagina-mandzukic-e-l-accordo-suicida-in-serie-a-c-e-un-club-perfetto-per-questo-zlatan-ibrahimovic-1304636", "display_url": "tuttomercatoweb.com/editoriale/ins\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tuttomercatoweb.com/editoriale/insigne-venga-trattato-da-capitano-o-si-volti-pagina-mandzukic-e-l-accordo-suicida-in-serie-a-c-e-un-club-perfetto-per-questo-zlatan-ibrahimovic-1304636"}]}, "text": "L'editoriale della domenica per #TMW \n\nhttps://t.co/Ba9Ud24DfU", "author_id": "416915227"}, {"created_at": "2019-10-19T08:46:00.000Z", "id": "1185477184271650821", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185477184271650821"], "text": "Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. https://t.co/5iHzMrEYKK", "author_id": "413953783", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5iHzMrEYKK", "expanded_url": "http://papageno.es/convertir-el-dolor-en-una-experiencia-cuando-se-pierde-un-hijo", "display_url": "papageno.es/convertir-el-d\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T08:58:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.569, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00d2mnium Cultural"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jordi Cuixart"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 251, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/G56gEXqPNZ", "expanded_url": "http://bit.ly/35QYyHi", "display_url": "bit.ly/35QYyHi", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/35QYyHi"}]}, "id": "1185842604652531713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 35, "like_count": 18, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1185842604652531713"], "text": "El presidente de \u00d2mnium Cultural, Jordi Cuixart, condenado a nueve a\u00f1os de prisi\u00f3n por sedici\u00f3n, ha reclamado cambios al movimiento soberanista y que cada uno se pregunte \"qu\u00e9 est\u00e1 dispuesto a sacrificar\", pues \"con manifestaciones no basta\" #Catalu\u00f1a \nhttps://t.co/G56gEXqPNZ", "author_id": "105082141"}, {"created_at": "2019-10-19T05:57:25.000Z", "id": "1185434756844081152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185434756844081152"], "text": "Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios, Se\u00f1ora, no ve que su ni\u00f1o no deja de dar las gracias a todos los que lo est\u00e1n ayudando y usted haciendo esto. \nAh\u00ed la diferencia entre \u00e9l y usted.", "author_id": "345552153"}, {"created_at": "2019-10-19T08:57:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TMbu7SWthi", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480069839511552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TMbu7SWthi", "media_key": "3_1185480063518679045"}]}, "id": "1185480069839511552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185480069839511552"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/TMbu7SWthi", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-20T09:05:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.3653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.4682, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.6071, "type": "Person", "normalized_text": "thomas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1185844544719470593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185844544719470593"], "text": "@dcucomics SPOILER\n\n1- Corroboro em absolutamente tudo que tu disse E DIGO MAIS: Provavelmente a DC vai construir uma trilogia desse joker e em algum momento o coringa vai descobrir que a m\u00e3e foi enganada pelo thomas e ele acabou matando a m\u00e3e, vai ser um pequeno momento de lucidez nele.\n+", "author_id": "1156556380691664897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185671796315561984"}], "in_reply_to_user_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-10-19T15:17:39.000Z", "id": "1185575745772544000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185575745772544000"], "text": "@orioldebalanzo Si si os va muy bien esto de cara al exterior \ud83d\ude02\ud83d\ude02 sois el conductor suicida que piensa que es el \u00fanico que va bien", "author_id": "1473231978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185130288273342465"}], "in_reply_to_user_id": "37879650"}, {"created_at": "2019-10-19T17:39:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8837, "type": "Place", "normalized_text": "Blue Beach"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8281, "type": "Place", "normalized_text": "Dieppe"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.4699, "type": "Other", "normalized_text": "MG34"}, {"start": 260, "end": 262, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "WW2"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "WWII"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 263, "tag": "WW2"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "WWII"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "historia"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oGy51QKgex", "expanded_url": "https://twitter.com/WW2enimagenes/status/1185611517011599366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oGy51QKgex", "media_key": "3_1185611509470318593"}]}, "id": "1185611517011599366", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 90, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185611517011599366"], "text": "\ud83d\udcf7Imagen:resultado de la tr\u00e1gica incursi\u00f3n canadiense en el sector Blue Beach,Dieppe,1942.Atrapados entre la playa y el malec\u00f3n fueron objetivo f\u00e1cil para las MG34.Justo encima de la cabeza del soldado alem\u00e1n puede verse un b\u00fanker de una de las ametralladoras\n#WW2 #WWII #historia https://t.co/oGy51QKgex", "author_id": "1941644388"}, {"created_at": "2019-10-17T18:09:55.000Z", "id": "1184894324615667713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 40, "like_count": 14, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1184894324615667713"], "text": "@recisneros @Arkivperu Para  idiota se nace.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Arkivperu", "id": "240851302"}]}, "author_id": "191485582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184890062204477440"}], "in_reply_to_user_id": "284350852"}, {"created_at": "2019-10-20T07:36:18.000Z", "id": "1185822032551972864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185822032551972864"], "text": "@vidaqusegue @jairmearrependi Quem?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vidaqusegue", "id": "753357561965969408"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}]}, "author_id": "956164090409480192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185783105766019074"}], "in_reply_to_user_id": "753357561965969408"}, {"created_at": "2019-10-20T08:21:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6883, "type": "Other", "normalized_text": "Filmin"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Recesi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/OTzreagFyi", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/10/18/television/1571414333_602099.html", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/1\u2026"}]}, "id": "1185833456883945472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185833456883945472"], "text": "Dentro del mejor a\u00f1o de Filmin\nLa gran plataforma espa\u00f1ola empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda y sobrevivi\u00f3 a la Gran Recesi\u00f3n; hoy atraviesa su mejor a\u00f1o entre gigantes del \u2018streaming\u2019.  https://t.co/OTzreagFyi", "author_id": "531774585"}, {"created_at": "2019-10-20T04:42:05.000Z", "id": "1185778189538332672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185778189538332672"], "text": "@alejandrocsome Por \u00f1o\u00f1o me hizo ruido lo de \"metralleta\" porque se ve una escopeta... y parece una diferencia boluda, pero una ametralladora no es un arma suicida como lo es una escopeta, y parece que eso hac\u00eda:\nhttps://t.co/h03Zy5d4OK", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alejandrocsome", "id": "321070347"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/h03Zy5d4OK", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/us-news/2019/oct/19/high-school-student-coach-disarmed-video", "display_url": "theguardian.com/us-news/2019/o\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theguardian.com/us-news/2019/oct/19/high-school-student-coach-disarmed-video"}]}, "author_id": "79084078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185761457146859521"}], "in_reply_to_user_id": "321070347"}, {"created_at": "2019-10-20T07:41:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5414, "type": "Organization", "normalized_text": "EXISTEN"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kL5hcpLo8h", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html?fbclid=IwAR2f0DvMAQd4jzHutAZqnGTii9ny1FNJdO5raZN7rSGW1oUPRa6GTy_lz8k", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "id": "1185823454882390017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185823454882390017"], "text": "Se sucidida un hombre en C\u00f3rdoba por una deuda con un banco\n#EXISTEN\nhttps://t.co/kL5hcpLo8h", "author_id": "891912374"}, {"created_at": "2019-10-19T05:59:14.000Z", "id": "1185435216195833856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 17, "like_count": 608, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185435216195833856"], "text": "Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me vengan fan\u00e1ticos alanistas con ridiculeces que ni ustedes se creen! Aprendan que la verdad sale a la luz siempre https://t.co/szpgBPEdsW", "author_id": "2737273604", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/szpgBPEdsW", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T14:08:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4719, "type": "Place", "normalized_text": "Cl\u00ednica"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8905, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "Av"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "Esperanza"}]}, "id": "1185558340811796480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185558340811796480"], "text": "Pero lo mejor es de regreso a casa\nSalimos de las terapias a las 6 de la tarde de la Cl\u00ednica Colombia\nY ah\u00ed empieza la aventura suicida por el problema que implica cruzar la Av la Esperanza.\nPero mejor lo ven ustedes en el siguiente v\u00eddeo", "author_id": "1084532647039299584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185557790590455813"}], "in_reply_to_user_id": "1084532647039299584"}, {"created_at": "2019-10-20T03:46:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7155, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez"}, {"start": 221, "end": 236, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Veronika Mendoza"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Cerr\u00f3n"}]}, "id": "1185764228394676224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 25, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185764228394676224"], "text": "Garc\u00eda est\u00e1 muerto. Nava lo enterr\u00f3 m\u00e1s. Felizmente ya no escuchamos a Beteta o a Rosa Bartra. Pronto a Becerril, Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n y a otros m\u00e1s les podr\u00eda esperar la c\u00e1rcel.  Mientras tanto, espero tu comentario sobre Veronika Mendoza y Vladimir Cerr\u00f3n. Lo har\u00e1s? No creo.", "author_id": "263004347"}, {"created_at": "2019-10-19T20:07:20.000Z", "id": "1185648647561711618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 28, "like_count": 842, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1185648647561711618"], "text": "La prensa hace tiempo que perdi\u00f3 los papeles. Independentistas dice. https://t.co/MpR5K5YXSW", "author_id": "438559349", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185635007366356992"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/MpR5K5YXSW", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1185635007366356992", "display_url": "twitter.com/20m/status/118\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T02:35:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.3965, "type": "Other", "normalized_text": "Mercurio"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6632, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 105, "tag": "Chile"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "internacionales"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GhbHBnK1hO", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTrincheraNic/status/1185746339038203904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GhbHBnK1hO", "media_key": "7_1185746264446685184"}]}, "id": "1185746339038203904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 10, "like_count": 48, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1185746339038203904"], "text": "Manifestantes en Chile incendian el edificio del peri\u00f3dico m\u00e1s antiguo, El Mercurio de Valpara\u00edso.\n#Chile #internacionales https://t.co/GhbHBnK1hO", "author_id": "266765440", "geo": {"place_id": "d2a0bb4acbd6b824"}}, {"created_at": "2019-10-20T02:52:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "4lan"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "vvvertlol", "id": "1467090209682735113"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "sportv", "id": "12652472"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "4LaNlol1", "id": "353075240"}]}, "id": "1185750568939249669", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750568939249669"], "text": "@Drotezeiro @VVvertLoL @SporTV @4LaNlol1 \"amigo\" cm o 4lan que ningu\u00e9m precisa ter do lado...", "author_id": "110787534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185722105138208770"}], "in_reply_to_user_id": "2686113620"}, {"created_at": "2019-10-20T07:43:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5029, "type": "Person", "normalized_text": "JA"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Elche"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GijonJan", "id": "35519117"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Vicentin_81", "id": "229987555"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "adrian93", "id": "185387310"}]}, "id": "1185823823293227008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185823823293227008"], "text": "@GijonJan @Vicentin_81 @adrian93 A m\u00ed adem\u00e1s me parece que JA ten\u00eda un objetivo con los cambios y lo consigui\u00f3, que era tener el partido controlado. Siempre tuve la sensaci\u00f3n que era muy dif\u00edcil que el Elche empatara. Adem\u00e1s ped\u00eds velocidad, si es que no la hay. Quer\u00e9is poner a un lateral de extremo...", "author_id": "978984800466980864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185821804818030592"}], "in_reply_to_user_id": "35519117"}, {"created_at": "2019-10-20T04:36:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "Toma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PinklerThe", "id": "1000044161582731264"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/jWNFnaTUGh", "expanded_url": "https://twitter.com/yana_suicida/status/1185776697062416384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jWNFnaTUGh", "media_key": "3_1185776693866303488"}]}, "id": "1185776697062416384", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185776697062416384"], "text": "@PinklerThe Toma :* https://t.co/jWNFnaTUGh", "author_id": "767403493367934983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185745309336342528"}], "in_reply_to_user_id": "1000044161582731264"}, {"created_at": "2019-10-19T13:40:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 40, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "id": "1185551240693981184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185551240693981184"], "text": "La estrategia pol\u00edtica de @QuimTorraiPla es la m\u00e1s ruin, miserable e irresponsable que recuerdo en a\u00f1os. Y mira que en este pa\u00eds hemos visto de todo. Pero lo de este se\u00f1or es inadmisible. Se tiene que ir. Por Catalunya entera. Es un suicida sin freno.", "author_id": "238102899"}, {"created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "id": "1068451125681143808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "author_id": "4685258616"}, {"created_at": "2019-10-20T07:43:36.000Z", "id": "1185823869703249920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185823869703249920"], "text": "@AZSalvato Yo sigo sin saber que es eso, y como que soy bastante miedoso para buscar ese tipo de cosas por mi cuenta xDD", "author_id": "748427713988354048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185823096281788416"}], "in_reply_to_user_id": "921145743221641216"}, {"created_at": "2019-10-20T07:03:31.000Z", "id": "1185813781231919104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 100, "like_count": 952, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1185813781231919104"], "text": "Acabo de ver un video que no debi ver \nPor si acaso https://t.co/g5EOsD03dH", "author_id": "1652411334", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/g5EOsD03dH", "expanded_url": "https://twitter.com/Prankedyy/status/1185813781231919104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5EOsD03dH", "media_key": "3_1185813755676024833"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T07:37:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 230, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "Snchz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sincomplejos__", "id": "2824497534"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "esRadio", "id": "47823211"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "SextaNocheTV", "id": "1581247873399885825"}, {"start": 89, "end": 101, "username": "Lanoche_24h", "id": "378035342"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "id": "1185822409846378496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185822409846378496"], "text": "@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio @SextaNocheTV obscenos tertulieros palmeros de @Lanoche_24h, todo los sicarios medi\u00e1ticos de la @laSextaTV... la infamia y criminalidad de esta nutrida chusma de lameculos obscenos de Snchz es abracadabrante, dedicados todos a cantar las maravillas de la actuaci\u00f3n por omisi\u00f3n criminal...", "author_id": "705003330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185820937071005697"}], "in_reply_to_user_id": "705003330"}, {"created_at": "2019-10-19T10:36:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6679, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/TE5dAZJ57y", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1185505093640163328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TE5dAZJ57y", "media_key": "3_1185505086723809281"}]}, "id": "1185505093640163328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 55, "like_count": 471, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1185505093640163328"], "text": "Toledo es un gran caradura, se ha ganado a pulso su falta de credibilidad frente a los ojos del mundo. Que impresionante su capacidad para mentir tan burdamente. https://t.co/TE5dAZJ57y", "author_id": "869665128534478852"}, {"created_at": "2019-10-20T07:34:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9775, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "id": "1185821517013245953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185821517013245953"], "text": "Se esta haciendo viral el video titulado(como anteriormente escrib\u00ed),en Youtube \"1444\".Si t\u00fa quien lees esto no sabes de qu\u00e9 va ese video;es de una persona que se suicida.", "author_id": "841418837836890113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185821515868229632"}], "in_reply_to_user_id": "841418837836890113"}, {"created_at": "2019-10-20T07:34:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6802, "type": "Other", "normalized_text": "1444"}]}, "id": "1185821515868229632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185821515868229632"], "text": "Esto lo escribo para las personas que a\u00fan no saben de un video llamado \"1444\" y no caigan en la trampa de llegar a buscarlo y verlo.", "author_id": "841418837836890113"}, {"created_at": "2019-10-20T06:33:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}]}, "id": "1185806152875020289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185806152875020289"], "text": "Que es eso lo de 1444 ? :v", "author_id": "871838742444732416"}, {"created_at": "2019-10-19T14:40:25.000Z", "id": "1185566377781923840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185566377781923840"], "text": "No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "author_id": "1281187602", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T22:44:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 20, "probability": 0.5928, "type": "Other", "normalized_text": "Casa de las Flores"}, {"start": 25, "end": 44, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Desperate Housewives"}]}, "id": "1185688257545363457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688257545363457"], "text": "La Casa de las Flores es Desperate Housewives pero mexicano y con mil m\u00e1s sexo y drogas y honestamente amo con locura a la persona que se le ocurri\u00f3.", "author_id": "233712948"}, {"created_at": "2019-10-20T07:21:07.000Z", "id": "1185818209678700545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185818209678700545"], "text": "@Uri57093394 Ahre por las dudas lo pongo 20 de octubre a las 4:20", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Uri57093394", "id": "1114590555508318208"}]}, "author_id": "86997154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185778142167719936"}], "in_reply_to_user_id": "1114590555508318208"}, {"created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "id": "1183901545773125632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "3154447951", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T20:34:56.000Z", "id": "1185293206294073346", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 2362, "like_count": 332, "quote_count": 427}, "edit_history_tweet_ids": ["1185293206294073346"], "text": "\u00bfY el ej\u00e9rcito? \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s debe ocurrir para aplicar el estado de excepci\u00f3n?", "author_id": "325456963"}, {"created_at": "2019-10-20T07:10:37.000Z", "id": "1185815566231199744", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185815566231199744"], "text": "@SelvaticoM Be' a volte serve per insaporire dei piatti o anche per fare un brodo veloce quando non c'\u00e8 molto tempo, tipo per i risotti. Ma onestamente io lo compro e amen!", "author_id": "946313469703442432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185814739340988416"}], "in_reply_to_user_id": "862674787"}, {"created_at": "2019-10-14T06:20:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "Esposas"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/a4Gn4zYe1L", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZI0Kpx2lPoffS", "display_url": "tmblr.co/ZI0Kpx2lPoffS"}]}, "id": "1183628510327390208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183628510327390208"], "text": "Desde hace meses veo Esposas desesperadas y me gustan las frases que salen al final de cada cap\u00edtulo. La de hoy fue esta: \u201cAbusivos. Todo adulto nos dir\u00e1 que el parque no es el \u00fanico sitio donde podemos encontrarlos, donde quiera que miremos... https://t.co/a4Gn4zYe1L", "author_id": "100632234"}, {"created_at": "2019-10-20T06:40:22.000Z", "id": "1185807953640771584", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185807953640771584"], "text": "Suscribete a \"Alan Za\" para mas contenido uwu. Espera espera ...no contenido suicida xd si no chido jsjss\nhttps://t.co/bTFK2R3Jtb", "author_id": "777414805271425024", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bTFK2R3Jtb", "expanded_url": "https://youtu.be/5vgpLwQ9IJM", "display_url": "youtu.be/5vgpLwQ9IJM", "unwound_url": "https://youtu.be/5vgpLwQ9IJM"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T06:59:00.000Z", "id": "1185812645909131264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185812645909131264"], "text": "PTM ME TIENEN HASTA LA MADRE CON LO DEL VIDEO 1444, ALGUIEN ME DICE M\u00cdNIMO DE QUE TRATA Y NO SOLO UN \u201cSi no te quieres traumar no lo veas\u201d :)", "author_id": "1089633399101423616"}, {"created_at": "2019-10-19T10:32:28.000Z", "id": "1185503976529317888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185503976529317888"], "text": "Que dif\u00edcil es construir y ser productivo, y que f\u00e1cil destruir el esfuerzo de a\u00f1os en pocas horas. El verdadero coste humano y econ\u00f3mico de la carrera suicida por la rep\u00fablica ut\u00f3pica se empezar\u00e1 a notar en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, el da\u00f1o esta hecho, y es dif\u00edcil evaluar su alcance.", "author_id": "997348884924989441"}, {"created_at": "2019-10-19T23:54:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "Zoquete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cotidianeous", "id": "842412158"}]}, "id": "1185705910729105408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185705910729105408"], "text": "@Cotidianeous Zoquete? Que manera m\u00e1s suave de decir que un suicida", "author_id": "1143617206846205953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185704135032819713"}], "in_reply_to_user_id": "842412158"}, {"created_at": "2019-10-20T06:50:50.000Z", "id": "1185810590482288641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185810590482288641"], "text": "@iAxe1 @DanyzPractice Cu\u00e9ntame antes de entrar, de buen samaritano jaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "iAxe1", "id": "280813454"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "DanyzPractice", "id": "58882396"}]}, "author_id": "221048732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185804031962337280"}], "in_reply_to_user_id": "280813454"}, {"created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "id": "1169247047020613632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "author_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "in_reply_to_user_id": "342403919"}, {"created_at": "2019-10-20T06:02:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.3943, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mendozajuju98", "id": "1041074579404464128"}]}, "id": "1185798355529719808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185798355529719808"], "text": "@mendozajuju98 El 1444? Ya lo viste? De que trata ?", "author_id": "636826719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185787821396807680"}], "in_reply_to_user_id": "1041074579404464128"}, {"created_at": "2019-10-20T06:44:10.000Z", "id": "1185808913918128135", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185808913918128135"], "text": "@dianamonjardin No entiendo que es eso helpppp", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dianamonjardin", "id": "599558354"}]}, "author_id": "748407452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185806320651395073"}], "in_reply_to_user_id": "599558354"}, {"created_at": "2019-10-14T12:51:31.000Z", "id": "1183727032540286980", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 197, "like_count": 405, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1183727032540286980"], "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 277, "tag": "SentenciaProces"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NoUUeXVT1f", "expanded_url": "https://twitter.com/QuimTorraiPla/status/1183727032540286980/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NoUUeXVT1f", "media_key": "7_1183726913883430912"}]}, "text": "La societat catalana sabr\u00e0 respondre aquesta ignom\u00ednia de la manera que sempre s\u2019ha expressat: amb determinaci\u00f3, serenitat, fermesa i civisme. Amb el sentit democr\u00e0tic i pac\u00edfic que ens caracteritza. Tornem a ser exemple al m\u00f3n del clam de just\u00edcia i llibertat #SentenciaProces https://t.co/NoUUeXVT1f", "author_id": "4703390322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183723024966656000"}], "in_reply_to_user_id": "4703390322"}, {"created_at": "2019-10-20T06:35:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "yt"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "paki"}]}, "id": "1185806773221019648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 22, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185806773221019648"], "text": "eu me dijeron q buscara 1444 en yt onda no me quiero encontrar con porno paki q asco saben q es????", "author_id": "1029305686579179523"}, {"created_at": "2019-10-20T06:34:38.000Z", "id": "1185806513950154752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185806513950154752"], "text": "@Indignadabbb17 Voc\u00ea sabe o que \u00e9 rejei\u00e7\u00e3o?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Indignadabbb17", "id": "849183029092339712"}]}, "author_id": "1177974732576219143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185806365404618752"}], "in_reply_to_user_id": "849183029092339712"}, {"created_at": "2019-10-20T02:57:29.000Z", "id": "1185751864324841474", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185751864324841474"], "text": "Agradezco a la fortaleza que tuve en el momento que vi que se me iba mi viejo hasta ahora, porque es una lucha constante con nuestra mente y no soy una suicida, uno busca ver en alguna parte a esa persona y cuando no se puede en serio sent\u00eds que esa es una opci\u00f3n. Por m\u00e1s de que", "author_id": "2909557761"}, {"created_at": "2019-10-20T02:00:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YTmDJzp3Dt", "expanded_url": "https://bit.ly/33DgnI6", "display_url": "bit.ly/33DgnI6"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0faGp9hj6d", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1185737422707015680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0faGp9hj6d", "media_key": "3_1185737421192867840"}]}, "id": "1185737422707015680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737422707015680"], "text": "\u00a1Con raticida! Mujer envenena a sus 3 hijos, apu\u00f1ala a su marido y se suicida en Naucalpan\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/YTmDJzp3Dt https://t.co/0faGp9hj6d", "author_id": "148372339"}, {"created_at": "2019-10-20T06:24:07.000Z", "id": "1185803864588636160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185803864588636160"], "text": "Me doy cuenta que a la vida como que se le pierde su valor, se hace viral un video de alguien que se suicida y lo ven como si fuese algo normal... que a los d\u00edas se nos olvida y ni si quiera sabemos como se llama o qu\u00e9 pas\u00f3 para que el hiciera eso y todav\u00eda se grabara. Que asco.", "author_id": "1091587346884104192"}, {"created_at": "2019-10-20T05:22:16.000Z", "id": "1185788300482752513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185788300482752513"], "text": "Un chico se suicida en video - - - &gt; todos a hacer memes", "author_id": "3540503479"}, {"created_at": "2019-10-20T06:16:32.000Z", "id": "1185801958382288896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185801958382288896"], "text": "@carlaxjmv nop, no lo hice. \u00bfEs muy malo?", "author_id": "4717060752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185790561212485632"}], "in_reply_to_user_id": "825013686142062592"}, {"created_at": "2019-10-20T05:54:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "proc\u00e9s"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/6raUKh74KJ", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/catalunya/1571527399_748039.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/catalunya/1571527399_748039.html?ssm=TW_CM"}]}, "id": "1185796357245808640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185796357245808640"], "text": "Aunque pasada la medianoche se produjeron algunos altercados, la sexta noche de protestas tras la sentencia del proc\u00e9s ha sido la de menor violencia\nhttps://t.co/6raUKh74KJ", "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-10-20T03:15:16.000Z", "id": "1185756338447470593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756338447470593"], "text": "Ese tio0 esta muy cojudo o que mie...a piensa. EL APRISMO DE HAYA, ES MUY DIFERENTE AL APRISMO DEL COBARDE SUICIDA. ESE TIPO ES FIEL SEGUIDOR Y MATON IGUALITO AL COBARDE SUICIDA. FUERA DE AQUI OYE MATON DEL MONTON NADIE SE ACORDARA DE TI. APRISMOFUJIMORISMO NUNCA MASSS!!!!! https://t.co/xSx7ZUh1Jk", "author_id": "1044741256469856256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185562389959315457"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/xSx7ZUh1Jk", "expanded_url": "https://twitter.com/Salomes32455/status/1185562389959315457", "display_url": "twitter.com/Salomes32455/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T06:08:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 277, "tag": "toquedequeda"}]}, "id": "1185799950292148224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185799950292148224"], "text": "el pueblo de chile no sirve para manifestarse, les gana la ansiedad y el delirio, empiezan a hacer acciones nada que ver con lo realmente importante. cultura suicida nefasta. no estaba de acuerdo con los militares en las calles pero creo que cambi\u00e9 de parecer...\n #toquedequeda", "author_id": "3882498623"}, {"created_at": "2019-10-20T06:06:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}]}, "id": "1185799516219465731", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185799516219465731"], "text": "de que trata esto de 1444? me dicen que no lo busque pero por aja, nada m\u00e1s pa no morir sin cultura", "author_id": "912190231473999872"}, {"created_at": "2019-10-20T06:04:36.000Z", "id": "1185798953251622912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185798953251622912"], "text": "Ojal\u00e1 me choque un cami\u00f3n cuando vuelva a mi casa", "author_id": "528024975"}, {"created_at": "2019-10-20T04:50:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "San Bernardo"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "Pino"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 63, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3BdAO8vRd8", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaEnAccion/status/1185780278234701824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BdAO8vRd8", "media_key": "7_1185780197389492225"}]}, "id": "1185780278234701824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 78, "like_count": 95, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780278234701824"], "text": "Lamentamos informar q seg\u00fan versi\u00f3n preliminar de @Carabdechile se encontraron 2 personas calcinadas en supermercado incendiado de San Bernardo y una persona grave q fue trasladado al hospital el Pino y habr\u00eda fallecido. No tenemos identidad y esperaremos investigaci\u00f3n del fiscal https://t.co/3BdAO8vRd8", "author_id": "59145115"}, {"created_at": "2019-10-19T23:22:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}]}, "id": "1185697760588288000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 22, "like_count": 784, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1185697760588288000"], "text": "Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ronaldo??? rsrsrsrsrs\n- Pior que sou... Meu pai chamava Ronaldo.\n- Ele era o fen\u00f4meno?!\n- N\u00e3o... longe disso.\n- Ele era o qu\u00ea?\n- Suicida.\n\nColoquei meu fone. \ud83d\ude42", "author_id": "8174292"}, {"created_at": "2019-10-19T08:24:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4302, "type": "Other", "normalized_text": "SraKaos"}]}, "id": "1185471769345429504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185471769345429504"], "text": "Y donde est\u00e1 la experta en investigaci\u00f3n de la comisi\u00f3n lava jato, que gasto 6 millones, lavo la carita del suicida y la SraKaos, tendr\u00e1 que rendir cuentas ante la ley por encubridora.", "author_id": "1018098964980228096"}, {"created_at": "2019-10-19T15:31:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Mex"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4667, "type": "Place", "normalized_text": "Saramago"}]}, "id": "1185579139962564609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185579139962564609"], "text": "Recomendaci\u00f3n de s\u00e1bado desapacible (Mex, Chile, Espa\u00f1a, los kurdos, las reformas constitucionales): Ensayo sobre la ceguera de Saramago. Todo indica q esta \u201ccivilizaci\u00f3n\u201d est\u00e1 pegada con chicle y q somos una especie suicida", "author_id": "325123038"}, {"created_at": "2019-10-20T05:56:22.000Z", "id": "1185796881789652992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185796881789652992"], "text": "@Zaen_Ch Cual v\u00eddeo ?", "author_id": "1136941244930805760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185790912699469824"}], "in_reply_to_user_id": "1012116093366829057"}, {"created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "id": "1184656550541090817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "author_id": "127902758", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T13:23:13.000Z", "id": "1185546949509955584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185546949509955584"], "text": "PARTE DEL BOT\u00cdN, PARA VIVIR COMO MILLONARIOS ,INCLUIDA TU AMANTE Y TUS HIJOS, PERO ESO SI, SER\u00c1S RECORDADO POR TODOS LOS PERUANOS COMO EL COBARDE SUICIDA MEGALADRON, MEGASINVERGUENZA, ESE SER\u00c1 EL ESTIGMA QUE LLEVAR\u00c1N TUS DESCENDIENTES=ADI\u00d3S ALAN GARCIA PEREZ", "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185546947643486208"}], "in_reply_to_user_id": "3193276859"}, {"created_at": "2019-10-20T03:39:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.5694, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.4079, "type": "Organization", "normalized_text": "TODES"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "lacha", "id": "10466072"}]}, "id": "1185762399204335616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185762399204335616"], "text": "@lacha @Juanpalic1 Que las marchas son el triunfo del colectivo sobre el individuo. La republica no se defiende agitando banderitas y gritando si se puede.\nEso es para las ovejas descerebradas.Juntos por el Cambio y TODES no defienden a la Rep\u00fablica, defienden sus negocios a expensas de la libertad", "author_id": "4278430372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185752159054368768"}], "in_reply_to_user_id": "10466072"}, {"created_at": "2019-10-20T05:28:21.000Z", "id": "1185789830606798848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185789830606798848"], "text": "@Gakenny19 De qu\u00e9 trata? no lo quiero ver\ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gakenny19", "id": "434508255"}]}, "author_id": "1020840377622941698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185776577247940608"}], "in_reply_to_user_id": "434508255"}, {"created_at": "2019-10-18T22:03:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 283, "tag": "FansDelNarcoIndultador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/XIzwKLlsx6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/886343-alan-garcia-indulto-a-1781-prontuariados-delincuentes/", "display_url": "larepublica.pe/politica/88634\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544535716843110402/rOc1xQl0?format=jpg&name=orig", "width": 720, "height": 405}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544535716843110402/rOc1xQl0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alan Garc\u00eda indult\u00f3 a 1.781 prontuariados delincuentes", "description": "Alerta. Muchos son reincidentes y purgan nuevas condenas. Defensor\u00eda advierte que nadie monitorea esas liberaciones.\u00a0", "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/886343-alan-garcia-indulto-a-1781-prontuariados-delincuentes/"}]}, "id": "1185315609866915841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185315609866915841"], "text": "@salvajedigital @sigridbazan Ratalan no solo indulto a narcotraficantes sino tambi\u00e9n a delincuentes.. claro pues cuanto habr\u00e1n negociado con el corrupto delincuente suicida..\nQ aguante de Sigrid en no tirarle con el celular en la cabeza a ese adefesio aprista\n#FansDelNarcoIndultador \n\nhttps://t.co/XIzwKLlsx6", "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257225390043139"}], "in_reply_to_user_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-10-20T05:38:24.000Z", "id": "1185792362745757697", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185792362745757697"], "text": "@emilianoctrash Pero que es o que pedo? JSJSJS", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "emilianoctrash", "id": "1063193137600913408"}]}, "author_id": "1083604879820521472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185791964165226497"}], "in_reply_to_user_id": "1063193137600913408"}, {"created_at": "2019-10-20T05:37:06.000Z", "id": "1185792035892056064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185792035892056064"], "text": "@gdalaxysky No s\u00e9 ni de qu\u00e9 va... pero si lo dices t\u00fa no lo har\u00e9", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gdalaxysky", "id": "2525904211"}]}, "author_id": "145112475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185791359967547397"}], "in_reply_to_user_id": "2525904211"}, {"created_at": "2019-10-20T05:35:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}]}, "id": "1185791569187823621", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185791569187823621"], "text": "Que es eso de 1444?", "author_id": "3361456132"}, {"created_at": "2019-10-13T06:18:20.000Z", "id": "1183265696526077955", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183265696526077955"], "text": "Se nem a fome me matou, n\u00e3o \u00e9 sua inveja q vai", "author_id": "1165395005864849410"}, {"created_at": "2019-10-20T05:24:36.000Z", "id": "1185788887966371841", "lang": "eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185788887966371841"], "text": "@LuisRodriguezFr Ni puta idea", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisRodriguezFr", "id": "348178026"}]}, "author_id": "3174591993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185788035318706176"}], "in_reply_to_user_id": "348178026"}, {"created_at": "2019-06-17T08:54:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.5598, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/efEbV0sGVa", "expanded_url": "https://twitter.com/CriticoEnf/status/1140278430031929344", "display_url": "twitter.com/CriticoEnf/sta\u2026"}]}, "id": "1140543219987615745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 247, "like_count": 2819, "quote_count": 89}, "edit_history_tweet_ids": ["1140543219987615745"], "text": "\u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u00f1a nos parece suicida: por el mensaje que da, por el efecto llamada que provoca y porque hay muchos espa\u00f1oles que necesitan m\u00e1s ese dinero.\n\n\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/efEbV0sGVa", "author_id": "2201623465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1140278430031929344"}]}, {"created_at": "2019-10-20T04:24:29.000Z", "id": "1185773759933890561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185773759933890561"], "text": "Solo espera, ya ser\u00e1s muy feliz, te lo juro.", "author_id": "1168934853464776705"}, {"created_at": "2019-10-20T05:31:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.497, "type": "Person", "normalized_text": "elis"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4801, "type": "Person", "normalized_text": "emaniele"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "fuckinmadhatter", "id": "187687371"}]}, "id": "1185790684072239104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185790684072239104"], "text": "@dadaismovirtual @fuckinmadhatter vc cancelou a elis tbm emaniele", "author_id": "636366737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185789683869081601"}], "in_reply_to_user_id": "598564758"}, {"created_at": "2019-10-19T18:01:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Presidente"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1185616955027394560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 362, "like_count": 2278, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1185616955027394560"], "text": "Inmunda, perversa  y cobarde la insinuaci\u00f3n contra el Presidente Garc\u00eda !", "author_id": "2396562031"}, {"created_at": "2019-10-20T05:25:37.000Z", "id": "1185789144599019520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185789144599019520"], "text": "AQU\u00cd EN CHILE LA GENTE MUERE EN LOS PASILLOS DE LOS HOSPITALES!\n\nAQU\u00cd EN CHILE LA EDUCACI\u00d3N ES UN PRIVILEGIO!\n\nAQU\u00cd EN CHILE HAY MAYOR DESIGUALDAD QUE EN NING\u00daN OTRO LADO!", "author_id": "467194434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185789142933876737"}], "in_reply_to_user_id": "467194434"}, {"created_at": "2019-10-20T05:24:22.000Z", "id": "1185788829346783233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185788829346783233"], "text": "@smrtimezeddness todos hablan de el, \u00bfque es?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "smrtimezeddness", "id": "518744233"}]}, "author_id": "3060280446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185786382331105280"}], "in_reply_to_user_id": "518744233"}, {"created_at": "2019-10-20T05:21:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Indra"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3242, "type": "Person", "normalized_text": "Seda"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "Octavia"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.4174, "type": "Person", "normalized_text": "Chanceler"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "Skaikru"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}]}, "id": "1185788006533345281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185788006533345281"], "text": "mas sua for\u00e7a de vontade era impressionante. Indra, sua futura Seda, a chama para ser sua segunda, Octavia, sem d\u00favidas, aceita. Passa - se um tempo, e um novo Chanceler, decide matar os Terrestres que habitavam com os Skaikru, incluindo Lincoln. Ap\u00f3s a morte dele,  +", "author_id": "1184992768147513344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185784446844395520"}], "in_reply_to_user_id": "1184992768147513344"}, {"created_at": "2019-10-19T17:55:54.000Z", "id": "1185615571804741632", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 464, "like_count": 3664, "quote_count": 99}, "edit_history_tweet_ids": ["1185615571804741632"], "text": "Secondo @matteosalvinimi erano 200mila. Secondo la Questura 50mila. \n\nSecondo la Cassazione erano invece 49 milioni.", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "962391551757504512"}, {"created_at": "2019-10-18T19:18:02.000Z", "id": "1185273852475199488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185273852475199488"], "text": "@exitosape La escopeta de dos ca\u00f1ones:\n\nEl dirigente aprista se llena la boca, se\u00f1alando \"la dictadura fujimorista\"\n\nEl Suicida y sus ac\u00f3litos eran y son furg\u00f3n de cola del fujimorismo.\n\nOro aspirante a vendernos sebo de culebra!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "author_id": "2927310162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185232402676887559"}], "in_reply_to_user_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-10-20T00:54:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "silvag_gabriel", "id": "421644102"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}]}, "id": "1185720818975813632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185720818975813632"], "text": "@silvag_gabriel @NachoRgz China, Rusia. Se acabo la unipolaridad, y la globalizaci\u00f3n del capitalismo que fomenta \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. Pinche ingenuo.  \ud83d\ude44", "author_id": "2819014916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185711905102598146"}], "in_reply_to_user_id": "421644102"}, {"created_at": "2019-10-16T15:30:30.000Z", "id": "1184491816302895104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184491816302895104"], "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "an\u00e1lisisdered"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/sjGWwvtubU", "expanded_url": "http://ow.ly/NaTh30pHhdl", "display_url": "ow.ly/NaTh30pHhdl"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/jUwbA8woUs", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1184491816302895104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jUwbA8woUs", "media_key": "3_1184491814469984257"}]}, "text": "Explorando la psicolog\u00eda de la ideaci\u00f3n suicida: un an\u00e1lisis de red impulsado por la teor\u00eda #ideaci\u00f3nsuicida #an\u00e1lisisdered\nhttps://t.co/sjGWwvtubU https://t.co/jUwbA8woUs", "author_id": "117036494"}, {"created_at": "2019-10-19T23:47:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "Tabela"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo B"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6111, "type": "Organization", "normalized_text": "FFPL"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 56, "tag": "FFPL"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/9FWkyk4M09", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeFireBR/status/1185703961463910400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9FWkyk4M09", "media_key": "3_1185703956661428224"}]}, "id": "1185703961463910400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 37, "like_count": 559, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1185703961463910400"], "text": "Tabela Final do Grupo B por hoje!\n\nAmanh\u00e3 tem mais #FFPL &lt;3 https://t.co/9FWkyk4M09", "author_id": "1054172393466486789"}, {"created_at": "2019-10-20T04:57:54.000Z", "id": "1185782167575638016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185782167575638016"], "text": "Si alguien sabe algo con referente a 1444, por favor expliqueme, necesito respuestas", "author_id": "1024906874091720704"}, {"created_at": "2019-10-20T04:52:47.000Z", "id": "1185780880683552768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185780880683552768"], "text": "@Josefina_28 @AccionDeAmparo Ojal\u00e1 sean incautados. Los hijos del suicida son tan soberbios como su padre.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Josefina_28", "id": "88820428"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "1185372739286253569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185583126225080320"}], "in_reply_to_user_id": "88820428"}, {"created_at": "2019-10-19T22:43:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}, {"start": 62, "end": 72, "tag": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/kWmLbs2ffh", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "hoyestado.com/2019/10/mujer-\u2026"}]}, "id": "1185687943697973248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687943697973248"], "text": "#Terrible Mujer mata a sus tres hijos y despu\u00e9s se ahorca, en #Naucalpan \n\nhttps://t.co/kWmLbs2ffh", "author_id": "3158329988"}, {"created_at": "2019-10-19T15:46:59.000Z", "id": "1185583126225080320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 11, "like_count": 398, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185583126225080320"], "text": "La extinci\u00f3n de dominio procede incluso si los bienes son 'objeto de sucesi\u00f3n por causa de muerte' (art.7 DL1373). Premisa es que estos nunca generaron derecho de propiedad porque el origen es il\u00edcito. Durante indagaci\u00f3n patrimonial podr\u00edan ser incautados. https://t.co/N0Tq3x9ojk", "author_id": "88820428", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/N0Tq3x9ojk", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/equipo-especial-pide-que-se-defina-situacion-de-bienes-vinculados-a-garcia-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/equip\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/equipo-especial-pide-que-se-defina-situacion-de-bienes-vinculados-a-garcia-noticia/"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T01:00:00.000Z", "id": "1185722298134908928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185722298134908928"], "text": "\ud83d\udd34Primeros informes explican que la mujer, que a\u00fan no ha sido identificada, apu\u00f1al\u00f3 al padre de sus hijos, quien sali\u00f3 a pedir ayuda, pero cuando retorn\u00f3 a la casa encontr\u00f3 a todos muertos.\u26a0\ufe0f\nhttps://t.co/2B2saYQjVS", "author_id": "98670246", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/2B2saYQjVS", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/mujer-se-suicida-luego-de-asesinar-sus-tres-hijos-en-el-estado-de-m%C3%A9xico", "display_url": "diariodemexico.com/mujer-se-suici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T13:37:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "oso3339", "id": "746317904275091456"}]}, "id": "1185550527196618752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185550527196618752"], "text": "@fmartinmoreno @oso3339 Decisi\u00f3n suicida de no usar la fuerza despu\u00e9s que dio la orden de atrapar al hijo del Chapo y vio que todo se le sali\u00f3 de control.\nDespu\u00e9s dio la orden de que se culparan unos a otros entre los lamehuevos.\nLa culpa en \u00e9l no jam\u00e1s, para eso est\u00e1n los otros ineptos", "author_id": "524862885", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185546193360715776"}], "in_reply_to_user_id": "96853458"}, {"created_at": "2019-10-19T13:28:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.6425, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nicomatute19", "id": "4871924835"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/serhR5RLjG", "expanded_url": "https://twitter.com/club_encuentros/status/1185548308577697793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/serhR5RLjG", "media_key": "3_1185548295608918017"}]}, "id": "1185548308577697793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185548308577697793"], "text": "@Nicomatute19 Somos un Pais tr\u00e1gicamente suicida. Por ello es que votamos lo peor! \nNos dijeron en 2004 que con ellos (FA) llegaba la Alegr\u00eda (recordar lo que fue el \u00edndice de suicidios por aquellos a\u00f1os con la gente endeudada) https://t.co/serhR5RLjG", "author_id": "1235884543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185501070908370944"}], "in_reply_to_user_id": "4871924835"}, {"created_at": "2019-10-20T04:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9736, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "id": "1185775410023424000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 43, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775410023424000"], "text": "\u00bfQuieren ver algo psic\u00f3pata?\n\nBusquen \"1444\" en Youtube, r\u00e1pido, antes que lo borren", "author_id": "750162090447499265"}, {"created_at": "2019-10-20T03:11:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "id": "1185755265464819713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185755265464819713"], "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1  \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "author_id": "124172948"}, {"created_at": "2019-10-20T04:43:33.000Z", "id": "1185778556695134208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185778556695134208"], "text": "@_AlwaysCache @camisil26 A una amiga le da paz jakajajjaajalsnsow https://t.co/h6Z68OCJ87", "author_id": "3745176555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185778304852385792"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/h6Z68OCJ87", "expanded_url": "https://twitter.com/LocaxCache/status/1185778556695134208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h6Z68OCJ87", "media_key": "3_1185778550374354944"}]}, "in_reply_to_user_id": "1176887011174682624"}, {"created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "id": "1184299114131054593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "author_id": "206234371"}, {"created_at": "2019-10-20T03:35:36.000Z", "id": "1185761457146859521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 8, "like_count": 479, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185761457146859521"], "text": "Te destroza. https://t.co/Niaunj4BFF", "author_id": "321070347", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185604352649715713"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Niaunj4BFF", "expanded_url": "https://twitter.com/salocinuy/status/1185604352649715713", "display_url": "twitter.com/salocinuy/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T04:14:29.000Z", "id": "1185771240830701569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185771240830701569"], "text": "@Sayorfos_ Procedemos con la suicidaci\u00f3n? :(", "author_id": "1145398575666323456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185759311504596993"}], "in_reply_to_user_id": "1008935720327655424"}, {"created_at": "2019-10-20T04:23:51.000Z", "id": "1185773599946366976", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185773599946366976"], "text": "Edicola: Ma si pu\u00f2 andare avanti cos\u00ec? @corriere https://t.co/wt5OoDMQN1", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 48, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/wt5OoDMQN1", "expanded_url": "http://corriere.it/digital-edition/CORRIEREFC_NAZIONALE_WEB/2019/10/20/7/span-classeditoriale-pma-si-puo-andare-avanti-cosip-span_U31402204456459wLE.shtml", "display_url": "corriere.it/digital-editio\u2026"}]}, "author_id": "1216459512"}, {"created_at": "2019-10-19T15:45:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/18QneXak6x", "expanded_url": "https://twitter.com/Bellatrixtoo/status/1185581540912312320", "display_url": "twitter.com/Bellatrixtoo/s\u2026"}]}, "id": "1185582829410881538", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185582829410881538"], "text": "S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el suicida lover. \ud83d\ude1b https://t.co/18QneXak6x", "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185581540912312320"}]}, {"created_at": "2019-10-20T01:39:14.000Z", "id": "1185732174512873472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185732174512873472"], "text": "Buenas noches https://t.co/Wf4c9FWTrE", "author_id": "1053483086783172608", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/Wf4c9FWTrE", "expanded_url": "https://twitter.com/sayorijoestar/status/1185732174512873472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wf4c9FWTrE", "media_key": "3_1185732172243722240"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T00:50:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 224, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "Red P\u00fablica de Servicios de Salud"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SNSRD"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 277, "tag": "SNSRD"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UrxpjZp6Rz", "expanded_url": "https://twitter.com/SNSRDO/status/1181733713765425154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrxpjZp6Rz", "media_key": "3_1181733704953159680"}]}, "id": "1181733713765425154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181733713765425154"], "text": "Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser constructores de esperanza.\n\n\u25b6\ufe0fRecuerda que en los centros de la Red P\u00fablica de Servicios de Salud puedes recibir la asistencia que necesitas.\n\n#SNSRD https://t.co/UrxpjZp6Rz", "author_id": "3524159116"}, {"created_at": "2019-10-19T16:19:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8532, "type": "Place", "normalized_text": "Vicenza"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 136, "tag": "EsAhora"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 99, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/LRqkR2cOoU", "expanded_url": "https://twitter.com/faraujo404/status/1185591271248846849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LRqkR2cOoU", "media_key": "3_1185591248633126912"}]}, "id": "1185591271248846849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185591271248846849"], "text": "Con el Diputado @MartinLema404 y compa\u00f1eros de la lista 404 repartiendo la lista de @LuisLacallePou en 8 de Octubre y Vicenza. \n#EsAhora https://t.co/LRqkR2cOoU", "author_id": "162466399"}, {"created_at": "2019-10-19T22:37:19.000Z", "id": "1185686391868534784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185686391868534784"], "text": "Mata a sus hijos y se suicida https://t.co/wUD8FHxwhT", "author_id": "93797343", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/wUD8FHxwhT", "expanded_url": "http://ht.ly/b9bQ30pKn6Y", "display_url": "ht.ly/b9bQ30pKn6Y"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T18:35:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1185625631297593345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185625631297593345"], "text": "Criticado pelo seu papel como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA \u00fanica coisa que pedimos \u00e9 que n\u00e3o espalhem falsas not\u00edcias e muito menos acreditem nesses contos recentes sobre ele ter falado isso ou feito aquilo porque N\u00c3O EXISTE explica\u00e7\u00e3o para o que t\u00e3o fazendo com ele.", "author_id": "3094498106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185625629905043457"}], "in_reply_to_user_id": "3094498106"}, {"created_at": "2016-08-02T12:15:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "id": "760448841535647744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["760448841535647744"], "text": "os nerd achando incr\u00edvel o jared leto ser um escroto abusivo com o elenco de esquadr\u00e3o suicida o resultado \u00e9 que o elenco todo evita ele", "author_id": "277616533"}, {"created_at": "2019-10-20T04:20:23.000Z", "id": "1185772729083088896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185772729083088896"], "text": "Ah sem condi\u00e7\u00f5es esse filme", "author_id": "59301331"}, {"created_at": "2019-10-19T18:46:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "Monsenhor"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1185628290071060485", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185628290071060485"], "text": "Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"burro\"\n\nA resposta dele foi sensacional:\n\u201cMonsenhor, Sans\u00e3o matou cem filisteus com a queixada de um burro. O que acha que Deus poderia fazer com um burro inteiro?\u201d", "author_id": "1157693379729399808"}, {"created_at": "2019-10-20T04:16:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "CHAPMAN"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "NextManUp"}]}, "id": "1185771811251933184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185771811251933184"], "text": "O CHAPMAN QUER ME MATAR DO CORA\u00c7\u00c3O.\n\n#NextManUp", "author_id": "270583752"}, {"created_at": "2019-10-20T04:15:15.000Z", "id": "1185771437518413824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185771437518413824"], "text": "@brendagtzz26 De que trata?", "author_id": "1156258740741578752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185771220823732224"}], "in_reply_to_user_id": "747607397833707520"}, {"created_at": "2019-10-10T12:20:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.815, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 157, "tag": "D\u00edadelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/lXhOEGR9p9", "expanded_url": "https://twitter.com/MinInteriorRD/status/1182269685024342018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXhOEGR9p9", "media_key": "3_1182269680544862209"}]}, "id": "1182269685024342018", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182269685024342018"], "text": "El suicidio es la 2da. causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, seg\u00fan la OMS. \u00a1Cada 40 segundos se suicida una persona! En este #D\u00edadelaSaludMental, la jornada de concienciaci\u00f3n se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio con la campa\u00f1a \u201c40 segundos para actuar\u201d. https://t.co/lXhOEGR9p9", "author_id": "378169006"}, {"created_at": "2019-10-19T16:07:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/H6mR2cuHJn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "id": "1185588276637421568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185588276637421568"], "text": "ele \u00e9 um \u00f3timo ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta https://t.co/H6mR2cuHJn", "author_id": "3854102907", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}]}, {"created_at": "2019-10-19T03:52:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1185403379985666048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 21, "like_count": 869, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185403379985666048"], "text": "los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "author_id": "3369151", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}}, {"created_at": "2019-10-19T21:53:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EGO73HGuYF", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1185675389743575040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGO73HGuYF", "media_key": "3_1185675373868126209"}]}, "id": "1185675389743575040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 406, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675389743575040"], "text": "Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum mal a ele, quando ele tem o del\u00edrio sai do apartamento dela ele percebe que a vida dele \u00e9 uma com\u00e9dia, e se transforma em Coringa. \n\nA Sophie o \u201cajudou.\u201d https://t.co/EGO73HGuYF", "author_id": "500290601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185673606161932304"}], "in_reply_to_user_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-10-18T15:51:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 109, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "id": "1185221888529833984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185221888529833984"], "text": "@leandroruschel @joicehasselmann \"O que n\u00e3o mata, engorda\"!\n.\nSe esse ditado tiver correto, a Joice Hasselmann, pode ser TUDO, mas n\u00e3o matou ningu\u00e9m!!!", "author_id": "1160298857303089152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185220910179143680"}], "in_reply_to_user_id": "174818242"}, {"created_at": "2019-10-19T14:25:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8148, "type": "Place", "normalized_text": "Atacama"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1185562636156583936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37489, "reply_count": 5191, "like_count": 96627, "quote_count": 4403}, "edit_history_tweet_ids": ["1185562636156583936"], "text": "Vendieron a los privados nuestra agua, luz, gas, educaci\u00f3n, salud, jubilaci\u00f3n, medicamentos, nuestros caminos, bosques, el salar de Atacama, los glaciares, el transporte. Algo m\u00e1s? No ser\u00e1 mucho \ud83e\udd14 No queremos un Chile de algunos pocos. Queremos un Chile de todos \u2665\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \nBasta \ud83d\uded1\u270b\ud83c\udffb", "author_id": "422201803"}, {"created_at": "2019-10-20T04:02:18.000Z", "id": "1185768177927643136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185768177927643136"], "text": "@jjaeroses uma hora vou enjoar?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jjaeroses", "id": "955222839468097536"}]}, "author_id": "799384360864677889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185767576258961408"}], "in_reply_to_user_id": "955222839468097536"}, {"created_at": "2019-10-19T21:39:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Fleck"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Wayne"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/ndZ54g20jc", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1185671796315561984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndZ54g20jc", "media_key": "16_1185671455163518976"}]}, "id": "1185671796315561984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 159, "like_count": 886, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671796315561984"], "text": "CORINGA SPOILERS \ud83d\udeab\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\n\nVamos usar esse tweet pra debater o  seguinte: \n\nO Arthur Fleck \u00e9 ou n\u00e3o filho do Thomas Wayne? Ele matou ou n\u00e3o matou a Sophie? https://t.co/ndZ54g20jc", "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-10-19T22:50:02.000Z", "id": "1185689592655220736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689592655220736"], "text": "Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9JeLwKeplH", "author_id": "107120856", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9JeLwKeplH", "expanded_url": "http://ow.ly/HaOV50wPaEe", "display_url": "ow.ly/HaOV50wPaEe"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T21:37:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8406, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "id": "1184946556157476864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184946556157476864"], "text": "o tanto de coringa que vai ter no carnaval ano que vem meu deus do ceu igual quando saiu esquadrao suicida e tinha harley quinn pra td lado", "author_id": "951187758441222150"}, {"created_at": "2019-10-20T04:01:13.000Z", "id": "1185767903620194304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185767903620194304"], "text": "Minha casa vivia com arma, um dia meu primo arrumou uma arma antiga, n\u00e3o sabemos da onde, e morreu mexendo nela da\u00ed meu pai vendeu as armas que ele tinha e olha que a gente nunca nem pegou as armas dele. Hoje ele s\u00f3 fica com uma e ela n\u00e3o \u00e9 nem dele, \u00e9 da delegacia", "author_id": "2319266634"}, {"created_at": "2019-10-19T21:43:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/wWPQRnlNFL", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/madre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/"}]}, "id": "1185672789505826817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672789505826817"], "text": "Una mujer se colg\u00f3 en la entrada de su domicilio tras matar con raticida a sus tres hijos en Naucalpan \n\nhttps://t.co/wWPQRnlNFL", "author_id": "25401359"}, {"created_at": "2019-10-18T13:40:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 62, "end": 84, "probability": 0.7173, "type": "Other", "normalized_text": "Yanet Quijada Inostroza"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "InCoSCE"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 190, "tag": "colaboracion"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "prevencion"}, {"start": 207, "end": 216, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 235, "username": "USanSebastian", "id": "208486651"}, {"start": 240, "end": 247, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "BrynMawrCollege", "id": "30231500"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/kVSDxQAHcC", "expanded_url": "https://www.cisamia.com", "display_url": "cisamia.com"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/7omVXYyu9I", "expanded_url": "https://twitter.com/CISaMIyA_2019/status/1185188807429296128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7omVXYyu9I", "media_key": "3_1185188803553714179"}]}, "id": "1185188807429296128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185188807429296128"], "text": "47 dias para el https://t.co/kVSDxQAHcC\n\nDesde Chile, la Dra. Yanet Quijada Inostroza presentara el InCoSCE, un abordaje integral de la conducta suicida en el context escolar.\n\n#colaboracion #prevencion del #suicidio\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @USanSebastian \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd @INPRFM \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 @BrynMawrCollege https://t.co/7omVXYyu9I", "author_id": "1128327511983710209"}, {"created_at": "2019-10-20T03:54:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kperrypanther", "id": "3030522946"}]}, "id": "1185766097359912960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185766097359912960"], "text": "@kperrypanther Simm eu lembro no comeback de roar ate no Jap\u00e3o (acho que la) ela foi fazer performance e tem tanta performance e divulga\u00e7\u00e3o de roar que nossaa", "author_id": "521917872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185762826540998656"}], "in_reply_to_user_id": "152414736"}, {"created_at": "2019-10-20T03:43:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4892, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Chile"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Metro"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/2ltl8NNbWd", "expanded_url": "https://twitter.com/Censelio/status/1185731189577060352", "display_url": "twitter.com/Censelio/statu\u2026"}]}, "id": "1185763530177503233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763530177503233"], "text": "Que pena q ocurre esto en #Chile y en uno de los mas preciados baluartes de equidad y modernidad como es el #Metro Ver como un pais se suicida. Nos fuimos a la B de los paises latinoamericanos https://t.co/2ltl8NNbWd", "author_id": "287397280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185731189577060352"}], "geo": {"place_id": "ad3f61e520e8f130"}}, {"created_at": "2019-10-19T14:24:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.8749, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "id": "1185562389959315457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 20, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185562389959315457"], "text": "Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia, grosero, gestos y ademanes d perro/chacra ha resultado ser el + grande IMB\u00c9CIL q ten\u00eda el suicida loncherita.\nMilitantes del PAP, deben botarlo a patadas", "author_id": "870449053787721730", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}}, {"created_at": "2019-10-20T03:46:01.000Z", "id": "1185764080277184512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185764080277184512"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}, "place_id": "373c6c575cd2601b"}, "text": "Joven se suicida en el patio de su casa https://t.co/xxmDLwqwCL", "author_id": "8091552", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/xxmDLwqwCL", "expanded_url": "http://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1632055.joven-se-suicida-en-el-patio-de-su-casa.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/163205\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T02:42:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa Glave"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Indira Huilca"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.691, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Cerr\u00f3n"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9032, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/VTqb7kzOFv", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/elecciones-2020-nuevo-peru-marisa-glave-e-indira-huilca-alianza-con-vladimir-cerron-es-un-error-que-traeria-altisimos-costos-peru-libre-veronika-mendoza/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "title": "Glave y Huilca: Alianza con Cerr\u00f3n es un \"error que traer\u00eda alt\u00edsimos costos a Nuevo Per\u00fa\u201d", "description": "Integrantes del movimiento Nuevo Per\u00fa se mostraron en contra de que el Consejo Nacional se una con los partidos Per\u00fa Libre y Juntos por el Per\u00fa, cuyos l\u00edderes son cuestionados por delitos de corrupci\u00f3n.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/elecciones-2020-nuevo-peru-marisa-glave-e-indira-huilca-alianza-con-vladimir-cerron-es-un-error-que-traeria-altisimos-costos-peru-libre-veronika-mendoza/"}]}, "id": "1185747988272025602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 137, "like_count": 1190, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1185747988272025602"], "text": "Marisa Glave e Indira Huilca: Alianza con Vladimir Cerr\u00f3n es un \"error que traer\u00eda alt\u00edsimos costos a Nuevo Per\u00fa\u201d\nhttps://t.co/VTqb7kzOFv", "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-10-20T02:16:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.4859, "type": "Organization", "normalized_text": "vandalismo"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "Daniielabrito", "id": "867791008922128384"}]}, "id": "1185741526829322240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741526829322240"], "text": "@vilovni @DaniielaBrito Soy venezolana y si quieres saber lo q es \u201caumento y vida cara\u201d, vente pa Argentina, a\u00fan as\u00ed, aqu\u00ed NADIE ha llegado a la magnitud de lo q esta ocurriendo en chile. Es una locura, ning\u00fan aumento de impuesto justifica el vandalismo, ah, y opino pq quiero, puedo y se me da la gana\ud83e\udd7a", "author_id": "129571165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185440378037702656"}], "in_reply_to_user_id": "4825585083"}, {"created_at": "2019-10-19T15:19:12.000Z", "id": "1185576138321616896", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 206, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185576138321616896"], "text": "Good Saturday to all of us!\nIn this life nothing we take, we just leave. So I leave you my best smile. My biggest hug. My little story. My best intention. All my understanding and my friendship, the largest portion. \ud83e\udd17\ud83d\udc4d\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude01\ud83c\udf1e\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/6eofwtlTTw", "author_id": "797218195212029956", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/6eofwtlTTw", "expanded_url": "https://twitter.com/Esterpestana58/status/1185576138321616896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6eofwtlTTw", "media_key": "3_1185576131350745089"}]}, "geo": {"place_id": "1a14511b3739606d"}}, {"created_at": "2019-10-20T03:44:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jong hyun"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "jennie"}]}, "id": "1185763614839447552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763614839447552"], "text": "O Jong hyun morreu\nA sulli se suicidou\nO Jackson entrou em depress\u00e3o\nO yoongi t\u00e1 sofrendo amea\u00e7a de morte\nO taehyung pode t\u00e1 entrando em depress\u00e3o\nA jennie sofre hate nas redes sociais e tbm pode entra em depress\u00e3o e se mata", "author_id": "1176259693595037696"}], "places": [{"full_name": "Guare\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "fb47370a0be63644"}, {"full_name": "Iseo, Lombardia", "id": "09470a1a94aede8d"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Honduras", "id": "d862adecd71aa2a2"}, {"full_name": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "b19e24ce42ccd6aa"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo, Brasil", "id": "9ded11594c329b3e"}, {"full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "id": "bfc35dcc7e63252a"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "1185586047775850496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185586047775850496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185586047775850496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178979847776952321", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178979847776952321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178979847776952321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185835424012472321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185835424012472321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185835424012472321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "205964900", "value": "205964900", "detail": "User has been suspended: [205964900].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185745024555868160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185745024555868160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185745024555868160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185832050596679681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185832050596679681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185832050596679681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1013139344151007232", "value": "1013139344151007232", "detail": "User has been suspended: [1013139344151007232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185772130279002112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185772130279002112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185772130279002112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "227747142", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [227747142].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "227747142", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185816979418034176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185816979418034176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185816979418034176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185686922657701889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185686922657701889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185686922657701889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1058446940306845696", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1058446940306845696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058446940306845696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185808027829592064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185808027829592064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185808027829592064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185656646942576648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185656646942576648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185656646942576648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185803418776035328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185803418776035328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185803418776035328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096654478319734789", "value": "1096654478319734789", "detail": "User has been suspended: [1096654478319734789].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185778388885299200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185778388885299200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185778388885299200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185799686235525120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185799686235525120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185799686235525120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185797263219519488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185797263219519488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185797263219519488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179059689000177664", "value": "1179059689000177664", "detail": "User has been suspended: [1179059689000177664].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185798909161025536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185798909161025536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185798909161025536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177425554880040965", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1177425554880040965].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177425554880040965", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185798538267152384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185798538267152384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185798538267152384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "810591050880446466", "value": "810591050880446466", "detail": "User has been suspended: [810591050880446466].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185797887927767040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185797887927767040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185797887927767040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "958069659332472833", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [958069659332472833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958069659332472833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185798010531438592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185798010531438592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185798010531438592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "876938257141051392", "value": "876938257141051392", "detail": "User has been suspended: [876938257141051392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185763182754848768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185763182754848768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185763182754848768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "111773513", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [111773513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "111773513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185794099716251649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185794099716251649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185794099716251649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185792604182593536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185792604182593536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185792604182593536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174903325222789121", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1174903325222789121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174903325222789121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185792031009980416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185792031009980416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185792031009980416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "985276994463117312", "value": "985276994463117312", "detail": "User has been suspended: [985276994463117312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185628396623204352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185628396623204352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185628396623204352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185790292269645824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185790292269645824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185790292269645824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185307316704481280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185307316704481280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185307316704481280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174903325222789121", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1174903325222789121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174903325222789121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185787833887416322", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185787833887416322].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185787833887416322", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185787622037360640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185787622037360640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185787622037360640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093688651714830337", "value": "1093688651714830337", "detail": "User has been suspended: [1093688651714830337].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185781132366962689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185781132366962689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185781132366962689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185786143503245312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185786143503245312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185786143503245312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "944741494463844353", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [944741494463844353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "944741494463844353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185778601419051009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185778601419051009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185778601419051009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "912003671776534528", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [912003671776534528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "912003671776534528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185773348111945728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185773348111945728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185773348111945728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185749699657175040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185749699657175040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185749699657175040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "979447548430733312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [979447548430733312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "979447548430733312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185780637766164480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185780637766164480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185780637766164480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185779001014525952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185779001014525952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185779001014525952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185777181227737088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185777181227737088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185777181227737088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3608872933", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3608872933].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3608872933", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185234755781976064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185234755781976064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185234755781976064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185720646061477889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185720646061477889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185720646061477889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185864001684754432", "oldest_id": "1185764142751322112", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908rhw11r33l8d5jzehdr05bed9"}}