{"data": [{"created_at": "2019-08-16T23:20:12.000Z", "lang": "es", "text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1162504359395176448"], "id": "1162504359395176448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040672743375691776"}, {"created_at": "2019-08-16T23:19:48.000Z", "lang": "pt", "text": "A pessoa no m\u00ednimo pra chamar algu\u00e9m com problemas psicol\u00f3gicos de suicida, surtadinha e uma bosta no m\u00ednimo deve ter problemas maiores que a mesma... em que mundo estamos?! pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1162504260791218176"], "id": "1162504260791218176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065851692967706624"}, {"created_at": "2019-08-16T23:19:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162504136501473283"], "id": "1162504136501473283", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365161396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:18:32.000Z", "lang": "en", "text": "As a reminder early bird pricing ends Monday at 9AM, get your tickets before there gone.  Early bird tickets available at https://t.co/3xjW9lVRBS\nBig announcement coming next week!!\n\nThe 3rd annual So-Cal Hoedown comes to San Pedro on Oct 5th!  With live performances from Suicida https://t.co/5WB63NNhQn", "edit_history_tweet_ids": ["1162503942212747265"], "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 199, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "So"}, {"start": 201, "end": 211, "probability": 0.4288, "type": "Other", "normalized_text": "Cal Hoedown"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.447, "type": "Place", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/3xjW9lVRBS", "expanded_url": "http://www.socalhoedown.com", "display_url": "socalhoedown.com", "status": 200, "unwound_url": "https://socalhoedown.com/"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5WB63NNhQn", "expanded_url": "https://twitter.com/socalhoedown/status/1162503942212747265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WB63NNhQn", "media_key": "3_1162503935568965633"}]}, "id": "1162503942212747265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "4382092392"}, {"created_at": "2019-08-16T23:18:21.000Z", "lang": "es", "text": "Esa mujer es una suicida, como vas a cruzar la 9 de julio cuando no tenes el paso? https://t.co/T98yle1Dxv", "edit_history_tweet_ids": ["1162503895224082433"], "id": "1162503895224082433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029949921540100098", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/T98yle1Dxv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:18:19.000Z", "lang": "es", "text": "Pedirle verdad a un tipo tan perverso, mezquino, megalomaniaco y enfermo por el poder, es como pedirle uvas al manzano.  Yo creo que o se vuelve loco, m\u00e1s de lo que est\u00e1 o se suicida. aunque pens\u00e1ndolo bien, es demasiado cobarde. Uribe es capaz de incitar una guerra civil. https://t.co/biAIXn1Vzc", "edit_history_tweet_ids": ["1162503886239948800"], "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/biAIXn1Vzc", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoBolivar/status/1162488855980908544", "display_url": "twitter.com/GustavoBolivar\u2026"}]}, "id": "1162503886239948800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310179336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162488855980908544"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:18:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162503871064924161"], "id": "1162503871064924161", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161375239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:18:02.000Z", "lang": "pt", "text": "se s\u00f3 uma parte j\u00e1 me matou... imagine a m\u00fasica toda", "edit_history_tweet_ids": ["1162503817386180613"], "id": "1162503817386180613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096817451030007813"}, {"created_at": "2019-08-16T23:18:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162503816257986561"], "id": "1162503816257986561", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987455620453404674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:17:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@VEJA O que eu teria a ver com isso,   se o meu av\u00f4 um dia  roubou, traficou, matou , foi preso e cumpriu a pena, estando quite com a sociedade? Eu daria um belo  PHODA-SE para a imprensa e vida que segue....", "edit_history_tweet_ids": ["1162503734578089985"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "id": "1162503734578089985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320418868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162489299696271360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:17:26.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162503662725468161"], "id": "1162503662725468161", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1618648122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:16:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162503508010164225"], "id": "1162503508010164225", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1367942526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:16:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@SwiftWebBR Dps de dois \u00e1lbuns (1989 e Reputation) com ele e o Shellback produzindo quase todas as m\u00fasicas, era de se esperar que ele fizesse duas ou tr\u00eas pro novo \u00e1lbum, mas nenhuma??????? PORRA TAYLOR SWIFT PQ VC ME MATOU?", "edit_history_tweet_ids": ["1162503314736603137"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8476, "type": "Other", "normalized_text": "Reputation"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Shellback"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.661, "type": "Person", "normalized_text": "TAYLOR SWIFT"}]}, "in_reply_to_user_id": "43295985", "id": "1162503314736603137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171991689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162424131805167616"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:14:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162503011790446594"], "id": "1162503011790446594", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360366710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:14:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162502964617064451"], "id": "1162502964617064451", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1411463395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:14:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aliciavieirax: @maastanni Pra mim o ditado \u00e9 \"tu t\u00e1 se achando a bala que matou john Lennon?\"", "edit_history_tweet_ids": ["1162502941061857291"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 94, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "john Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aliciavieirax", "id": "928769529404121089"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "maastanni", "id": "1005648239427768320"}]}, "id": "1162502941061857291", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005648239427768320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162487619709743104"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:14:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@gugachacra Se eu nao me engano mandaram soltar um bandido que matou um jornalista e vcs nao falaram nada!", "edit_history_tweet_ids": ["1162502922481147904"], "in_reply_to_user_id": "45409867", "id": "1162502922481147904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105589146255544321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162472697022038017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:14:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Mds a cena que o Batman aparece em esquadr\u00e3o suicida meu pai que vergonha alheia", "edit_history_tweet_ids": ["1162502911286566914"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "id": "1162502911286566914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3119575391"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:13:38.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162502709318213635"], "id": "1162502709318213635", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858748778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 44, "tag": "CuorediTenebra"}, {"start": 49, "end": 62, "tag": "CHIARODILUNA"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PsichiatriaITA", "id": "17774275"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:13:14.000Z", "lang": "it", "text": "RT @PsichiatriaITA: RUBRICA \"#CuorediTenebra\" AL #CHIARODILUNA \nQuesta notte magica, di luna piena,trascorsa in compagnia di un #suicida, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162502606385745920"], "id": "1162502606385745920", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889920773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162281592921837568"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:12:33.000Z", "lang": "es", "text": "@ShakespiritoOK @juancampanella si alberto gana en 24 horas Cristina lo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162502436235423744"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4732, "type": "Other", "normalized_text": "alberto"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ShakespiritoOK", "id": "569591390"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "in_reply_to_user_id": "569591390", "id": "1162502436235423744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225627707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162155663210033152"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:12:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jl_montesinos: Era un suicida muy concienzudo https://t.co/r9nShXwwwd", "edit_history_tweet_ids": ["1162502336360701953"], "id": "1162502336360701953", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876571741459542017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162240946248925184"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/r9nShXwwwd", "expanded_url": "https://twitter.com/CNN/status/1161896076703666176", "display_url": "twitter.com/CNN/status/116\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jl_montesinos", "id": "143840532"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:12:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@vitorminaj3 Pisou!!!!! At\u00e9 ent\u00e3o t\u00e1 legal, to no 3\u00b0 ep. eu s\u00f3 queria entender se o chefe l\u00e1 \u00e9 o mesmo que matou todo mundo no passado", "edit_history_tweet_ids": ["1162502333797937152"], "in_reply_to_user_id": "1105242043125764096", "id": "1162502333797937152", "geo": {"place_id": "db5d081bba1feffe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480281499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162501561358180353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vitorminaj3", "id": "986360900033576960"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:12:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Entendeu agora o dialogo do tesoureiro do PCC se referindo ao dialogo cabuloso com a quadrilha Ptralha!\nS\u00e3o criminosos internacionais e terroristas!\nDias T\u00f3foli presidente do STF era o advogado da quadrilha! https://t.co/zipaakzQ1e", "edit_history_tweet_ids": ["1162502312461570048"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8995, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00f3foli"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9149, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/zipaakzQ1e", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/felipe-moura-brasil/faccao-que-matou-60-presos-compra-armas-de-grupo-aliado-do-pt/?fbclid=IwAR38c88nrn32s0rvTjU-GfpKny3T3LovhcjVF-0e5RC0CFuljtPN1h5-aNw", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/felipe-mo\u2026"}]}, "id": "1162502312461570048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961941969"}, {"created_at": "2019-08-16T23:11:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@IvaanSuarez00 Melanc\u00f3lico suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162502132291067905"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Melanc\u00f3lico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IvaanSuarez00", "id": "980843679437991939"}]}, "in_reply_to_user_id": "980843679437991939", "id": "1162502132291067905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734799661010169858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162411828208721920"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:11:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162502112229711873"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "id": "1162502112229711873", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81732715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:10:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162501996517167105"], "id": "1162501996517167105", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483051922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:08:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162501452348186624"], "id": "1162501452348186624", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4460064508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:08:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Gigiuzinha: Meu suti\u00e3 logo se suicida por ter uma vida t\u00e3o vazia", "edit_history_tweet_ids": ["1162501419636875270"], "id": "1162501419636875270", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161299759849779200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162495563604123649"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:08:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162501382890512384"], "id": "1162501382890512384", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021949058104131586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:07:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162501142955343872"], "id": "1162501142955343872", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383304200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:07:10.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 baixei esquadr\u00e3o suicida e truque de mestre 2 pra ver hj, sextou \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1162501080099504128"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.5932, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1162501080099504128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3188511197"}, {"created_at": "2019-08-16T23:06:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162500870073978882"], "id": "1162500870073978882", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324125072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:05:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162500672639705088"], "id": "1162500672639705088", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3150226936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:05:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162500536928743424"], "id": "1162500536928743424", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299657399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:04:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162500513268715520"], "id": "1162500513268715520", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139272363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:04:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162500320850829312"], "id": "1162500320850829312", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043235837817839616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:03:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162500037689171968"], "id": "1162500037689171968", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566996030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:02:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@boskovix18 mais um olimp\u00edada reserva, coitada, se matou o ciclo toda atoa.. acho que ele ficou com trauma do mundial, ela tava HORR\u00cdVEL e ainda tinha gabi e garay ajudando no passe, fico com d\u00f3 mas ela \u00e9 ruim demais kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1162500023436959746"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5816, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.631, "type": "Person", "normalized_text": "garay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "boskovix18", "id": "387310430"}]}, "in_reply_to_user_id": "387310430", "id": "1162500023436959746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786648220600504320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162498388857884672"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:02:38.000Z", "lang": "es", "text": "@MadameTempestad Los \u00fanicos que han hecho da\u00f1o al pa\u00eds son los fujiapristas y la mafiosa @KeikoFujimoriH,basta ver como en tres a\u00f1os la mafia de @PFuerzaPopular ha jodido al Pa\u00eds,@MecheAF seria una suicida pol\u00edtica si se alinea con los fujiaprista para vacar a @MartinVizcarraC", "edit_history_tweet_ids": ["1162499940641320960"], "in_reply_to_user_id": "20282000", "id": "1162499940641320960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162352618892603392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "KeikoFujimoriH", "id": "711488856927948800"}, {"start": 179, "end": 187, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 261, "end": 277, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:02:24.000Z", "lang": "pt", "text": "ai voc\u00eas me dizem \"amas \u00e9 meme\", mas vem c\u00e1, voc\u00ea mataria um homem se tivesse a chance n\u00e9?\n\nj\u00e1 fui assediada sim, um homem j\u00e1 me intimidou num a\u00e7ougue, eu fiquei com raiva? muita, pois isso n\u00e3o se faz, mas eu n\u00e3o o mataria. Jesus n\u00e3o matou ningu\u00e9m, Ele nos mandou perdoar +", "edit_history_tweet_ids": ["1162499879870091265"], "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 228, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "963578261610614786", "id": "1162499879870091265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "963578261610614786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162499878389522434"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:02:22.000Z", "lang": "pt", "text": "a isa me matou hj do cora\u00e7\u00e3o, tomou 2x o calmante e ficou grog hahahah n saiba se ficava com raiva, se ria hahahahah", "edit_history_tweet_ids": ["1162499871330459649"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.7431, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}]}, "id": "1162499871330459649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3173492597"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "ManchesterUnited"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.6401, "type": "Organization", "normalized_text": "ManchesterUnited"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SBpB15jZyx", "expanded_url": "https://bit.ly/31FBjNq", "display_url": "bit.ly/31FBjNq"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Yxethaptq9", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1162499863331913730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yxethaptq9", "media_key": "3_1162499544422211587"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:02:20.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida juvenil de 20 a\u00f1os del #ManchesterUnited, tras no regresar a practicar futbol debido a dos lesiones \ud83d\ude22https://t.co/SBpB15jZyx https://t.co/Yxethaptq9", "edit_history_tweet_ids": ["1162499863331913730"], "id": "1162499863331913730", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47379940"}, {"created_at": "2019-08-16T23:01:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162499769559867393"], "id": "1162499769559867393", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726028375173795840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:01:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Tem uma menina no meu tt  que n\u00e3o para de tweetar umas coisas de suicida. Quero ajudar ela crlh", "edit_history_tweet_ids": ["1162499763092316160"], "id": "1162499763092316160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045477077909213184"}, {"created_at": "2019-08-16T23:01:38.000Z", "lang": "es", "text": "@jcminuzzi Se \"suicida\" despu\u00e9s de asumir", "edit_history_tweet_ids": ["1162499686881779713"], "in_reply_to_user_id": "1071582019937820673", "id": "1162499686881779713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "836394753461739521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162496838831923201"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:01:29.000Z", "lang": "es", "text": "@Zine_Fischer Aaaaa, hac\u00edamos 2x1 en asistencia al suicida, ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1162499648680005638"], "in_reply_to_user_id": "3098330428", "id": "1162499648680005638", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2344419997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162499447550631941"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:00:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@luisferreira_13 @SuperesportesMG Realmente, se vc lesse a reportagem, como que a PM matou as seis se n\u00e3o estava presente em todos os lugares onde ocorreram as mortes? \n\nhttps://t.co/LXEEuyi8Ac", "edit_history_tweet_ids": ["1162499459638616064"], "in_reply_to_user_id": "1085933909689466880", "id": "1162499459638616064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2761274703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162496194758750208"}], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/LXEEuyi8Ac", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/noticias.r7.com/rio-de-janeiro/em-5-dias-6-jovens-morrem-vitimas-de-balas-perdidas-no-rj-14082019%3famp", "display_url": "google.com/amp/s/noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisferreira_13", "id": "1228322964522913793"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "SuperesportesMG", "id": "94069811"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T23:00:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DivagoTM: Gente vcs precisam ver que o cara matou a mulher e deu pro cachorro comer por\u00e9m ele est\u00e1 reabilitado a se integrar \u00e0 sociedad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162499284761227264"], "id": "1162499284761227264", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31002945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162423210102677506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DivagoTM", "id": "562889603"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:59:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162499268151848966"], "id": "1162499268151848966", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562522781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:59:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ProfSergiones: @JornalOGlobo S\u00f3 faltam falar que o \u00edndio era petista e se matou para incriminar o Bolsonaro. Politiza\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a fei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162499163126476803"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "id": "1162499163126476803", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149863369882722304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162385175298347010"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:58:18.000Z", "lang": "es", "text": "@darioelque Che, el Pompita es un suicida ahora, piensa que los uruguayos son est\u00fapidos?? ...se le pas\u00f3 el cuarto de hora y dice cualquier cosa...", "edit_history_tweet_ids": ["1162498849417629696"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "Pompita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "darioelque", "id": "2314037262"}]}, "in_reply_to_user_id": "2314037262", "id": "1162498849417629696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1107200303156396033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162446819021983746"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:57:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162498684120182785"], "id": "1162498684120182785", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189597740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:57:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162498669872066566"], "id": "1162498669872066566", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341744657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:57:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@luisferreira_13 @SuperesportesMG 1) estou falando da PM do meu estado e do fato ocorrido de acordo com a reportagem. \n2) as v\u00edtimas que vc cita foram v\u00edtimas de balas perdidas, se vc afirma que foi a PM quem as matou, deveria indicar o assassino e virar m\u00e1rtir.", "edit_history_tweet_ids": ["1162498659117948933"], "in_reply_to_user_id": "1085933909689466880", "id": "1162498659117948933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2761274703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162492891169771526"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisferreira_13", "id": "1228322964522913793"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "SuperesportesMG", "id": "94069811"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:57:30.000Z", "lang": "es", "text": "@vovallediaz @markgce1 Se suicida y deja carta donde Petro es \u00e9l culpable.", "edit_history_tweet_ids": ["1162498648384528386"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vovallediaz", "id": "414322687"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "markgce1", "id": "973602484047540224"}]}, "in_reply_to_user_id": "414322687", "id": "1162498648384528386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "967154573164122117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162443651718483970"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:56:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@SinaraEsteves @Rodolfo_Brasil N\u00e3o sei se vc matou as feministas de amor ou de \u00f3dio agora...pq os homens \ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1162498357513920520"], "in_reply_to_user_id": "767484262304055296", "id": "1162498357513920520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915397157800284162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162467647566557186"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "Rodolfo_Brasil", "id": "893639060325105664"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:55:59.000Z", "lang": "es", "text": "@el_pais @machivallarino Pregunto: \u00bfcu\u00e1ntos periodos se necesitan para estabilizar la Econom\u00eda y luego un despegue o desarrollo, despu\u00e9s de un desastre econ\u00f3mico que afecte a un pa\u00eds, por malas pol\u00edticas econ\u00f3micas de gobierno o gobiernos anteriores? ES ILUSO Y SUICIDA CREER QUE UN SOLO PERIODO BASTA", "edit_history_tweet_ids": ["1162498267130867712"], "in_reply_to_user_id": "7996082", "id": "1162498267130867712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "340952021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162486729963651072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "machivallarino", "id": "282612455"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:55:59.000Z", "lang": "es", "text": "Empate de SOBERBIA SUICIDA!! https://t.co/wcsXB6W7o7", "edit_history_tweet_ids": ["1162498265096577024"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "SOBERBIA SUICIDA"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/wcsXB6W7o7", "expanded_url": "https://twitter.com/CatalinaM_MDQ/status/1162469291280805888", "display_url": "twitter.com/CatalinaM_MDQ/\u2026"}]}, "id": "1162498265096577024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943492711616741381"}, {"created_at": "2019-08-16T22:55:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162498230254538757"], "id": "1162498230254538757", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3155840833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:55:24.000Z", "lang": "pt", "text": "colocaram esquadr\u00e3o suicida na Netflix, esse eu nunca mais quero ver", "edit_history_tweet_ids": ["1162498119562616832"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1162498119562616832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417039949"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 173, "tag": "ACulpa\u00c9DoWitzel"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7459, "type": "Organization", "normalized_text": "CNPq"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.9305, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 158, "end": 172, "probability": 0.3021, "type": "Place", "normalized_text": "ACulpa\u00c9DoWitzel"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:55:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Acabou o sal\u00e1rio de pesquisadores do CNPq pq usam verba da ci\u00eancia pra comprar votos. \nEnquanto isso tem jovens assassinados covardemente pela pol\u00edcia no RJ #ACulpa\u00c9DoWitzel. \nO pa\u00eds t\u00e1 um caos. Ou se perdem direitos ou se perde a pr\u00f3pria vida. \nTo triste e com medo.", "edit_history_tweet_ids": ["1162498114303004673"], "id": "1162498114303004673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "911751523394375680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 89, "tag": "Sjc"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.4623, "type": "Organization", "normalized_text": "Sjc"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:55:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Os dois de novo se separaram em 2018 , ele quis o que aconteceu \u00e9 que essa semana em #Sjc ele estava morando com uma mo\u00e7a e ela n\u00e3o deixou ele entrar na \ud83c\udfe0 chamaram a  pol\u00edcia , eles foram pra l\u00e1 jnt com o ex da mnh tia , a mulher matou ele do lado da pm", "edit_history_tweet_ids": ["1162498055033282560"], "id": "1162498055033282560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134120573083226115"}, {"created_at": "2019-08-16T22:54:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162497943750008833"], "id": "1162497943750008833", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "504637811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:54:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162497934841307143"], "id": "1162497934841307143", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382286319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:54:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162497837868994563"], "id": "1162497837868994563", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988521818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:53:49.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162497721678336006"], "id": "1162497721678336006", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308751740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:53:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162497718247395328"], "id": "1162497718247395328", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876605903616737280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:53:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@DianaHenriqs @ayubrazil @issoesquerda Eu nem li oq vcs escreveram, mas vim tirar uma d\u00favida com vcs esquerdistas. Pq vcs defendem um regime q j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de inocentes e ainda continua matando? Essa \u00e9 s\u00f3 minha d\u00favida, se puder responder fico grato", "edit_history_tweet_ids": ["1162497707480666114"], "in_reply_to_user_id": "142452029", "id": "1162497707480666114", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "947084782952943616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162496522296147968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DianaHenriqs", "id": "142452029"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "issoesquerda", "id": "1052349582947086336"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:53:43.000Z", "lang": "es", "text": "Meirins y su misi\u00f3n suicida https://t.co/4xsC1CVSrL v\u00eda @radioalgeciras", "edit_history_tweet_ids": ["1162497694327349249"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Meirins"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/4xsC1CVSrL", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/08/16/radio_algeciras/1565960351_513566.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 71, "username": "radioalgeciras", "id": "329557233"}]}, "id": "1162497694327349249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435718046"}, {"created_at": "2019-08-16T22:52:48.000Z", "lang": "pt", "text": "PSIC\u00d3LOGA DO IFSC/USP EXPLICA COMO DETECTAR IND\u00cdCIOS - IMPORTANTE PARA NOSSA COMUNIDADE... IMPORTANTE PARA TODO O MUNDO\n\nA cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo\nhttps://t.co/kBYAeFP9xT https://t.co/lTHRSBxBC3", "edit_history_tweet_ids": ["1162497463615442946"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9091, "type": "Organization", "normalized_text": "IFSC"}, {"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9059, "type": "Organization", "normalized_text": "USP"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/kBYAeFP9xT", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=46X62WB-rlU&t=95s", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=46X62W\u2026"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/lTHRSBxBC3", "expanded_url": "https://twitter.com/UspIfsc/status/1162497463615442946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lTHRSBxBC3", "media_key": "3_1162497459752452097"}]}, "id": "1162497463615442946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134877945380712449"}, {"created_at": "2019-08-16T22:52:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EffigsEduardo: Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou \u2013 CartaCampinas https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162497362553704448"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "CartaCampinas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "id": "1162497362553704448", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88448104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162482556538904583"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:52:22.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162497358044811264"], "id": "1162497358044811264", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4348876948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:51:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@Tomas_Abreu6 Suicida se mm fds", "edit_history_tweet_ids": ["1162497226033307650"], "in_reply_to_user_id": "1000079449226973184", "id": "1162497226033307650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093397443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162481775081402369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Tomas_Abreu6", "id": "1000079449226973184"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:51:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162497186866892800"], "id": "1162497186866892800", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2594683543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:51:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162497058005274624"], "id": "1162497058005274624", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208620386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:51:09.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162497048970694656"], "id": "1162497048970694656", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1495459368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:50:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EffigsEduardo: Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou \u2013 CartaCampinas https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162496883572596737"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "CartaCampinas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "id": "1162496883572596737", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91357138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162482556538904583"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:50:21.000Z", "lang": "es", "text": "@Franco24340018 Despu\u00e9s de tu visita una casi se me suicida jajajaja linda tarde y m\u00e1s linda por la paliza que te pegamos en el uno jajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1162496849951019010"], "in_reply_to_user_id": "1120578980317401089", "id": "1162496849951019010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2448241950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162493463809724417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Franco24340018", "id": "1120578980317401089"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:49:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162496673437929472"], "id": "1162496673437929472", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946420979135385601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:49:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162496606874296322"], "id": "1162496606874296322", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55537462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:49:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @figueiro_carlos: @dw_brasil A t\u00e1, a Amanh\u00e3 que matou 6milh\u00f5es  de pessoas?\nA t\u00e1, sei.\nO Brasil \u00e9 do brasileiro de bem, que n\u00e3o se vende.", "edit_history_tweet_ids": ["1162496537123053569"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "figueiro_carlos", "id": "1136081159216148480"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}]}, "id": "1162496537123053569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33505213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162495826100391937"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:48:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162496482127360000"], "id": "1162496482127360000", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2913022150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804001005965313"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:48:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162496389663854592"], "id": "1162496389663854592", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1485509054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:47:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162496129096962050"], "id": "1162496129096962050", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068962067372232704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:47:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TeamLuceroBr: Chora por Benita e logo come\u00e7a a se culpar por deix\u00e1-la sozinha. Rodrigo a consola e diz que Ivana que \u00e9 culpada, ela mat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162496127155019776"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Benita"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7293, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeamLuceroBr", "id": "4513915035"}]}, "id": "1162496127155019776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177426339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162493970414559233"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:46:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162495999182553088"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "id": "1162495999182553088", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188113961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:46:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@dw_brasil A t\u00e1, a Amanh\u00e3 que matou 6milh\u00f5es  de pessoas?\nA t\u00e1, sei.\nO Brasil \u00e9 do brasileiro de bem, que n\u00e3o se vende.", "edit_history_tweet_ids": ["1162495826100391937"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}]}, "in_reply_to_user_id": "6135602", "id": "1162495826100391937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1136081159216148480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162366039688134663"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:46:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162495822736633861"], "id": "1162495822736633861", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718984159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:45:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@otgavazza @UOL Sim, s\u00f3 n\u00e3o se sabe quem suicidou ele ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1162495698388041728"], "in_reply_to_user_id": "135693487", "id": "1162495698388041728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034607302425362433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162486612078551040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "otgavazza", "id": "135693487"}, {"start": 11, "end": 15, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:45:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anonim_suicida: T\u00f4 chorando. Isso n\u00e3o \u00e9 novidade", "edit_history_tweet_ids": ["1162495676216987648"], "id": "1162495676216987648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004481120577171456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "918745098434895872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anonim_suicida", "id": "846840616155844608"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:45:40.000Z", "lang": "it", "text": "@PinoVaccaro77 @scleriroma @fralosophy @LaMongolfieraT Ci manca che vi danno icardi coi saldi e si suicida\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1162495669808062465"], "in_reply_to_user_id": "1064888976958504960", "id": "1162495669808062465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1131207429277016066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162487996865753088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PinoVaccaro77", "id": "1064888976958504960"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "scleriroma", "id": "1020722758827872256"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "fralosophy", "id": "1070431282927190017"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "LaMongolfieraT", "id": "264903354"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:45:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu suti\u00e3 logo se suicida por ter uma vida t\u00e3o vazia", "edit_history_tweet_ids": ["1162495563604123649"], "id": "1162495563604123649", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026821272108507136"}, {"created_at": "2019-08-16T22:44:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162495335274614785"], "id": "1162495335274614785", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170941713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:43:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162495179087077376"], "id": "1162495179087077376", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451511921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:42:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Stop2Invasion: VOX carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/JWbWY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162494965915824130"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.5156, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Stop2Invasion", "id": "952290557031862272"}]}, "id": "1162494965915824130", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613388078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162478307847417856"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:42:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162494841391067136"], "id": "1162494841391067136", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628584448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:42:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Legistas conclu\u00edram que milion\u00e1rio americano que estava preso aguardando julgamento por tr\u00e1fico sexual de menores se enforcou em sua cela. Morte tem alimentado teorias conspirat\u00f3rias. https://t.co/Kn0C8M9xn1", "edit_history_tweet_ids": ["1162494758444503040"], "id": "1162494758444503040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "6135602", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Kn0C8M9xn1", "expanded_url": "https://www.dw.com/pt-br/aut%C3%B3psia-confirma-que-epstein-se-suicidou-na-pris%C3%A3o/a-50060213", "display_url": "dw.com/pt-br/aut%C3%B\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/pt-br/aut%C3%B3psia-confirma-que-epstein-se-suicidou/a-50060213"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:41:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162494725586399233"], "id": "1162494725586399233", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1570910438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:41:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162494724420329472"], "id": "1162494724420329472", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128206415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:41:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @franciscoaceta: Europa se suicida! https://t.co/qLgoKadGSM", "edit_history_tweet_ids": ["1162494680090722304"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/qLgoKadGSM", "expanded_url": "https://twitter.com/curandero_el/status/1162040054606442496", "display_url": "twitter.com/curandero_el/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscoaceta", "id": "716369654"}]}, "id": "1162494680090722304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866596573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162476559351123968"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:41:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162494625904570373"], "id": "1162494625904570373", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002202931666579457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:41:14.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162494553867325440"], "id": "1162494553867325440", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930020082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:41:11.000Z", "lang": "pt", "text": "continue, e perceba que enquanto vc ainda se sente suicida, vc n\u00e3o est\u00e1, nesse momento, agindo sobre isso. \u00e9 muito encorajador pra mim, e espero que seja pra vc", "edit_history_tweet_ids": ["1162494542634979329"], "in_reply_to_user_id": "1962910398", "id": "1162494542634979329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1962910398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162494462964240387"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:41:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162494514503847936"], "id": "1162494514503847936", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709652292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:41:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser\".\n\n\u2014 Jos\u00e9 Ortega y Gasset", "edit_history_tweet_ids": ["1162494494505353216"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 212, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ortega"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Gasset"}]}, "id": "1162494494505353216", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "785774517486366720"}, {"created_at": "2019-08-16T22:40:52.000Z", "lang": "pt", "text": "coloque alguma dist\u00e2ncia entre seus sentimentos suicidas e a a\u00e7\u00e3o suicida. mesmo que seja por apenas 24 horas. vc j\u00e1 fez isso por 5 minutos, apenas lendo essa thread. vc pode fazer isso por mais 5, continuando a ler", "edit_history_tweet_ids": ["1162494462964240387"], "in_reply_to_user_id": "1962910398", "id": "1162494462964240387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1962910398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162494355107655681"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:40:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@magnata60 @elpais_brasil T\u00e1 na pr\u00f3pria mat\u00e9ria, declara\u00e7\u00e3o dos Defensores e Promotores envolvidos na negocia\u00e7\u00e3o. \u00c9 m\u00e1 f\u00e9 ou n\u00e3o sabe ler? \"Tirar dinheiro do Flamengo\". Seu canalha, o clube tirou a vida dos filhos dessas fam\u00edlias. Que Deus te fa\u00e7a passar por esse sofrimento pra vc aprender. Seu lixo. https://t.co/IwyAAr24o1", "edit_history_tweet_ids": ["1162494371960430592"], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9491, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/IwyAAr24o1", "expanded_url": "https://twitter.com/motto_fred/status/1162494371960430592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IwyAAr24o1", "media_key": "3_1162494359457161216"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "magnata60", "id": "2352041690"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "in_reply_to_user_id": "2352041690", "id": "1162494371960430592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "877548080341635072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162479714130366465"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:40:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162494363710185475"], "id": "1162494363710185475", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282724764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 170, "tag": "ADona100"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "Benita"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6163, "type": "Person", "normalized_text": "Benita"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "ADona100"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/ybgnUkBPSW", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamLuceroBr/status/1162493970414559233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybgnUkBPSW", "media_key": "7_1162493918082154497"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:38:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Chora por Benita e logo come\u00e7a a se culpar por deix\u00e1-la sozinha. Rodrigo a consola e diz que Ivana que \u00e9 culpada, ela matou a Benita. Pede pra ela n\u00e3o chorar. \ud83d\ude22\n#ADona100 https://t.co/ybgnUkBPSW", "edit_history_tweet_ids": ["1162493970414559233"], "id": "1162493970414559233", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4513915035"}, {"created_at": "2019-08-16T22:38:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162493968745152517"], "id": "1162493968745152517", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957701311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:38:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162493949589803008"], "id": "1162493949589803008", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027767552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:38:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162493881423945733"], "id": "1162493881423945733", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4886198793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:38:30.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162493866060259328"], "id": "1162493866060259328", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516593107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:38:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162493865909248000"], "id": "1162493865909248000", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900504324077486080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:36:39.000Z", "lang": "es", "text": "@Enzo_Aleman Si haces eso mas que del interior sos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162493402585415680"], "in_reply_to_user_id": "2273286534", "id": "1162493402585415680", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1283948306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162398701681332224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Enzo_Aleman", "id": "2273286534"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:36:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162493365633593346"], "id": "1162493365633593346", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173393080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:36:08.000Z", "lang": "pt", "text": "QUEM RESOLVEU COLOCAR UMA REGATA NO DOYOUNG????\n\nAI TO FRACA \n\nSE EU SUMIR FOI O DOYOUNG QUE ME MATOU https://t.co/Qh3V1WCCsN", "edit_history_tweet_ids": ["1162493268862603269"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "DOYOUNG"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "DOYOUNG"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Qh3V1WCCsN", "expanded_url": "https://twitter.com/prettyudodo/status/1162493268862603269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qh3V1WCCsN", "media_key": "3_1162493206350766081"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Qh3V1WCCsN", "expanded_url": "https://twitter.com/prettyudodo/status/1162493268862603269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qh3V1WCCsN", "media_key": "3_1162493221542465536"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Qh3V1WCCsN", "expanded_url": "https://twitter.com/prettyudodo/status/1162493268862603269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qh3V1WCCsN", "media_key": "3_1162493245156417537"}]}, "id": "1162493268862603269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289447374"}, {"created_at": "2019-08-16T22:35:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162493179712684034"], "id": "1162493179712684034", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180973192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:35:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@guilherme_nadai To assistindo esquadr\u00e3o suicida k", "edit_history_tweet_ids": ["1162493175778463744"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "guilherme_nadai", "id": "1089357841725562880"}]}, "in_reply_to_user_id": "1089357841725562880", "id": "1162493175778463744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "980882219303653379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162488321010032643"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:35:33.000Z", "lang": "en", "text": "@XombiiNation No cause I didn't see a TOP\u00c9 SUICIDA in that entire sentence!", "edit_history_tweet_ids": ["1162493122661834752"], "in_reply_to_user_id": "3117233387", "id": "1162493122661834752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170463977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162492872467320832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "XombiiNation", "id": "3117233387"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:35:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162493051803189251"], "id": "1162493051803189251", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2156136118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:35:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162493036783423493"], "id": "1162493036783423493", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824392988377939968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:35:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162493009189097472"], "id": "1162493009189097472", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2371950858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:34:50.000Z", "lang": "pt", "text": "sextou e eu em casa assistindo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162492943435030529"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1162492943435030529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "885328363942014977"}, {"created_at": "2019-08-16T22:34:42.000Z", "lang": "pt", "text": "hoje um homem na minha cidade subiu na igreja, na torre do sino, suicida. ficou tocando o sino diversas vezes, e as pessoas ao redor olhando com celulares nas m\u00e3os gravando, o chamando de louco, de sem no\u00e7\u00e3o, ningu\u00e9m estava ajudando. s\u00f3 queriam ser os primeiros a ter a imagem +", "edit_history_tweet_ids": ["1162492909750558720"], "id": "1162492909750558720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2982934221"}, {"created_at": "2019-08-16T22:34:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162492881304727553"], "id": "1162492881304727553", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925049754681270273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:34:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162492869535514631"], "id": "1162492869535514631", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723478814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:34:23.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162492828360032257"], "id": "1162492828360032257", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600325202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:33:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "edit_history_tweet_ids": ["1162492709040545794"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "id": "1162492709040545794", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845951011839717376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:33:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162492667764363267"], "id": "1162492667764363267", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944558094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:33:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@aczsss se ningu\u00e9m me tirar de casa hoje eu vo me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162492625066369024"], "in_reply_to_user_id": "858538554342944768", "id": "1162492625066369024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866389766945873922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162491067876433920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "aczsss", "id": "858538554342944768"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:32:44.000Z", "lang": "pt", "text": "pela primeira vez na vida to assistindo Esquadr\u00e3o Suicida com um olhar cr\u00edtico e pqp tem muita cena jogada no filme aleatoriamente que n\u00e3o faz sentido NENHUMM, fora que da mt agonia ver a arlequina t\u00e3o sexualizada, \u00f3dio da Warner", "edit_history_tweet_ids": ["1162492413249802240"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.817, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "id": "1162492413249802240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380986016"}, {"created_at": "2019-08-16T22:32:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Alanaragao94: Um casal de idosos se matou para n\u00e3o sofrer com uma doen\u00e7a, n\u00e3o tinham dinheiro para tratamento. SUS \u00e9 mal administrado?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162492379116556288"], "id": "1162492379116556288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991133696278368257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160740793772064768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Alanaragao94", "id": "1106361342368366595"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:31:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162492228457107456"], "id": "1162492228457107456", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246905751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:31:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @amarillokanario: Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "edit_history_tweet_ids": ["1162492205472391169"], "id": "1162492205472391169", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952248404796731392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162450303830151173"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 23, "tag": "USA"}, {"start": 66, "end": 79, "tag": "spesemediche"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/3SIp4LI5Xs", "expanded_url": "http://www.ancorafischiailvento.org/2019/08/15/usa-coppia-si-suicida-per-non-poter-pagare-le-spese-mediche/", "display_url": "ancorafischiailvento.org/2019/08/15/usa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.ancorafischiailvento.org/2019/08/15/usa-coppia-si-suicida-per-non-poter-pagare-le-spese-mediche/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AncoraFischia", "id": "1015864513"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:31:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @AncoraFischia: #USA coppia si suicida per non poter pagare le #spesemediche https://t.co/3SIp4LI5Xs", "edit_history_tweet_ids": ["1162492024953741324"], "id": "1162492024953741324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186964357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162374566821474304"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:30:27.000Z", "lang": "es", "text": "@iMonsterLE Pero esa canci\u00f3n no es suicida :(", "edit_history_tweet_ids": ["1162491840890904576"], "in_reply_to_user_id": "704789962588172288", "id": "1162491840890904576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707080074718109696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162491692563521537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iMonsterLE", "id": "704789962588172288"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:30:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162491773274529792"], "id": "1162491773274529792", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997391168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:30:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162491752474972162"], "id": "1162491752474972162", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569591390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:29:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Futuros lan\u00e7amentos...\n\nPRONTOS:\nCoringa (2019)\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O:\nAves de Rapina (2020)\nMulher Maravilha 1984 (2020)\n\nPR\u00c9-PRODU\u00c7\u00c3O:\nO Homem Morcego (2021)\nO Esquadr\u00e3o Suicida (2021)\nAquaman II (2022)\nAd\u00e3o Negro (n/a)\nO Homem Borracha (n/a)\nNovos Deuses (n/a) https://t.co/B07pZfsHUl", "edit_history_tweet_ids": ["1162491708363476993"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7401, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.6209, "type": "Other", "normalized_text": "O Homem Morcego"}, {"start": 152, "end": 170, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.7938, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman II"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "Negro"}, {"start": 216, "end": 229, "probability": 0.6327, "type": "Other", "normalized_text": "Homem Borracha"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "Deuses"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/B07pZfsHUl", "expanded_url": "https://twitter.com/LuanOBardo/status/1162491708363476993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B07pZfsHUl", "media_key": "3_1162491705817554944"}]}, "in_reply_to_user_id": "794234517980585984", "id": "1162491708363476993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794234517980585984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162490554241945605"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:29:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162491676696416256"], "id": "1162491676696416256", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156584886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:29:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@chaeyesz t\u00e1 bom f\u00e3 de esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162491621319094272"], "in_reply_to_user_id": "1900849435", "id": "1162491621319094272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346646310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162487411961716740"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chaeyesz", "id": "1900849435"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 156, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 157, "end": 167, "tag": "n1victory"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8892, "type": "Place", "normalized_text": "\u6d5c\u677e\u753a"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/NVzS5sYWu9", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11876", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11876"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:29:26.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u6700\u5f37\u6226\u58eb\u3092\u6c7a\u3081\u308b\u95d8\u3044\u304c\u9042\u306b\u958b\u5e55\uff01N-\uff11\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u512a\u52dd\u4e88\u60f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u672c\u65e5\u3001N\uff0d\uff11\u958b\u5e55\u306b\u5148\u99c6\u3051\u516c\u958b\u4f1a\u898b\u304c\u884c\u308f\u308c\u307e\u3059\u3002\n\u5834\u6240\u306f\u6d5c\u677e\u753a\u3001\uff11\uff13\u6642\u304b\u3089\u3001\u8ab0\u3067\u3082\u7121\u6599\u89b3\u6226\u53ef\u3002\n\u64ae\u5f71\u4f1a\u3084\u30b5\u30a4\u30f3\u4f1a\u3082\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u21e9\n\nhttps://t.co/NVzS5sYWu9\n\n#noah_ghc #n1victory", "edit_history_tweet_ids": ["1162491586795597824"], "id": "1162491586795597824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-08-16T22:29:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162491557032988672"], "id": "1162491557032988672", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72700075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:29:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162491551131557888"], "id": "1162491551131557888", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918584994813087749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:29:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162491518059470848"], "id": "1162491518059470848", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1654024760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:28:47.000Z", "lang": "es", "text": "@Fefe_Echeverria q te haces si sos mas suicida que yo", "edit_history_tweet_ids": ["1162491421464702983"], "in_reply_to_user_id": "883389230", "id": "1162491421464702983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994983296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162491106036191233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fefe_Echeverria", "id": "883389230"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:28:23.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162491321157914625"], "id": "1162491321157914625", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227605442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:28:00.000Z", "lang": "pt", "text": "um barzin&amp;\npericles no fundo com violao&amp;\numa garrafa de pinga&amp;\n38 carregado&amp;\nse matou. https://t.co/gXoSlZTIlA", "edit_history_tweet_ids": ["1162491223833288706"], "id": "1162491223833288706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816383153703030785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162473117945651201"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/gXoSlZTIlA", "expanded_url": "https://twitter.com/periclesfaria/status/1162473117945651201", "display_url": "twitter.com/periclesfaria/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:27:54.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162491198172532741"], "id": "1162491198172532741", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352321483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:27:51.000Z", "lang": "es", "text": "@DeltaMdelta La verdad duele, ya no est\u00e1 el marica suicida @AlanGarciaPeru para defenderte con su fuerza de choque", "edit_history_tweet_ids": ["1162491185589563392"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "2979210489", "id": "1162491185589563392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "270127865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162166005004677120"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:27:09.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162491008644526080"], "id": "1162491008644526080", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410810169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:26:49.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162490927354658816"], "id": "1162490927354658816", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849861090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:26:44.000Z", "lang": "es", "text": "Una vez m\u00e1s una pobre criatura tuvo que pagar el enorme precio del enfrentamiento de sus progenitores. https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1162490904759943168"], "id": "1162490904759943168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:25:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162490701239730176"], "id": "1162490701239730176", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023341334994796544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:25:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162490620365213696"], "id": "1162490620365213696", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2206180076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:25:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162490515599822848"], "id": "1162490515599822848", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825109742590767106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:25:08.000Z", "lang": "es", "text": "@mothspersona mira 300caps y se suicida metiendose un virus", "edit_history_tweet_ids": ["1162490501704101888"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "300caps"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "virus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mothspersona", "id": "1009795596935417856"}]}, "in_reply_to_user_id": "1009795596935417856", "id": "1162490501704101888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "709170793327009792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162487302783995904"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:25:03.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162490483400204288"], "id": "1162490483400204288", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4255738108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:24:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162490225530195970"], "id": "1162490225530195970", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730627604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:23:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162490173160116224"], "id": "1162490173160116224", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804001005965313"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:23:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162490108790095873"], "id": "1162490108790095873", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217570542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:23:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AreshGallos: No traigan a un m\u00e9dico, traigan a un suicida https://t.co/qafkmJRd4G", "edit_history_tweet_ids": ["1162490018541256710"], "id": "1162490018541256710", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743071622387642368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162313498212352001"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/qafkmJRd4G", "expanded_url": "https://twitter.com/AreshGallos/status/1162313498212352001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qafkmJRd4G", "media_key": "3_1162313489140129792"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AreshGallos", "id": "1407850531570307079"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:22:39.000Z", "lang": "es", "text": "@paulilorrr Hay una fina l\u00ednea entre valiente y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162489878820597760"], "in_reply_to_user_id": "896480568355037184", "id": "1162489878820597760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "967443339359477761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162477177327312897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paulilorrr", "id": "896480568355037184"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:22:02.000Z", "lang": "es", "text": "Los 10 se suicida!!! https://t.co/UHeiSjnSXz", "edit_history_tweet_ids": ["1162489721181728771"], "id": "1162489721181728771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "227988288", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/UHeiSjnSXz", "expanded_url": "https://twitter.com/CFK_/status/1162379459728687105", "display_url": "twitter.com/CFK_/status/11\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:21:33.000Z", "lang": "es", "text": "@IvannaCoria @ContraEscrache @eguimart @alepg97 No entiendo el tono ofensivo d su rta.\"Presunta\". Comparto tus valores. Y en pos d eso velando por ellos es q no quiero dejar q el \u00e1rbol me tape el bosque. Hoy es suicida votar cualquier otra opcion q no sea la q pueda vencer a FF. Ojal\u00e1 sea yo la equivocada.", "edit_history_tweet_ids": ["1162489601077993472"], "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 277, "probability": 0.42, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IvannaCoria", "id": "1468593366"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ContraEscrache", "id": "1077635475068866560"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "eguimart", "id": "789084316068356096"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "alepg97", "id": "970497546"}]}, "in_reply_to_user_id": "1468593366", "id": "1162489601077993472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "150670155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162053044130975745"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:21:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162489517850451973"], "id": "1162489517850451973", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081701033427025920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:21:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@carolatesch Nem tudo que t\u00e1 na internet \u00e9 verdade uahsuahauahs a gente s\u00f3 n\u00e3o se matou p n perder o r\u00e9u prim\u00e1rio UAHSUAJSAU \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1162489495939407873"], "in_reply_to_user_id": "66038066", "id": "1162489495939407873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1618859994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162467089002696704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carolatesch", "id": "66038066"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:20:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Infelizmente, um dia de luto...\n\nO jovem gal\u00eas de 20 anos, Joel Darlington, formado nas categorias de base do Manchester United, se suicidou ontem devido \u00e0s suas les\u00f5es constantes impossibilitado a progress\u00e3o de sua carreira.\n\nDescanse em paz garoto, e que Deus o tenha.\n\nYNWA \ud83d\ude14 https://t.co/4svOp3N2eD", "edit_history_tweet_ids": ["1162489437609181184"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Darlington"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "Manchester United"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4svOp3N2eD", "expanded_url": "https://twitter.com/ArnoldDepre/status/1162489437609181184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4svOp3N2eD", "media_key": "3_1162489434991935489"}]}, "id": "1162489437609181184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1154753290556575744"}, {"created_at": "2019-08-16T22:19:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsaacPalomino8: Como es el miedo de los corruptos, ahora alegan intromision de poderes. PERO PARA ROBAR LES IMPORTO UN CACAHUATE Y SUBE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162489008238321664"], "id": "1162489008238321664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885122845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162371687012167680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:18:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@evertonbssantos @playerlinkpl @brttOficial Se posicionou bem pq n teve literalmente nenhuma amea\u00e7a de ser morto, o time inimigo tava recuando, n\u00e3o lutando. Todos os 5 que ele matou ja estavam ou com metade da vida ou com menos, fora que ele tomou ult da nami, stun da irelia, ele nem se deu ao esfor\u00e7o de caitar+", "edit_history_tweet_ids": ["1162488888281182209"], "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 258, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "nami"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "stun"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "irelia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "evertonbssantos", "id": "91602074"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "playerlinkpl", "id": "742401554372829184"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}]}, "in_reply_to_user_id": "91602074", "id": "1162488888281182209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "200619112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162488481257598978"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:17:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @guia_definitivo: NOVIDADES NETFLIX, ARROW, ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2, AMOR EM OBRAS E OS 13 POR... https://t.co/nUUQhjMRMn via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1162488696618344449"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7613, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "ARROW"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/nUUQhjMRMn", "expanded_url": "https://youtu.be/FwZ6aD5xc58", "display_url": "youtu.be/FwZ6aD5xc58", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FwZ6aD5xc58&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guia_definitivo", "id": "721846458069159939"}, {"start": 125, "end": 133, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1162488696618344449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157159187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162470829256531968"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:17:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162488639634493446"], "id": "1162488639634493446", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298128878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:17:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162488616158998528"], "id": "1162488616158998528", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747589344073031684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:17:12.000Z", "lang": "es", "text": "@Mimii1681 Tu si eres suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1162488506553442304"], "in_reply_to_user_id": "4533726313", "id": "1162488506553442304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765015477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162474689798782978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mimii1681", "id": "4533726313"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:17:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162488465503739906"], "id": "1162488465503739906", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730560227834265600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:16:49.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162488411615367168"], "id": "1162488411615367168", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880084112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:16:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162488410042511361"], "id": "1162488410042511361", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15030711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:16:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Stop2Invasion: VOX carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/JWbWY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162488212956340225"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.5156, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Stop2Invasion", "id": "952290557031862272"}]}, "id": "1162488212956340225", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001213722654859265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162478307847417856"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:15:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Intereconomia: .@vox_es carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162488025693270017"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Intereconomia", "id": "1230461465611718656"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1162488025693270017", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760297391337664512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162292561895219200"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:14:53.000Z", "lang": "es", "text": "@informativost5 Las personas violadas, apaleadas, acuchilladas, asfixiadas para robarles, etc tambi\u00e9n est\u00e1n rotas. Por la caridad entra la peste. Ya est\u00e1 bien de este buen\u00edsmo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1162487922433638402"], "in_reply_to_user_id": "16514160", "id": "1162487922433638402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "135088716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162425424883998720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:14:12.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162487752031686656"], "id": "1162487752031686656", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388459843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:13:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162487692069937153"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}]}, "id": "1162487692069937153", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387481253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:13:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162487634003992576"], "id": "1162487634003992576", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109515459823628291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:13:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@maastanni Pra mim o ditado \u00e9 \"tu t\u00e1 se achando a bala que matou john Lennon?\"", "edit_history_tweet_ids": ["1162487619709743104"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "john Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maastanni", "id": "1005648239427768320"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005648239427768320", "id": "1162487619709743104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928769529404121089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162390206647033856"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:13:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162487578001584129"], "id": "1162487578001584129", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302352612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:11:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@FellipeBoas @aguedescartoon kkk, man, n\u00e3o sei se est\u00e1 falando s\u00e9rio, mas eu estou. Eu tenho um tio vagabundo que veio l\u00e1 de Pernambuco que vi uma vez s\u00f3. L\u00e1 em Pernambuco ele matou um cortador de cana, veio pra c\u00e1 roubou um carro e matou o cara, ai foi preso e na saidinha matou outro e t\u00e1 l\u00e1 at\u00e9 hoje.", "edit_history_tweet_ids": ["1162487124169543680"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FellipeBoas", "id": "1464086260079808534"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "in_reply_to_user_id": "1045840494817873921", "id": "1162487124169543680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "313986960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162486198163689473"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:11:16.000Z", "lang": "pt", "text": "matando a saudade de \"esquadr\u00e3o suicida\" e do pudimzinho &lt;3", "edit_history_tweet_ids": ["1162487014794702849"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "pudimzinho"}]}, "id": "1162487014794702849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841797877810790400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:11:07.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162486973333987328"], "id": "1162486973333987328", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990004620972969984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:10:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162486888038617088"], "id": "1162486888038617088", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3776782355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:10:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162486704445562881"], "id": "1162486704445562881", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1328387617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:09:27.000Z", "lang": "es", "text": "@alferdez No parece razonable ser un candidato titere de una asociacion ilicita confesa que ya ha probado que mata a quien este en su camino...y sin embargo ud lo hizo\nFrancamente es un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162486557691011072"], "in_reply_to_user_id": "149991703", "id": "1162486557691011072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263312615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162454592128528385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:09:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@jairbolsonaro MEU NOSSO\nPRESIDENTE\nBOLSONARO\nTEM Q ACABAR COM TODOS OS RADARES\nRADAR NAO E AMA SECA \nO MOTORISTA TE.\n Q TER RESPONSA EDUCA\u00c7AO\nCAUTELA COM SUA VIDA E COM O PROXIMO..QUE CORRE NA VELOCIDADE INDEVIDA E\n**SUICIDA**\nQUEM TEM CRIAN\u00c7A NO CARRO SABE QUE NAO PODE CORRER\nESTA CERTO MESMO", "edit_history_tweet_ids": ["1162486519170551809"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1162486519170551809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165702904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162427709307412480"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:09:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162486511008387077"], "id": "1162486511008387077", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891496236376887296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:08:55.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida canterano de Manchester United por sus lesiones. https://t.co/f41XYN0zd0 v\u00eda @elimparcialcom", "edit_history_tweet_ids": ["1162486422797869056"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "Manchester United"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/f41XYN0zd0", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/deporte/Se-suicida-canterano-de-Manchester-United-por-sus-lesiones-20190816-0115.html", "display_url": "elimparcial.com/deporte/Se-sui\u2026"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 103, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}]}, "id": "1162486422797869056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37796310"}, {"created_at": "2019-08-16T22:08:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162486268170821643"], "id": "1162486268170821643", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858350825260945410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:07:43.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162486120162234368"], "id": "1162486120162234368", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300888596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:07:34.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162486082958745602"], "id": "1162486082958745602", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406130119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:07:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162485994286931969"], "id": "1162485994286931969", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4197665937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:06:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162485924871245824"], "id": "1162485924871245824", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094786313801347072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:06:35.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162485832860803073"], "id": "1162485832860803073", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001006498082934784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162485724706418689"], "id": "1162485724706418689", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759869099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:06:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162485720658993153"], "id": "1162485720658993153", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884757092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:06:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162485686181748741"], "id": "1162485686181748741", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028260411890651136"}, {"created_at": "2019-08-16T22:05:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162485555139100673"], "id": "1162485555139100673", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779414322116255745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "defunci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5643, "type": "Organization", "normalized_text": "suic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eva_sauria", "id": "753269373670793216"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:05:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eva_sauria: El #suicidio figura entre las 20 causas de #defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se #suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162485493944266752"], "id": "1162485493944266752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014341196532060160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161313787925819393"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:05:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162485454974988289"], "id": "1162485454974988289", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851680710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:04:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162485335806402561"], "id": "1162485335806402561", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116908782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:04:28.000Z", "lang": "pt", "text": "chegou esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83e\udd70", "edit_history_tweet_ids": ["1162485301056614400"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1162485301056614400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006581566649364486"}, {"created_at": "2019-08-16T22:04:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162485249177268225"], "id": "1162485249177268225", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780989552437628934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:04:00.000Z", "lang": "es", "text": "Lo niego todo, incluso la verdad. La leyenda del suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1162485182227767296"], "id": "1162485182227767296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571229140"}, {"created_at": "2019-08-16T22:03:54.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu morrer ja sabem quem me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1162485157238099973"], "id": "1162485157238099973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905841069"}, {"created_at": "2019-08-16T22:02:55.000Z", "lang": "pt", "text": "O policial que matou o Dyogo disse se arrepender ao a tirar quando abriu a mochila do menor, e olha que ele nem tava de fuzil. Vtmnc rapa \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/Zzjolnra3J", "edit_history_tweet_ids": ["1162484912701808640"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5039, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Zzjolnra3J", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1162451820616278016", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "id": "1162484912701808640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854936556813131776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162451820616278016"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:02:47.000Z", "lang": "es", "text": "Hice mi carta natal pero no entiendo nada ;( dice que una herencia, que soy bossy, ego\u00edsta, suicida y arrecha para los negocios. O sea, qued\u00e9 viendo estrellas.", "edit_history_tweet_ids": ["1162484878191058944"], "id": "1162484878191058944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954904457313177602"}, {"created_at": "2019-08-16T22:02:40.000Z", "lang": "en", "text": "@LjSoberon Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1162484849191653376"], "in_reply_to_user_id": "3373732575", "id": "1162484849191653376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912348699707236353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162483418720079873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LjSoberon", "id": "3373732575"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:02:31.000Z", "lang": "pt", "text": "sobre esquadr\u00e3o suicida simplesmente perfeito", "edit_history_tweet_ids": ["1162484810490814466"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.3649, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1162484810490814466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3415855857"}, {"created_at": "2019-08-16T22:02:04.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida: James Gunn podr\u00eda haber revelado el regreso de Harley Quinn https://t.co/RcMC7kWWTC https://t.co/24gfpDyghw", "edit_history_tweet_ids": ["1162484696913047553"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/RcMC7kWWTC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBMf01", "display_url": "dlvr.it/RBMf01"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/24gfpDyghw", "expanded_url": "https://twitter.com/GamersNoticias_/status/1162484696913047553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/24gfpDyghw", "media_key": "3_1162484695256276992"}]}, "id": "1162484696913047553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958134276"}, {"created_at": "2019-08-16T22:01:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @OGlobo_Mundo: Aut\u00f3psia nos EUA do bilion\u00e1rio ped\u00f3filo Jeffrey Epstein mostra que ele de fato se matou por enforcamento na pris\u00e3o\nhttps:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162484592802238471"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OGlobo_Mundo", "id": "66453619"}]}, "id": "1162484592802238471", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127283945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162484382323679232"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:01:24.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162484529619177473"], "id": "1162484529619177473", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142838071181922305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:01:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RaowlBear: Llegando hasta los 50%...\nY ahora mencionar a mi buen camarada @ricckarrdo que me coment\u00f3 que en la pel\u00edcula 7 Almas de Will\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162484502142312448"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 138, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "7 Almas de Will"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaowlBear", "id": "2476792177"}]}, "id": "1162484502142312448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725756173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162476891678396416"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:01:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162484499067936768"], "id": "1162484499067936768", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606329223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:01:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarioBeteta: Jeffrey Epstein, el magnate acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en prisi\u00f3n. https://t.co/O0bU8qyvqG", "edit_history_tweet_ids": ["1162484481728663552"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O0bU8qyvqG", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioBeteta/status/1160203113447317504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0bU8qyvqG", "media_key": "3_1160203109215264769"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}]}, "id": "1162484481728663552", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818635619165413378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203113447317504"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:01:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162484452704051201"], "id": "1162484452704051201", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607738751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:00:59.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162484425747308547"], "id": "1162484425747308547", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971301940524175361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:00:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Aut\u00f3psia nos EUA do bilion\u00e1rio ped\u00f3filo Jeffrey Epstein mostra que ele de fato se matou por enforcamento na pris\u00e3o\nhttps://t.co/gDHQP6DefK", "edit_history_tweet_ids": ["1162484382323679232"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/gDHQP6DefK", "expanded_url": "https://glo.bo/2Z3Q2QI", "display_url": "glo.bo/2Z3Q2QI"}]}, "id": "1162484382323679232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "66453619"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:00:44.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162484360110649345"], "id": "1162484360110649345", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1441562438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:00:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162484355148726272"], "id": "1162484355148726272", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065203195486633984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:00:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162484260307177472"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162484260307177472", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124832002912473089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:59:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "edit_history_tweet_ids": ["1162483943515594754"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "id": "1162483943515594754", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570213111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:58:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EffigsEduardo: Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou \u2013 CartaCampinas https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162483899697717248"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "CartaCampinas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "id": "1162483899697717248", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199791618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162482556538904583"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:58:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AreshGallos: No traigan a un m\u00e9dico, traigan a un suicida https://t.co/qafkmJRd4G", "edit_history_tweet_ids": ["1162483897197891585"], "id": "1162483897197891585", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165701602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162313498212352001"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/qafkmJRd4G", "expanded_url": "https://twitter.com/AreshGallos/status/1162313498212352001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qafkmJRd4G", "media_key": "3_1162313489140129792"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AreshGallos", "id": "1407850531570307079"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:58:17.000Z", "lang": "es", "text": "Operaci\u00f3n suicida https://t.co/97A7obYXQ0", "edit_history_tweet_ids": ["1162483747452854278"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Operaci\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/97A7obYXQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/momentoviral/status/1162362721272238080", "display_url": "twitter.com/momentoviral/s\u2026"}]}, "id": "1162483747452854278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046592445734105088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162362721272238080"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:58:11.000Z", "lang": "it", "text": "@fusaro2007 @cris_cersei @CretellaRoberta Suicidato? Salvini si suicida se approva finanziaria pesante.", "edit_history_tweet_ids": ["1162483718805737474"], "in_reply_to_user_id": "570873859", "id": "1162483718805737474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377760759", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162273986694111234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fusaro2007", "id": "570873859"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "CretellaRoberta", "id": "4863618933"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:58:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162483706868785152"], "id": "1162483706868785152", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861025052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:58:01.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162483677756084224"], "id": "1162483677756084224", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376994071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:57:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EffigsEduardo: Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou \u2013 CartaCampinas https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162483459291566080"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "CartaCampinas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "id": "1162483459291566080", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51489815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162482556538904583"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:56:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162483411552002048"], "id": "1162483411552002048", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235148567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:56:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162483354186452992"], "id": "1162483354186452992", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79202433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:55:55.000Z", "lang": "es", "text": "@JamesGunn @41Strange Y lo dice el guionista de escuadr\u00f3n suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1162483150838206465"], "in_reply_to_user_id": "14982315", "id": "1162483150838206465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "536980865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162434837833297920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "41Strange", "id": "2355808260"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:55:20.000Z", "lang": "es", "text": "@Mike_urdanigo9 Mariano Soso ve eso y se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162483002162786304"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano Soso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mike_urdanigo9", "id": "399813833"}]}, "in_reply_to_user_id": "399813833", "id": "1162483002162786304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "143958398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162482884760018944"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:55:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162482961897459713"], "id": "1162482961897459713", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048400463253655552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:53:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Se Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o tivesse sido censurado na China, hoje estaria no Billion Dollar Club. Faltou 250 milh\u00f5es. Venom fez 270 milh\u00f5es na China.", "edit_history_tweet_ids": ["1162482597567578112"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 74, "end": 92, "probability": 0.5096, "type": "Organization", "normalized_text": "Billion Dollar Club"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "id": "1162482597567578112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68724167"}, {"created_at": "2019-08-16T21:53:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou \u2013 CartaCampinas https://t.co/61YeOXawq6", "edit_history_tweet_ids": ["1162482556538904583"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "CartaCampinas"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/61YeOXawq6", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "id": "1162482556538904583", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "723674931695902720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:52:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162482341652180994"], "id": "1162482341652180994", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2271388588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:52:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162482181173854209"], "id": "1162482181173854209", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146632192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:51:02.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se suicida y es hallado por su padre https://t.co/skkl8qINuX", "edit_history_tweet_ids": ["1162481921407930368"], "id": "1162481921407930368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430338443", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/skkl8qINuX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBMd6V", "display_url": "dlvr.it/RBMd6V"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:50:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @amarillokanario: Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "edit_history_tweet_ids": ["1162481809483010050"], "id": "1162481809483010050", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66574891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162450303830151173"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:50:27.000Z", "lang": "pt", "text": "A Daniela n\u00e3o sabe quem \u00e9 o Kante... Cometo homic\u00eddio ou ela suicida se??", "edit_history_tweet_ids": ["1162481775081402369"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "Kante"}]}, "id": "1162481775081402369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000079449226973184"}, {"created_at": "2019-08-16T21:50:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162481741036171264"], "id": "1162481741036171264", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879214763137433600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:50:01.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162481666444734464"], "id": "1162481666444734464", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967819641753165824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:49:41.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162481580117565441"], "id": "1162481580117565441", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051577259755298817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:49:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@MilitarCamisa Certa ela ! E olha que poderia  ter falado da morte do filho dele que se matou , mas n\u00e3o , ficou na dela ...", "edit_history_tweet_ids": ["1162481574006415360"], "in_reply_to_user_id": "1048305715021053952", "id": "1162481574006415360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113937306870796288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162456097157988352"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:49:12.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162481460168839168"], "id": "1162481460168839168", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3224669813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:48:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162481367134945280"], "id": "1162481367134945280", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529003583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:48:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Retratou a morte de fetos dos seus abortos. Depressiva e alco\u00f3latra. \nAt\u00e9 hoje n\u00e3o se descarta a hip\u00f3tese de que se suicidou.", "edit_history_tweet_ids": ["1162481350462627846"], "in_reply_to_user_id": "1053675521782046723", "id": "1162481350462627846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053675521782046723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162481347883151360"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:48:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162481270363963392"], "id": "1162481270363963392", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3777878116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:48:10.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162481199262121984"], "id": "1162481199262121984", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327936417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:47:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162481076687790080"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "id": "1162481076687790080", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270061503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:47:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162481041078198272"], "id": "1162481041078198272", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221475537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:46:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162480888187412482"], "id": "1162480888187412482", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896803531872755713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:46:53.000Z", "lang": "pt", "text": "nossa eu acabei de saber q a mae do meu primo se matou enforcada pqp :(", "edit_history_tweet_ids": ["1162480877873631233"], "id": "1162480877873631233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002914823422840832"}, {"created_at": "2019-08-16T21:46:47.000Z", "lang": "es", "text": "Taller de trastorno de \u00e1nimo y conducta suicida realizado en el Municipio de Mapiripan. https://t.co/Mk2wJ8FBvO", "edit_history_tweet_ids": ["1162480851692789765"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.777, "type": "Place", "normalized_text": "Mapiripan"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Mk2wJ8FBvO", "expanded_url": "https://twitter.com/ALCMapiripan/status/1162480851692789765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mk2wJ8FBvO", "media_key": "3_1162480827084812290"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Mk2wJ8FBvO", "expanded_url": "https://twitter.com/ALCMapiripan/status/1162480851692789765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mk2wJ8FBvO", "media_key": "3_1162480827080593408"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Mk2wJ8FBvO", "expanded_url": "https://twitter.com/ALCMapiripan/status/1162480851692789765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mk2wJ8FBvO", "media_key": "3_1162480827172888578"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Mk2wJ8FBvO", "expanded_url": "https://twitter.com/ALCMapiripan/status/1162480851692789765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mk2wJ8FBvO", "media_key": "3_1162480827336417280"}]}, "id": "1162480851692789765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085206833298657282"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:46:21.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162480744154972161"], "id": "1162480744154972161", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174206256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:45:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162480579331444737"], "id": "1162480579331444737", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79511997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:45:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162480564659789824"], "id": "1162480564659789824", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316534977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:45:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@folha Badan Palhares tamb\u00e9m atestou que o PC Farias teria sido morto pela amante que \"se suicidou\" em seguida...", "edit_history_tweet_ids": ["1162480558561222656"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.4318, "type": "Other", "normalized_text": "Badan Palhares"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.662, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1162480558561222656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34535384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162477391190642695"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:45:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@heloisalvesx cr ele falou q hj em dia todo mundo faz piada sobre a 2 guerra (super normal isso), q quem se suicida \u00e9 pq quer.. \nat\u00e9 o bruno deu um fora nele hj\nele literalmente vive na bolha babaca dele", "edit_history_tweet_ids": ["1162480553519648770"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "2 guerra"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.5032, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "in_reply_to_user_id": "4540414035", "id": "1162480553519648770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768841943489060864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162479839871414272"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:44:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162480202410319879"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "id": "1162480202410319879", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803344646634086403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:43:49.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162480106226552832"], "id": "1162480106226552832", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164458590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:43:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Justi\u00e7a passaram pela mesma situa\u00e7\u00e3o com reshoots que acabaram por os estragar completamente. Espero que isso n\u00e3o se repita aqui. Por favor! https://t.co/rGwpsHBxqZ", "edit_history_tweet_ids": ["1162480079911493632"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9176, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/rGwpsHBxqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Collider/status/1162464560382713856", "display_url": "twitter.com/Collider/statu\u2026"}]}, "id": "1162480079911493632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982392021280272384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162464560382713856"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:43:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162480065688604673"], "id": "1162480065688604673", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741100118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:43:14.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162479956699557888"], "id": "1162479956699557888", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889396670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:43:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@evefavretto \u00c9 o que isso, v\u00f4o de testes ou miss\u00e3o suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1162479909790539777"], "in_reply_to_user_id": "25126925", "id": "1162479909790539777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3425261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162479203650088963"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evefavretto", "id": "25126925"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:42:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162479872217931777"], "id": "1162479872217931777", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081202354710564865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:42:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162479847798661121"], "id": "1162479847798661121", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2719602337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:42:27.000Z", "lang": "pt", "text": "aproveitarei que estou em casa sozinha e verei finalmente Esquadr\u00e3o Suicida, at\u00e9 hj nunca vi e acho um milagre eu n\u00e3o saber spoiler algum (*s\u00f3 de que e ruim)", "edit_history_tweet_ids": ["1162479763031597056"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1162479763031597056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138130279640502273"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:42:01.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162479653094907905"], "id": "1162479653094907905", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712925572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:41:50.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162479606471045120"], "id": "1162479606471045120", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388821536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:41:04.000Z", "lang": "pt", "text": "To achando estranho as pessoas se impressionando tanto com a hist\u00f3ria da mulher que matou o marido por ci\u00fames. Eh assunto no tt, muita gente falando no insta, Facebook.. impressionados n\u00e9. Sendo que isso acontece todos os dias com as mulheres +", "edit_history_tweet_ids": ["1162479414275444737"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.6996, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.8272, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1162479414275444737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "90155777"}, {"created_at": "2019-08-16T21:40:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Se fizer isso aqui na cidade, nego se esconde pra ver quem matou! Rsrs https://t.co/NMNYK4lBKQ", "edit_history_tweet_ids": ["1162479323762307073"], "id": "1162479323762307073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818652636333408256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162122105082851330"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/NMNYK4lBKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/funkdcomunidade/status/1162122105082851330", "display_url": "twitter.com/funkdcomunidad\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:39:46.000Z", "lang": "es", "text": "@ColifaBack @TealdiF Yo vot\u00e9 Cambiemos, no soy suicida. Pero por esta actitud que tienen de no poder cuestionarse nada llegamos a estar peleando con unos impresentables que de escuchar un poco a la gente no hubieran llegado al 20%. Y nunca falta Estado, siempre sobra. Las pruebas a la vista.", "edit_history_tweet_ids": ["1162479087241310209"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "tealdif", "id": "65701885"}]}, "in_reply_to_user_id": "2482800443", "id": "1162479087241310209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712502866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162452697150316544"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:38:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Aut\u00f3psia confirma que bilion\u00e1rio americano se suicidou na pris\u00e3o https://t.co/p9Vqgxz2XF", "edit_history_tweet_ids": ["1162478843271241728"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5972, "type": "Organization", "normalized_text": "Aut\u00f3psia"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/p9Vqgxz2XF", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/autopsia-confirma-que-bilionario-americano-se-suicidou-na-prisao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/autopsia-confirma-que-bilionario-americano-se-suicidou-na-prisao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1162478843271241728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85228830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162477391190642695"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:38:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162478755853623297"], "id": "1162478755853623297", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987715009940742146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:38:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "edit_history_tweet_ids": ["1162478678116319232"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "id": "1162478678116319232", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046518987557937154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:37:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162478563230179336"], "id": "1162478563230179336", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2642979744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:37:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162478481722269697"], "id": "1162478481722269697", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256782897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:37:19.000Z", "lang": "pt", "text": "acabei de sair da psiquiatra e em resumo: to toda fudida tudo desregulado to depressiva, ansiosa em p\u00e2nico e suicida irra", "edit_history_tweet_ids": ["1162478470917689345"], "id": "1162478470917689345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2985755889"}, {"created_at": "2019-08-16T21:37:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162478437715587077"], "id": "1162478437715587077", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249379257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:36:57.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162478378299133953"], "id": "1162478378299133953", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1404425479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 106, "tag": "Calama"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "Chile"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Calama"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablochillanejo", "id": "213935965"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:36:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pablochillanejo: Terrible!! Adolescente de 13 a\u00f1os acusado de robo de un celular se suicida en #Calama #Chile . Hace menos de un mes at\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162478323597004801"], "id": "1162478323597004801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993597489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162476028297719810"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:36:41.000Z", "lang": "es", "text": "VOX carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/JWbWY5RKSo", "edit_history_tweet_ids": ["1162478307847417856"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5209, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/JWbWY5RKSo", "expanded_url": "https://eltorotv.com/noticias/espana/vox-carga-contra-buenismo-suicida-sanchez-open-arms-se-rinde-elites-globalistas-20190816?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer", "display_url": "eltorotv.com/noticias/espan\u2026"}]}, "id": "1162478307847417856", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "952290557031862272"}, {"created_at": "2019-08-16T21:36:34.000Z", "lang": "es", "text": "@zandolove La patrulla suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1162478280609619968"], "in_reply_to_user_id": "2486288122", "id": "1162478280609619968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3415827041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162103210091384832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zandolove", "id": "2486288122"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:36:32.000Z", "lang": "es", "text": "Desgracia en Yacuiba: Menor de 17 a\u00f1os con seis meses de embarazo se suicida https://t.co/SuzxfmWyvZ https://t.co/nAoHWlPOzL", "edit_history_tweet_ids": ["1162478272107687937"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Yacuiba"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/SuzxfmWyvZ", "expanded_url": "https://ift.tt/2Ze13mu", "display_url": "ift.tt/2Ze13mu"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/nAoHWlPOzL", "expanded_url": "https://ift.tt/eA8V8J", "display_url": "ift.tt/eA8V8J"}]}, "id": "1162478272107687937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1966396326"}, {"created_at": "2019-08-16T21:35:11.000Z", "lang": "es", "text": "Lo m\u00edo es sexo, pistola, pistola jajaja amor suicida https://t.co/4wSySueSyS", "edit_history_tweet_ids": ["1162477931345719296"], "id": "1162477931345719296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "195968071", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162354281019822080"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/4wSySueSyS", "expanded_url": "https://twitter.com/elzoealejandro/status/1162354281019822080", "display_url": "twitter.com/elzoealejandro\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:35:10.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162477928199917568"], "id": "1162477928199917568", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284755698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:34:48.000Z", "lang": "en", "text": "RT @suicida_dolor: Good night https://t.co/S3x3Wcotcx", "edit_history_tweet_ids": ["1162477836151721985"], "id": "1162477836151721985", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879041582338584576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "949460159608303617"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/S3x3Wcotcx", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_dolor/status/949460159608303617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S3x3Wcotcx", "media_key": "16_949460146631168002"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "suicida_dolor", "id": "726190692725301248"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:34:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162477797908066304"], "id": "1162477797908066304", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617549273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:34:37.000Z", "lang": "pt", "text": "E mesmo assim o idiota se matou \ud83d\ude44 https://t.co/09ZCKYsxCo", "edit_history_tweet_ids": ["1162477790228295681"], "id": "1162477790228295681", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809109872046440449", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/09ZCKYsxCo", "expanded_url": "https://twitter.com/amylexari/status/1161454488399568896", "display_url": "twitter.com/amylexari/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:34:01.000Z", "lang": "pt", "text": "na verdade a menina que se matou (infelizmente), foi por motivos de: os pais dela n\u00e3o deixaram ela namorar, um mo\u2026 \u2014 N\u00e3o foi s\u00f3 por isso , mas agra quem sabe de algo tamb\u00e9m? https://t.co/i4rcRlf2xr", "edit_history_tweet_ids": ["1162477639673815046"], "id": "1162477639673815046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907623518736715776", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/i4rcRlf2xr", "expanded_url": "https://curiouscat.me/BrunaMartins2/post/959193090?t=1565991241", "display_url": "curiouscat.me/BrunaMartins2/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:33:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162477617108410370"], "id": "1162477617108410370", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108984532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:33:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DivagoTM: Gente vcs precisam ver que o cara matou a mulher e deu pro cachorro comer por\u00e9m ele est\u00e1 reabilitado a se integrar \u00e0 sociedad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162477507179888640"], "id": "1162477507179888640", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895739368601681921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162423210102677506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DivagoTM", "id": "562889603"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:33:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Aut\u00f3psia confirma que bilion\u00e1rio americano se suicidou na pris\u00e3o https://t.co/p9Vqgxz2XF", "edit_history_tweet_ids": ["1162477391190642695"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Aut\u00f3psia"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/p9Vqgxz2XF", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/autopsia-confirma-que-bilionario-americano-se-suicidou-na-prisao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/autopsia-confirma-que-bilionario-americano-se-suicidou-na-prisao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1162477391190642695", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-08-16T21:32:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162477221317095424"], "id": "1162477221317095424", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705136092345995265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:32:20.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162477215680012289"], "id": "1162477215680012289", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3966182652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:32:13.000Z", "lang": "es", "text": "@jorgerivera7654 Es japon\u00e9s y el otro es suicida...los rojos no son rojitrolls son rojoponce...todo mal vuelve a escribir", "edit_history_tweet_ids": ["1162477185065771015"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "japon\u00e9s"}]}, "in_reply_to_user_id": "4292292387", "id": "1162477185065771015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426917604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162476049546039298"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:31:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162477111568928769"], "id": "1162477111568928769", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746134831206113281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:31:31.000Z", "lang": "es", "text": "Este pana si no consigue un ministerio pronto se suicida. Tu peo es con Capriles bro https://t.co/N0MMn02dC3", "edit_history_tweet_ids": ["1162477007831273479"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/N0MMn02dC3", "expanded_url": "https://twitter.com/Econ_Vzla/status/1162464443923685377", "display_url": "twitter.com/Econ_Vzla/stat\u2026"}]}, "id": "1162477007831273479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "99191714"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:31:26.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162476990114476032"], "id": "1162476990114476032", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43520613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:31:03.000Z", "lang": "es", "text": "Llegando hasta los 50%...\nY ahora mencionar a mi buen camarada @ricckarrdo que me coment\u00f3 que en la pel\u00edcula 7 Almas de Will Smith el protagonista se suicida usando una de estas medusas. \nDemos gracias que solo est\u00e1n en Australia...\n\nhttps://t.co/sLmAv4RXVg", "edit_history_tweet_ids": ["1162476891678396416"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 109, "probability": 0.6073, "type": "Other", "normalized_text": "7"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sLmAv4RXVg", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TNKGPqWq-gU&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=TNKGPq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TNKGPqWq-gU&feature=youtu.be"}]}, "in_reply_to_user_id": "2476792177", "id": "1162476891678396416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2476792177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162476890189455360"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:30:55.000Z", "lang": "es", "text": "@germanMperezD Suicida como cruza la mina. No me sorprenderia que fuera adrede.", "edit_history_tweet_ids": ["1162476856983117824"], "in_reply_to_user_id": "800768299453714432", "id": "1162476856983117824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1180601005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162472143847874561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "germanMperezD", "id": "800768299453714432"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:30:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@jose_neumanne N\u00e3o consigo acreditar nisto, seria o fim de seu governo e ele n\u00e3o \u00e9 um suicida.\nAl\u00e9m disso Moro \u00e9 o alicerce desse governo , se cair, tudo acaba!", "edit_history_tweet_ids": ["1162476831607574529"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jose_neumanne", "id": "145134405"}]}, "in_reply_to_user_id": "145134405", "id": "1162476831607574529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "109459437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162458626986041344"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:30:34.000Z", "lang": "pt", "text": "O quao suicida serei eu se optar por fazer tcc nessa area hein? \u00c9 oq mais me encanta porem \u00e9 oq tem de mais dificil no curso todo", "edit_history_tweet_ids": ["1162476768399429638"], "in_reply_to_user_id": "194258857", "id": "1162476768399429638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194258857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162476559170752512"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 44, "tag": "CuorediTenebra"}, {"start": 49, "end": 62, "tag": "CHIARODILUNA"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PsichiatriaITA", "id": "17774275"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:30:16.000Z", "lang": "it", "text": "RT @PsichiatriaITA: RUBRICA \"#CuorediTenebra\" AL #CHIARODILUNA \nQuesta notte magica, di luna piena,trascorsa in compagnia di un #suicida, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162476696223801345"], "id": "1162476696223801345", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458531188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162281592921837568"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:29:58.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162476618171863040"], "id": "1162476618171863040", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2846795136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:29:57.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162476613981937664"], "id": "1162476613981937664", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920626381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:29:44.000Z", "lang": "es", "text": "Europa se suicida! https://t.co/qLgoKadGSM", "edit_history_tweet_ids": ["1162476559351123968"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/qLgoKadGSM", "expanded_url": "https://twitter.com/curandero_el/status/1162040054606442496", "display_url": "twitter.com/curandero_el/s\u2026"}]}, "id": "1162476559351123968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "716369654"}, {"created_at": "2019-08-16T21:28:52.000Z", "lang": "es", "text": "@MafeCarrascal Ser\u00e1 que de aqu\u00ed al 8 a la Corte suprema no le pasa alg\u00fan evento suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162476342962790406"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.457, "type": "Place", "normalized_text": "Corte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091"}]}, "in_reply_to_user_id": "139518091", "id": "1162476342962790406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008079257858428929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162361773057617920"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:28:48.000Z", "lang": "es", "text": "la vista suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162476327347396614"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "vista"}]}, "id": "1162476327347396614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981162432117620739"}, {"created_at": "2019-08-16T21:28:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162476256857903104"], "id": "1162476256857903104", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813602158994223104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:28:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162476245885566977"], "id": "1162476245885566977", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901935989727399941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:28:00.000Z", "lang": "pt", "text": "ontem assisti esquadr\u00e3o suicida, finalzinho nada ve em", "edit_history_tweet_ids": ["1162476124909264896"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1162476124909264896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "181788646"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:27:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162476073189330948"], "id": "1162476073189330948", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300798803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:27:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162476066092568576"], "id": "1162476066092568576", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228633012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:27:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162476034907934720"], "id": "1162476034907934720", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133094217977401350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 85, "tag": "Calama"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "Chile"}, {"start": 169, "end": 187, "tag": "InstitutoNacional"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Calama"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.5773, "type": "Place", "normalized_text": "Alto Hospicio"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/jVTTchm3aK", "expanded_url": "https://twitter.com/pablochillanejo/status/1162476028297719810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jVTTchm3aK", "media_key": "3_1162476008160813058"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/jVTTchm3aK", "expanded_url": "https://twitter.com/pablochillanejo/status/1162476028297719810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jVTTchm3aK", "media_key": "3_1162476008156667904"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:27:37.000Z", "lang": "es", "text": "Terrible!! Adolescente de 13 a\u00f1os acusado de robo de un celular se suicida en #Calama #Chile . Hace menos de un mes atr\u00e1s lo hizo una ni\u00f1a en Alto Hospicio por bullying #InstitutoNacional https://t.co/jVTTchm3aK", "edit_history_tweet_ids": ["1162476028297719810"], "id": "1162476028297719810", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "213935965"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:27:09.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162475912014848000"], "id": "1162475912014848000", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784566367395741700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:26:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162475858067673088"], "id": "1162475858067673088", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134208191267573777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:26:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@RTPNoticias L\u00f3gico, nunca h\u00e1 assassinatos ma Am\u00e9rica. N\u00e3o sei como n\u00e3o disseram que JFK se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1162475851860119555"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8727, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "JFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RTPNoticias", "id": "16451028"}]}, "in_reply_to_user_id": "16451028", "id": "1162475851860119555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080427669702037504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162474800373215238"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:26:50.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162475832360755200"], "id": "1162475832360755200", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088209543300026368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:26:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Aut\u00f3psia confirma que bilion\u00e1rio americano se suicidou na pris\u00e3o https://t.co/lyiaqrwSm9", "edit_history_tweet_ids": ["1162475629650030592"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Aut\u00f3psia"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/lyiaqrwSm9", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/autopsia-confirma-que-bilionario-americano-se-suicidou-na-prisao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "id": "1162475629650030592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "91182842"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:25:52.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162475588143276032"], "id": "1162475588143276032", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155956746566979584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:25:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162475457746526208"], "id": "1162475457746526208", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711043709559771136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:24:44.000Z", "lang": "pt", "text": "A confirma\u00e7\u00e3o de que Jeffrey Epstein se suicidou na cela chega depois de terem sido levantadas d\u00favidas sobre a forma como o magnata norte-americano morreu. https://t.co/GbFzfjYJ91", "edit_history_tweet_ids": ["1162475301814906880"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GbFzfjYJ91", "expanded_url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/autopsia-confirma-que-causa-da-morte-de-jeffrey-epstein-foi-suicidio#utm_source=twitter&utm_medium=Web&utm_campaign=sapo24_rs", "display_url": "24.sapo.pt/atualidade/art\u2026"}]}, "id": "1162475301814906880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756116793664692224"}, {"created_at": "2019-08-16T21:24:29.000Z", "lang": "pt", "text": "ai vei o neto da vizinha da minha av\u00f3 se matou eu to triste demais", "edit_history_tweet_ids": ["1162475238808051712"], "id": "1162475238808051712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378643554"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:24:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162475194285510657"], "id": "1162475194285510657", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074991334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:23:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162475109506068480"], "id": "1162475109506068480", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240425521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:23:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu deus como eu nunca tinha visto esquadr\u00e3o suicida antes", "edit_history_tweet_ids": ["1162475069165244418"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1162475069165244418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3357572861"}, {"created_at": "2019-08-16T21:23:48.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Se quit\u00f3 la vida de la peor forma!\nSe suicida luego de que su padre la descubriera teniendo sexo en su casa\nhttps://t.co/Vbs9TADICn https://t.co/XtL1dbQFzr", "edit_history_tweet_ids": ["1162475068397686791"], "id": "1162475068397686791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1280879857", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Vbs9TADICn", "expanded_url": "https://buff.ly/2H9EZzt", "display_url": "buff.ly/2H9EZzt"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/XtL1dbQFzr", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1162475068397686791/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XtL1dbQFzr", "media_key": "3_1162475066979954689"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:23:46.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162475058859782145"], "id": "1162475058859782145", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2976679239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:23:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162475046402691075"], "id": "1162475046402691075", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025147162257227777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:23:39.000Z", "lang": "pt", "text": "O famoso combo suicida. https://t.co/Et8YdKBqtT", "edit_history_tweet_ids": ["1162475031374417920"], "id": "1162475031374417920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180131993", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Et8YdKBqtT", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafael_Qrz8/status/1161079613184983040", "display_url": "twitter.com/Rafael_Qrz8/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:23:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162474906719850497"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "id": "1162474906719850497", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206358390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:22:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162474850520354816"], "id": "1162474850520354816", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898168411674595329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:22:46.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162474807251931137"], "id": "1162474807251931137", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2574112961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:22:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162474758375714818"], "id": "1162474758375714818", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290671142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:22:21.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162474703770050561"], "id": "1162474703770050561", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931604280510943232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:22:15.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162474675659653120"], "id": "1162474675659653120", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936977572373712897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:21:58.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162474607670177797"], "id": "1162474607670177797", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1369327219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:21:57.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162474602804785152"], "id": "1162474602804785152", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77414996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:21:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162474582063890432"], "id": "1162474582063890432", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62139262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:21:43.000Z", "lang": "pt", "text": "estamos aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162474544214528001"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8217, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1162474544214528001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125972066"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:21:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162474419765338113"], "id": "1162474419765338113", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544854506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:20:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdidosAl: Es habitual que los padres acudan al Profesor para que apruebe a su hijo, ya que si no, \"se le suicida\". https://t.co/45t6z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162474228517691392"], "id": "1162474228517691392", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319548007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162375105676288001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PerdidosAl", "id": "1162284492125376513"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:20:10.000Z", "lang": "pt", "text": "se existe um deus pq ele n\u00e3o matou esse homem ainda https://t.co/SP6E6eQOwb", "edit_history_tweet_ids": ["1162474152810430464"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5108, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/SP6E6eQOwb", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1162460926802612224", "display_url": "twitter.com/jairmearrepend\u2026"}]}, "id": "1162474152810430464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1011363634327572480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162460926802612224"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:19:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@leghemoglobin \u00c9 o que tenho percebido. No meu caso, \u00e9-me f\u00e1cil perceber porque sofro de depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida desde sempre.", "edit_history_tweet_ids": ["1162474084476825600"], "in_reply_to_user_id": "1140031238159425536", "id": "1162474084476825600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959537969869803521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162473589217607682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leghemoglobin", "id": "1140031238159425536"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:19:44.000Z", "lang": "it", "text": "@ItalianPolitics e chi lo nega? Solo giocare a chi l'ha pi\u00f9 lungo da un punto di vista bellico \u00e8 semplicemente suicida. Ovviamente sappiamo bene chi usa i palestinesi come carne da cannone.", "edit_history_tweet_ids": ["1162474043326521350"], "in_reply_to_user_id": "33994488", "id": "1162474043326521350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121193233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162472448253726726"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ItalianPolitics", "id": "33994488"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:19:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @julitoide: A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "edit_history_tweet_ids": ["1162474033935519744"], "id": "1162474033935519744", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808455917364740097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162467080647692288"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:19:36.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162474009126195200"], "id": "1162474009126195200", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4735387815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:19:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162473957255208961"], "id": "1162473957255208961", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131705908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:19:21.000Z", "lang": "en", "text": "@cgomezavila Suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1162473947503452161"], "in_reply_to_user_id": "69002392", "id": "1162473947503452161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792872765942558720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162473665885286401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cgomezavila", "id": "69002392"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:19:10.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162473899763929093"], "id": "1162473899763929093", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844976259008548866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:19:07.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162473887248113664"], "id": "1162473887248113664", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568129645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "Argentina"}, {"start": 109, "end": 114, "tag": "Sexo"}, {"start": 115, "end": 129, "tag": "Internacional"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Noticias"}, {"start": 140, "end": 160, "tag": "RepublicaDominicana"}, {"start": 161, "end": 175, "tag": "Conexion56com"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 141, "end": 159, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "RepublicaDominicana"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Ai3miY2BdA", "expanded_url": "http://ow.ly/1jXS50vzTaW", "display_url": "ow.ly/1jXS50vzTaW"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/CE0H8GiKOd", "expanded_url": "https://twitter.com/conexion56com/status/1162473862925344769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE0H8GiKOd", "media_key": "3_1162473861251833856"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:19:01.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicid\u00f3 tras su padre descubrirla teniendo sexo en su casa. Ent\u00e9rate: https://t.co/Ai3miY2BdA\n\n#Argentina #Sexo #Internacional #Noticias #RepublicaDominicana #Conexion56com https://t.co/CE0H8GiKOd", "edit_history_tweet_ids": ["1162473862925344769"], "id": "1162473862925344769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18816301"}, {"created_at": "2019-08-16T21:18:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162473846798262274"], "id": "1162473846798262274", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028324607382757377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:18:52.000Z", "lang": "it", "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162473824941727744"], "id": "1162473824941727744", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166877775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:18:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162473784248590337"], "id": "1162473784248590337", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823247283592560640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:18:28.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162473726702772224"], "id": "1162473726702772224", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971421779318239233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:18:16.000Z", "lang": "es", "text": "-C suicida por ella- https://t.co/kc7D2CSNQ2", "edit_history_tweet_ids": ["1162473674886172672"], "id": "1162473674886172672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037739147945865216", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/kc7D2CSNQ2", "expanded_url": "https://t.co/kc7D2CSNQ2", "display_url": "t.co/kc7D2CSNQ2"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:16:55.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162473333490900993"], "id": "1162473333490900993", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735125593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:16:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162473318206857217"], "id": "1162473318206857217", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142399292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:16:45.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162473295087902720"], "id": "1162473295087902720", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74136590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:16:31.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162473234958340097"], "id": "1162473234958340097", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076150687061413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:15:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162473065416142848"], "id": "1162473065416142848", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330478984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:15:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162472929755586562"], "id": "1162472929755586562", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852560553742663682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:15:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@_Fabiteixeira_ Caucula o n\u00edvel da lavagem cerebral nestes jovens palestinos a ponto de terem tanto \u00f3dio suic\u00edda no cora\u00e7\u00e3o. \u00c9 lastim\u00e1vel o estado da humanidade.", "edit_history_tweet_ids": ["1162472913716600832"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5247, "type": "Other", "normalized_text": "cerebral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_Fabiteixeira_", "id": "736552548711161856"}]}, "in_reply_to_user_id": "736552548711161856", "id": "1162472913716600832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2572297720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162173473139150849"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:15:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162472898554208256"], "id": "1162472898554208256", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337135931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:15:11.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein enforcou-se. Aut\u00f3psia confirma causa da morte https://t.co/b4sqHy2fs8", "edit_history_tweet_ids": ["1162472898063413248"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/b4sqHy2fs8", "expanded_url": "https://www.dn.pt/mundo/interior/jeffrey-epstein-enforcou-se-autopsia-confirma-causa-da-morte-11215138.html", "display_url": "dn.pt/mundo/interior\u2026"}]}, "id": "1162472898063413248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610751712"}, {"created_at": "2019-08-16T21:15:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162472860348231685"], "id": "1162472860348231685", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960578634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:15:02.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162472859664621568"], "id": "1162472859664621568", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2746375610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:14:49.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162472805939765248"], "id": "1162472805939765248", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282492821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:14:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Ontem um menino q estudou cmg suicidou. Ele sofria as mesmas zoa\u00e7\u00f5es q eu sobre possivelmente ser gay, na \u00e9poca da escola. Esse ano se assumiu pra fam\u00edlia e teve -1082827338% de apoio. Passou por mt coisa q eu j\u00e1 passei tb e t\u00f4 apenas chocado", "edit_history_tweet_ids": ["1162472694232862720"], "id": "1162472694232862720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4388911275"}, {"created_at": "2019-08-16T21:14:03.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein enforcou-se. Aut\u00f3psia confirma causa da morte https://t.co/B5VxdTbCJk", "edit_history_tweet_ids": ["1162472614255710208"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/B5VxdTbCJk", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBMYSr", "display_url": "dlvr.it/RBMYSr"}]}, "id": "1162472614255710208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "395388847"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:14:03.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162472611890302976"], "id": "1162472611890302976", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871351407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:13:56.000Z", "lang": "es", "text": "@_ShannyLeigh @dgallardoavila Hey tas todo suicida kadiir, dejate de esooooo \ud83d\ude30\ud83d\ude30", "edit_history_tweet_ids": ["1162472583587094528"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "kadiir"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_ShannyLeigh", "id": "235506907"}]}, "in_reply_to_user_id": "235506907", "id": "1162472583587094528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381773645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161716782522089472"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:13:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Falaram pra ela:\n\"Mata sua dor\"\n\nEnt\u00e3o ela foi e se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1162472423264010240"], "id": "1162472423264010240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149485533040500736"}, {"created_at": "2019-08-16T21:13:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162472359468683266"], "id": "1162472359468683266", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708285284421652480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "billClinton"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:12:58.000Z", "lang": "it", "text": "RT @santini1965: Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe mor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162472342444007425"], "id": "1162472342444007425", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014027163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325513748262913"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:12:47.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162472296038174720"], "id": "1162472296038174720", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416148190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:12:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162472111677607936"], "id": "1162472111677607936", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744604277725892614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:12:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162472097983160320"], "id": "1162472097983160320", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145663422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:11:51.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162472062214164480"], "id": "1162472062214164480", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499581721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:11:08.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162471880974098432"], "id": "1162471880974098432", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22610221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:10:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@onlyonecartman Se n\u00e3o matou, n\u00e3o roubou, n\u00e3o fez caixa dois e outras coisas ilegais, n\u00e3o precisa ficar com medo...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1162471774342266880"], "in_reply_to_user_id": "3086478211", "id": "1162471774342266880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030153193555144704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162054389860831232"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:10:09.000Z", "lang": "es", "text": "Si mi madre leyese mi twitter se pensar\u00eda que tiene una hija ninf\u00f3mana, suicida, engullidora de comida y alcoh\u00f3lica.", "edit_history_tweet_ids": ["1162471630943268864"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1162471630943268864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "709059587127812096"}, {"created_at": "2019-08-16T21:10:05.000Z", "lang": "es", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "edit_history_tweet_ids": ["1162471614396665856"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "id": "1162471614396665856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008"}, {"created_at": "2019-08-16T21:10:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162471611888521223"], "id": "1162471611888521223", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178982552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:09:28.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162471458746064896"], "id": "1162471458746064896", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4736673647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:09:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162471435408936960"], "id": "1162471435408936960", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072416823277170690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Crime"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Toco"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/cFdWd09H6f", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z9ru8M", "display_url": "bit.ly/2Z9ru8M"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/QsGQX7Nl2F", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalvs/status/1162471411077853184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QsGQX7Nl2F", "media_key": "3_1162471404853497857"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:09:16.000Z", "lang": "pt", "text": "#Crime\nPol\u00edcia conclui Caso Toco: ex-prefeito matou namorada por esganadora e depois se matou. Leia mais: https://t.co/cFdWd09H6f https://t.co/QsGQX7Nl2F", "edit_history_tweet_ids": ["1162471411077853184"], "id": "1162471411077853184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39860568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:08:00.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162471091127934976"], "id": "1162471091127934976", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92737636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:07:46.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162471030864187393"], "id": "1162471030864187393", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383240694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:07:36.000Z", "lang": "es", "text": "@TarekWiliamSaab Despu\u00e9s de 20 a\u00f1os ser\u00eda suicida tratar de hacerlo, aunque ustedes como siempre est\u00e1n escoltados pueden, pero deben evitar caer en uno de los tantos crateres que hay en las vias por falta de mantenimiento que Uds no han hecho", "edit_history_tweet_ids": ["1162470988656852995"], "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 228, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Uds"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TarekWiliamSaab", "id": "158059666"}]}, "in_reply_to_user_id": "158059666", "id": "1162470988656852995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "145304079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162159185842360327"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:07:25.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162470944142757888"], "id": "1162470944142757888", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252900878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:06:58.000Z", "lang": "pt", "text": "NOVIDADES NETFLIX, ARROW, ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2, AMOR EM OBRAS E OS 13 POR... https://t.co/nUUQhjMRMn via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1162470829256531968"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8665, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.576, "type": "Organization", "normalized_text": "ARROW"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nUUQhjMRMn", "expanded_url": "https://youtu.be/FwZ6aD5xc58", "display_url": "youtu.be/FwZ6aD5xc58", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FwZ6aD5xc58&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1162470829256531968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "721846458069159939"}, {"created_at": "2019-08-16T21:06:50.000Z", "lang": "es", "text": "Jorge Ossona: La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/tG9RiIPkwq https://t.co/MYHEcpRkSX", "edit_history_tweet_ids": ["1162470797660893184"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Ossona"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tG9RiIPkwq", "expanded_url": "http://bit.ly/308n0AI", "display_url": "bit.ly/308n0AI"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/MYHEcpRkSX", "expanded_url": "https://twitter.com/nuevospapeles/status/1162470797660893184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MYHEcpRkSX", "media_key": "3_1162470790018863105"}]}, "id": "1162470797660893184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727874930692505601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:06:34.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162470732137451520"], "id": "1162470732137451520", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339551263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:06:04.000Z", "lang": "es", "text": "Como q he visto mil veces escuadr\u00f3n suicida y no me aburro jajaja me encantaaa\ud83e\udd70\u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1162470605893120000"], "id": "1162470605893120000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1154900789934075910"}, {"created_at": "2019-08-16T21:05:39.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo ganas de mantequilla de man\u00ed pero soy al\u00e9rgica, este instinto suicida est\u00e1 fuerte", "edit_history_tweet_ids": ["1162470498200145920"], "id": "1162470498200145920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "919298925470867457"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:05:27.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162470448959016960"], "id": "1162470448959016960", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185534475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:05:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162470434337693697"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162470434337693697", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106654996416860162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 92, "tag": "SoundCloud"}, {"start": 94, "end": 97, "tag": "np"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "Gvnt7"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Jeff"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "SoundCloud"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/WtelRm5cp9", "expanded_url": "https://soundcloud.com/theliljeff/renegadosuicida", "display_url": "soundcloud.com/theliljeff/ren\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:05:23.000Z", "lang": "pt", "text": "chego merdaaaaaaaaaaaa\n\nJ\u00e1 ouviu \u2018RENEGADO SUICIDA [prod. Gvnt7]\u2019 de Lil Jeff na #SoundCloud? #np https://t.co/WtelRm5cp9", "edit_history_tweet_ids": ["1162470433930846209"], "id": "1162470433930846209", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4730887114"}, {"created_at": "2019-08-16T21:05:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162470373503512577"], "id": "1162470373503512577", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910814624995577857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:04:54.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162470311327162368"], "id": "1162470311327162368", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416607721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:04:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RTVNOTICIASCH: RTV\n\nMENOR DE 13 A\u00d1OS ALUMNO DE COLEGIO RIO LOA SE SUICIDA TRAS SER ACUSADO POR ROBO DE UN CELULAR EN CALAMA\n\nProfunda c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162470192183750661"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "RTV"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "COLEGIO RIO LOA"}]}, "id": "1162470192183750661", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483122313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162446988971008000"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:04:16.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162470150504886282"], "id": "1162470150504886282", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722635898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:04:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162470125557207042"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "id": "1162470125557207042", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56898723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:03:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162470023786577921"], "id": "1162470023786577921", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303170293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:03:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Se eu matar a pessoa q eu sou hoje e me transformar em uma pessoa totalmente diferente, isso me faria um assassino ou um suicida ?", "edit_history_tweet_ids": ["1162469962340081669"], "id": "1162469962340081669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3010148273"}, {"created_at": "2019-08-16T21:03:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162469902730575874"], "id": "1162469902730575874", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404441132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:03:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @julitoide: A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "edit_history_tweet_ids": ["1162469869645893632"], "id": "1162469869645893632", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983053818899369984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162467080647692288"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:02:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162469813928845313"], "id": "1162469813928845313", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805521127124729857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:01:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Fernand41064677: @lodijoalguien  Hab\u00eda Una Pareja, El Era  Psic\u00f3pata, Ella Era Suicida\nEl... Mato Por Ella &amp; Ella Se Mato Por El..", "edit_history_tweet_ids": ["1162469567899111424"], "id": "1162469567899111424", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3828245772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "825424241029836800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand41064677", "id": "805863242119581696"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "lodijoalguien", "id": "191734156"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:01:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162469411405619201"], "id": "1162469411405619201", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290763243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:01:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Ele est\u00e1 com tend\u00eancia suicida, espero que eu tenha ajudado um pouquinho", "edit_history_tweet_ids": ["1162469393957343232"], "in_reply_to_user_id": "1125158581408546823", "id": "1162469393957343232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125158581408546823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162469200943898628"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:01:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162469388886380546"], "id": "1162469388886380546", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513043902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:01:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162469377968672769"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "id": "1162469377968672769", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66793192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:59:34.000Z", "lang": "pt", "text": "alguem aqui tem a thread da escola dos padres que o menino se matou por favor eu queria mt ver :cccccc", "edit_history_tweet_ids": ["1162468969619628033"], "id": "1162468969619628033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193174041"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "L\u00eddia"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/SweUCia5MP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1PThdjBiyX/?igshid=1jv9vumlpw3ow", "display_url": "instagram.com/p/B1PThdjBiyX/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:59:23.000Z", "lang": "pt", "text": "A GAROTA SUICIDA ( CAP\u00cdTULO 2)\n#L\u00eddia on: Ao chegar na escola, fui em busca do hor\u00e1rio das minhas aulas. Andei pelos corredores com a cabe\u00e7a baixa, n\u00e3o me perguntem o motivo, porque nem eu mesma sei \ud83e\udd37\ud83c\udffb.\nAndando\u2026 https://t.co/SweUCia5MP", "edit_history_tweet_ids": ["1162468923935117312"], "id": "1162468923935117312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152995019546124288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:59:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162468852556619777"], "id": "1162468852556619777", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015311474464575488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:59:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162468850027388928"], "id": "1162468850027388928", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477826669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:58:59.000Z", "lang": "es", "text": "De Valverde est\u00e1 todo dicho ya, \u00bfverdad? Es suicida poner en manos de este entrenador un plantill\u00f3n como tiene el Barcelona.", "edit_history_tweet_ids": ["1162468821162221569"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9391, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "id": "1162468821162221569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083676647314857986"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:58:53.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162468796638085125"], "id": "1162468796638085125", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023256485638352896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:57:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162468436670369792"], "id": "1162468436670369792", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372152848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:56:37.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162468227131355138"], "id": "1162468227131355138", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090856842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:56:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162468207812337667"], "id": "1162468207812337667", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123325555775086593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:56:08.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162468103290310657"], "id": "1162468103290310657", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422031339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:55:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162468046872743941"], "id": "1162468046872743941", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274262351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:55:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162468040249884673"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "id": "1162468040249884673", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122791121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:55:20.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162467905025564672"], "id": "1162467905025564672", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045799023016378370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:55:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162467894086766592"], "id": "1162467894086766592", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379954706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:55:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162467843763593216"], "id": "1162467843763593216", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169529668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:54:47.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162467765632086017"], "id": "1162467765632086017", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107713427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:54:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162467718840356865"], "id": "1162467718840356865", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153859527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:54:18.000Z", "lang": "es", "text": "@popireyessss Pon a San Antonio de cabeza... y si no funciona r\u00e9zale a Aan Judas... patron de los imposibles... y si eso tampoco funciona, un amarre del huachano... y si no puede, ponle un cirio a san Alan el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162467642768273413"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Aan Judas"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.3661, "type": "Place", "normalized_text": "san Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "popireyessss", "id": "1069791999686033408"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069791999686033408", "id": "1162467642768273413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1372248606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162466811583115266"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @julitoide: A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "edit_history_tweet_ids": ["1162467545716334592"], "id": "1162467545716334592", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102973453043449856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162467080647692288"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:53:39.000Z", "lang": "es", "text": "@personayx @veroisapunk @movistar_es Eso es como decir que todos los que van a trabajar deben cobrar 1000 euros por qu\u00e9 han trabajado y el resto es no trabajar...que la situaci\u00f3n de una persona lleve al suicidio sale de lo que te pueda decir una gr\u00e1fica...\nA\u00fan asi el colectivo que m\u00e1s se suicida es el trans", "edit_history_tweet_ids": ["1162467481425985537"], "in_reply_to_user_id": "1026029208366211072", "id": "1162467481425985537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552704707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162464786740862976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "personayx", "id": "1026029208366211072"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "veroisapunk", "id": "973308330159591429"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "movistar_es", "id": "44992826"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:53:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162467352983875584"], "id": "1162467352983875584", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1891920115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:52:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tipoduro2: @AllanValiant @KaladinTormenta @UMCmossos Adoctrinados en el odio, a los que los l\u00edderes palestinos les importa un r\u00e1bano su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162467110825725953"], "id": "1162467110825725953", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118617845246644230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162267264688648198"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tipoduro2", "id": "419923345"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "AllanValiant", "id": "129387045"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:52:04.000Z", "lang": "es", "text": "A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "edit_history_tweet_ids": ["1162467080647692288"], "id": "1162467080647692288", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "author_id": "993899457631703040", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:51:51.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad...", "edit_history_tweet_ids": ["1162467028915118080"], "id": "1162467028915118080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146270546"}, {"created_at": "2019-08-16T20:51:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu assisti esquadr\u00e3o suicida \nCheguei \u00e0 conclus\u00e3o q eu sou a arlequina todinha", "edit_history_tweet_ids": ["1162467023387017216"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1162467023387017216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033181841422004224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:51:39.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162466976951865345"], "id": "1162466976951865345", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187465649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:51:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162466943573647360"], "id": "1162466943573647360", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054453886126301185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:51:14.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162466872853499904"], "id": "1162466872853499904", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235709376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:51:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@Otakeirah Meu pai era o cara mais zueiro \nQ eu conheci kkkk, tanto q ele se \nMatou depois q eu nasci ksksks", "edit_history_tweet_ids": ["1162466837990453248"], "in_reply_to_user_id": "1043669101758038021", "id": "1162466837990453248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096820892464762881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162466389996822528"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:50:44.000Z", "lang": "it", "text": "Se va in porto l'alleanza suicida,noi dobbiamo aspettare 4 anni per avere chiarezza. https://t.co/nXQXuTjkxR", "edit_history_tweet_ids": ["1162466745090826240"], "id": "1162466745090826240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154812794325409792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162450084400943104"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nXQXuTjkxR", "expanded_url": "https://twitter.com/Capezzone/status/1162450084400943104", "display_url": "twitter.com/Capezzone/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 134, "tag": "PorAmor"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Orestes"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4142, "type": "Other", "normalized_text": "Lidia"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "PorAmor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VanessaFlag2", "id": "1060983718192517120"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:50:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VanessaFlag2: Orestes n\u00e3o se matou, agora vai ter que aguentar a ressaca com Lidia trabalhada no ran\u00e7o triplo por Helena  #PorAmor", "edit_history_tweet_ids": ["1162466656830013440"], "id": "1162466656830013440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887836644342194176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162466182080933888"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:50:08.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162466597027635206"], "id": "1162466597027635206", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2268796084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:50:08.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162466594821419014"], "id": "1162466594821419014", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702989036391112704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:49:55.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162466541356683268"], "id": "1162466541356683268", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3121028094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:49:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162466483143884801"], "id": "1162466483143884801", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059988235965865984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:49:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RFI_Es: \"Unas elecciones en Argelia sin transici\u00f3n ser\u00eda suicida\", declara en RFI el abogado penalista Mustaf\u00e1 Buchachi https://t.co/OY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162466417591181312"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Argelia"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.8707, "type": "Organization", "normalized_text": "RFI"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1 Buchachi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RFI_Es", "id": "47932395"}]}, "id": "1162466417591181312", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2270619169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162358369782341637"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:49:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162466360376664064"], "id": "1162466360376664064", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318941966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 142, "tag": "BolsonaroTemRazao"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6786, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7481, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:48:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@psol50 Se o comunismo matou mais q o nazismo, pq o nazismo \u00e9 crime e o comunismo n\u00e3o??? Algu\u00e9m pode me tirar essa d\u00favida!! #BolsonaroTemRazao", "edit_history_tweet_ids": ["1162466191409057794"], "in_reply_to_user_id": "1202130601", "id": "1162466191409057794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975491420038598656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162106692277956608"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 116, "tag": "PorAmor"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Orestes"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "Lidia"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8692, "type": "Other", "normalized_text": "PorAmor"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:48:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Orestes n\u00e3o se matou, agora vai ter que aguentar a ressaca com Lidia trabalhada no ran\u00e7o triplo por Helena  #PorAmor", "edit_history_tweet_ids": ["1162466182080933888"], "id": "1162466182080933888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1060983718192517120"}, {"created_at": "2019-08-16T20:47:41.000Z", "lang": "pt", "text": "A\u00ed esses dias dormiu nos 3, j\u00e1 n\u00e3o senti tanta saudade assim, pelo menos ele n\u00e3o me matou se jogando em cima de mim como fazia antes", "edit_history_tweet_ids": ["1162465978518839296"], "in_reply_to_user_id": "3025199627", "id": "1162465978518839296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025199627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162465863334805504"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:47:35.000Z", "lang": "it", "text": "Poliziotto si suicida, la rabbia dei suoi colleghi: \"invece di spreperare denaro per la casta, si aiutino gli agenti\" https://t.co/bjZmV6po52", "edit_history_tweet_ids": ["1162465952874807303"], "id": "1162465952874807303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872234512255791104", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/bjZmV6po52", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/poliziotto-gc-palermo-suic/331110", "display_url": "sostenitori.info/poliziotto-gc-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:47:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162465904552226817"], "id": "1162465904552226817", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474024661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:46:59.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o consigo ter um dia normal qndo tenho not\u00edcia q mais uma pessoa se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1162465800571277312"], "id": "1162465800571277312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68044291"}, {"created_at": "2019-08-16T20:46:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162465788353306626"], "id": "1162465788353306626", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511224005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:46:32.000Z", "lang": "pt", "text": "E l\u00e1 se foi mais uma leitura, \"O Apanhador no Campo de Centeio\", ent\u00e3o meu amigo, este livro matou. Certamente que eu fiquei encantado como Salinger transmite um adolescente cheio de emo\u00e7\u00f5es, refer\u00eancias e problemas\u2026 https://t.co/3QJFWfncHu", "edit_history_tweet_ids": ["1162465690584068097"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 61, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "O Apanhador no Campo de Centeio"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Salinger"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/3QJFWfncHu", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1PSDe1nlH2/?igshid=3mbqyuxb7xsk", "display_url": "instagram.com/p/B1PSDe1nlH2/\u2026"}]}, "id": "1162465690584068097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965095953"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:46:24.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162465656274661379"], "id": "1162465656274661379", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199790491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:46:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162465619356397570"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "id": "1162465619356397570", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161049517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:46:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RTVNOTICIASCH: RTV\n\nMENOR DE 13 A\u00d1OS ALUMNO DE COLEGIO RIO LOA SE SUICIDA TRAS SER ACUSADO POR ROBO DE UN CELULAR EN CALAMA\n\nProfunda c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162465587349676033"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "RTV"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "COLEGIO RIO LOA"}]}, "id": "1162465587349676033", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201756538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162446988971008000"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:46:05.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162465574498295808"], "id": "1162465574498295808", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300798802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:45:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162465474615152640"], "id": "1162465474615152640", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4252833814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:45:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162465457695338496"], "id": "1162465457695338496", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148320413321220096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:44:12.000Z", "lang": "es", "text": "@alferdez Y porque no lo hablastes con macri cuando te llamo ?Ya nos tenes podrido y a\u00fan no empezastes . Donde te velan si de pedo sos electo y te suicida como acostumbran los K ?", "edit_history_tweet_ids": ["1162465100575465472"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "149991703", "id": "1162465100575465472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "762139646", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162454592128528385"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:43:46.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162464992597368834"], "id": "1162464992597368834", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895915496046030849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:43:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162464850955644930"], "id": "1162464850955644930", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818559392912146433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:42:57.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162464788229890048"], "id": "1162464788229890048", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437399303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:42:57.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162464786938028033"], "id": "1162464786938028033", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623208790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:42:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162464546637828096"], "id": "1162464546637828096", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4002710602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:41:15.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162464357990764544"], "id": "1162464357990764544", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501016567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"created_at": "2019-08-16T20:41:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162464303842299917"], "id": "1162464303842299917", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892859239949119488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:40:56.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162464279435644931"], "id": "1162464279435644931", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940710482415104000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Mendoza, Argentina", "username": "luquez_mariano", "verified": false, "name": "Mariano Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 442, "tweet_count": 28598, "listed_count": 2}, "id": "1040672743375691776"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "username": "isabelgmaraes_", "verified": false, "name": "isabel", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 416, "tweet_count": 11775, "listed_count": 0}, "id": "1065851692967706624"}, {"location": "\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "LOLAMORA2005", "verified": false, "name": "LOLA MORA", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 5006, "tweet_count": 474338, "listed_count": 39}, "id": "365161396"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "Apuntes_", "verified": false, "name": "Apu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 62847, "following_count": 1388, "tweet_count": 392792, "listed_count": 206}, "id": "166790278"}, {"location": "San Pedro, CA", "username": "socalhoedown", "verified": false, "name": "The So-Cal Hoedown", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 607, "tweet_count": 333, "listed_count": 3}, "id": "4382092392"}, {"location": "Merlo, Argentina", "username": "Agus_Gonza10", "verified": false, "name": "Agustin G", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 243, "tweet_count": 16584, "listed_count": 0}, "id": "1029949921540100098"}, {"location": "Colombia", "username": "afegordillo", "verified": false, "name": "pipe", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 464, "tweet_count": 15114, "listed_count": 2}, "id": "2310179336"}, {"location": "Escritor,empresario, dem\u00f3crata", "username": "GustavoBolivar", "verified": true, "name": "Gustavo Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 1398690, "following_count": 24280, "tweet_count": 59265, "listed_count": 1421}, "id": "50981729"}, {"username": "damianmponce", "verified": false, "name": "Damian Morales Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 1137, "tweet_count": 174, "listed_count": 5}, "id": "161375239"}, {"location": "Par\u00e1, Brasil ", "username": "allforjoshb", "verified": false, "name": "laila", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 991, "tweet_count": 7814, "listed_count": 1}, "id": "1096817451030007813"}, {"username": "aurorat21469755", "verified": false, "name": "Barbara T.", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1531, "tweet_count": 65588, "listed_count": 0}, "id": "987455620453404674"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Heroi_Romanesco", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Hilton_0liveira", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1362, "tweet_count": 36208, "listed_count": 22}, "id": "320418868"}, {"location": "Brazil", "username": "VEJA", "verified": true, "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8978796, "following_count": 26, "tweet_count": 360195, "listed_count": 17937}, "id": "17715048"}, {"location": "SUD....", "username": "sudistadoc", "verified": false, "name": "Enzo\u2026#DiegoEterno \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 2439, "tweet_count": 40867, "listed_count": 6}, "id": "1618648122"}, {"username": "MassimGiannini", "verified": true, "name": "Massimo Giannini", "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "id": "3241806322"}, {"location": "San Juan, Argentina", "username": "FePome", "verified": false, "name": "Fito Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 320, "tweet_count": 7979, "listed_count": 0}, "id": "1367942526"}, {"username": "TioUrso96", "verified": false, "name": "calv\u00edcie harris targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1018, "tweet_count": 16976, "listed_count": 0}, "id": "1171991689"}, {"location": "Manhattan, NY", "username": "1989tvoutsold", "verified": false, "name": "bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 6075, "following_count": 64, "tweet_count": 231, "listed_count": 187}, "id": "43295985"}, {"username": "roos_e_", "verified": false, "name": "Ros_e\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 434, "tweet_count": 20564, "listed_count": 2}, "id": "1360366710"}, {"location": "\ua4b0ela/dela/-a\ua4b1", "username": "bangchanisart", "verified": false, "name": "\u2022\u02d6*\ua4b0Mar\ua4b1\u02da\u02d6", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 2117, "tweet_count": 86526, "listed_count": 5}, "id": "1411463395"}, {"location": "ela/dela", "username": "onismoon", "verified": false, "name": "\u17f9 andy.", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 372, "tweet_count": 60147, "listed_count": 12}, "id": "1033743789687558144"}, {"location": "21 \u2022 cancer \u2022 sp", "username": "maastanni", "verified": false, "name": "maria clara", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 558, "tweet_count": 64848, "listed_count": 2}, "id": "1005648239427768320"}, {"location": "Palmas, Brasil", "username": "aliciavieirax", "verified": false, "name": "\u1d1b\u026a\u1d00 \u1d00\u029f\u026a\u0301\u1d04\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 303, "tweet_count": 20477, "listed_count": 1}, "id": "928769529404121089"}, {"username": "Cristia99890234", "verified": false, "name": "Cristiane", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 215, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}, "id": "1105589146255544321"}, {"location": "New York, NY", "username": "gugachacra", "verified": true, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550773, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3079}, "id": "45409867"}, {"location": "Formosa, Brasil", "username": "giIindoca", "verified": false, "name": "gigi \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 1265, "tweet_count": 22769, "listed_count": 0}, "id": "3119575391"}, {"location": "Roma", "username": "DomiziGiancarlo", "verified": false, "name": "giancarlo domizi", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1596, "tweet_count": 11501, "listed_count": 7}, "id": "858748778"}, {"username": "marcocavallo_73", "verified": false, "name": "MarcoCavallo", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 219, "tweet_count": 6314, "listed_count": 0}, "id": "4889920773"}, {"location": "Genova, Italia", "username": "PsichiatriaITA", "verified": false, "name": "Psychiatry On Line Italia - POL.it", "public_metrics": {"followers_count": 5004, "following_count": 3918, "tweet_count": 61862, "listed_count": 0}, "id": "17774275"}, {"location": "Argentina", "username": "miguefont", "verified": false, "name": "miguel angel fontana", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 238, "tweet_count": 29680, "listed_count": 1}, "id": "225627707"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ShakespiritoOK", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf8iganme \ud83c\uddf1os \ud83c\udde7uenos", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 636, "tweet_count": 19521, "listed_count": 8}, "id": "569591390"}, {"location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "Lobo_de_Eione", "verified": false, "name": "Signatus\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 358, "tweet_count": 67492, "listed_count": 1}, "id": "876571741459542017"}, {"location": "Valencia", "username": "jl_montesinos", "verified": false, "name": "jl_montesinos", "public_metrics": {"followers_count": 5628, "following_count": 2135, "tweet_count": 111042, "listed_count": 76}, "id": "143840532"}, {"location": "\ud808\udda0\ud808\udc97\ud808\udd00", "username": "ogabocosta", "verified": false, "name": "GABIRUUU", "public_metrics": {"followers_count": 62083, "following_count": 1756, "tweet_count": 32517, "listed_count": 36}, "id": "480281499"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "ofof2k1", "verified": false, "name": "F\u00e1bio Barcellos", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 3578, "tweet_count": 63736, "listed_count": 21}, "id": "1961941969"}, {"location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "username": "chinocristofaro", "verified": false, "name": "Tomas Cristofaro", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 544, "tweet_count": 2545, "listed_count": 0}, "id": "734799661010169858"}, {"location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "username": "IvaanSuarez00", "verified": false, "name": "Ivan", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 289, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}, "id": "980843679437991939"}, {"username": "PigPega", "verified": false, "name": "surdo do GSQ \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 924, "tweet_count": 11827, "listed_count": 5}, "id": "81732715"}, {"username": "Nandiinhaaf", "verified": false, "name": "Nanda, eu!", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 808, "tweet_count": 13038, "listed_count": 0}, "id": "188567766"}, {"location": "Torino", "username": "paolocol1", "verified": false, "name": "Paolo Colombo #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 664, "tweet_count": 73129, "listed_count": 1}, "id": "483051922"}, {"username": "jogun_712", "verified": false, "name": "Capit\u00e1n Beto \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 21188, "following_count": 11421, "tweet_count": 129914, "listed_count": 3}, "id": "4460064508"}, {"location": "Guaramirim, Brasil", "username": "susadzinski", "verified": false, "name": "ssadzinski", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 165, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}, "id": "1161299759849779200"}, {"location": "Velaris, Night Court", "username": "wwwgvnna", "verified": false, "name": "\u0262\u026a\u0262\u026a \u1d05\u1d0f \u0262\u0280\u1d00\u1d1c \u2764\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 95, "tweet_count": 2794, "listed_count": 0}, "id": "1026821272108507136"}, {"location": "she/her ", "username": "ujeonie", "verified": false, "name": "nana buying hiatus", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 869, "tweet_count": 21052, "listed_count": 15}, "id": "1021949058104131586"}, {"username": "juaxperez", "verified": false, "name": "juana perez", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 800, "tweet_count": 77951, "listed_count": 6}, "id": "383304200"}, {"location": "Realengo, Rio de Janeiro", "username": "01_jpneto", "verified": false, "name": "JotaP\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 282, "tweet_count": 43386, "listed_count": 0}, "id": "3188511197"}, {"username": "griseldaperalt1", "verified": false, "name": "griselda peralta", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 741, "tweet_count": 51480, "listed_count": 0}, "id": "324125072"}, {"location": "Tucum\u00e1n = Peronia del Norte", "username": "josanagasta1", "verified": false, "name": "El riojasaurio", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1182, "tweet_count": 169485, "listed_count": 12}, "id": "3150226936"}, {"location": "Rosario", "username": "gall1946", "verified": false, "name": "Ana Maria\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6RC", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 5000, "tweet_count": 248689, "listed_count": 12}, "id": "299657399"}, {"location": "Argentina", "username": "deva_arg22", "verified": false, "name": "deva", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 809, "tweet_count": 276124, "listed_count": 17}, "id": "139272363"}, {"location": "Diagonal Norte, Argentina", "username": "MarkJaume", "verified": false, "name": "NuevoTiroalamontada\u00ae\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 8780, "following_count": 9616, "tweet_count": 160634, "listed_count": 11}, "id": "1043235837817839616"}, {"username": "griseldatur", "verified": false, "name": "Gri", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 290, "tweet_count": 3485, "listed_count": 0}, "id": "1566996030"}, {"location": "Brasil", "username": "itslopesp", "verified": false, "name": "\ud2f0\uc544\uace0", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 343, "tweet_count": 73644, "listed_count": 7}, "id": "786648220600504320"}, {"username": "boskovix18", "verified": false, "name": "vix", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 351, "tweet_count": 170669, "listed_count": 4}, "id": "387310430"}, {"location": "Peru", "username": "cosotec", "verified": false, "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77433, "listed_count": 2}, "id": "1327528638"}, {"location": "only army", "username": "jesusfavz", "verified": false, "name": "Feer\u2077 \u2266 THE ASTRONAUT", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 1807, "tweet_count": 152561, "listed_count": 31}, "id": "963578261610614786"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "duhmaraujo", "verified": false, "name": "summer", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 263, "tweet_count": 6407, "listed_count": 0}, "id": "3173492597"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "LaRazon_mx", "verified": true, "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 158057, "following_count": 1156, "tweet_count": 481623, "listed_count": 1947}, "id": "47379940"}, {"location": "CABA-Villa del Parque", "username": "telar_2020", "verified": false, "name": "telar armonia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 2012, "tweet_count": 184578, "listed_count": 0}, "id": "726028375173795840"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "_juurodriguez", "verified": false, "name": "Apaixonadinha", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 88, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}, "id": "1045477077909213184"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Fede_Wede", "verified": false, "name": "Fede rojo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 241, "tweet_count": 12091, "listed_count": 0}, "id": "836394753461739521"}, {"username": "AragornArgento", "verified": false, "name": "jc", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 949, "tweet_count": 445, "listed_count": 1}, "id": "1071582019937820673"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "JCarrascoo30", "verified": false, "name": "\u1d0a\u1d0fs\u1d07 \u1d04\u1d00\u0280\u0280\u1d00s\u1d04\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 481, "tweet_count": 62217, "listed_count": 9}, "id": "2344419997"}, {"location": "Uruwhy", "username": "zinefischer", "verified": false, "name": "Zin\u0259", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 480, "tweet_count": 54211, "listed_count": 1}, "id": "3098330428"}, {"location": "Brasil", "username": "GutoGes", "verified": false, "name": "Guto", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 2420, "tweet_count": 35228, "listed_count": 4}, "id": "2761274703"}, {"location": "Zona Leste, BH", "username": "luisferreira13_", "verified": false, "name": "Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 623, "tweet_count": 64105, "listed_count": 2}, "id": "1085933909689466880"}, {"location": "In the Fortress at the Siar\u00e1.", "username": "Max_Laguna", "verified": true, "name": "C. Emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 192, "tweet_count": 320532, "listed_count": 83}, "id": "31002945"}, {"username": "DivagoTM", "verified": false, "name": "Mr Divago\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 10663, "following_count": 1319, "tweet_count": 219818, "listed_count": 68}, "id": "562889603"}, {"location": "Al sur", "username": "puraius", "verified": false, "name": "Carmen Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1948, "tweet_count": 42208, "listed_count": 4}, "id": "562522781"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Berenic44611116", "verified": false, "name": "Bereniceandradea22198", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 79, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "id": "1149863369882722304"}, {"location": "Catal\u00e3o, Brasil", "username": "ProfSergioFS", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 13840, "following_count": 5469, "tweet_count": 110783, "listed_count": 37}, "id": "812396943070691328"}, {"location": "Por el Mundo y volviendo a Uy", "username": "esantacruz21", "verified": false, "name": "esantacruz21", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 2100, "tweet_count": 27410, "listed_count": 2}, "id": "1107200303156396033"}, {"location": "Montevideo", "username": "darioelque", "verified": false, "name": "daro", "public_metrics": {"followers_count": 13762, "following_count": 745, "tweet_count": 48741, "listed_count": 16}, "id": "2314037262"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "apschi", "verified": false, "name": "ana s \ud83c\udf31\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 324, "tweet_count": 95524, "listed_count": 3}, "id": "189597740"}, {"username": "lau_md", "verified": false, "name": "Lau Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 415, "tweet_count": 106974, "listed_count": 8}, "id": "341744657"}, {"location": "Colombia", "username": "AzulandWhitee", "verified": false, "name": "F.V.P", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 3512, "tweet_count": 43304, "listed_count": 2}, "id": "967154573164122117"}, {"location": "Valledupar, Colombia", "username": "vovallediaz", "verified": false, "name": "VICTOR OVALLE D\u00cdAZ", "public_metrics": {"followers_count": 38342, "following_count": 19300, "tweet_count": 73533, "listed_count": 32}, "id": "414322687"}, {"location": "S\u00e3o Pedro, Brasil", "username": "godoy_ederson", "verified": false, "name": "Ederson De Godoy 4%\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 638, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "id": "915397157800284162"}, {"location": "Pa\ud83c\uddf5\ud83c\udde6Pe\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaChi\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Ve\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "meneperu", "verified": false, "name": "Dario Salazar H.", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1259, "tweet_count": 2807, "listed_count": 3}, "id": "340952021"}, {"location": "Madrid", "username": "el_pais", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8696998, "following_count": 830, "tweet_count": 708102, "listed_count": 58332}, "id": "7996082"}, {"location": "C.a.b.a", "username": "Raulcarlo8", "verified": false, "name": "Raul carlo", "public_metrics": {"followers_count": 5779, "following_count": 6306, "tweet_count": 160264, "listed_count": 2}, "id": "943492711616741381"}, {"username": "DiegoDuda7822", "verified": false, "name": "Diego Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2224, "tweet_count": 263844, "listed_count": 4}, "id": "3155840833"}, {"location": "Ponte Nova, Brasil", "username": "jusniorr", "verified": false, "name": "j\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 2775, "tweet_count": 113559, "listed_count": 8}, "id": "417039949"}, {"location": "Brasil", "username": "Fran_Scarante", "verified": false, "name": "Borocox\u00f4zinha", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 567, "tweet_count": 669, "listed_count": 0}, "id": "911751523394375680"}, {"username": "AsMeduarda", "verified": false, "name": "Meduarda_socialite", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 124, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "id": "1134120573083226115"}, {"location": "Arkham \u2118\u2200\u2135\u02213\u019c\u2297\u2115\u219f\u1ef1\u20a5", "username": "NebulAsgard", "verified": false, "name": "\u028d\u01df\u0586\u0236\u025b\u0280 \u0585\u0284 \u0236\u0266\u025b \u028a\u057c\u0586\u025b\u025b\u057c \ud83d\udd90 \u0585\u0284 \u0236\u028f\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 227, "tweet_count": 274833, "listed_count": 49}, "id": "504637811"}, {"location": "Ramos Mej\u00eda", "username": "MaudetGaston", "verified": false, "name": "Gast\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 4167, "tweet_count": 31768, "listed_count": 0}, "id": "1382286319"}, {"username": "pusimartinez", "verified": false, "name": "Susana", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 130, "tweet_count": 317272, "listed_count": 1}, "id": "2988521818"}, {"username": "MaudadoH", "verified": false, "name": "maudado", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 407, "tweet_count": 12343, "listed_count": 39}, "id": "1308751740"}, {"username": "Martn1984", "verified": false, "name": "Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 623, "tweet_count": 21817, "listed_count": 1}, "id": "876605903616737280"}, {"location": "Lugar Nenhum", "username": "TheSpotlight_02", "verified": false, "name": "\u034f \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 344, "tweet_count": 8239, "listed_count": 0}, "id": "947084782952943616"}, {"username": "DianaHenriqs", "verified": false, "name": "diana", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 965, "tweet_count": 5552, "listed_count": 73}, "id": "142452029"}, {"location": "Campo de Gibraltar", "username": "AntonioLuqueENG", "verified": false, "name": "Antonio Jes\u00fas Luque", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1079, "tweet_count": 17531, "listed_count": 8}, "id": "2435718046"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "username": "UspIfsc", "verified": false, "name": "IFSC USP", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 12, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "id": "1134877945380712449"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "alexsandraponce", "verified": false, "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 16786, "following_count": 17581, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "id": "88448104"}, {"username": "EffigsEduardo", "verified": false, "name": "EdFigs", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 4814, "tweet_count": 78481, "listed_count": 2}, "id": "723674931695902720"}, {"location": "Tuscany, Italy", "username": "abenini481", "verified": false, "name": "antonella benini", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 65, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "id": "4348876948"}, {"location": "Torres Vedras, Portugal", "username": "glpcoutinho", "verified": false, "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 459, "tweet_count": 6698, "listed_count": 0}, "id": "3093397443"}, {"username": "Tomas_Abreu6", "verified": false, "name": "Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 295, "tweet_count": 8012, "listed_count": 0}, "id": "1000079449226973184"}, {"location": "Turim, Piemonte", "username": "Pedrito_61", "verified": false, "name": "Pedrito-mingherlito", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 49, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "id": "2594683543"}, {"location": "Mar del Plata-Argentina", "username": "CariTwi", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31Cari MdQ\ud83d\udc31#QueVayanYA", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1466, "tweet_count": 28595, "listed_count": 4}, "id": "208620386"}, {"location": "Cecina, Pistoia", "username": "DaniAgostini32", "verified": false, "name": "Daniele Agostini", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 4997, "tweet_count": 52096, "listed_count": 776}, "id": "1495459368"}, {"location": "Rio RJ", "username": "CassiaVF", "verified": false, "name": "Cassia V. F.", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 2096, "tweet_count": 520945, "listed_count": 44}, "id": "91357138"}, {"location": "Z\u00e1rate, Argentina", "username": "Miluuuu__", "verified": false, "name": "M\u03b9\u2113\u03c5 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 440, "tweet_count": 30843, "listed_count": 0}, "id": "2448241950"}, {"location": "Z\u00e1rate, Argentina", "username": "Franco24340018", "verified": false, "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 2072, "tweet_count": 10704, "listed_count": 0}, "id": "1120578980317401089"}, {"username": "AnaGAZA1", "verified": false, "name": "Ana GAZA", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2005, "tweet_count": 576222, "listed_count": 1}, "id": "946420979135385601"}, {"location": "Posadas, Misiones", "username": "RMGalatea", "verified": false, "name": "Galatea Atridae", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 581, "tweet_count": 27596, "listed_count": 10}, "id": "55537462"}, {"location": "Em tr\u00e2nsito", "username": "katiaduarte", "verified": false, "name": "K\u00e1tia Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 10020, "following_count": 11022, "tweet_count": 198835, "listed_count": 16}, "id": "33505213"}, {"username": "figueiro_carlos", "verified": false, "name": "Carlos Roberto Figueir\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 4070, "tweet_count": 2139, "listed_count": 0}, "id": "1136081159216148480"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "muguerzas", "verified": false, "name": "@jrmuguerza", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 584, "tweet_count": 6106, "listed_count": 1}, "id": "2913022150"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"username": "AmigodelPerfido", "verified": false, "name": "Amigo del Perfido - Deep fool", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 197, "tweet_count": 73365, "listed_count": 0}, "id": "1485509054"}, {"username": "ilvsehun", "verified": false, "name": "mah \u1d55\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 4014, "following_count": 4960, "tweet_count": 37181, "listed_count": 12}, "id": "1068962067372232704"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jujucme", "verified": false, "name": "Jussara \ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 2580, "tweet_count": 72334, "listed_count": 5}, "id": "177426339"}, {"location": "Brasil", "username": "TeamLuceroBr", "verified": false, "name": "T L BR \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 73, "tweet_count": 29708, "listed_count": 7}, "id": "4513915035"}, {"username": "yurigutembergs", "verified": false, "name": "Yuri Gutemberg \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 278, "tweet_count": 6750, "listed_count": 5}, "id": "188113961"}, {"location": "Bonn, Alemanha", "username": "dw_brasil", "verified": true, "name": "DW Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189999, "following_count": 188, "tweet_count": 64494, "listed_count": 1618}, "id": "6135602"}, {"location": "argentina", "username": "evaluzmorena", "verified": false, "name": "MaLeFiCa", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 737, "tweet_count": 43305, "listed_count": 0}, "id": "718984159"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MisterrMoura", "verified": false, "name": "Marcelo Moura \ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 630, "tweet_count": 18004, "listed_count": 0}, "id": "1034607302425362433"}, {"username": "otgavazza", "verified": false, "name": "Otacilio Gavazza", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 51, "tweet_count": 8424, "listed_count": 0}, "id": "135693487"}, {"location": "ERRE JOTA", "username": "Jessyxxxca", "verified": false, "name": "Tinker\ud83d\udc95\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 433, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "id": "1004481120577171456"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "anonim_suicida", "verified": false, "name": "Menina Depressiva", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 441, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "id": "846840616155844608"}, {"location": "Avellino, Campania", "username": "marley49589553", "verified": false, "name": "ivanoS\u26aa\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 161, "tweet_count": 2822, "listed_count": 0}, "id": "1131207429277016066"}, {"username": "PinoVaccaro77", "verified": false, "name": "Pino Vaccaro", "public_metrics": {"followers_count": 7895, "following_count": 3979, "tweet_count": 52548, "listed_count": 25}, "id": "1064888976958504960"}, {"location": "Peronia", "username": "Luumaluca", "verified": false, "name": "Luciana", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 331, "tweet_count": 32515, "listed_count": 1}, "id": "170941713"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "martinez56bis", "verified": false, "name": "Maite Martinez \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 518, "tweet_count": 938986, "listed_count": 26}, "id": "451511921"}, {"location": "Granada.ESPA\u00d1A", "username": "lordpady", "verified": false, "name": "PADY", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 109, "tweet_count": 235542, "listed_count": 0}, "id": "1613388078"}, {"location": "#HacerEspa\u00f1aGrandeOtraVez", "username": "Stop2Invasion", "verified": false, "name": "Todos a una con VOX para salvar Espa\u00f1a\ud83d\ude4f\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 5885, "tweet_count": 86451, "listed_count": 14}, "id": "952290557031862272"}, {"location": "La Plata", "username": "Seba0535", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 756, "tweet_count": 26112, "listed_count": 0}, "id": "628584448"}, {"location": "Oraculo de Delfos-Bs.As. Argen", "username": "MariaMarilo287", "verified": false, "name": "Maria Dolores", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3845, "tweet_count": 140676, "listed_count": 10}, "id": "1570910438"}, {"username": "artentina", "verified": false, "name": "\u2764Lanus en mi\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 3242, "tweet_count": 34318, "listed_count": 4}, "id": "128206415"}, {"username": "rczg11", "verified": false, "name": "RESISTE", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 971, "tweet_count": 183712, "listed_count": 8}, "id": "866596573"}, {"location": "MADRID", "username": "franciscoaceta", "verified": false, "name": "Francisco Aceta \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 30890, "following_count": 9089, "tweet_count": 93146, "listed_count": 69}, "id": "716369654"}, {"location": "CDL\ud83e\udd0d\u2014 she.her/ela.dela", "username": "bynloser", "verified": false, "name": "\u2661\u0338", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 319, "tweet_count": 36639, "listed_count": 3}, "id": "1002202931666579457"}, {"location": "Torrone, camerino", "username": "alesal95", "verified": false, "name": "Alessandro Salvetti", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 296, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}, "id": "930020082"}, {"location": "emma fuhrmann's eyes", "username": "belongsory", "verified": false, "name": "natasha\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 992, "tweet_count": 95676, "listed_count": 34}, "id": "1962910398"}, {"username": "JuncoWelsh", "verified": false, "name": "Junco Welsh\ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 4955, "tweet_count": 402465, "listed_count": 26}, "id": "709652292"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "JuanASotoG", "verified": false, "name": "Juan \u00c1ngel Soto G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 5569, "following_count": 1470, "tweet_count": 3594, "listed_count": 28}, "id": "785774517486366720"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cfmo1902", "verified": false, "name": "Fred", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 407, "tweet_count": 33032, "listed_count": 2}, "id": "877548080341635072"}, {"location": "Tocantins, Brasil", "username": "magnata60", "verified": false, "name": "magnata_06", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 400, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}, "id": "2352041690"}, {"location": "Capit\u00e1n Berm\u00fadez", "username": "LDellepiane", "verified": false, "name": "Lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 201, "tweet_count": 14263, "listed_count": 2}, "id": "282724764"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "username": "milanesadechanc", "verified": false, "name": "juan nicolini", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 748, "tweet_count": 24300, "listed_count": 4}, "id": "957701311"}, {"username": "1genoveva", "verified": false, "name": "SeFueLaRepublica \ud83c\udf31\ud83d\udc31\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 3231, "tweet_count": 178723, "listed_count": 25}, "id": "1027767552"}, {"location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "username": "laupereda60", "verified": false, "name": "Laura Pereda\ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1261, "tweet_count": 206223, "listed_count": 0}, "id": "4886198793"}, {"username": "80Ivi", "verified": false, "name": "ivana zocco", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 161, "tweet_count": 2835, "listed_count": 0}, "id": "516593107"}, {"location": "Intj", "username": "GZokner", "verified": false, "name": "Giovanna Z\u2078\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1630, "tweet_count": 22832, "listed_count": 12}, "id": "900504324077486080"}, {"location": "Las Piedras Uruguay ", "username": "cardoz0ariana", "verified": false, "name": "Ari", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 447, "tweet_count": 11869, "listed_count": 0}, "id": "1283948306"}, {"location": "Villa Espa\u00f1ola donde sea", "username": "Enzo_Aleman", "verified": false, "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8f\ud835\udc9b\ud835\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 598, "tweet_count": 35022, "listed_count": 0}, "id": "2273286534"}, {"username": "LucaAlejandra6", "verified": false, "name": "Luca Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 812, "tweet_count": 3875, "listed_count": 0}, "id": "1173393080"}, {"username": "prettyudodo", "verified": false, "name": "ALWAYS WITH CHAN", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 2748, "tweet_count": 43248, "listed_count": 16}, "id": "289447374"}, {"location": "CABA", "username": "_chiquitaok", "verified": false, "name": "EVO \ud83d\ude3c", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 249, "tweet_count": 92932, "listed_count": 4}, "id": "2180973192"}, {"location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "username": "LaraGois4", "verified": false, "name": "Larag!", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 390, "tweet_count": 14352, "listed_count": 0}, "id": "980882219303653379"}, {"location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "username": "guilherme_nadai", "verified": false, "name": "Nads & His Dead Petz", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 700, "tweet_count": 25134, "listed_count": 1}, "id": "1089357841725562880"}, {"location": "Ashdown, Arkansas", "username": "SuprMexicanBros", "verified": false, "name": "SuperMexicanBros says FFIX is best Final Fantasy", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 413, "tweet_count": 7215, "listed_count": 1}, "id": "170463977"}, {"username": "jhazcona", "verified": false, "name": "javier h azcona", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 740, "tweet_count": 25180, "listed_count": 0}, "id": "2156136118"}, {"location": "ela/dela", "username": "sqhishy", "verified": false, "name": "keyth", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1155, "tweet_count": 26180, "listed_count": 2}, "id": "824392988377939968"}, {"username": "lesliepillow", "verified": false, "name": "Nadia Guidetti", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 383, "tweet_count": 7801, "listed_count": 4}, "id": "2371950858"}, {"location": "Maring\u00e1-PR", "username": "batatacompiment", "verified": false, "name": "Lorena Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 226, "tweet_count": 2591, "listed_count": 0}, "id": "885328363942014977"}, {"location": "23 \u2022 books/tv shows \u2022 79/100", "username": "blanceriel", "verified": false, "name": "anne || \ud83d\udcda it starts with us", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 1305, "tweet_count": 74609, "listed_count": 17}, "id": "2982934221"}, {"username": "DanielA50614038", "verified": false, "name": "Daniel Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 484, "tweet_count": 71153, "listed_count": 0}, "id": "925049754681270273"}, {"username": "hernanpalo", "verified": false, "name": "Her.antiperonia", "public_metrics": {"followers_count": 5562, "following_count": 4345, "tweet_count": 597254, "listed_count": 18}, "id": "723478814"}, {"location": "Italia", "username": "monica_wiz", "verified": false, "name": "mago wiz", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 928, "tweet_count": 17451, "listed_count": 0}, "id": "600325202"}, {"location": "Catalunha, Espanha", "username": "_guiomarmolina", "verified": false, "name": "Guiomar Molina", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 182, "tweet_count": 11724, "listed_count": 2}, "id": "845951011839717376"}, {"location": "Ibiza - Madrid", "username": "ManuelHuedo", "verified": true, "name": "Manuel Huedo", "public_metrics": {"followers_count": 234067, "following_count": 984, "tweet_count": 19652, "listed_count": 207}, "id": "129842597"}, {"location": "Venezuela", "username": "aeroforceso", "verified": false, "name": "Omar Jose Sanchez G", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3328, "tweet_count": 945742, "listed_count": 39}, "id": "944558094"}, {"location": "$BC", "username": "esquizzat", "verified": false, "name": "keth", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 389, "tweet_count": 11555, "listed_count": 0}, "id": "866389766945873922"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "aczsss", "verified": false, "name": "naclara", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 214, "tweet_count": 28744, "listed_count": 0}, "id": "858538554342944768"}, {"location": "037", "username": "guiduttra_", "verified": false, "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 677, "tweet_count": 42385, "listed_count": 1}, "id": "380986016"}, {"location": "She/Ela|He/Ele", "username": "L0l1c0mm13", "verified": false, "name": "HAATO\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1896, "tweet_count": 261716, "listed_count": 5}, "id": "991133696278368257"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Alanaragao94", "verified": false, "name": "Alan Arag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 600, "tweet_count": 4455, "listed_count": 0}, "id": "1106361342368366595"}, {"location": "Nowhere Man ", "username": "Vbluesciudadano", "verified": false, "name": "\ud835\udc14\ud835\udc27 \ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28... \u2708\ud83c\udfc1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 9145, "following_count": 1000, "tweet_count": 429848, "listed_count": 5}, "id": "3246905751"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "bruce_pipe", "verified": false, "name": "Pipe Bruce\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\udc31\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1114, "tweet_count": 28472, "listed_count": 2}, "id": "952248404796731392"}, {"username": "amarillokanario", "verified": false, "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 22236, "following_count": 18630, "tweet_count": 47241, "listed_count": 2}, "id": "836389031382503428"}, {"username": "mckin8", "verified": false, "name": "Spartaco Lavagna", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 170, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}, "id": "186964357"}, {"location": "Rimini ", "username": "AncoraFischia", "verified": false, "name": "Ancora Fischia", "public_metrics": {"followers_count": 6762, "following_count": 2512, "tweet_count": 78500, "listed_count": 141}, "id": "1015864513"}, {"username": "juanjos94571", "verified": false, "name": "juanjos94571", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 249, "tweet_count": 4768, "listed_count": 1}, "id": "707080074718109696"}, {"username": "iMonsterLE", "verified": false, "name": "Monster\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdFelix \u2790", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 512, "tweet_count": 3907, "listed_count": 2}, "id": "704789962588172288"}, {"location": "Vimercate, Lombardia", "username": "muju0916", "verified": false, "name": "Life happens IV 88988", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 824, "tweet_count": 2624, "listed_count": 2}, "id": "997391168"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "LuanOBardo", "verified": false, "name": "Lunaerys Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 264, "tweet_count": 15677, "listed_count": 0}, "id": "794234517980585984"}, {"location": "Bologna - Italy", "username": "andmas01", "verified": false, "name": "Andrea\ud83d\ude3blove my cats\ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1426, "tweet_count": 38147, "listed_count": 7}, "id": "156584886"}, {"username": "chaeyounrgs", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 58, "tweet_count": 96677, "listed_count": 10}, "id": "346646310"}, {"location": "RV \u2022 SCY \u2022 SUNMI", "username": "chaeyesz", "verified": false, "name": "line", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 124, "tweet_count": 140034, "listed_count": 10}, "id": "1900849435"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776"}, {"location": "cerca de La Plata  - Bs.As", "username": "Atilino67", "verified": false, "name": "Atilia", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 968, "tweet_count": 11935, "listed_count": 2}, "id": "72700075"}, {"location": "United States", "username": "THISISROJO", "verified": false, "name": "Iliade (he/him)", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 518, "tweet_count": 17092, "listed_count": 3}, "id": "918584994813087749"}, {"username": "Dreamtiti95A", "verified": false, "name": "Esther A.", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 676, "tweet_count": 47836, "listed_count": 0}, "id": "1654024760"}, {"location": "madariaga", "username": "joosesandin", "verified": false, "name": "josefina", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 171, "tweet_count": 14702, "listed_count": 1}, "id": "2994983296"}, {"location": "Pinamar", "username": "Fefe_Echeverria", "verified": false, "name": "Dua Ipa", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 427, "tweet_count": 9354, "listed_count": 0}, "id": "883389230"}, {"location": "La Maddalena", "username": "giodel65", "verified": false, "name": "giovanni deleuchi", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1432, "tweet_count": 7687, "listed_count": 2}, "id": "227605442"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "raphasteinr", "verified": false, "name": "rapha", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 535, "tweet_count": 18597, "listed_count": 0}, "id": "816383153703030785"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "periclesfaria", "verified": true, "name": "P\u00e9ricles Faria", "public_metrics": {"followers_count": 1842847, "following_count": 796, "tweet_count": 17695, "listed_count": 1090}, "id": "83207164"}, {"location": "Livorno", "username": "marco_tinti", "verified": false, "name": "Marco Tinti", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 3340, "tweet_count": 10346, "listed_count": 3}, "id": "352321483"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "EnriqueArturoRM", "verified": false, "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "id": "270127865"}, {"username": "DeltaMdelta", "verified": true, "name": "Monica Delta", "public_metrics": {"followers_count": 398468, "following_count": 920, "tweet_count": 32006, "listed_count": 500}, "id": "2979210489"}, {"location": "napoli-roma", "username": "CarmineOrazzo", "verified": false, "name": "Carmine Orazzo", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 804, "tweet_count": 8964, "listed_count": 10}, "id": "410810169"}, {"location": "Rimini - Italy", "username": "GioLeuri", "verified": false, "name": "Gi\u00f2", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1187, "tweet_count": 16958, "listed_count": 4}, "id": "849861090"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"username": "Carlos38461544", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 236, "tweet_count": 378238, "listed_count": 0}, "id": "1023341334994796544"}, {"username": "claudia_pombo", "verified": false, "name": "claudia pombo \ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 3302, "following_count": 3707, "tweet_count": 28691, "listed_count": 6}, "id": "2206180076"}, {"location": "TO prov", "username": "joliet_gribuia", "verified": false, "name": "Gribuia", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2503, "tweet_count": 14304, "listed_count": 0}, "id": "825109742590767106"}, {"username": "extrofaracto", "verified": false, "name": "semillas de chia", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 547, "tweet_count": 38609, "listed_count": 7}, "id": "709170793327009792"}, {"location": "ok to req ", "username": "mothspersona", "verified": false, "name": "didi huberman", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 88, "tweet_count": 17434, "listed_count": 0}, "id": "1009795596935417856"}, {"location": "Cesena, Emilia Romagna", "username": "enrico_dallara2", "verified": false, "name": "Enrico Dall'Ara", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 462, "tweet_count": 1052, "listed_count": 0}, "id": "4255738108"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "paula_botto", "verified": false, "name": "Paula \ud83e\udd85\ud83d\udc31 \ud83e\udd89 \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 3629, "tweet_count": 43255, "listed_count": 5}, "id": "730627604"}, {"username": "samaniel61", "verified": false, "name": "Amet Rubinos", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}, "id": "775909384463458305"}, {"location": "Manacor, Espa\u00f1a", "username": "JArgiz", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Argiz #FreeTrump", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1084, "tweet_count": 61552, "listed_count": 32}, "id": "217570542"}, {"username": "hermanntertsch", "verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311643, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}, "id": "257332880"}, {"location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "SantiBertoglio", "verified": false, "name": "Gordo Forro", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 295, "tweet_count": 24350, "listed_count": 0}, "id": "743071622387642368"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "Aresh_tw", "verified": false, "name": "Aresh", "public_metrics": {"followers_count": 6220, "following_count": 82, "tweet_count": 32229, "listed_count": 50}, "id": "898861477859401728"}, {"location": "Canary Islands, Spain", "username": "eduplasencia_", "verified": false, "name": "Edu Plasencia", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 125, "tweet_count": 2008, "listed_count": 0}, "id": "967443339359477761"}, {"username": "paulilorrr", "verified": false, "name": "paulilor", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 462, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "id": "896480568355037184"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "cjccr", "verified": false, "name": "CristhianAncho", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 754, "tweet_count": 13673, "listed_count": 10}, "id": "227988288"}, {"location": "keep on moving", "username": "TiaWendy", "verified": false, "name": "T\u00eda Wendy \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 633, "tweet_count": 4627, "listed_count": 0}, "id": "150670155"}, {"location": "Sgo del Est. Suncho Corral. ", "username": "IvannaCoria", "verified": false, "name": "Ivanna Coria \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 505, "tweet_count": 5286, "listed_count": 1}, "id": "1468593366"}, {"location": "Calle Siempreviva 742", "username": "Hablarporhabla2", "verified": false, "name": "Bartolomeu", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 120, "tweet_count": 19802, "listed_count": 5}, "id": "1081701033427025920"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "gessicap_", "verified": false, "name": "g\u00e9ssica pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 311, "tweet_count": 80282, "listed_count": 0}, "id": "1618859994"}, {"location": "Infernal", "username": "carolatesch", "verified": false, "name": "Carol Tesch \u2640", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 876, "tweet_count": 114366, "listed_count": 5}, "id": "66038066"}, {"location": "Liverpool, England", "username": "ArnoldDepre", "verified": false, "name": "Trent Arnold Depr\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 45, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "id": "1154753290556575744"}, {"username": "jesusdonayre24", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Donayre", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62680, "listed_count": 0}, "id": "4885122845"}, {"username": "IsaacPalomino8", "verified": false, "name": "Isaac Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "id": "1044741256469856256"}, {"username": "GuiBar_", "verified": false, "name": "Gui", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 299, "tweet_count": 32508, "listed_count": 0}, "id": "200619112"}, {"username": "evertonbssantos", "verified": false, "name": "Everton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 398, "tweet_count": 6583, "listed_count": 0}, "id": "91602074"}, {"location": "Santo Andre/SP", "username": "eddiefigueiredo", "verified": false, "name": "Eddie", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 108, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}, "id": "157159187"}, {"username": "guia_definitivo", "verified": false, "name": "Guia Definitivo", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 69, "tweet_count": 4890, "listed_count": 8}, "id": "721846458069159939"}, {"username": "pclucellas", "verified": false, "name": "PClucellas", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 2948, "tweet_count": 18858, "listed_count": 2}, "id": "298128878"}, {"username": "LaLuna2313", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udd02\ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 191, "tweet_count": 6530, "listed_count": 0}, "id": "747589344073031684"}, {"location": "00767", "username": "eliznesth", "verified": false, "name": "Darleen\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 548, "tweet_count": 43524, "listed_count": 1}, "id": "2765015477"}, {"location": "\ud835\udc09\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc16\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud83e\uddc3 \u3042\u306a\u305f\u306f\u79c1\u306e\u6bce\u65e5\u306e\u5e78\u305b\u3067\u3059 \u2014  \u2661 \u306e\u552f\u4e00\u306e\u3082\u306e \ud835\uddf9\ud835\uddfc.\ud835\uddcf\ud835\uddbe.\ud835\uddf9\ud835\ude06 \u0aee\u208d \u02c3\u2919\u02c2 \u208e\u10d0 ??? \ud83d\udcac fan account. ", "username": "hansbokie", "verified": false, "name": "cah", "public_metrics": {"followers_count": 4482, "following_count": 530, "tweet_count": 36147, "listed_count": 58}, "id": "730560227834265600"}, {"username": "lucasemproni72", "verified": false, "name": "Luca", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2545, "tweet_count": 7688, "listed_count": 0}, "id": "2880084112"}, {"location": "Catamarca, Argentina", "username": "dajuliani", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Juliani \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1350, "tweet_count": 35180, "listed_count": 15}, "id": "15030711"}, {"location": " 3ee ", "username": "JuanMPrieto3", "verified": false, "name": "JMPrieto", "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 4092, "tweet_count": 75831, "listed_count": 5}, "id": "1001213722654859265"}, {"location": "Mallorca", "username": "arturo_amv15", "verified": false, "name": "Iberico", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 169, "tweet_count": 64870, "listed_count": 0}, "id": "760297391337664512"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "eltorotv", "verified": false, "name": "El Toro TV", "public_metrics": {"followers_count": 163322, "following_count": 152, "tweet_count": 133213, "listed_count": 2644}, "id": "16308919"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "OpenMinded40", "verified": false, "name": "OpenMinded \u262f \u2642\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 2933, "tweet_count": 336107, "listed_count": 52}, "id": "135088716"}, {"location": "Mediaset Espa\u00f1a", "username": "informativost5", "verified": true, "name": "Informativos Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 840829, "following_count": 1303, "tweet_count": 246319, "listed_count": 4175}, "id": "16514160"}, {"username": "lorenzoradio", "verified": false, "name": "lorenzo radiolazio", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 87, "tweet_count": 9428, "listed_count": 0}, "id": "388459843"}, {"location": "#?58427665as", "username": "Diosysaludprime", "verified": false, "name": "SUPERVIVIENTE\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1234, "tweet_count": 41701, "listed_count": 1}, "id": "387481253"}, {"location": "Muy Cerca de Jehov\u00e1. ", "username": "EL_GRINCH2", "verified": false, "name": "El Grinch \u00ae\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 21213, "following_count": 19122, "tweet_count": 76518, "listed_count": 30}, "id": "410188485"}, {"location": "mashiho's heart", "username": "artydodo", "verified": false, "name": "lili", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 864, "tweet_count": 49571, "listed_count": 7}, "id": "1109515459823628291"}, {"username": "silvisdl", "verified": false, "name": "SuperSilvis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 976, "tweet_count": 66142, "listed_count": 0}, "id": "302352612"}, {"location": "Americana, Brasil", "username": "faelcolt", "verified": false, "name": "RAFA", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 206, "tweet_count": 3946, "listed_count": 0}, "id": "313986960"}, {"location": "Washington, USA", "username": "flvfre", "verified": false, "name": "Fellipe Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 287, "tweet_count": 6417, "listed_count": 0}, "id": "1045840494817873921"}, {"location": "Congonhal, Brasil", "username": "leal_dade", "verified": false, "name": "Leal", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 257, "tweet_count": 5719, "listed_count": 0}, "id": "841797877810790400"}, {"location": "Lucerne, Switzerland", "username": "Tiritera67", "verified": false, "name": "Tiritera", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 96, "tweet_count": 4576, "listed_count": 0}, "id": "990004620972969984"}, {"username": "claudia5937", "verified": false, "name": "EliFerreras Siempre\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 3494, "tweet_count": 306939, "listed_count": 21}, "id": "3776782355"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "GastonAgustinF", "verified": false, "name": "Gaston Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 396, "tweet_count": 10551, "listed_count": 0}, "id": "1328387617"}, {"location": "Buenos Aires ", "username": "maxicj81", "verified": false, "name": "Maxi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 2168, "tweet_count": 16159, "listed_count": 0}, "id": "263312615"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "alferdez", "verified": true, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2259418, "following_count": 7172, "tweet_count": 31630, "listed_count": 2417}, "id": "149991703"}, {"location": "brasil", "username": "wwcc810", "verified": false, "name": "vanda jacques ", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 91, "tweet_count": 2217, "listed_count": 0}, "id": "1165702904"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423323, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "id": "128372940"}, {"username": "rdmcuervo", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 3514, "tweet_count": 86350, "listed_count": 1}, "id": "891496236376887296"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "username": "elimparcialcom", "verified": false, "name": "EL IMPARCIAL", "public_metrics": {"followers_count": 145459, "following_count": 242, "tweet_count": 439373, "listed_count": 592}, "id": "37796310"}, {"location": "Argentina", "username": "Monica_v1960", "verified": false, "name": "Monica_v1960 \ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2335, "tweet_count": 169846, "listed_count": 1}, "id": "858350825260945410"}, {"username": "BencivengaPierf", "verified": false, "name": "BencivengaPFrancesco", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1637, "tweet_count": 44861, "listed_count": 36}, "id": "300888596"}, {"location": "Roma", "username": "luca_alfano", "verified": false, "name": "Vincenzo Luca Alfano", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 854, "tweet_count": 3400, "listed_count": 1}, "id": "406130119"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Guillecorrea72", "verified": false, "name": "Guille \ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1241, "tweet_count": 28562, "listed_count": 0}, "id": "4197665937"}, {"location": "\u2800\ufe4f\u2800\ufe59\ud83c\udf37\ufe5a\u2800: \u2800\ud835\ude01\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\u2800!\u2800the perfect combination of perfection and true talent.", "username": "misungrr", "verified": false, "name": "safira", "public_metrics": {"followers_count": 6884, "following_count": 5607, "tweet_count": 26107, "listed_count": 8}, "id": "1094786313801347072"}, {"location": "Italy", "username": "paschalaj", "verified": false, "name": "PAJ \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #freepatrickzaki \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 925, "tweet_count": 28082, "listed_count": 0}, "id": "1001006498082934784"}, {"username": "meg170646", "verified": false, "name": "Maria Musso \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 9762, "tweet_count": 228292, "listed_count": 2}, "id": "2759869099"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "nitomussi", "verified": false, "name": "Nito Mussi", "public_metrics": {"followers_count": 4369, "following_count": 4962, "tweet_count": 76945, "listed_count": 1}, "id": "2884757092"}, {"location": "Rj - Z.O", "username": "Thiago_FbcRJ", "verified": false, "name": "Thiago Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 164, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}, "id": "1028260411890651136"}, {"location": "\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddf2\u2e3c\ud835\uddfa\ud835\uddf6n\ud835\uddf5\ud835\uddfc\n \ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf5an", "username": "janvvixcto", "verified": false, "name": "piscinao'\u2601\ufe0f maxident", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 3061, "tweet_count": 82147, "listed_count": 1}, "id": "779414322116255745"}, {"location": "Ciudad  de M\u00e9xico", "username": "DrEsquivias", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Esquivias", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 1748, "tweet_count": 3524, "listed_count": 13}, "id": "1014341196532060160"}, {"location": "CDMX", "username": "eva_sauria", "verified": false, "name": "Psic. Eva Rivera \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 84, "tweet_count": 328, "listed_count": 2}, "id": "753269373670793216"}, {"username": "NicolasMamadera", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Mamadera", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 4774, "tweet_count": 71984, "listed_count": 16}, "id": "4851680710"}, {"location": "Argentina", "username": "juansteinmann", "verified": false, "name": "Juan Steinmann \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 223, "tweet_count": 22318, "listed_count": 7}, "id": "116908782"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "vmanente", "verified": false, "name": "Vivi", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 504, "tweet_count": 17244, "listed_count": 1}, "id": "1006581566649364486"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MariaEfe10", "verified": false, "name": "Maria Efe\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 528, "tweet_count": 20525, "listed_count": 1}, "id": "780989552437628934"}, {"location": "Nicaragua", "username": "duuriez", "verified": false, "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 313, "tweet_count": 51376, "listed_count": 6}, "id": "571229140"}, {"location": "kwangya", "username": "itsalyrczdarlng", "verified": false, "name": "n\u00e3o sei se comento", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 389, "tweet_count": 23071, "listed_count": 0}, "id": "2905841069"}, {"location": "Complexo da mar\u00e9, RJ", "username": "iagomnf7", "verified": false, "name": "MNF \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 424, "tweet_count": 10564, "listed_count": 1}, "id": "854936556813131776"}, {"location": "RJ", "username": "wilsonwitzel", "verified": true, "name": "Wilson Witzel", "public_metrics": {"followers_count": 227473, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "id": "971110539169591298"}, {"username": "sailorvoid_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 195, "tweet_count": 43750, "listed_count": 1}, "id": "954904457313177602"}, {"location": "Donde me apetezca.", "username": "leocadiaMadrid", "verified": false, "name": "\u2c60\u0246\u00d8\u20b5\u20b3\u0110\u0142\u20b3\u2728\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1502, "tweet_count": 100526, "listed_count": 10}, "id": "912348699707236353"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "LjSoberon", "verified": false, "name": "LjSoberon \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 277, "tweet_count": 15881, "listed_count": 0}, "id": "3373732575"}, {"location": "Mondstadt", "username": "yrcnsc", "verified": false, "name": "luli", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 185, "tweet_count": 19525, "listed_count": 0}, "id": "3415855857"}, {"location": "En todos lados", "username": "GamersNoticias_", "verified": false, "name": "Gamer Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 3667, "tweet_count": 20884, "listed_count": 33}, "id": "958134276"}, {"location": "MT", "username": "walderrocha", "verified": false, "name": "Walder Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1868, "tweet_count": 341950, "listed_count": 11}, "id": "127283945"}, {"location": "Brasil", "username": "OGlobo_Mundo", "verified": true, "name": "O Globo | Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 85379, "following_count": 1165, "tweet_count": 85982, "listed_count": 772}, "id": "66453619"}, {"username": "ComeRickSimon", "verified": false, "name": "Rick Simon", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 144, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}, "id": "1142838071181922305"}, {"location": "Mi casa", "username": "Rimnclo", "verified": false, "name": "Rymclo//Tu\u00e9tano", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1733, "tweet_count": 14771, "listed_count": 5}, "id": "725756173"}, {"location": "C\u00e1diz", "username": "RaowlBear", "verified": false, "name": "Capit\u00e1n Kalgosh", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 2185, "tweet_count": 95052, "listed_count": 11}, "id": "2476792177"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "CeciKinzel", "verified": false, "name": "Sunshine", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 664, "tweet_count": 14709, "listed_count": 2}, "id": "606329223"}, {"username": "ACEROT3", "verified": false, "name": "Jose Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 177, "tweet_count": 2556, "listed_count": 0}, "id": "818635619165413378"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "MarioBeteta", "verified": false, "name": "OSCAR MARIO BETETA", "public_metrics": {"followers_count": 143490, "following_count": 1877, "tweet_count": 194232, "listed_count": 1186}, "id": "62834119"}, {"location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7/ Suiza\ud83c\udde8\ud83c\udded", "username": "LaTanaDecima", "verified": false, "name": "La Tana \ud83d\ude3b\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83e\udd0d\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5935, "following_count": 5920, "tweet_count": 105774, "listed_count": 3}, "id": "607738751"}, {"location": "Italia", "username": "stef_1952", "verified": false, "name": "stefano", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 526, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}, "id": "971301940524175361"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "NicholasVita990", "verified": false, "name": "Nicholas Vitaliano \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u264d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 2479, "tweet_count": 14220, "listed_count": 20}, "id": "1441562438"}, {"location": "Bergamo, Lombardia", "username": "marcop842", "verified": false, "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 621, "tweet_count": 12478, "listed_count": 0}, "id": "1065203195486633984"}, {"username": "Giulian92697253", "verified": false, "name": "Giuliane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 349, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}, "id": "1124832002912473089"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "DeputadoFederal", "verified": true, "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}, "id": "22864100"}, {"username": "Ratatouillxx", "verified": false, "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 221, "tweet_count": 29616, "listed_count": 12}, "id": "570213111"}, {"username": "darasp1", "verified": false, "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1520, "tweet_count": 77923, "listed_count": 6}, "id": "199791618"}, {"location": "Andalucia", "username": "lalpacapaca", "verified": false, "name": "lalpacapaca", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 541, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "id": "1165701602"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "Carlosgomezch2", "verified": false, "name": "Carlos G\u00f3mez \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 3607, "tweet_count": 10778, "listed_count": 2}, "id": "1046592445734105088"}, {"location": "Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude0d", "username": "momentoviral", "verified": false, "name": "\u261b Momentos Virales \u261b", "public_metrics": {"followers_count": 428606, "following_count": 39, "tweet_count": 9847, "listed_count": 1281}, "id": "960526081521541120"}, {"username": "Futre1969", "verified": false, "name": "Luis Silvio c'\u00e8", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 106, "tweet_count": 5524, "listed_count": 0}, "id": "3377760759"}, {"location": "Argentina.Me seguis,te sigo\ud83d\ude01.", "username": "miranda1527", "verified": false, "name": "miranda \ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 14563, "following_count": 15732, "tweet_count": 101110, "listed_count": 6}, "id": "4861025052"}, {"location": "Sicilia", "username": "angelodidio", "verified": false, "name": "Add", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 888, "tweet_count": 2806, "listed_count": 4}, "id": "376994071"}, {"username": "CGuedes1906", "verified": false, "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 4719, "tweet_count": 287284, "listed_count": 10}, "id": "51489815"}, {"location": "Argentina", "username": "veroboro74", "verified": false, "name": "VeroBoro\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1980, "tweet_count": 144917, "listed_count": 3}, "id": "235148567"}, {"username": "LArcabuceros", "verified": false, "name": "Los Arcabuceros", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 884, "tweet_count": 2558, "listed_count": 6}, "id": "79202433"}, {"location": "Murcia               ", "username": "SrBerserk", "verified": false, "name": "Fer Truthless", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 352, "tweet_count": 18133, "listed_count": 5}, "id": "536980865"}, {"location": "Los Angeles", "username": "JamesGunn", "verified": true, "name": "James Gunn", "public_metrics": {"followers_count": 1304054, "following_count": 1299, "tweet_count": 1777, "listed_count": 5405}, "id": "14982315"}, {"location": "Entre Guayaquil y Manab\u00ed", "username": "XaviMoralesCse", "verified": false, "name": "Xavier Morales \ud83d\udd03", "public_metrics": {"followers_count": 3839, "following_count": 1167, "tweet_count": 257640, "listed_count": 23}, "id": "143958398"}, {"location": "New Jersey, USA, Portoviejo ", "username": "Mike_urdanigo9", "verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd5c\ud835\udd56 \ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd60", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 662, "tweet_count": 97422, "listed_count": 2}, "id": "399813833"}, {"username": "brensoftx", "verified": false, "name": "Bren ):)", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 408, "tweet_count": 13881, "listed_count": 1}, "id": "1048400463253655552"}, {"username": "PedroHCouto", "verified": false, "name": "O Sheik de Krypton", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 532, "tweet_count": 51745, "listed_count": 2}, "id": "68724167"}, {"location": "Roma", "username": "lu_cos", "verified": false, "name": "Lucos", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 1831, "tweet_count": 77708, "listed_count": 1}, "id": "2271388588"}, {"location": "San Antonio de Areco ", "username": "ClauDeLellis", "verified": false, "name": "Clau", "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 5009, "tweet_count": 137828, "listed_count": 35}, "id": "146632192"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "Alchile_Yucatan", "verified": false, "name": "\u00a1Al chile!", "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 106, "tweet_count": 20871, "listed_count": 34}, "id": "430338443"}, {"location": "Chile Pais saqueado", "username": "claudiofrancisc", "verified": false, "name": "Claudio FPM", "public_metrics": {"followers_count": 4500, "following_count": 5002, "tweet_count": 179914, "listed_count": 8}, "id": "66574891"}, {"location": "Argentina", "username": "MarieMart040275", "verified": false, "name": "Marie \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc15\ud83d\ude9c...\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc95\ud83c\uddfa\ud83c\udde6BASTA DE RELATO!!", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1066, "tweet_count": 80417, "listed_count": 0}, "id": "879214763137433600"}, {"location": "Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "pirex70", "verified": false, "name": "pirex\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd4a\u262e", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1677, "tweet_count": 21661, "listed_count": 0}, "id": "967819641753165824"}, {"location": "Busca ", "username": "Ivan46940209", "verified": false, "name": "Ivan", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 229, "tweet_count": 4736, "listed_count": 1}, "id": "1051577259755298817"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "MarciaFlorian1", "verified": false, "name": "M\u00e1rcia Florian", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 682, "tweet_count": 12193, "listed_count": 0}, "id": "1113937306870796288"}, {"location": "Napoli, Campania", "username": "MichelMauriello", "verified": false, "name": "Michele Mauriello", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1430, "tweet_count": 30531, "listed_count": 6}, "id": "3224669813"}, {"username": "NaniCordoba14", "verified": false, "name": "nani cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2378, "tweet_count": 129903, "listed_count": 1}, "id": "529003583"}, {"username": "InahMaria2", "verified": false, "name": "Inah Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 2089, "tweet_count": 8304, "listed_count": 0}, "id": "1053675521782046723"}, {"username": "melancholielle", "verified": false, "name": "elle", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 522, "tweet_count": 11768, "listed_count": 2}, "id": "3777878116"}, {"location": "Rome, Lazio", "username": "Flipper_1996", "verified": false, "name": "flipper", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 353, "tweet_count": 1300, "listed_count": 0}, "id": "327936417"}, {"username": "ArthurPTomaz", "verified": false, "name": "Arthur", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 399, "tweet_count": 2182, "listed_count": 1}, "id": "270061503"}, {"location": "Argentina", "username": "MPParis", "verified": false, "name": "MPParis \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 194, "tweet_count": 242562, "listed_count": 1}, "id": "221475537"}, {"username": "DeliaVerdu", "verified": false, "name": "Delia Verdu", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 102, "tweet_count": 260517, "listed_count": 0}, "id": "896803531872755713"}, {"location": "rj", "username": "bowiesnet", "verified": false, "name": "mayh\u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 532, "tweet_count": 46369, "listed_count": 3}, "id": "1002914823422840832"}, {"location": "Mapirip\u00e1n, Colombia", "username": "ALCMapiripan", "verified": false, "name": "alcaldia municipal mapiripan", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 98, "tweet_count": 622, "listed_count": 2}, "id": "1085206833298657282"}, {"username": "FiorellaListant", "verified": false, "name": "Fiorella Listanti", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 267, "tweet_count": 2693, "listed_count": 0}, "id": "2174206256"}, {"location": "Italy", "username": "Nanoalto", "verified": false, "name": "Nanoalto", "public_metrics": {"followers_count": 4953, "following_count": 1706, "tweet_count": 171791, "listed_count": 148}, "id": "79511997"}, {"username": "amangliok", "verified": false, "name": "myriam", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 263, "tweet_count": 58055, "listed_count": 0}, "id": "3316534977"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "pedroconforti", "verified": false, "name": "Pedro Conforti", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 384, "tweet_count": 2807, "listed_count": 3}, "id": "34535384"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551597, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "id": "14594813"}, {"location": "rj", "username": "cellenxx", "verified": false, "name": "\ud835\udc50\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc66\ud835\udc50\ud835\udc52 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 398, "tweet_count": 17484, "listed_count": 0}, "id": "768841943489060864"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "mariifr25", "verified": false, "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 228, "tweet_count": 12872, "listed_count": 2}, "id": "803344646634086403"}, {"location": "The Dark Side Of MinionsLand ", "username": "ViperMinion", "verified": false, "name": "Pupa \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1625, "tweet_count": 55352, "listed_count": 2}, "id": "164458590"}, {"location": "Bauru, Brasil", "username": "nathanferreirax", "verified": false, "name": "Nathan Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1882, "tweet_count": 5716, "listed_count": 0}, "id": "982392021280272384"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "Collider", "verified": true, "name": "Collider", "public_metrics": {"followers_count": 147233, "following_count": 1014, "tweet_count": 87554, "listed_count": 1594}, "id": "290758912"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "siviole", "verified": false, "name": "Violeta", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4823, "tweet_count": 359655, "listed_count": 16}, "id": "741100118"}, {"location": "Roma, Lazio", "username": "luisarizzitelli", "verified": false, "name": "Luisa Rizzitelli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 3673, "following_count": 457, "tweet_count": 22021, "listed_count": 42}, "id": "889396670"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fs9", "verified": false, "name": "Fernando Segura", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 305, "tweet_count": 79766, "listed_count": 19}, "id": "3425261"}, {"location": "Ant\u00f4nio Prado, RS", "username": "evefavretto", "verified": true, "name": "Everton Favretto", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 270, "tweet_count": 210753, "listed_count": 43}, "id": "25126925"}, {"location": "ateez \u2022 nct \u2022 shinee ", "username": "talkingateez", "verified": false, "name": "pita t\u00e1 na @kibumink", "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 2177, "tweet_count": 127941, "listed_count": 71}, "id": "1081202354710564865"}, {"location": "General Pico, Argentina", "username": "becha11342", "verified": false, "name": "Beatriz Chiavarino", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 193, "tweet_count": 39583, "listed_count": 5}, "id": "2719602337"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "girlfromvelaris", "verified": false, "name": "An\u00e1lia Havilliard Salvaterre", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 91, "tweet_count": 73697, "listed_count": 0}, "id": "1138130279640502273"}, {"location": "Torino - Genova", "username": "ispettoremax", "verified": false, "name": "Massimo", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1661, "tweet_count": 19186, "listed_count": 1}, "id": "712925572"}, {"location": "Napoli", "username": "AngeloSolferino", "verified": false, "name": "Angelo Solferino", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 909, "tweet_count": 19438, "listed_count": 15}, "id": "1388821536"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Pb", "username": "larissamouta", "verified": false, "name": "Lala \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 245, "tweet_count": 9121, "listed_count": 1}, "id": "90155777"}, {"location": "cpx chumbada ", "username": "vtsmachado", "verified": false, "name": "HUGO MACHADO \u225b\u2263", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 106, "tweet_count": 1243, "listed_count": 0}, "id": "818652636333408256"}, {"username": "funkdcomunidade", "verified": false, "name": "FUNK DE COMUNIDADE", "public_metrics": {"followers_count": 5333, "following_count": 478, "tweet_count": 24283, "listed_count": 3}, "id": "1110413547761266689"}, {"username": "uraniacabral", "verified": false, "name": "Urania", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1258, "tweet_count": 58066, "listed_count": 3}, "id": "2712502866"}, {"location": "Cozinha, Inferno.", "username": "NiDeOliveira71", "verified": false, "name": "Comunadeusaaaaaaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 4667, "following_count": 2167, "tweet_count": 307056, "listed_count": 164}, "id": "85228830"}, {"location": "(:", "username": "Chrisleeshun", "verified": false, "name": "chris \ud81a\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1801, "tweet_count": 19504, "listed_count": 7}, "id": "987715009940742146"}, {"username": "aiseaon", "verified": false, "name": "Aisea", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 87, "tweet_count": 1371, "listed_count": 0}, "id": "1046518987557937154"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "sanara61", "verified": false, "name": "Carmen Bugliot \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4101, "tweet_count": 307668, "listed_count": 66}, "id": "2642979744"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "72titi", "verified": false, "name": "titi \\o/", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 3743, "tweet_count": 17780, "listed_count": 5}, "id": "256782897"}, {"location": "\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22/\ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 +20", "username": "lostskidz", "verified": false, "name": "\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd69\u1dbb\u1dbb\u1dbb", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 3408, "tweet_count": 57264, "listed_count": 7}, "id": "2985755889"}, {"location": "Martinez  Bs.As.", "username": "mefonsecano", "verified": false, "name": "marilena \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 3064, "tweet_count": 77421, "listed_count": 0}, "id": "249379257"}, {"username": "enza_danna", "verified": false, "name": "Enza D'anna", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 37, "tweet_count": 2103, "listed_count": 0}, "id": "1404425479"}, {"location": "Frutillar", "username": "IgnacioShsoto", "verified": false, "name": "IgnacioShulz", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 79, "tweet_count": 41465, "listed_count": 0}, "id": "2993597489"}, {"location": "Chill\u00e1n, Chile", "username": "pablochillanejo", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 7882, "following_count": 7704, "tweet_count": 79304, "listed_count": 27}, "id": "213935965"}, {"location": "Lleida / Barcelona (Clot)", "username": "jmaria_1961", "verified": false, "name": "josep aka fox_one", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 904, "tweet_count": 23028, "listed_count": 2}, "id": "3415827041"}, {"location": "Occidentali's Karma", "username": "zandolove", "verified": false, "name": "\u210d\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd53\ud835\udd63\ud835\udd56_\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd5d_\ud835\udd3d\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60", "public_metrics": {"followers_count": 4385, "following_count": 4091, "tweet_count": 364434, "listed_count": 113}, "id": "2486288122"}, {"location": "Bolivia", "username": "ahoradigital1", "verified": false, "name": "ahoradigital", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 138, "tweet_count": 196777, "listed_count": 26}, "id": "1966396326"}, {"location": "venezuela ", "username": "gledys_isb", "verified": false, "name": "Gledys", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 355, "tweet_count": 11860, "listed_count": 0}, "id": "195968071"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "elzoealejandro", "verified": false, "name": "Doofy Gilmore\ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 541, "tweet_count": 37812, "listed_count": 3}, "id": "84773627"}, {"location": "Italy, a Sud di Mozart  ", "username": "carseri", "verified": false, "name": "carmen", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 1816, "tweet_count": 227227, "listed_count": 6}, "id": "2284755698"}, {"location": "Durazno, Uruguay", "username": "CesarBonomi4", "verified": false, "name": "Cesitarr", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 495, "tweet_count": 14412, "listed_count": 1}, "id": "879041582338584576"}, {"location": "lo mas profundo del dolor", "username": "suicida_dolor", "verified": false, "name": "Gritos Silenciosos", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 637, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "id": "726190692725301248"}, {"location": "Argentina", "username": "soyungorilon", "verified": false, "name": "Juanoo", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 576, "tweet_count": 23748, "listed_count": 5}, "id": "2617549273"}, {"location": "Anchieta, Brasil", "username": "binhaguimaraes3", "verified": false, "name": "Babi \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 332, "tweet_count": 14871, "listed_count": 0}, "id": "809109872046440449"}, {"location": "Taquara, Rio Grande do Sul", "username": "BruninhaM25", "verified": false, "name": "Bruninha gremistinha", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1001, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}, "id": "907623518736715776"}, {"username": "Lalitojoma", "verified": false, "name": "Alejandra Rau", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 71, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}, "id": "1108984532"}, {"username": "ourmunov", "verified": false, "name": "Fancycloak", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 412, "tweet_count": 15953, "listed_count": 1}, "id": "895739368601681921"}, {"username": "arnelasjmgf", "verified": false, "name": "arnelas", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 87, "tweet_count": 337609, "listed_count": 8}, "id": "705136092345995265"}, {"username": "LucSkywalker15", "verified": false, "name": "Luc Skywalker", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 359, "tweet_count": 62577, "listed_count": 0}, "id": "3966182652"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "olarteus", "verified": false, "name": "Ian", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 59, "tweet_count": 16202, "listed_count": 0}, "id": "426917604"}, {"username": "Jorgepastrana76", "verified": false, "name": "jorgepastrana", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 41, "tweet_count": 4247, "listed_count": 0}, "id": "4292292387"}, {"username": "juancho_ferrari", "verified": false, "name": "Juancho", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 261, "tweet_count": 89580, "listed_count": 0}, "id": "746134831206113281"}, {"username": "pepitonalover", "verified": false, "name": "GG", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 879, "tweet_count": 39434, "listed_count": 0}, "id": "99191714"}, {"location": "Roma, Italy ", "username": "nicolavilla", "verified": false, "name": "Nicola Villa", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1293, "tweet_count": 3045, "listed_count": 14}, "id": "43520613"}, {"username": "sevienelahiper", "verified": false, "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 3270, "tweet_count": 8765, "listed_count": 4}, "id": "1180601005"}, {"location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "germanMperezD", "verified": false, "name": "Germ\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 2251, "tweet_count": 22145, "listed_count": 4}, "id": "800768299453714432"}, {"username": "elianebs", "verified": false, "name": "eliane b schuchowsky", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 241, "tweet_count": 3766, "listed_count": 0}, "id": "109459437"}, {"location": "Brasil", "username": "jose_neumanne", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 386392, "following_count": 911, "tweet_count": 26920, "listed_count": 682}, "id": "145134405"}, {"location": "Brasil", "username": "igcazz", "verified": false, "name": "caseiro", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 548, "tweet_count": 166445, "listed_count": 18}, "id": "194258857"}, {"username": "emiliorobo", "verified": false, "name": "Emilio Robotti", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 456, "tweet_count": 4788, "listed_count": 3}, "id": "458531188"}, {"username": "salerno_vince", "verified": false, "name": "Vince.Salerno \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf0d \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 969, "tweet_count": 38982, "listed_count": 1}, "id": "2846795136"}, {"username": "FabQuintiliani", "verified": false, "name": "Fabio Quintiliani", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 220, "tweet_count": 32432, "listed_count": 22}, "id": "920626381"}, {"username": "CarlosG68127841", "verified": false, "name": "Carlos G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 77, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}, "id": "1008079257858428929"}, {"location": "Prensa/denuncias 3013602703", "username": "MafeCarrascal", "verified": true, "name": "Mafe Carrascal Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 376704, "following_count": 7150, "tweet_count": 142059, "listed_count": 742}, "id": "139518091"}, {"username": "faticl6", "verified": false, "name": "f\u00e1tima \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 491, "tweet_count": 6121, "listed_count": 0}, "id": "981162432117620739"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "litleandromeda", "verified": false, "name": "ray in air \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 108, "tweet_count": 18833, "listed_count": 0}, "id": "813602158994223104"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Cachovolador", "verified": false, "name": "cachovolador", "public_metrics": {"followers_count": 5517, "following_count": 6028, "tweet_count": 41660, "listed_count": 1}, "id": "901935989727399941"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "feezm", "verified": false, "name": "ber\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 995, "tweet_count": 90465, "listed_count": 39}, "id": "181788646"}, {"username": "enzolepidi", "verified": false, "name": "enzo lepidi", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 666, "tweet_count": 12523, "listed_count": 4}, "id": "300798803"}, {"username": "ChauDG", "verified": false, "name": "Dario O. Giordano", "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 4996, "tweet_count": 106526, "listed_count": 1}, "id": "228633012"}, {"location": "lego house by chan.", "username": "chxnsoul", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1690, "tweet_count": 25732, "listed_count": 28}, "id": "1133094217977401350"}, {"location": "San Costanzo, Marche", "username": "RobySerf", "verified": false, "name": "RobySerf", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 335, "tweet_count": 985, "listed_count": 1}, "id": "784566367395741700"}, {"username": "ExbondO", "verified": false, "name": "Exbond y ola", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1185, "tweet_count": 192650, "listed_count": 1}, "id": "1134208191267573777"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "TrezeMarcelo", "verified": false, "name": "Marcelo Treze F.C \ud83d\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 4029, "tweet_count": 9931, "listed_count": 0}, "id": "1080427669702037504"}, {"location": "Portugal", "username": "RTPNoticias", "verified": true, "name": "RTPNot\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 445851, "following_count": 244, "tweet_count": 112007, "listed_count": 1646}, "id": "16451028"}, {"username": "Karpok4", "verified": false, "name": "Karpok \ud83d\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 470, "tweet_count": 3704, "listed_count": 0}, "id": "1088209543300026368"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "folha_mundo", "verified": true, "name": "Folha Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 71527, "following_count": 65, "tweet_count": 106135, "listed_count": 872}, "id": "91182842"}, {"username": "SkaterViolent", "verified": false, "name": "Antipopulista", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 265, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "1155956746566979584"}, {"location": "miroh", "username": "yojeongskz", "verified": false, "name": "dstv", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 454, "tweet_count": 71604, "listed_count": 0}, "id": "711043709559771136"}, {"username": "24sapo", "verified": false, "name": "SAPO 24", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 490, "tweet_count": 35382, "listed_count": 0}, "id": "756116793664692224"}, {"location": "\u2661 bruna ", "username": "mwrinart", "verified": false, "name": "my love", "public_metrics": {"followers_count": 3700, "following_count": 418, "tweet_count": 158351, "listed_count": 52}, "id": "2378643554"}, {"location": "MELFI ", "username": "emilianocardon3", "verified": false, "name": "emiliano cardone", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 4937, "tweet_count": 8777, "listed_count": 1}, "id": "1074991334"}, {"location": "Argentina", "username": "AnikaCM", "verified": false, "name": "AnitaCM", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 334, "tweet_count": 101306, "listed_count": 2}, "id": "240425521"}, {"location": "Itumbiara, Goi\u00e1s", "username": "Murilocrv", "verified": false, "name": "Murilo", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 853, "tweet_count": 3590, "listed_count": 0}, "id": "3357572861"}, {"location": "Honduras", "username": "Abriendo_Brecha", "verified": false, "name": "Abriendo Brecha", "public_metrics": {"followers_count": 134476, "following_count": 75, "tweet_count": 134138, "listed_count": 288}, "id": "1280879857"}, {"username": "CarloCostanti11", "verified": false, "name": "Carlo Costantini", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 139, "tweet_count": 2625, "listed_count": 2}, "id": "2976679239"}, {"location": "\ud835\ude2f\ud835\ude24\ud835\ude35 \u2022 \ud835\ude26\ud835\ude39\ud835\ude30 \u2022 \ud835\ude24\ud835\ude33\ud835\ude37\ud835\ude35\ud835\ude3a", "username": "CB97ARCHV", "verified": false, "name": "\u0443\u03b1m\u03b1d\u03b1\u263c\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 456, "tweet_count": 26410, "listed_count": 3}, "id": "1025147162257227777"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "betufoox", "verified": false, "name": "1Xbeto.com", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1364, "tweet_count": 15584, "listed_count": 1}, "id": "180131993"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "mateussqueiroga", "verified": false, "name": "Mateudi\u00e7\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 970, "tweet_count": 35527, "listed_count": 6}, "id": "206358390"}, {"username": "4my1rutosz", "verified": false, "name": "alia \u200e\u0f18\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1070, "tweet_count": 22645, "listed_count": 8}, "id": "898168411674595329"}, {"username": "Carimbri", "verified": false, "name": "giankarma", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 292, "tweet_count": 17393, "listed_count": 0}, "id": "2574112961"}, {"location": "CABA", "username": "silviarienzo", "verified": false, "name": "SRR \ud83d\ude0e\ud83e\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 4517, "tweet_count": 698818, "listed_count": 27}, "id": "290671142"}, {"username": "BussoloMarco", "verified": false, "name": "Marco Bussolo", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 85, "tweet_count": 11757, "listed_count": 0}, "id": "931604280510943232"}, {"username": "bontrash", "verified": false, "name": "Bontrash", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 240, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "id": "936977572373712897"}, {"username": "tiz_zi", "verified": false, "name": "La Tiz", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 250, "tweet_count": 11654, "listed_count": 4}, "id": "1369327219"}, {"location": "pisa,itaglia,terra", "username": "sirfersulver", "verified": false, "name": "silver surfer", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1190, "tweet_count": 6549, "listed_count": 0}, "id": "77414996"}, {"username": "antezaana", "verified": false, "name": "Donadie", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 570, "tweet_count": 30227, "listed_count": 0}, "id": "62139262"}, {"location": "aracaju ", "username": "afromusa", "verified": false, "name": "musa do halloween \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1020, "tweet_count": 199018, "listed_count": 4}, "id": "125972066"}, {"username": "Solociudadana", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 822, "tweet_count": 34498, "listed_count": 0}, "id": "544854506"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "pardodevera", "verified": true, "name": "Ana Pardo de Vera P.", "public_metrics": {"followers_count": 218148, "following_count": 4809, "tweet_count": 53029, "listed_count": 1740}, "id": "107153756"}, {"username": "elcuboderubik2", "verified": false, "name": "CUBO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5472, "following_count": 3262, "tweet_count": 29566, "listed_count": 4}, "id": "2319548007"}, {"username": "PerdidosAl", "verified": false, "name": "Red de verdades", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 1634, "tweet_count": 9645, "listed_count": 2}, "id": "1162284492125376513"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "comboiodomedo", "verified": false, "name": "geraldo", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 272, "tweet_count": 17739, "listed_count": 1}, "id": "1011363634327572480"}, {"location": "Ceci n'est pas Gloria Groove", "username": "jairmearrependi", "verified": false, "name": "CPX \u2b50\ufe0f jairme", "public_metrics": {"followers_count": 320272, "following_count": 1329, "tweet_count": 88564, "listed_count": 730}, "id": "1053378751189397504"}, {"location": "Viseu, Portugal", "username": "TheDissenterYT", "verified": false, "name": "The Dissenter", "public_metrics": {"followers_count": 4970, "following_count": 1040, "tweet_count": 6171, "listed_count": 69}, "id": "959537969869803521"}, {"location": "Portugal (Amarante - Olh\u00e3o)", "username": "leghemoglobin", "verified": false, "name": "Lu\u00edsa Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 985, "tweet_count": 3138, "listed_count": 0}, "id": "1140031238159425536"}, {"location": "...", "username": "AgenteOrange78", "verified": false, "name": "Uno a caso", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 742, "tweet_count": 6056, "listed_count": 1}, "id": "121193233"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "ItalianPolitics", "verified": false, "name": "Italian Politics", "public_metrics": {"followers_count": 38630, "following_count": 7122, "tweet_count": 462004, "listed_count": 974}, "id": "33994488"}, {"username": "laradalgaa", "verified": false, "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 303, "tweet_count": 18646, "listed_count": 0}, "id": "808455917364740097"}, {"location": "east is up", "username": "julitoide", "verified": false, "name": "julit\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4963, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}, "id": "993899457631703040"}, {"username": "silv662", "verified": false, "name": "Silvia66", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 99, "tweet_count": 33376, "listed_count": 2}, "id": "4735387815"}, {"username": "jrgarcia585", "verified": false, "name": "Juan R. Garcia. Sky people", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 2838, "tweet_count": 76711, "listed_count": 4}, "id": "3131705908"}, {"location": "Venezuela", "username": "ALIRIOFernand16", "verified": false, "name": "Alirio Fern\u00e1ndez Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2177, "tweet_count": 14393, "listed_count": 5}, "id": "792872765942558720"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "cgomezavila", "verified": true, "name": "Carolina G\u00f3mez-\u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 15148, "following_count": 3971, "tweet_count": 140930, "listed_count": 0}, "id": "69002392"}, {"location": "Loreto Aprutino, Abruzzo", "username": "MaxPas_61", "verified": false, "name": "Massimo Pasquariello #iostocoicurdi \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 985, "tweet_count": 14882, "listed_count": 1}, "id": "844976259008548866"}, {"username": "MauroOldani", "verified": false, "name": "Mauro Oldani", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 827, "tweet_count": 24292, "listed_count": 0}, "id": "568129645"}, {"location": "Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "LaBilirrubinaRD", "verified": false, "name": "LaBilirrubina.com", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2254, "tweet_count": 98449, "listed_count": 33}, "id": "18816301"}, {"location": "com sono sempre", "username": "skzrachan", "verified": false, "name": "\u2708\ufe0e isabinnie", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1616, "tweet_count": 71440, "listed_count": 2}, "id": "1028324607382757377"}, {"username": "Herbert403", "verified": false, "name": "Herbert", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 419, "tweet_count": 188638, "listed_count": 19}, "id": "1166877775"}, {"username": "lercionotizie", "verified": false, "name": "Lercio.it", "public_metrics": {"followers_count": 926815, "following_count": 31, "tweet_count": 13978, "listed_count": 993}, "id": "910827588"}, {"username": "Catia31397371", "verified": false, "name": "Catia", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1069, "tweet_count": 8852, "listed_count": 0}, "id": "823247283592560640"}, {"username": "fiore561", "verified": false, "name": "fiore56", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 31, "tweet_count": 11232, "listed_count": 0}, "id": "971421779318239233"}, {"location": "\ud83c\udf43", "username": "AshuDuvalin_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf44 // karmaland.\u2661//Luzu.\u273f", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 526, "tweet_count": 20344, "listed_count": 5}, "id": "1037739147945865216"}, {"location": "Milano", "username": "Thor_sixtysix", "verified": false, "name": "Thor \ud83d\udda4\ud83d\udc99 Nuked", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1849, "tweet_count": 21801, "listed_count": 0}, "id": "735125593"}, {"location": "Argentina / C\u00f3rdoba", "username": "amirahitt", "verified": false, "name": "Amira Hitt", "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 3007, "tweet_count": 117343, "listed_count": 0}, "id": "142399292"}, {"username": "runtime13", "verified": false, "name": "Paolo Filocamo", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 162, "tweet_count": 951, "listed_count": 0}, "id": "74136590"}, {"username": "Elleenne1", "verified": false, "name": "Elleenne", "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 2300, "tweet_count": 24883, "listed_count": 1}, "id": "1076150687061413888"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "Adri_Bahia", "verified": false, "name": "Adri", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1673, "tweet_count": 10924, "listed_count": 0}, "id": "330478984"}, {"username": "rai_stefano", "verified": false, "name": "Stefano Raimondi", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 183, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "id": "852560553742663682"}, {"username": "adailson_bruno", "verified": false, "name": "Bruno Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 595, "tweet_count": 6628, "listed_count": 1}, "id": "2572297720"}, {"username": "_Fabiteixeira_", "verified": false, "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd38\ud835\udd39\ud835\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 9931, "following_count": 5983, "tweet_count": 26473, "listed_count": 5}, "id": "736552548711161856"}, {"location": "Milano", "username": "gio551", "verified": false, "name": "giofar", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 2944, "tweet_count": 56379, "listed_count": 20}, "id": "337135931"}, {"location": "s\u00e3o jose dos campos", "username": "jlfriggi1", "verified": false, "name": "jose lauro friggi", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 921, "tweet_count": 231455, "listed_count": 8}, "id": "2610751712"}, {"location": "ENG/PT/ESP/FR", "username": "sparkIyxbok", "verified": false, "name": "mimi TA DE VOLTA", "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 2930, "tweet_count": 53621, "listed_count": 17}, "id": "960578634"}, {"location": "Cinecitt\u00e0 | Roma", "username": "kogane_28_", "verified": false, "name": "Kogane", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 510, "tweet_count": 40494, "listed_count": 13}, "id": "2746375610"}, {"location": "Riccione", "username": "MilanoRiccione", "verified": false, "name": "MilanoRiccione", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1023, "tweet_count": 6955, "listed_count": 1}, "id": "282492821"}, {"location": "na pior", "username": "petitguxto", "verified": false, "name": "petit chat triste", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1122, "tweet_count": 55175, "listed_count": 0}, "id": "4388911275"}, {"location": "Lisboa", "username": "dntwit", "verified": false, "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 272197, "following_count": 42, "tweet_count": 330692, "listed_count": 1268}, "id": "395388847"}, {"location": "Custonaci", "username": "MazzaraFluo", "verified": false, "name": "Caterina Mazzara", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 4, "tweet_count": 61910, "listed_count": 9}, "id": "2871351407"}, {"location": "Panama City", "username": "lito2196", "verified": false, "name": "Lito...", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 348, "tweet_count": 9348, "listed_count": 0}, "id": "381773645"}, {"location": "Glasgow, Scotland", "username": "_ShannyLeigh", "verified": false, "name": "s", "public_metrics": {"followers_count": 5457, "following_count": 970, "tweet_count": 124107, "listed_count": 13}, "id": "235506907"}, {"location": "no cora\u00e7\u00e3o do Cris ", "username": "AnalindaCaroli3", "verified": false, "name": "Puro drama\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 151, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}, "id": "1149485533040500736"}, {"username": "Susynetmabel2", "verified": false, "name": "Susynetmabel2", "public_metrics": {"followers_count": 15438, "following_count": 15161, "tweet_count": 257983, "listed_count": 7}, "id": "708285284421652480"}, {"location": "ITALIA", "username": "EldaFiorin", "verified": false, "name": "Elda Fiorin", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 76, "tweet_count": 262, "listed_count": 1}, "id": "1014027163"}, {"location": "Lazio, Italia", "username": "DSant65", "verified": false, "name": "\ud83e\udec2D.S.\ud83e\udd85\ud83e\udd85\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 175, "tweet_count": 96777, "listed_count": 40}, "id": "738092501853216768"}, {"username": "Bancor2011", "verified": false, "name": "Democratico e solidale", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 226, "tweet_count": 9972, "listed_count": 13}, "id": "416148190"}, {"location": "\ud83c\udf52", "username": "spearbiinie", "verified": false, "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 763, "tweet_count": 52407, "listed_count": 5}, "id": "744604277725892614"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "marceloc100", "verified": false, "name": "marcelo oddone", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 22, "tweet_count": 17513, "listed_count": 0}, "id": "145663422"}, {"username": "bar_rubino", "verified": false, "name": "barbara rubino", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 269, "tweet_count": 78325, "listed_count": 0}, "id": "499581721"}, {"location": "Milan", "username": "leobanja", "verified": false, "name": "cristina fachinelli", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 879, "tweet_count": 48355, "listed_count": 0}, "id": "22610221"}, {"location": "Brasil", "username": "LuizQue65468142", "verified": false, "name": "Luiz Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 943, "tweet_count": 8019, "listed_count": 0}, "id": "1030153193555144704"}, {"username": "onlycartman", "verified": false, "name": "Indiana Dogones", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 745, "tweet_count": 34262, "listed_count": 0}, "id": "3086478211"}, {"location": "Torrelavega, Spain", "username": "aroaxpolanco", "verified": false, "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 586, "tweet_count": 28343, "listed_count": 2}, "id": "709059587127812096"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Noticiasde_", "verified": false, "name": "Noticias de", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "id": "1086254727686443008"}, {"location": "En La Ciudad de la Furia", "username": "Energiazonapura", "verified": false, "name": "Chica con ojos de ayer\ud83d\ude3d\ud83e\udd85\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #LaGrietaEsMoral", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 431, "tweet_count": 138969, "listed_count": 4}, "id": "178982552"}, {"location": "Palermo, Sicily", "username": "Colimberti", "verified": false, "name": "Domenico Colimberti", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 150, "tweet_count": 4890, "listed_count": 0}, "id": "4736673647"}, {"location": "yuna\u26c5 she/her | niki's mom", "username": "jwonpuppy", "verified": false, "name": "anne&wonie \u2661\ud83c\udf49|", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1492, "tweet_count": 27428, "listed_count": 5}, "id": "1072416823277170690"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, RS, Brasil", "username": "jornalvs", "verified": false, "name": "Jornal VS", "public_metrics": {"followers_count": 17382, "following_count": 137, "tweet_count": 69186, "listed_count": 118}, "id": "39860568"}, {"location": "\u00dcT: 45.65291,12.231407", "username": "gianfumi", "verified": false, "name": "gianluca fumei", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 608, "tweet_count": 11671, "listed_count": 0}, "id": "92737636"}, {"location": "Italia", "username": "bibbarelli", "verified": false, "name": "Alessandra Vivarelli", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1206, "tweet_count": 7536, "listed_count": 5}, "id": "383240694"}, {"location": "En el planeta Tierra", "username": "anadiazcarvallo", "verified": false, "name": "Ana Mar\u00eca D\u00ecaz", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 514, "tweet_count": 47089, "listed_count": 0}, "id": "145304079"}, {"location": "#PuertoLaROCK ", "username": "TarekWiliamSaab", "verified": true, "name": "Tarek William Saab", "public_metrics": {"followers_count": 474140, "following_count": 11, "tweet_count": 105993, "listed_count": 774}, "id": "158059666"}, {"username": "alep_1972", "verified": false, "name": "Ale72", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 703, "tweet_count": 26625, "listed_count": 16}, "id": "1252900878"}, {"location": "Argentina", "username": "nuevospapeles", "verified": false, "name": "Nuevos Papeles \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5931, "following_count": 0, "tweet_count": 44635, "listed_count": 31}, "id": "727874930692505601"}, {"username": "Yavonz15", "verified": false, "name": "Antonio Sarnelli", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 321, "tweet_count": 46156, "listed_count": 25}, "id": "339551263"}, {"location": "Arauco, Chile", "username": "javiiarratia", "verified": false, "name": "Javiera", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 182, "tweet_count": 2624, "listed_count": 0}, "id": "1154900789934075910"}, {"location": "she/her/hers ", "username": "sheerangatitos", "verified": false, "name": "sara midnights", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 3032, "tweet_count": 68399, "listed_count": 35}, "id": "919298925470867457"}, {"location": "Roma Caput Mundi", "username": "a_dilorenzo", "verified": false, "name": "Alfredo Di Lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 843, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}, "id": "185534475"}, {"username": "nahum45717588", "verified": false, "name": "nahum", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1306, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "id": "1106654996416860162"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "kape041", "verified": false, "name": "kape", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 285, "tweet_count": 3019, "listed_count": 0}, "id": "4730887114"}, {"location": "Galiza, Espanha", "username": "juan26774163", "verified": false, "name": "locus Amoenus", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 280, "tweet_count": 24704, "listed_count": 1}, "id": "910814624995577857"}, {"username": "ECeccherini", "verified": false, "name": "lele europeista", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1035, "tweet_count": 15044, "listed_count": 2}, "id": "416607721"}, {"username": "fasb12", "verified": false, "name": "Francisco Soto", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1416, "tweet_count": 112078, "listed_count": 5}, "id": "2483122313"}, {"location": "Puerto Montt, Chile", "username": "rtvvisionnot", "verified": false, "name": "RTV VISI\u00d3N NOTICIAS CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 4766, "following_count": 2939, "tweet_count": 84989, "listed_count": 19}, "id": "422266099"}, {"username": "lancellone", "verified": false, "name": "lancello1", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 66, "tweet_count": 63643, "listed_count": 0}, "id": "722635898"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "SergioShizuo", "verified": false, "name": "Sergio S. Suguino \ud83c\udf8c", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 603, "tweet_count": 13124, "listed_count": 2}, "id": "56898723"}, {"username": "eluniversoespir", "verified": false, "name": "universo espiral", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1684, "tweet_count": 51143, "listed_count": 7}, "id": "303170293"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "guirizzomatias", "verified": false, "name": "Gui", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 334, "tweet_count": 2764, "listed_count": 1}, "id": "3010148273"}, {"location": "En lo de tu vieja", "username": "DocR2014", "verified": false, "name": "Dr ManJeton \u270c\ud83d\udcb0\ud83d\udeeb", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1638, "tweet_count": 88123, "listed_count": 19}, "id": "404441132"}, {"username": "mari_portero", "verified": false, "name": "mp", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 259, "tweet_count": 8567, "listed_count": 0}, "id": "983053818899369984"}, {"username": "nabochot", "verified": false, "name": "lamedelsogan", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1941, "tweet_count": 575401, "listed_count": 0}, "id": "805521127124729857"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "TwGuardiola", "verified": false, "name": "Rosario Guardiola", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 78, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "id": "3828245772"}, {"location": "Ucrania", "username": "Fernand41064677", "verified": false, "name": "F\u00ear \u00dc Shaforostov", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 108, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "805863242119581696"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "SusyRuibal", "verified": false, "name": "Susana Ruibal", "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 3122, "tweet_count": 409653, "listed_count": 58}, "id": "290763243"}, {"username": "rafaela__18", "verified": false, "name": "rafinha", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 328, "tweet_count": 9384, "listed_count": 0}, "id": "1125158581408546823"}, {"location": "any pronouns ", "username": "cosmic_tuna", "verified": false, "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1783, "tweet_count": 29188, "listed_count": 4}, "id": "513043902"}, {"username": "giovannaBraga", "verified": false, "name": "Giovanna Braga", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 385, "tweet_count": 30207, "listed_count": 6}, "id": "66793192"}, {"location": "Americana, Brasil", "username": "enzosinn", "verified": false, "name": "eno", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 255, "tweet_count": 5456, "listed_count": 1}, "id": "1193174041"}, {"username": "NteElase", "verified": false, "name": "Elase_nte", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "id": "1152995019546124288"}, {"username": "MicheleMinichi1", "verified": false, "name": "Michele Minichino", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 2386, "tweet_count": 9646, "listed_count": 1}, "id": "1015311474464575488"}, {"username": "giuseppepaolell", "verified": false, "name": "giuseppe paolella", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 949, "tweet_count": 2112, "listed_count": 1}, "id": "477826669"}, {"username": "dibimsocial", "verified": false, "name": "\ud83c\udd73i\ud83c\udd71i\ud83c\udd7c", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 151, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "id": "1083676647314857986"}, {"location": "England", "username": "SteMero11", "verified": false, "name": "Stefano", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 105, "tweet_count": 666, "listed_count": 0}, "id": "1023256485638352896"}, {"location": " fan acc ", "username": "_httpsukuna", "verified": false, "name": "\u0f7f Rox| (73/180)", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 454, "tweet_count": 44043, "listed_count": 8}, "id": "2372152848"}, {"username": "GiulianoAmati", "verified": false, "name": "GIULIANO", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 812, "tweet_count": 1247, "listed_count": 0}, "id": "3090856842"}, {"location": "Depende do referencial", "username": "artisticgr", "verified": false, "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u0274\u1d00 \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 614, "tweet_count": 40872, "listed_count": 0}, "id": "1123325555775086593"}, {"location": "Torino, Piemonte", "username": "africankh", "verified": false, "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1171, "tweet_count": 10325, "listed_count": 7}, "id": "422031339"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "cotigesino", "verified": false, "name": "Coti \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1427, "tweet_count": 41554, "listed_count": 3}, "id": "274262351"}, {"username": "natalia_telles", "verified": false, "name": "Nat\u00e1lia Telles", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 602, "tweet_count": 29360, "listed_count": 8}, "id": "122791121"}, {"username": "Chiccolino2", "verified": false, "name": "Chiccolino", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 254, "tweet_count": 1650, "listed_count": 0}, "id": "1045799023016378370"}, {"username": "E_Greg", "verified": false, "name": "iGreg04", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1479, "tweet_count": 17611, "listed_count": 1}, "id": "379954706"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "VIRGINIABA", "verified": false, "name": "Vir", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1662, "tweet_count": 89479, "listed_count": 1}, "id": "169529668"}, {"location": "Osimo", "username": "danka75", "verified": false, "name": "Daniele Carlino", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 811, "tweet_count": 4298, "listed_count": 4}, "id": "107713427"}, {"username": "agusisola", "verified": false, "name": "Agustin Isola", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 511, "tweet_count": 11361, "listed_count": 1}, "id": "153859527"}, {"username": "jbcix", "verified": false, "name": "Jorge Barrueto", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 928, "tweet_count": 1934, "listed_count": 0}, "id": "1372248606"}, {"location": "Honduras", "username": "popireyessss", "verified": false, "name": "Sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 315, "tweet_count": 6460, "listed_count": 0}, "id": "1069791999686033408"}, {"location": "Doncaster, England", "username": "soofissssss", "verified": false, "name": "quitita", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 263, "tweet_count": 36753, "listed_count": 0}, "id": "1102973453043449856"}, {"username": "pactodevarsovia", "verified": false, "name": "\u262d Miguel \u00c1ngel \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 346, "tweet_count": 28140, "listed_count": 6}, "id": "552704707"}, {"username": "personayx", "verified": false, "name": "Victimismo feminista", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 153, "tweet_count": 16312, "listed_count": 3}, "id": "1026029208366211072"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "edeleon85", "verified": false, "name": "Estanislao de Leon", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1881, "tweet_count": 21747, "listed_count": 3}, "id": "1891920115"}, {"username": "MrsChandler4", "verified": false, "name": "MrsChandler", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 861, "tweet_count": 35411, "listed_count": 0}, "id": "1118617845246644230"}, {"username": "tipoduro2", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 TIPO DURO \ud83c\uddea\ud83c\udde6 EN TIERRA HOSTIL \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1526, "tweet_count": 30108, "listed_count": 0}, "id": "419923345"}, {"location": "Avellaneda", "username": "nachoocaceres", "verified": false, "name": "Ignacio Caceres", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2139, "tweet_count": 43293, "listed_count": 1}, "id": "146270546"}, {"location": "no cora\u00e7\u00e3o da minha gata", "username": "gabsszz_", "verified": false, "name": "safada maconheira sens\u00edvel e chorona", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 341, "tweet_count": 4567, "listed_count": 0}, "id": "1033181841422004224"}, {"username": "frenzy977", "verified": false, "name": "frenzy Goes to \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 219, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}, "id": "187465649"}, {"location": "\u2605 ", "username": "666SUKUN4", "verified": false, "name": "ASTRA.", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 477, "tweet_count": 5357, "listed_count": 1}, "id": "1054453886126301185"}, {"username": "CarloGobbato", "verified": false, "name": "#Z \u03a9 Carlo\u2764\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 276, "tweet_count": 10211, "listed_count": 0}, "id": "235709376"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o ", "username": "Gatin_Fofin", "verified": false, "name": "Gatinho da Monnie", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 7, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}, "id": "1096820892464762881"}, {"username": "Rocky41079936", "verified": false, "name": "Rocky", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 60, "tweet_count": 776, "listed_count": 0}, "id": "1154812794325409792"}, {"username": "Capezzone", "verified": false, "name": "Daniele Capezzone", "public_metrics": {"followers_count": 161275, "following_count": 3418, "tweet_count": 57182, "listed_count": 570}, "id": "144210805"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "HeronFilho3", "verified": false, "name": "Heroon \ud83d\udea9\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 789, "tweet_count": 100044, "listed_count": 2}, "id": "887836644342194176"}, {"username": "VanessaFlag2", "verified": false, "name": "Flag - PLM\ud83d\udc8e ADI\ud83d\udc52 PDV\ud83c\udf43 M96\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f CG\ud83c\udfb9", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2073, "tweet_count": 274520, "listed_count": 3}, "id": "1060983718192517120"}, {"location": "Molfetta, Puglia", "username": "patriziadegioia", "verified": false, "name": "Patrizia de Gioia", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 23, "tweet_count": 118713, "listed_count": 1}, "id": "2268796084"}, {"location": "Napoli, Campania", "username": "ernesto06492956", "verified": false, "name": "ernesto forma #iosonoantifascista", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 2304, "tweet_count": 47258, "listed_count": 23}, "id": "702989036391112704"}, {"location": "Finistere, Brittany", "username": "f64klicso", "verified": false, "name": "#IoStoConDraghi !! \ud83d\udc09 \ud83c\udf3b\ud83d\ude80\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 247, "tweet_count": 42246, "listed_count": 1}, "id": "3121028094"}, {"location": "nessian, gwynriel \ud83e\udec0", "username": "athalarsgf", "verified": false, "name": "bya \ud83d\udcd6: reminders of him.", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1565, "tweet_count": 31992, "listed_count": 7}, "id": "1059988235965865984"}, {"username": "josbondi", "verified": false, "name": "Josefina Bonilla D.", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 108, "tweet_count": 557417, "listed_count": 69}, "id": "2270619169"}, {"location": "Par\u00eds, Francia", "username": "RFI_Es", "verified": true, "name": "RFI en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 35088, "following_count": 560, "tweet_count": 51576, "listed_count": 958}, "id": "47932395"}, {"location": "La Plata, Bs As, Argentina", "username": "silsanchezapred", "verified": false, "name": "Sil S\u00e1nchez Apreda", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 362, "tweet_count": 43941, "listed_count": 1}, "id": "1318941966"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Alinesant_anna", "verified": false, "name": "Aline Santana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 655, "tweet_count": 16014, "listed_count": 0}, "id": "975491420038598656"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "psol50", "verified": true, "name": "PSOL 50", "public_metrics": {"followers_count": 493621, "following_count": 331, "tweet_count": 35477, "listed_count": 1026}, "id": "1202130601"}, {"username": "Erro808", "verified": false, "name": "Bicarbonato de \u00d3dio", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 306, "tweet_count": 4279, "listed_count": 0}, "id": "3025199627"}, {"username": "curaprevenzione", "verified": false, "name": "Cura & Prevenzione", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 41, "tweet_count": 13828, "listed_count": 0}, "id": "872234512255791104"}, {"location": "Villa Celina ", "username": "TomasMiconeOK", "verified": false, "name": "FAN DE CLARIBEL MEDINA", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 4978, "tweet_count": 158686, "listed_count": 7}, "id": "474024661"}, {"location": "Teresina - Piau\u00ed", "username": "MARISEAM", "verified": false, "name": "Marise", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 535, "tweet_count": 8507, "listed_count": 1}, "id": "68044291"}, {"location": "Argentina", "username": "JimyML", "verified": false, "name": "JCML", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 723, "tweet_count": 304720, "listed_count": 51}, "id": "511224005"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "username": "gui_mcorrea", "verified": false, "name": "Guilherme de Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1697, "tweet_count": 4648, "listed_count": 3}, "id": "2965095953"}, {"location": "Italia", "username": "Mistruster", "verified": false, "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1525, "tweet_count": 5859, "listed_count": 2}, "id": "199790491"}, {"location": "Barahona, Republica Dominicana", "username": "IngHenryGuillen", "verified": false, "name": "Henry Guillen Feliz", "public_metrics": {"followers_count": 12013, "following_count": 13013, "tweet_count": 196725, "listed_count": 23}, "id": "161049517"}, {"location": "Republica Dominicana", "username": "VinicioSenador", "verified": false, "name": "Vinicio Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}, "id": "2525837216"}, {"location": "Chile", "username": "Ancorosa", "verified": false, "name": "Mar\u00eda P\u00eda Mackenzi W", "public_metrics": {"followers_count": 6839, "following_count": 7517, "tweet_count": 341544, "listed_count": 39}, "id": "201756538"}, {"location": "Cesena Italia", "username": "ssonia77", "verified": false, "name": "\uea00 sonia severi \ud83d\udc0c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfc61\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3\ud83d\udda4\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 750, "tweet_count": 44536, "listed_count": 28}, "id": "300798802"}, {"username": "CarolSchieve", "verified": false, "name": "carol schieve", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 289, "tweet_count": 52174, "listed_count": 0}, "id": "4252833814"}, {"username": "pablo42102595", "verified": false, "name": "\ud83d\ude3a pablo lanus \ud83d\ude3a\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 994, "tweet_count": 16250, "listed_count": 0}, "id": "1148320413321220096"}, {"username": "fulgencioarg", "verified": false, "name": "fulgencio pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 320, "tweet_count": 25011, "listed_count": 3}, "id": "762139646"}, {"username": "MarieFr12579649", "verified": false, "name": "Marie France", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 2301, "tweet_count": 124951, "listed_count": 0}, "id": "895915496046030849"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "DaniCohenImach", "verified": false, "name": "Daniel Cohen Imach", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 3069, "tweet_count": 22618, "listed_count": 2}, "id": "818559392912146433"}, {"location": "Milan, MI", "username": "GiustinoMucci", "verified": false, "name": "Giustino Mucci", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1036, "tweet_count": 377, "listed_count": 9}, "id": "437399303"}, {"location": "Maradag\u00e0l", "username": "Giungar", "verified": false, "name": "Cristiano Jungar", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 318, "tweet_count": 5355, "listed_count": 0}, "id": "1623208790"}, {"username": "marisachef1", "verified": false, "name": "Marisamdp #Republicana de Morondanga", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 5747, "tweet_count": 211675, "listed_count": 0}, "id": "4002710602"}, {"username": "andrea_marinoni", "verified": false, "name": "andrea marinoni", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 390, "tweet_count": 1087, "listed_count": 5}, "id": "501016567"}, {"username": "rookieeveryday1", "verified": false, "name": "rookieeveryday", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 323, "tweet_count": 189212, "listed_count": 0}, "id": "892859239949119488"}, {"location": "Roma, Lazio", "username": "cesy82cesy85", "verified": false, "name": "Cesy80", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 141, "tweet_count": 4335, "listed_count": 1}, "id": "940710482415104000"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-16T17:55:19.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un mercado de salarios de u$30.000 per capita porque el 47% de la poblaci\u00f3n se suicida a \u201cvivir con lo nuestro\u201d? https://t.co/u0DlxqbVZJ", "edit_history_tweet_ids": ["1162422600682868736"], "id": "1162422600682868736", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 61, "like_count": 888, "quote_count": 23}, "author_id": "166790278", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/u0DlxqbVZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiannmillo/status/1162420690244558848", "display_url": "twitter.com/cristiannmillo\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "UribeLaCarcelTeEspera"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.666, "type": "Person", "normalized_text": "UribeLaCarcelTeEspera"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.4359, "type": "Other", "normalized_text": "JEP"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:18:35.000Z", "lang": "es", "text": "#UribeLaCarcelTeEspera\nA cualquier otro colombiano, con las mismas pruebas, lo enviar\u00edan a la c\u00e1rcel, inmediatamente. \n\nSer\u00eda la mejor manera de obligarlo a pedir pista en la JEP que tanto odia. A estas alturas prefiero su verdad a su sufrimiento. No hay paz sin verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1162488855980908544"], "id": "1162488855980908544", "public_metrics": {"retweet_count": 2084, "reply_count": 696, "like_count": 5933, "quote_count": 98}, "author_id": "50981729"}, {"created_at": "2019-08-16T22:20:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Michelle est\u00e1 \u2018arrasada\u2019 com revela\u00e7\u00f5es sobre sua fam\u00edlia, diz Bolsonaro https://t.co/sac7J5mjad", "edit_history_tweet_ids": ["1162489299696271360"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/sac7J5mjad", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-diFZ", "display_url": "wp.me/p7qnr3-diFZ"}]}, "id": "1162489299696271360", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 1356, "like_count": 685, "quote_count": 119}, "author_id": "17715048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "lang": "it", "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "id": "1162390321801699328", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "author_id": "3241806322"}, {"created_at": "2019-08-16T15:44:39.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u00f3 lidem com isso\u201d\n\nMANO O JEITO COMO BANG CHAN TRANSCENDEU E MATOU OS HATERS COM BONDADE E AMOR-\nC A R A L H O\n https://t.co/XwRqROv7Co", "edit_history_tweet_ids": ["1162389715842162688"], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "BANG CHAN"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/XwRqROv7Co", "expanded_url": "https://twitter.com/myonlyinnie/status/1162375641414717441/video/1", "display_url": "twitter.com/myonlyinnie/st\u2026"}]}, "id": "1162389715842162688", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 4, "like_count": 430, "quote_count": 15}, "author_id": "1033743789687558144"}, {"created_at": "2019-08-16T22:13:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@maastanni Pra mim o ditado \u00e9 \"tu t\u00e1 se achando a bala que matou john Lennon?\"", "edit_history_tweet_ids": ["1162487619709743104"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "john Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maastanni", "id": "1005648239427768320"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005648239427768320", "id": "1162487619709743104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928769529404121089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162390206647033856"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:14:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Presidente Bolsonaro cogita ir para a Davos no Deserto, na Ar\u00e1bia Saudita. Evento \u00e9 usado como propaganda pelo sanguin\u00e1rio ditador saudita, q mandou esquartejar jornalista. Seu regime decapita pessoas, tem apartheid contra mulheres, apoia jihadistas e comete atrocidades no Yemen https://t.co/qEryNe5YWS", "edit_history_tweet_ids": ["1162472697022038017"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4037, "type": "Place", "normalized_text": "Davos"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5768, "type": "Place", "normalized_text": "Deserto"}, {"start": 59, "end": 72, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qEryNe5YWS", "expanded_url": "https://twitter.com/camposmello/status/1162471324742299649", "display_url": "twitter.com/camposmello/st\u2026"}]}, "id": "1162472697022038017", "public_metrics": {"retweet_count": 1137, "reply_count": 485, "like_count": 6169, "quote_count": 113}, "author_id": "45409867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162471324742299649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 24, "tag": "CuorediTenebra"}, {"start": 29, "end": 42, "tag": "CHIARODILUNA"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "suicida"}, {"start": 135, "end": 141, "tag": "matti"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "amore"}, {"start": 249, "end": 254, "tag": "vita"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ZovZhkKZKv", "expanded_url": "http://www.psychiatryonline.it/node/8177", "display_url": "psychiatryonline.it/node/8177"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Wh1Dau0csz", "expanded_url": "https://twitter.com/PsichiatriaITA/status/1162281592921837568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wh1Dau0csz", "media_key": "3_1162281588408774656"}]}, "created_at": "2019-08-16T08:35:00.000Z", "lang": "it", "text": "RUBRICA \"#CuorediTenebra\" AL #CHIARODILUNA \nQuesta notte magica, di luna piena,trascorsa in compagnia di un #suicida, di un reparto di #matti chiusi, e del sogno di poter un\u2019altra volta, un\u2019altra volta ancora, vivere anche io il mio #amore e la mia #vita.  https://t.co/ZovZhkKZKv https://t.co/Wh1Dau0csz", "edit_history_tweet_ids": ["1162281592921837568"], "id": "1162281592921837568", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "17774275"}, {"created_at": "2019-08-16T00:14:36.000Z", "lang": "es", "text": "@juancampanella Claro, porque la transici\u00f3n anterior estuvo hermosa! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\nTodav\u00eda la estamos esperando a CFK entregar el bast\u00f3n presidencial \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f.\n\nPero tranqui, que si el Alberto gana, en 24 hs CFK se lo quita \ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1162155663210033152"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.5775, "type": "Person", "normalized_text": "ndo"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "e si el"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.5817, "type": "Organization", "normalized_text": "n 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "in_reply_to_user_id": "180990597", "id": "1162155663210033152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "569591390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162124802963968000"}]}, {"created_at": "2019-08-16T05:53:29.000Z", "lang": "es", "text": "Era un suicida muy concienzudo https://t.co/r9nShXwwwd", "edit_history_tweet_ids": ["1162240946248925184"], "id": "1162240946248925184", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "143840532", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161896076703666176"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/r9nShXwwwd", "expanded_url": "https://twitter.com/CNN/status/1161896076703666176", "display_url": "twitter.com/CNN/status/116\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T17:12:31.000Z", "lang": "es", "text": "Mis compa\u00f1eros se quieren hacer los tiernos y son m\u00e1s t\u00f3xicos que Chernobyl", "edit_history_tweet_ids": ["1162411828208721920"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "id": "1162411828208721920", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "980843679437991939"}, {"created_at": "2019-08-16T17:09:21.000Z", "lang": "pt", "text": "AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em contato com a pol\u00edcia!!!! https://t.co/vTetSnqTRF", "edit_history_tweet_ids": ["1162411035086721025"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3588, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/vTetSnqTRF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nandiinhaaf/status/1162411035086721025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vTetSnqTRF", "media_key": "3_1162411023401459712"}]}, "id": "1162411035086721025", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "188567766"}, {"created_at": "2019-08-16T22:45:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu suti\u00e3 logo se suicida por ter uma vida t\u00e3o vazia", "edit_history_tweet_ids": ["1162495563604123649"], "id": "1162495563604123649", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026821272108507136"}, {"created_at": "2019-08-16T22:56:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@itslopesp EU VI, menino tandara vai bancar mais f\u00e1cil do que eu esperava kkkk, aposentada mal voltou a treinar e batendo com for\u00e7a kkkkk, descanse em paz tands. More, eu achei muito absurdo com susu, merecia pelo menos terminar o ciclo", "edit_history_tweet_ids": ["1162498388857884672"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3866, "type": "Person", "normalized_text": "tandara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itslopesp", "id": "786648220600504320"}]}, "in_reply_to_user_id": "786648220600504320", "id": "1162498388857884672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387310430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162497488034717698"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:02:23.000Z", "lang": "pt", "text": "isso tamb\u00e9m \u00e9 errado e sem no\u00e7\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o pode precisar matar os homens, ELES que devem aprender a ter respeito. n\u00e3o sou machista e nem feminista, eu apenas queria que ambos os lados tivessem respeitos. sim meninas, ainda existem muitos homens bons na terra, +", "edit_history_tweet_ids": ["1162499878389522434"], "in_reply_to_user_id": "963578261610614786", "id": "1162499878389522434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "963578261610614786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162499875201794048"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:00:41.000Z", "lang": "es", "text": "@JCarrascoo30 si caes arriba de alguien mejor aaaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1162499447550631941"], "in_reply_to_user_id": "2344419997", "id": "1162499447550631941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3098330428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162495072245600256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JCarrascoo30", "id": "2344419997"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T17:57:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente vcs precisam ver que o cara matou a mulher e deu pro cachorro comer por\u00e9m ele est\u00e1 reabilitado a se integrar \u00e0 sociedade bora comprar um poster dele pro quarto do seu filho", "edit_history_tweet_ids": ["1162423210102677506"], "id": "1162423210102677506", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "562889603"}, {"created_at": "2019-08-16T15:26:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@JornalOGlobo S\u00f3 faltam falar que o \u00edndio era petista e se matou para incriminar o Bolsonaro. Politiza\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a feita por Moro e Bolsonaro acabar\u00e1 com o Brasil.", "edit_history_tweet_ids": ["1162385175298347010"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "id": "1162385175298347010", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "812396943070691328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162376106952933378"}]}, {"created_at": "2019-08-16T19:31:33.000Z", "lang": "es", "text": "De los creadores de \u201cBatlle nos sac\u00f3 de la crisis\u201d llega: https://t.co/vEYgPCSNZf", "edit_history_tweet_ids": ["1162446819021983746"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "Batlle"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/vEYgPCSNZf", "expanded_url": "https://twitter.com/darioelque/status/1162446819021983746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEYgPCSNZf", "media_key": "3_1162446810297884672"}]}, "id": "1162446819021983746", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 37, "like_count": 370, "quote_count": 18}, "author_id": "2314037262"}, {"created_at": "2019-08-16T19:18:58.000Z", "lang": "ca", "text": "Antes del 8 de octubre EL", "edit_history_tweet_ids": ["1162443651718483970"], "id": "1162443651718483970", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "414322687"}, {"created_at": "2019-08-16T22:10:09.000Z", "lang": "es", "text": "Mauricio Macri lleg\u00f3 al poder en diciembre de 2015 con la promesa de controlar la inflaci\u00f3n y erradicar la pobreza en Argentina. No cumpli\u00f3 ninguna de las dos  https://t.co/X3qD0SaK4u", "edit_history_tweet_ids": ["1162486729963651072"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/X3qD0SaK4u", "expanded_url": "http://ow.ly/dNZD50vzSGk", "display_url": "ow.ly/dNZD50vzSGk"}]}, "id": "1162486729963651072", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 39, "like_count": 266, "quote_count": 16}, "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-08-16T22:49:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@ayubrazil @issoesquerda qual a rela\u00e7\u00e3o disso com o que eu disse? \u00e9 assim mesmo, quando a pessoa n\u00e3o sabe sobre o que esta falando parte para o uso de espantalhos. recomendo que estude a origem do capitalismo.\ne eu preferiria morar na coreia popular, claro.", "edit_history_tweet_ids": ["1162496522296147968"], "in_reply_to_user_id": "394859284", "id": "1162496522296147968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "142452029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162495745687269381"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "issoesquerda", "id": "1052349582947086336"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:53:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou \u2013 CartaCampinas https://t.co/61YeOXawq6", "edit_history_tweet_ids": ["1162482556538904583"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "CartaCampinas"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/61YeOXawq6", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "id": "1162482556538904583", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "723674931695902720"}, {"created_at": "2019-08-16T21:50:27.000Z", "lang": "pt", "text": "A Daniela n\u00e3o sabe quem \u00e9 o Kante... Cometo homic\u00eddio ou ela suicida se??", "edit_history_tweet_ids": ["1162481775081402369"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "Kante"}]}, "id": "1162481775081402369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000079449226973184"}, {"created_at": "2019-08-16T22:36:54.000Z", "lang": "es", "text": "Lindo D\u00eda hoy Con mis amigas!\n   Conoc\u00ed a las Perritas De Mili me recibieron de diez me Enamor\u00e9..", "edit_history_tweet_ids": ["1162493463809724417"], "id": "1162493463809724417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120578980317401089"}, {"created_at": "2019-08-16T22:46:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@dw_brasil A t\u00e1, a Amanh\u00e3 que matou 6milh\u00f5es  de pessoas?\nA t\u00e1, sei.\nO Brasil \u00e9 do brasileiro de bem, que n\u00e3o se vende.", "edit_history_tweet_ids": ["1162495826100391937"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}]}, "in_reply_to_user_id": "6135602", "id": "1162495826100391937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1136081159216148480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162366039688134663"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "AG"}, {"start": 206, "end": 222, "tag": "BaguaNoSeOlvida"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6393, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9TDbirWZIm", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T00:57:13.000Z", "lang": "es", "text": "el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda categor\u00eda como EL los llamaba, enviando a polic\u00edas que tambi\u00e9n resultaron muertos. #BaguaNoSeOlvida. https://t.co/9TDbirWZIm", "edit_history_tweet_ids": ["1161804001005965313"], "id": "1161804001005965313", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 170, "tag": "ADona100"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "Benita"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6163, "type": "Person", "normalized_text": "Benita"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "ADona100"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/ybgnUkBPSW", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamLuceroBr/status/1162493970414559233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybgnUkBPSW", "media_key": "7_1162493918082154497"}]}, "created_at": "2019-08-16T22:38:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Chora por Benita e logo come\u00e7a a se culpar por deix\u00e1-la sozinha. Rodrigo a consola e diz que Ivana que \u00e9 culpada, ela matou a Benita. Pede pra ela n\u00e3o chorar. \ud83d\ude22\n#ADona100 https://t.co/ybgnUkBPSW", "edit_history_tweet_ids": ["1162493970414559233"], "id": "1162493970414559233", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4513915035"}, {"created_at": "2019-08-16T14:10:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Em hor\u00e1rio nobre, programa humor\u00edstico da principal rede de televis\u00e3o p\u00fablica da Alemanha satiriza o governo brasileiro, criticando as pol\u00edticas ambientais e agr\u00edcolas e o crescente desmatamento na Amaz\u00f4nia. Bolsonaro \u00e9 chamado de \"buf\u00e3o do agroneg\u00f3cio\". https://t.co/aU9E3YIwy6", "edit_history_tweet_ids": ["1162366039688134663"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/aU9E3YIwy6", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3O17t", "display_url": "p.dw.com/p/3O17t", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/pt-br/bolsonaro-%C3%A9-ridicularizado-na-tv-alem%C3%A3/a-50053213"}]}, "id": "1162366039688134663", "public_metrics": {"retweet_count": 2329, "reply_count": 372, "like_count": 7553, "quote_count": 297}, "author_id": "6135602"}, {"created_at": "2019-08-16T22:09:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@UOL Ser\u00e1?", "edit_history_tweet_ids": ["1162486612078551040"], "in_reply_to_user_id": "70799317", "id": "1162486612078551040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135693487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162483865627312129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}}, {"created_at": "2017-10-13T07:47:55.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 chorando. Isso n\u00e3o \u00e9 novidade", "edit_history_tweet_ids": ["918745098434895872"], "id": "918745098434895872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846840616155844608"}, {"created_at": "2019-08-16T22:15:11.000Z", "lang": "und", "text": "@scleriroma @fralosophy @LaMongolfieraT \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1162487996865753088"], "in_reply_to_user_id": "1020722758827872256", "id": "1162487996865753088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1064888976958504960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162464852734029831"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "scleriroma", "id": "1020722758827872256"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "fralosophy", "id": "1070431282927190017"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "LaMongolfieraT", "id": "264903354"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:36:41.000Z", "lang": "es", "text": "VOX carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/JWbWY5RKSo", "edit_history_tweet_ids": ["1162478307847417856"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5209, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/JWbWY5RKSo", "expanded_url": "https://eltorotv.com/noticias/espana/vox-carga-contra-buenismo-suicida-sanchez-open-arms-se-rinde-elites-globalistas-20190816?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer", "display_url": "eltorotv.com/noticias/espan\u2026"}]}, "id": "1162478307847417856", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "952290557031862272"}, {"created_at": "2019-08-16T21:29:44.000Z", "lang": "es", "text": "Europa se suicida! https://t.co/qLgoKadGSM", "edit_history_tweet_ids": ["1162476559351123968"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/qLgoKadGSM", "expanded_url": "https://twitter.com/curandero_el/status/1162040054606442496", "display_url": "twitter.com/curandero_el/s\u2026"}]}, "id": "1162476559351123968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "716369654"}, {"created_at": "2019-08-16T22:40:52.000Z", "lang": "pt", "text": "coloque alguma dist\u00e2ncia entre seus sentimentos suicidas e a a\u00e7\u00e3o suicida. mesmo que seja por apenas 24 horas. vc j\u00e1 fez isso por 5 minutos, apenas lendo essa thread. vc pode fazer isso por mais 5, continuando a ler", "edit_history_tweet_ids": ["1162494462964240387"], "in_reply_to_user_id": "1962910398", "id": "1162494462964240387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1962910398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162494355107655681"}]}, {"created_at": "2019-08-16T22:40:27.000Z", "lang": "pt", "text": "2) se d\u00ea algum tempo. diga: \"vou esperar 24 horas antes de fazer qualquer coisa.\" ou uma semana. lembre-se que sentimentos e a\u00e7\u00f5es s\u00e3o duas coisas diferentes \u2014 s\u00f3 pq vc sente que quer morrer, n\u00e3o significa que vc tem que fazer isso nesse minuto", "edit_history_tweet_ids": ["1162494355107655681"], "in_reply_to_user_id": "1962910398", "id": "1162494355107655681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1962910398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162494291232657414"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:42:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@motto_fred @elpais_brasil Negativo, o clube e MP, acertaram  os valores, os representantes de algumas fam\u00edlias no caso os advogados, discordaram e marcaram outro encontro \u00e9 nosso esta at\u00e9 hj. O caso \u00e9 que as pr\u00f3prias fam\u00edlias motivadas, por terceiros querem fazer barulho e tirar dinheiro do Flamengo.SRN", "edit_history_tweet_ids": ["1162479714130366465"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.7499, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 293, "end": 300, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 302, "end": 304, "probability": 0.5579, "type": "Organization", "normalized_text": "SRN"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "in_reply_to_user_id": "877548080341635072", "id": "1162479714130366465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2352041690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162453540687831040"}]}, {"created_at": "2019-08-16T16:20:21.000Z", "lang": "es", "text": "Nadie:\n\nAbsolutamente nadie:\n\nEstudiantes del interior: https://t.co/pNxqHuQul0", "edit_history_tweet_ids": ["1162398701681332224"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5435, "type": "Organization", "normalized_text": "Estudiantes"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pNxqHuQul0", "expanded_url": "https://t.co/pNxqHuQul0", "display_url": "t.co/pNxqHuQul0"}]}, "id": "1162398701681332224", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2273286534"}, {"created_at": "2019-08-16T22:16:28.000Z", "lang": "pt", "text": "compromisso: 19:30 \neu 19:15 procurando algum filme pra assistir na Netflix: https://t.co/GrdXpzXeIE", "edit_history_tweet_ids": ["1162488321010032643"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9797, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/GrdXpzXeIE", "expanded_url": "https://twitter.com/guilherme_nadai/status/1162488321010032643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GrdXpzXeIE", "media_key": "3_1162488314584358915"}]}, "id": "1162488321010032643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "1089357841725562880"}, {"created_at": "2019-08-16T12:33:21.000Z", "lang": "es", "text": "Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "edit_history_tweet_ids": ["1162341576783347712"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}]}, "id": "1162341576783347712", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 5, "like_count": 672, "quote_count": 3}, "author_id": "129842597", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162030039464108033"}]}, {"created_at": "2019-08-12T02:32:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Um casal de idosos se matou para n\u00e3o sofrer com uma doen\u00e7a, n\u00e3o tinham dinheiro para tratamento. SUS \u00e9 mal administrado? \u00c9 mas t\u00e1 l\u00e1. Cuidado com esse papo de privatiza\u00e7\u00e3o. https://t.co/lAL0ovuGjZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160740793772064768"], "id": "1160740793772064768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1106361342368366595", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160218967522369536"}], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/lAL0ovuGjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/washingtonpost/status/1160218967522369536", "display_url": "twitter.com/washingtonpost\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T19:45:24.000Z", "lang": "es", "text": "Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "edit_history_tweet_ids": ["1162450303830151173"], "id": "1162450303830151173", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 28, "like_count": 301, "quote_count": 6}, "author_id": "836389031382503428"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "USA"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "spesemediche"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/3SIp4LI5Xs", "expanded_url": "http://www.ancorafischiailvento.org/2019/08/15/usa-coppia-si-suicida-per-non-poter-pagare-le-spese-mediche/", "display_url": "ancorafischiailvento.org/2019/08/15/usa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.ancorafischiailvento.org/2019/08/15/usa-coppia-si-suicida-per-non-poter-pagare-le-spese-mediche/"}]}, "created_at": "2019-08-16T14:44:27.000Z", "lang": "it", "text": "#USA coppia si suicida per non poter pagare le #spesemediche https://t.co/3SIp4LI5Xs", "edit_history_tweet_ids": ["1162374566821474304"], "id": "1162374566821474304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015864513"}, {"created_at": "2019-08-16T22:29:52.000Z", "lang": "qme", "text": "@juanjos94571 https://t.co/pE5uyMw7if", "edit_history_tweet_ids": ["1162491692563521537"], "in_reply_to_user_id": "707080074718109696", "id": "1162491692563521537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "704789962588172288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162489169047949314"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/pE5uyMw7if", "expanded_url": "https://twitter.com/iMonsterLE/status/1162491692563521537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pE5uyMw7if", "media_key": "3_1162491687446470656"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanjos94571", "id": "707080074718109696"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:25:20.000Z", "lang": "pt", "text": "O Universo DC \u00e9 maravilhoso, n\u00e9? \ud83d\ude31\n\nHomem de A\u00e7o (2013)\nMulher Maravilha (2017)\nAquaman (2018)\nShazam! (2019) https://t.co/aundgeLNCN", "edit_history_tweet_ids": ["1162490554241945605"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.2181, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de A\u00e7o"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8099, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8945, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9084, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/aundgeLNCN", "expanded_url": "https://twitter.com/LuanOBardo/status/1162490554241945605/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aundgeLNCN", "media_key": "3_1162490545530388481"}]}, "id": "1162490554241945605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794234517980585984"}, {"created_at": "2019-08-16T22:12:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@chaeyounrgs vou fingir que concordo pra vc ficar feliz t\u00e1?", "edit_history_tweet_ids": ["1162487411961716740"], "in_reply_to_user_id": "346646310", "id": "1162487411961716740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1900849435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162486140747898881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chaeyounrgs", "id": "346646310"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:27:32.000Z", "lang": "es", "text": "@joosesandin Qcy flaca solo me despierto contento", "edit_history_tweet_ids": ["1162491106036191233"], "in_reply_to_user_id": "2994983296", "id": "1162491106036191233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883389230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162487384967135233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joosesandin", "id": "2994983296"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Ningu\u00e9mAma"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "Ningu\u00e9mAma"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/iJjX6E297a", "expanded_url": "https://twitter.com/FARIAPERICLES/status/1162473117945651201/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJjX6E297a", "media_key": "7_1162473008071680000"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:16:03.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 Sextou pra voc\u00eas? #Ningu\u00e9mAma https://t.co/iJjX6E297a", "edit_history_tweet_ids": ["1162473117945651201"], "id": "1162473117945651201", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 18, "like_count": 373, "quote_count": 29}, "author_id": "83207164"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 123, "tag": "aplazolan"}]}, "created_at": "2019-08-16T00:55:42.000Z", "lang": "es", "text": "Parece que hoy los \u201ctrollcitos\u201d andan con sus \u201cestados alterados\u201d vamos a enmudecerlos a ver si se tranquilizan. #aplazolan en gotas..Recomendable.Lo gracioso es que , una vez m\u00e1s, vienen de ambos extremos \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "edit_history_tweet_ids": ["1162166005004677120"], "id": "1162166005004677120", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 82, "like_count": 411, "quote_count": 11}, "author_id": "2979210489"}, {"created_at": "2019-08-15T21:55:55.000Z", "lang": "es", "text": "Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de los traficantes de inmigraci\u00f3n ilegal hacia Europa. No es cierto. Cada vez m\u00e1s europeos dicen basta ya a una pol\u00edtica suicida que destruye sociedades europeas.", "edit_history_tweet_ids": ["1162120761278177282"], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "id": "1162120761278177282", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 13, "like_count": 762, "quote_count": 3}, "author_id": "257332880"}, {"created_at": "2019-08-16T10:41:47.000Z", "lang": "es", "text": "No traigan a un m\u00e9dico, traigan a un suicida https://t.co/qafkmJRd4G", "edit_history_tweet_ids": ["1162313498212352001"], "id": "1162313498212352001", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 203, "quote_count": 4}, "author_id": "898861477859401728", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/qafkmJRd4G", "expanded_url": "https://twitter.com/AreshGallos/status/1162313498212352001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qafkmJRd4G", "media_key": "3_1162313489140129792"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T17:26:50.000Z", "lang": "es", "text": "@TiaWendy @ContraEscrache @eguimart @alepg97 Sra: \u00bfPor qu\u00e9 da tantos fundamentos para expresar que ha cambiado su presunta decisi\u00f3n?\nYa lo dijo ayer.\n\nPareciese militar para que los 5, 2, 1 voto Provida dejemos de serlo y le aseguro que est\u00e1 logrando el efecto contrario.\nQue tenga un buen d\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1162053044130975745"], "in_reply_to_user_id": "150670155", "id": "1162053044130975745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1468593366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162019454521413637"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TiaWendy", "id": "150670155"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "ContraEscrache", "id": "1077635475068866560"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "eguimart", "id": "789084316068356096"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "alepg97", "id": "970497546"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T14:33:00.000Z", "lang": "es", "text": "Como es el miedo de los corruptos, ahora alegan intromision de poderes. PERO PARA ROBAR LES IMPORTO UN CACAHUATE Y SUBESTIMARON LOS PODERES. SOLO ESPEREMOS QUE NO SE CORRAN COMO CUCARACHA O SE SUICIDEN COMO EL COBARDE SUICIDA. https://t.co/wwlg8Kgy10", "edit_history_tweet_ids": ["1162371687012167680"], "id": "1162371687012167680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162366770914762753"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/wwlg8Kgy10", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoVieiraP/status/1162366770914762753", "display_url": "twitter.com/RobertoVieiraP\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:17:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@GuiBar_ @playerlinkpl @brttOficial Play sem gra\u00e7a? Mano o cara se posicionou monstruosamente bem, n deixou cair os machados e ainda meteu penta. Tu disse que ele s\u00f3 pegou resto, repara na vida que ele tira dos bonecos.", "edit_history_tweet_ids": ["1162488481257598978"], "in_reply_to_user_id": "200619112", "id": "1162488481257598978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "91602074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162481364198985728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GuiBar_", "id": "200619112"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "playerlinkpl", "id": "742401554372829184"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:06:58.000Z", "lang": "pt", "text": "NOVIDADES NETFLIX, ARROW, ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2, AMOR EM OBRAS E OS 13 POR... https://t.co/nUUQhjMRMn via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1162470829256531968"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8665, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.576, "type": "Organization", "normalized_text": "ARROW"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nUUQhjMRMn", "expanded_url": "https://youtu.be/FwZ6aD5xc58", "display_url": "youtu.be/FwZ6aD5xc58", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FwZ6aD5xc58&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1162470829256531968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "721846458069159939"}, {"created_at": "2019-08-16T09:18:35.000Z", "lang": "es", "text": ".@vox_es carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/PO17k02jvV https://t.co/PE6Lp15CBw", "edit_history_tweet_ids": ["1162292561895219200"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PO17k02jvV", "expanded_url": "https://bit.ly/2KE19Mh", "display_url": "bit.ly/2KE19Mh"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/PE6Lp15CBw", "expanded_url": "https://twitter.com/Intereconomia/status/1162292561895219200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PE6Lp15CBw", "media_key": "3_1162292413806862337"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 8, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1162292561895219200", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "16308919"}, {"created_at": "2019-08-16T18:06:32.000Z", "lang": "es", "text": "\"Todas las personas est\u00e1n f\u00edsica y psicol\u00f3gicamente rotas\" https://t.co/ypWnnu3tsF", "edit_history_tweet_ids": ["1162425424883998720"], "id": "1162425424883998720", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 32, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "author_id": "16514160", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ypWnnu3tsF", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/open-arms-evacuacion-urgente_18_2803770187.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/open-arms-evacuacion-urgente_18_2803770187.html"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T13:51:26.000Z", "lang": "es", "text": "8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el hambre, la sangre y la. M\u00edsera de vzla. Hoy cuando alguno de ellos se sienta a comer otro vzlano se suicida por que no le encuentra sentido a la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161998838753837056"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1161998838753837056", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "410188485"}, {"created_at": "2019-08-16T15:46:36.000Z", "lang": "pt", "text": "o ditado para voc\u00eas \u00e9\n\"voc\u00ea est\u00e1 se achando o cara que matou Kennedy\"\nou\n\"voc\u00ea est\u00e1 se achando a bala que matou Kennedy\"?", "edit_history_tweet_ids": ["1162390206647033856"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "id": "1162390206647033856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005648239427768320"}, {"created_at": "2019-08-16T22:08:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@faelcolt @aguedescartoon S\u00f3 3? Tinha um tio que matava qualquer um que fizesse cara feia para ele", "edit_history_tweet_ids": ["1162486198163689473"], "in_reply_to_user_id": "313986960", "id": "1162486198163689473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1045840494817873921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162485835025014784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "faelcolt", "id": "313986960"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:02:26.000Z", "lang": "es", "text": "No parece razonable reducir el IVA indiscriminadamente como se ha hecho. Ello no redundar\u00e1 en una merma de los precios. Seguramente se convertir\u00e1 en una ganancia adicional para las empresas. Hubiera sido mejor devolver el IVA a los sectores m\u00e1s postergados.", "edit_history_tweet_ids": ["1162454592128528385"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.435, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}]}, "id": "1162454592128528385", "public_metrics": {"retweet_count": 7082, "reply_count": 2592, "like_count": 23558, "quote_count": 943}, "author_id": "149991703"}, {"created_at": "2019-08-16T18:15:37.000Z", "lang": "pt", "text": "- Boris Casoy e a retirada dos radares m\u00f3veis das rodovias federais. Vamos deixar de infernizar a vida dos motoristas. https://t.co/XZhNEZw33k", "edit_history_tweet_ids": ["1162427709307412480"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Casoy"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/XZhNEZw33k", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1162427709307412480/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZhNEZw33k", "media_key": "7_1162427440259620865"}]}, "id": "1162427709307412480", "public_metrics": {"retweet_count": 6338, "reply_count": 3088, "like_count": 38442, "quote_count": 504}, "author_id": "128372940"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 43, "end": 53, "tag": "defunci\u00f3n"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Ybi77mtFLW", "expanded_url": "https://twitter.com/eva_sauria/status/1161313787925819393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ybi77mtFLW", "media_key": "3_1161313779105165313"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:29:17.000Z", "lang": "es", "text": "El #suicidio figura entre las 20 causas de #defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se #suicida casi un mill\u00f3n de personas. https://t.co/Ybi77mtFLW", "edit_history_tweet_ids": ["1161313787925819393"], "id": "1161313787925819393", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "753269373670793216"}, {"created_at": "2019-08-16T19:51:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o vou recuar da pol\u00edtica de seguran\u00e7a, que vai resgatar o RJ das m\u00e3os dos narcoterroristas. Vamos devolver os territ\u00f3rios do Estado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/jcEGekpOCz", "edit_history_tweet_ids": ["1162451820616278016"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/jcEGekpOCz", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1162451820616278016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jcEGekpOCz", "media_key": "7_1162451695797972993"}]}, "id": "1162451820616278016", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3502, "reply_count": 3944, "like_count": 20530, "quote_count": 1123}, "author_id": "971110539169591298"}, {"created_at": "2019-08-16T21:56:59.000Z", "lang": "es", "text": "@leocadiaMadrid Vale la pena .. mucho", "edit_history_tweet_ids": ["1162483418720079873"], "in_reply_to_user_id": "912348699707236353", "id": "1162483418720079873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3373732575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162483207557844998"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leocadiaMadrid", "id": "912348699707236353"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T22:00:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Aut\u00f3psia nos EUA do bilion\u00e1rio ped\u00f3filo Jeffrey Epstein mostra que ele de fato se matou por enforcamento na pris\u00e3o\nhttps://t.co/gDHQP6DefK", "edit_history_tweet_ids": ["1162484382323679232"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/gDHQP6DefK", "expanded_url": "https://glo.bo/2Z3Q2QI", "display_url": "glo.bo/2Z3Q2QI"}]}, "id": "1162484382323679232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "66453619"}, {"created_at": "2019-08-16T21:31:03.000Z", "lang": "es", "text": "Llegando hasta los 50%...\nY ahora mencionar a mi buen camarada @ricckarrdo que me coment\u00f3 que en la pel\u00edcula 7 Almas de Will Smith el protagonista se suicida usando una de estas medusas. \nDemos gracias que solo est\u00e1n en Australia...\n\nhttps://t.co/sLmAv4RXVg", "edit_history_tweet_ids": ["1162476891678396416"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 109, "probability": 0.6073, "type": "Other", "normalized_text": "7"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sLmAv4RXVg", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TNKGPqWq-gU&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=TNKGPq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TNKGPqWq-gU&feature=youtu.be"}]}, "in_reply_to_user_id": "2476792177", "id": "1162476891678396416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2476792177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162476890189455360"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:55:52.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein, el magnate acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en prisi\u00f3n. https://t.co/O0bU8qyvqG", "edit_history_tweet_ids": ["1160203113447317504"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/O0bU8qyvqG", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioBeteta/status/1160203113447317504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0bU8qyvqG", "media_key": "3_1160203109215264769"}]}, "id": "1160203113447317504", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "62834119"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}]}, "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"], "id": "1161818482415153153", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "author_id": "22864100"}, {"created_at": "2019-08-16T13:57:23.000Z", "lang": "es", "text": "\u2014 Pero qu\u00e9???!!!\n\n\u2014 https://t.co/99OYAWY133", "edit_history_tweet_ids": ["1162362721272238080"], "id": "1162362721272238080", "public_metrics": {"retweet_count": 1103, "reply_count": 171, "like_count": 2355, "quote_count": 143}, "author_id": "960526081521541120", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/99OYAWY133", "expanded_url": "https://twitter.com/momentoviral/status/1162362721272238080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/99OYAWY133", "media_key": "7_1162362367390441472"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:54:52.000Z", "lang": "es", "text": "Perder 21 a 0 y no retirarse es de aplaudir para las chicas de fuerza amarilla", "edit_history_tweet_ids": ["1162482884760018944"], "id": "1162482884760018944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "399813833"}, {"created_at": "2019-08-16T21:48:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Frida Kahlo:\n\"Pintora\" mexicana, fazia parte do Partido Comunista do M\u00e9xico. Casou-se com Diego Riviera, o relacionamento era bem conturbado e cheio de trai\u00e7\u00f5es. Frida tbm se relacionava com as amantes do marido.\nFoi amante de Kiev Trotsky.", "edit_history_tweet_ids": ["1162481347883151360"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Frida Kahlo"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6964, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8787, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Riviera"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Frida"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.4356, "type": "Place", "normalized_text": "Kiev Trotsky"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053675521782046723", "id": "1162481347883151360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053675521782046723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162481344498135041"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:33:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Aut\u00f3psia confirma que bilion\u00e1rio americano se suicidou na pris\u00e3o https://t.co/p9Vqgxz2XF", "edit_history_tweet_ids": ["1162477391190642695"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Aut\u00f3psia"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/p9Vqgxz2XF", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/autopsia-confirma-que-bilionario-americano-se-suicidou-na-prisao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/autopsia-confirma-que-bilionario-americano-se-suicidou-na-prisao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1162477391190642695", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-08-16T20:42:03.000Z", "lang": "en", "text": "DC's 'Birds of Prey' movie taps 'John Wick' director Chad Stahelski for action-packed reshoots. https://t.co/TpkGtPf9N0", "edit_history_tweet_ids": ["1162464560382713856"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5671, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "John Wick"}, {"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Chad Stahelski"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/TpkGtPf9N0", "expanded_url": "http://bit.ly/2KEa4gw", "display_url": "bit.ly/2KEa4gw", "status": 200, "unwound_url": "https://collider.com/birds-of-prey-reshoots-chad-stahelski/?utm_campaign=collidersocial&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "id": "1162464560382713856", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 12}, "author_id": "290758912"}, {"created_at": "2019-08-16T21:40:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@fs9 T\u00e1 voando\n\nAnimal", "edit_history_tweet_ids": ["1162479203650088963"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Animal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "fs9", "id": "3425261"}]}, "in_reply_to_user_id": "3425261", "id": "1162479203650088963", "geo": {"place_id": "75ba26e9adb564f3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25126925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162478973017890823"}]}, {"created_at": "2019-08-15T22:01:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Vagabundo brinca muito kkkkkkkkkkkkk https://t.co/j2iI7CFBO1", "edit_history_tweet_ids": ["1162122105082851330"], "id": "1162122105082851330", "public_metrics": {"retweet_count": 18334, "reply_count": 1121, "like_count": 43324, "quote_count": 9431}, "author_id": "1110413547761266689", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/j2iI7CFBO1", "expanded_url": "https://twitter.com/funkdcomunidade/status/1162122105082851330/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/j2iI7CFBO1", "media_key": "7_1162122044940738561"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 85, "tag": "Calama"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "Chile"}, {"start": 169, "end": 187, "tag": "InstitutoNacional"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Calama"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.5773, "type": "Place", "normalized_text": "Alto Hospicio"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/jVTTchm3aK", "expanded_url": "https://twitter.com/pablochillanejo/status/1162476028297719810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jVTTchm3aK", "media_key": "3_1162476008160813058"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/jVTTchm3aK", "expanded_url": "https://twitter.com/pablochillanejo/status/1162476028297719810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jVTTchm3aK", "media_key": "3_1162476008156667904"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:27:37.000Z", "lang": "es", "text": "Terrible!! Adolescente de 13 a\u00f1os acusado de robo de un celular se suicida en #Calama #Chile . Hace menos de un mes atr\u00e1s lo hizo una ni\u00f1a en Alto Hospicio por bullying #InstitutoNacional https://t.co/jVTTchm3aK", "edit_history_tweet_ids": ["1162476028297719810"], "id": "1162476028297719810", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "213935965"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 67, "tag": "WhatACrazyWorld"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "WhatACrazyWorld"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/THsgH683VI", "expanded_url": "https://twitter.com/zandolove/status/1162103210091384832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/THsgH683VI", "media_key": "3_1162103203208540163"}]}, "created_at": "2019-08-15T20:46:10.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQui\u00e9nes son? \n(\u00danicamente respuestas incorrectas)\n#WhatACrazyWorld https://t.co/THsgH683VI", "edit_history_tweet_ids": ["1162103210091384832"], "id": "1162103210091384832", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 440, "like_count": 106, "quote_count": 40}, "author_id": "2486288122"}, {"created_at": "2019-08-16T13:23:50.000Z", "lang": "es", "text": "Dolares, dolares, irte del pa\u00eds.\nQue miedo, KOMO LO ZUPO!! https://t.co/jTVVtfpNCX", "edit_history_tweet_ids": ["1162354281019822080"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "KOMO"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jTVVtfpNCX", "expanded_url": "https://twitter.com/MaxBorgesC/status/1162061390519181313", "display_url": "twitter.com/MaxBorgesC/sta\u2026"}]}, "id": "1162354281019822080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "84773627", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162061390519181313"}]}, {"created_at": "2018-01-06T01:58:36.000Z", "lang": "en", "text": "Good night https://t.co/S3x3Wcotcx", "edit_history_tweet_ids": ["949460159608303617"], "id": "949460159608303617", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "726190692725301248", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/S3x3Wcotcx", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_dolor/status/949460159608303617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S3x3Wcotcx", "media_key": "16_949460146631168002"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 91, "tag": "LargateVizcarra"}, {"start": 92, "end": 108, "tag": "LargateVizcarra"}, {"start": 109, "end": 125, "tag": "LargateVizcarra"}, {"start": 127, "end": 143, "tag": "LargateVizcarra"}, {"start": 144, "end": 160, "tag": "LargateVizcarra"}, {"start": 162, "end": 178, "tag": "LargateVizcarra"}, {"start": 179, "end": 195, "tag": "LargateVizcarra"}, {"start": 196, "end": 212, "tag": "LargateVizcarra"}, {"start": 213, "end": 229, "tag": "LargateVizcarra"}, {"start": 230, "end": 246, "tag": "LargateVizcarra"}, {"start": 247, "end": 263, "tag": "LargateVizcarra"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.3803, "type": "Place", "normalized_text": "LargateVizcarra"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "LargateVizcarra"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.4445, "type": "Place", "normalized_text": "LargateVizcarra"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.4735, "type": "Place", "normalized_text": "LargateVizcarra"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.4513, "type": "Place", "normalized_text": "LargateVizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:27:42.000Z", "lang": "es", "text": "No faltan los rojitrolls traumaditos con el chino y el difunto alan garcia #LargateVizcarra #LargateVizcarra #LargateVizcarra \n#LargateVizcarra #LargateVizcarra \n#LargateVizcarra #LargateVizcarra\n#LargateVizcarra #LargateVizcarra\n#LargateVizcarra #LargateVizcarra", "edit_history_tweet_ids": ["1162476049546039298"], "id": "1162476049546039298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4292292387"}, {"created_at": "2019-08-16T21:31:03.000Z", "lang": "es", "text": "Persistir hasta 48 horas despu\u00e9s de la picadura. Y sin embargo, algunos animales, como las tortugas marinas, son inmunes a su toxina.\nSe ha descubierto que a medida que son m\u00e1s adultas, su letalidad aumenta, puesto que siendo j\u00f3venes solo un 5% de sus nematocitos est\u00e1n activados", "edit_history_tweet_ids": ["1162476890189455360"], "in_reply_to_user_id": "2476792177", "id": "1162476890189455360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476792177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162476887739965440"}]}, {"created_at": "2019-08-16T21:12:11.000Z", "lang": "es", "text": "@sevienelahiper No s\u00e9 qu\u00e9 esperaba que pasara la verdad...", "edit_history_tweet_ids": ["1162472143847874561"], "in_reply_to_user_id": "1180601005", "id": "1162472143847874561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "800768299453714432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162470219274772480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sevienelahiper", "id": "1180601005"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:18:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Bolsonaro faz pacto com Toffoli: Presidentes da Rep\u00fablica e do STF celebraram acord\u00e3o que come\u00e7ou com MPF proibido de processar filhote Flavinho, continuar\u00e1 com fritura secreta de Moro e terminar\u00e1 com boicote geral ao combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o (V\u00eddeo no YouTube) https://t.co/YxIBhaniIP", "edit_history_tweet_ids": ["1162458626986041344"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.7721, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YxIBhaniIP", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/bolsonaro-faz-pacto-com-toffoli/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/neumanne\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1535068511995047938/kbKbmKx5?format=jpg&name=orig", "width": 710, "height": 473}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1535068511995047938/kbKbmKx5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bolsonaro faz pacto com Toffoli", "description": "Presidentes da Rep\u00fablica e do STF celebraram acord\u00e3o que come\u00e7ou com MPF proibido de processar filhote Flavinho, continuar\u00e1 com", "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/bolsonaro-faz-pacto-com-toffoli/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link"}]}, "id": "1162458626986041344", "public_metrics": {"retweet_count": 531, "reply_count": 1153, "like_count": 2485, "quote_count": 226}, "author_id": "145134405"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 141, "tag": "pas"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "pas"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:29:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Me mutem q esse vai ser mais um semestre de eu comentando, puxando o saco ou xingando termodin\u00e2mica, vulgo a melhor materia da faculdade #pas", "edit_history_tweet_ids": ["1162476559170752512"], "id": "1162476559170752512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194258857"}, {"created_at": "2019-08-16T13:53:36.000Z", "lang": "es", "text": "Por fin. Expresidente Uribe a indagatoria en la Corte Suprema el 8 de octubre por manipulaci\u00f3n de testigos - Cortes - Justicia - https://t.co/0Aqu01Nj6s https://t.co/Lbv4izWyqn", "edit_history_tweet_ids": ["1162361773057617920"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6361, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Suprema"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/0Aqu01Nj6s", "expanded_url": "http://ELTIEMPO.COM", "display_url": "ELTIEMPO.COM", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582514698813001728/svUNy0km?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582514698813001728/svUNy0km?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias Principales de Colombia y el Mundo - El Tiempo", "description": "Noticias Principales de Colombia y El Mundo: \u00daltimas noticias en deportes, econom\u00eda, pol\u00edtica y tecnolog\u00eda. Mant\u00e9ngase informado sobre las noticias de Colombia en EL TIEMPO.COM.", "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/Lbv4izWyqn", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/justicia/cortes/expresidente-uribe-a-indagatoria-en-la-corte-suprema-el-8-de-octubre-por-manipulacion-de-testigos-401630", "display_url": "eltiempo.com/justicia/corte\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/justicia/cortes/expresidente-uribe-a-indagatoria-en-la-corte-suprema-el-8-de-octubre-por-manipulacion-de-testigos-401630"}]}, "id": "1162361773057617920", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 73, "like_count": 1240, "quote_count": 19}, "author_id": "139518091"}, {"created_at": "2019-08-16T21:22:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Morte de Epstein oficialmente considerada suic\u00eddio - RTP Not\u00edcias https://t.co/utnInePu08", "edit_history_tweet_ids": ["1162474800373215238"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "RTP"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/utnInePu08", "expanded_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/morte-de-epstein-oficialmente-considerada-suicidio_n1166986", "display_url": "rtp.pt/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/morte-de-epstein-oficialmente-considerada-suicidio_n1166986"}]}, "id": "1162474800373215238", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "16451028"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 91, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ETRciHiN2D", "expanded_url": "https://bit.ly/33qPrw0", "display_url": "bit.ly/33qPrw0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:20:01.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores\n https://t.co/ETRciHiN2D", "edit_history_tweet_ids": ["1160194090040025090"], "id": "1160194090040025090", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 23, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "author_id": "107153756"}, {"created_at": "2019-08-16T14:46:35.000Z", "lang": "es", "text": "Es habitual que los padres acudan al Profesor para que apruebe a su hijo, ya que si no, \"se le suicida\". https://t.co/45t6zqixAz", "edit_history_tweet_ids": ["1162375105676288001"], "id": "1162375105676288001", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1162284492125376513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162363513047846912"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/45t6zqixAz", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundocv/status/1162363513047846912", "display_url": "twitter.com/elmundocv/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:27:37.000Z", "lang": "pt", "text": "- O PT colocou cerca de 10 mil cubanos disfar\u00e7ados de m\u00e9dicos nos lugares mais pobres pra fazer c\u00e9lulas de guerrilha e doutrina\u00e7\u00e3o.\n\n- Presidente, voc\u00ea tem provas?\n\n- E precisa ter prova disso da\u00ed?\n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/V2ygIWyKoc", "edit_history_tweet_ids": ["1162460926802612224"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.941, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/V2ygIWyKoc", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1162460926802612224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2ygIWyKoc", "media_key": "7_1162458118716055553"}]}, "id": "1162460926802612224", "public_metrics": {"retweet_count": 8055, "reply_count": 2474, "like_count": 31393, "quote_count": 12987}, "author_id": "1053378751189397504"}, {"created_at": "2019-08-16T21:17:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@TheDissenterYT Se queres que te diga acho que \u00e9 preciso passar por isso ou ent\u00e3o ter uma capacidade de empatia extra-humana para entender.", "edit_history_tweet_ids": ["1162473589217607682"], "in_reply_to_user_id": "959537969869803521", "id": "1162473589217607682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140031238159425536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162473265799028739"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheDissenterYT", "id": "959537969869803521"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:13:24.000Z", "lang": "it", "text": "@AgenteOrange78 Quell'autorizzazione per gli estremisti reazionari israeliani ad accedere alla spianata della Moschea di al-Aqsa a Gerusalemme, peraltro prima negata, \u00e8 stata vista come provocazione e certuni palestinesi non resistono. Bibi e il suo governo hanno pure enormi responsabilit\u00e0", "edit_history_tweet_ids": ["1162472448253726726"], "in_reply_to_user_id": "121193233", "id": "1162472448253726726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33994488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162471882546921474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgenteOrange78", "id": "121193233"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T20:52:04.000Z", "lang": "es", "text": "A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "edit_history_tweet_ids": ["1162467080647692288"], "id": "1162467080647692288", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "author_id": "993899457631703040", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LERCIOSTORY"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9gjkfsxHZz", "expanded_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/", "display_url": "lercio.it/giappone-sbagl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/"}]}, "created_at": "2019-07-31T18:31:00.000Z", "lang": "it", "text": "#LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps://t.co/9gjkfsxHZz", "edit_history_tweet_ids": ["1156633374070431744"], "id": "1156633374070431744", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 501, "quote_count": 1}, "author_id": "910827588"}, {"created_at": "2019-08-16T01:25:22.000Z", "lang": "pt", "text": "O que esses fdp tinham na cabe\u00e7a? https://t.co/wjZqwvNVQo", "edit_history_tweet_ids": ["1162173473139150849"], "id": "1162173473139150849", "public_metrics": {"retweet_count": 396, "reply_count": 374, "like_count": 1642, "quote_count": 138}, "author_id": "736552548711161856", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/wjZqwvNVQo", "expanded_url": "https://twitter.com/_Fabiteixeira_/status/1162173473139150849/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wjZqwvNVQo", "media_key": "7_1162173311893352448"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T19:10:39.000Z", "lang": "en", "text": "Me considering if I should kill myself or not  https://t.co/M03hmgksLU", "edit_history_tweet_ids": ["1161716782522089472"], "id": "1161716782522089472", "public_metrics": {"retweet_count": 8254, "reply_count": 172, "like_count": 26629, "quote_count": 288}, "author_id": "235506907", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/M03hmgksLU", "expanded_url": "https://twitter.com/beautybybitch/status/1161075695604436997/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M03hmgksLU", "media_key": "7_1161075647235731456"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "billClinton"}, {"start": 67, "end": 82, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Zf7XotTLHw", "expanded_url": "https://twitter.com/santini1965/status/1162325513748262913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zf7XotTLHw", "media_key": "3_1162325508878741504"}]}, "created_at": "2019-08-16T11:29:32.000Z", "lang": "it", "text": "Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe moralizzare il mondo? https://t.co/Zf7XotTLHw", "edit_history_tweet_ids": ["1162325513748262913"], "id": "1162325513748262913", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "author_id": "738092501853216768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "RECUERDO"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.5982, "type": "Place", "normalized_text": "Arapito"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.5704, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ffRZnRNHQp", "expanded_url": "https://twitter.com/TarekWiliamSaab/status/1162159185842360327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffRZnRNHQp", "media_key": "3_1162159173674643457"}]}, "created_at": "2019-08-16T00:28:36.000Z", "lang": "es", "text": "#RECUERDO aquella \u00e9poca en los  70\u2019 y 80\u2019 cuando o\u00edamos buena m\u00fasica en antiguas emisoras de radio viajando de noche por carretera  hacia las playas Arapito, Colorada o regresando en la madrugada de M\u00e9rida hacia Oriente ... amaneciendo despiertos fugados a otro sue\u00f1o https://t.co/ffRZnRNHQp", "edit_history_tweet_ids": ["1162159185842360327"], "id": "1162159185842360327", "public_metrics": {"retweet_count": 375, "reply_count": 1244, "like_count": 631, "quote_count": 350}, "author_id": "158059666"}, {"created_at": "2019-08-16T19:32:14.000Z", "lang": "es", "text": "RTV\n\nMENOR DE 13 A\u00d1OS ALUMNO DE COLEGIO RIO LOA SE SUICIDA TRAS SER ACUSADO POR ROBO DE UN CELULAR EN CALAMA\n\nProfunda consternaci\u00f3n caus\u00f3 en la comunidad, el suicido de un joven adolescente de tan s\u00f3lo 13 a\u00f1os de\u2026 https://t.co/M2UhGF6Raj", "edit_history_tweet_ids": ["1162446988971008000"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "RTV"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "COLEGIO RIO LOA"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/M2UhGF6Raj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1PJjIzg_YH/?igshid=6d0ob79re2ju", "display_url": "instagram.com/p/B1PJjIzg_YH/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B1PJjIzg_YH/?igshid=6d0ob79re2ju"}]}, "id": "1162446988971008000", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "422266099"}, {"created_at": "2017-01-28T19:24:09.000Z", "lang": "es", "text": "@lodijoalguien  Hab\u00eda Una Pareja, El Era  Psic\u00f3pata, Ella Era Suicida\nEl... Mato Por Ella &amp; Ella Se Mato Por El..", "edit_history_tweet_ids": ["825424241029836800"], "in_reply_to_user_id": "191734156", "id": "825424241029836800", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "805863242119581696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lodijoalguien", "id": "191734156"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T21:00:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Peguei um baralho, encapei, escrevi frases fofinhas, filmes pra caso de emerg\u00eancia(lilo&amp;stitch), fiz as regras em um papel e uma delas \u00e9 que o coringa valia abra\u00e7os, disse que a vida \u00e9 um jogo se voc\u00ea souber jogar com as cartas certas voc\u00ea h\u00e1 ganha, e dei pro meu amigo.", "edit_history_tweet_ids": ["1162469200943898628"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4827, "type": "Person", "normalized_text": "lilo"}]}, "id": "1162469200943898628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1125158581408546823"}, {"created_at": "2019-08-16T20:51:00.000Z", "lang": "es", "text": "*pasa caminando mi crush enfrente m\u00edo* \n\nYo: \"AY YO QUIERO QUE ESE HOMBRE SEA EL PAP\u00c1 DE MIS HISJOS alv, pero el no quiere maldita sea\ud83d\ude2b\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1162466811583115266"], "id": "1162466811583115266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1069791999686033408"}, {"created_at": "2019-08-16T20:42:57.000Z", "lang": "es", "text": "@pactodevarsovia @veroisapunk Si alguna vez @movistar_es me da el servicio por el que estoy pagando, le echo un ojo. Si no hasta el domingo que tenga wifi no podr\u00e9 verlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1162464786740862976"], "in_reply_to_user_id": "552704707", "id": "1162464786740862976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026029208366211072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162458099996876800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pactodevarsovia", "id": "552704707"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "veroisapunk", "id": "973308330159591429"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "movistar_es", "id": "44992826"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T07:38:04.000Z", "lang": "es", "text": "@AllanValiant @KaladinTormenta @UMCmossos Adoctrinados en el odio, a los que los l\u00edderes palestinos les importa un r\u00e1bano su vida Era m\u00e1s efectivo un suicida con un chaleco bomba, pero el objetivo era la alarma social que provoca ver: \"POLICIAS ISRAEL\u00cdES MATANDO NI\u00d1OS PALESTINOS\". Los mataron sus l\u00edderes, no los polic\u00edas", "edit_history_tweet_ids": ["1162267264688648198"], "in_reply_to_user_id": "129387045", "id": "1162267264688648198", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "419923345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162140111808749569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AllanValiant", "id": "129387045"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "UMCmossos", "id": "985201291939995648"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T19:44:32.000Z", "lang": "it", "text": "Per tutti i protagonisti della crisi, nelle loro diverse posizioni, \u00e8 il momento di scegliere tra tatticismo furbetto e rapporto con il paese. Vale per tutti: per chi \u00e8 su e per chi \u00e8 gi\u00f9 nei sondaggi. Chi sceglie i vecchi merletti contro la chiarezza \u00e8 perduto. Senza eccezioni.", "edit_history_tweet_ids": ["1162450084400943104"], "id": "1162450084400943104", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 54, "like_count": 738, "quote_count": 12}, "author_id": "144210805"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 116, "tag": "PorAmor"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Orestes"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "Lidia"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8692, "type": "Other", "normalized_text": "PorAmor"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:48:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Orestes n\u00e3o se matou, agora vai ter que aguentar a ressaca com Lidia trabalhada no ran\u00e7o triplo por Helena  #PorAmor", "edit_history_tweet_ids": ["1162466182080933888"], "id": "1162466182080933888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1060983718192517120"}, {"created_at": "2019-08-16T13:40:05.000Z", "lang": "es", "text": "\"Unas elecciones en Argelia sin transici\u00f3n ser\u00eda suicida\", declara en RFI el abogado penalista Mustaf\u00e1 Buchachi https://t.co/OYBIzB6vMA https://t.co/EvoVEpA82B", "edit_history_tweet_ids": ["1162358369782341637"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Argelia"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8112, "type": "Organization", "normalized_text": "RFI"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1 Buchachi"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OYBIzB6vMA", "expanded_url": "https://rfi.my/4OGy.t", "display_url": "rfi.my/4OGy.t"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/EvoVEpA82B", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Es/status/1162358369782341637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EvoVEpA82B", "media_key": "3_1162358367966224386"}]}, "id": "1162358369782341637", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "47932395"}, {"created_at": "2019-08-15T21:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Bolsonaro chamou \"comunistas\" de \"coc\u00f4\" e falou que \"vai varr\u00ea-los do Brasil\". Queremos que ele explique onde quer chegar com esse tipo de amea\u00e7as.\n\nhttps://t.co/rb3aMgc7Ix", "edit_history_tweet_ids": ["1162106692277956608"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/rb3aMgc7Ix", "expanded_url": "http://bit.ly/2z1uRnL", "display_url": "bit.ly/2z1uRnL", "status": 200, "unwound_url": "http://psol50.org.br/psol-aciona-stf-para-que-bolsonaro-explique-declaracoes-de-varrer-vermelhos-do-pais/"}]}, "id": "1162106692277956608", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 3472, "like_count": 2747, "quote_count": 266}, "author_id": "1202130601"}, {"created_at": "2019-08-16T20:47:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Voltei a dormir no quarto do Bruno pq a Gabi sai MT cedo e as vezes acordava o Mart\u00edn, eu tava morrendo de sdds", "edit_history_tweet_ids": ["1162465863334805504"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4494, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4027, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00edn"}]}, "id": "1162465863334805504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025199627"}, {"created_at": "2019-08-15T16:38:19.000Z", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque diputados PLD . Ese fardo hist\u00f3rico pesar\u00e1 sobre \u00e9l teniendo fecha salida de la presidencia. Alg\u00fan amigo cerca debe aconsejarlo . Estrategia pol\u00edtica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1162040835078348800"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.4887, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.661, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "id": "1162040835078348800", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 30, "like_count": 105, "quote_count": 7}, "author_id": "2525837216"}], "places": [{"full_name": "Rio Branco, Brasil", "id": "db5d081bba1feffe"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1162424131805167616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162424131805167616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162424131805167616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105242043125764096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105242043125764096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105242043125764096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162501561358180353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162501561358180353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162501561358180353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162352618892603392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162352618892603392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162352618892603392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162496838831923201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162496838831923201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162496838831923201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162496194758750208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162496194758750208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162496194758750208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162492891169771526", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162492891169771526", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162492891169771526].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "767484262304055296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [767484262304055296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "767484262304055296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162467647566557186", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162467647566557186].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162467647566557186", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3117233387", "value": "3117233387", "detail": "User has been suspended: [3117233387].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162492872467320832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162492872467320832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162492872467320832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162491067876433920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162491067876433920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162491067876433920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162487302783995904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162487302783995904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162487302783995904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162477177327312897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162477177327312897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162477177327312897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162467089002696704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162467089002696704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162467089002696704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4533726313", "value": "4533726313", "detail": "User has been suspended: [4533726313].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162474689798782978", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162474689798782978", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162474689798782978].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "570873859", "value": "570873859", "detail": "User has been suspended: [570873859].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162273986694111234", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162273986694111234", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162273986694111234].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162434837833297920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162434837833297920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162434837833297920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1048305715021053952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1048305715021053952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048305715021053952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162456097157988352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162456097157988352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162456097157988352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4540414035", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4540414035].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4540414035", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162479839871414272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162479839871414272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162479839871414272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2482800443", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2482800443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2482800443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162452697150316544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162452697150316544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162452697150316544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162473665885286401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162473665885286401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162473665885286401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162054389860831232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162054389860831232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162054389860831232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1043669101758038021", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043669101758038021].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043669101758038021", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162466389996822528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162466389996822528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162466389996822528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1162504359395176448", "oldest_id": "1162464279435644931", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zfc7hpgf422pbitz86hpgkalx9"}}