{"data": [{"created_at": "2019-09-03T01:37:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168699623583731712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699623583731712"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "314148467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:37:56.000Z", "id": "1168699617149669376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699617149669376"], "text": "J\u00e1 tive o ocasional pensamento suicida mas oq eu mais tinha era meu desapego a vida, o sentimento de se eu soubesse que ia morrer eu n\u00e3o ligaria e hj em dia isso \u00e9 algo que nem se passa mais na minha cabe\u00e7a, uma hora vc vai melhorar e poder viver uma vida feliz que \u00e9 oq todos +", "author_id": "2908182304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168699094744915969"}], "in_reply_to_user_id": "2908182304"}, {"created_at": "2019-09-03T01:37:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168699602972938240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699602972938240"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "1138596276860272641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:37:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168699520345092098", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699520345092098"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "727191758405263360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:37:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168699470915072000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699470915072000"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "261372538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:36:52.000Z", "id": "1168699348059922438", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699348059922438"], "text": "RT @RaRa_MuSa: As\u00ed nos ven el mundo...\nPero todav\u00eda las urnas no dieron su veredicto definitivo... aunque la tendencia fue suicida en las #\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaRa_MuSa", "id": "4601329161"}]}, "author_id": "717169209545990146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168699037379366913"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:36:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168699242669596674", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699242669596674"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "208822748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:36:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168699237401604096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699237401604096"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "793524044263989248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:36:03.000Z", "id": "1168699143654694917", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699143654694917"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1082657475453698048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:35:59.000Z", "id": "1168699126533545985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699126533545985"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "author_id": "12517402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:35:46.000Z", "id": "1168699072800284673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699072800284673"], "text": "a primeira e \u00faltima vez q um suic\u00edda me mandou dm eu fiquei com o psicol\u00f3gico mas fudido q o dele kk", "author_id": "3094125736"}, {"created_at": "2019-09-03T01:35:42.000Z", "id": "1168699055104495616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699055104495616"], "text": "NO ES NADA SUICIDA SOLO ES MI KINK AH", "author_id": "2389288264"}, {"created_at": "2019-09-03T01:35:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8482, "type": "Other", "normalized_text": "Paso2019"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "LaDamosVuelta"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 219, "end": 235, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "JuntosPorELCambio"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Paso2019"}, {"start": 144, "end": 158, "tag": "LaDamosVuelta"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "SiSePuede"}, {"start": 218, "end": 236, "tag": "JuntosPorELCambio"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/LxR5bEAjrV", "expanded_url": "https://twitter.com/RepublicanaOK/status/1168682913451401217", "display_url": "twitter.com/RepublicanaOK/\u2026"}]}, "id": "1168699037379366913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699037379366913"], "text": "As\u00ed nos ven el mundo...\nPero todav\u00eda las urnas no dieron su veredicto definitivo... aunque la tendencia fue suicida en las #Paso2019 en Octubre #LaDamosVuelta por porque todav\u00eda #SiSePuede salvar la Argentina!!! Vamos #JuntosPorELCambio https://t.co/LxR5bEAjrV", "author_id": "4601329161"}, {"created_at": "2019-09-03T01:35:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6117, "type": "Person", "normalized_text": "cairo"}]}, "id": "1168699013249589249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699013249589249"], "text": "cairo     vou morrer to sentindo os efeitos colaterais do meu coquetel suicida da garganta", "author_id": "1563686425"}, {"created_at": "2019-09-03T01:35:30.000Z", "id": "1168699004600950785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699004600950785"], "text": "RT @leonasmo: @klauraus @mrntdr @LuanaArmond \"o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "leonasmo", "id": "312178004"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "klauraus", "id": "57989909"}]}, "author_id": "57989909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168698137642504193"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:35:18.000Z", "id": "1168698951442341888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698951442341888"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1141364136028319749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:35:17.000Z", "id": "1168698949072539649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698949072539649"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "author_id": "913949844833804289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:34:53.000Z", "id": "1168698849596252160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698849596252160"], "text": "El impulso suicida de la comunidad empresarial https://t.co/Apebe48ozZ", "author_id": "876610345", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Apebe48ozZ", "expanded_url": "https://shar.es/aX493a", "display_url": "shar.es/aX493a"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T01:34:37.000Z", "id": "1168698783112335362", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698783112335362"], "text": "Juro que eu n\u00e3o consigo ver o nexo nesse post. Falando s\u00e9rio p\u00f4, se algu\u00e9m entender, me explica! Sei que tem injusti\u00e7a, gente que t\u00e1 presa e n\u00e3o deveria, mas como querer a liberdade de algu\u00e9m que matou/estuprou? As consequ\u00eancias vem para todos! https://t.co/jdo5hL0cFV", "author_id": "883847540336099332", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/jdo5hL0cFV", "expanded_url": "https://twitter.com/climadascomu_/status/955819316762628098", "display_url": "twitter.com/climadascomu_/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T01:34:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168698774040010753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698774040010753"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "458672938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:34:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168698714204061696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698714204061696"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "1113824976589807617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:34:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168698638354264064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698638354264064"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "92255483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:34:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1168698626840961025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698626840961025"], "text": "@gRodriguessssss O de esquadr\u00e3o suicida foi o \u00fanico que me deu hype e o filme certeza que s\u00f3 foi ruim pq mudaram totalmente a proposta de \u00faltima hora", "author_id": "2466606344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168679128914153473"}], "in_reply_to_user_id": "1014971377923887104"}, {"created_at": "2019-09-03T01:34:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9FKolxiPN5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M", "display_url": "youtube.com/watch?v=je3zg_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M"}]}, "id": "1168698624152342528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698624152342528"], "text": "RT @ricardorente: Lembra quando a gente tava empolgando com trailer de Esquadr\u00e3o Suicida?\n\nFoi louco esse dia.\n\nhttps://t.co/9FKolxiPN5", "author_id": "1142886674504015875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168352627408531458"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:33:53.000Z", "id": "1168698596973264897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698596973264897"], "text": "eu n\u00e3o sei lidar com pessoas que tem tend\u00eancia depressiva ou suicida :(", "author_id": "1076184223709564928"}, {"created_at": "2019-09-03T01:33:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168698502811140096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698502811140096"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "330590266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:33:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168698485622919168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698485622919168"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2896633414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:33:22.000Z", "id": "1168698467046363136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698467046363136"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "879051680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:33:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168698421194240000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698421194240000"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "31222265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:32:58.000Z", "id": "1168698364273336320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698364273336320"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 rid\u00edculo mas dei boas risadas.", "author_id": "990770712679014401"}, {"created_at": "2019-09-03T01:32:46.000Z", "id": "1168698317150314496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698317150314496"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "142094157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:32:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "mano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TioSatan1", "id": "1407176998821183489"}]}, "id": "1168698252239278080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698252239278080"], "text": "@tiosatan1 creio q foi por causa do mano dev que se matou esses dias ae pelo mesmo motivo", "author_id": "1033887185940955138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168693811482189824"}], "in_reply_to_user_id": "1041275922"}, {"created_at": "2019-09-03T01:32:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168698188674600961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698188674600961"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "967856903052300288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:32:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "id": "1168698158450380800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698158450380800"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "author_id": "188062786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:32:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "Lauras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "klauraus", "id": "57989909"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "LuanaArmond", "id": "178125591"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/CEoIyTAeWF", "expanded_url": "https://twitter.com/leonasmo/status/1168698137642504193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEoIyTAeWF", "media_key": "3_1168698111516188673"}]}, "id": "1168698137642504193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698137642504193"], "text": "@klauraus @mrntdr @LuanaArmond \"o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\"\n\nLauras de 23 anos: https://t.co/CEoIyTAeWF", "author_id": "312178004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168697078266118145"}], "in_reply_to_user_id": "57989909"}, {"created_at": "2019-09-03T01:31:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "peruana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Panconcafe6", "id": "1242248266047242241"}]}, "id": "1168698043614580736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698043614580736"], "text": "@PanConCafe6 se suicida :'v\n*cries in peruana*", "author_id": "1157700287265722369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168668793079508992"}], "in_reply_to_user_id": "1151229519270961153"}, {"created_at": "2019-09-03T01:31:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}]}, "id": "1168698013763690497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698013763690497"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "author_id": "417540560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:31:25.000Z", "id": "1168697976086249472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697976086249472"], "text": "n\u00e3o entendo as pessoas, tu avisa que vai da um role por ai a fora, e j\u00e1 acham que sou algum potencial suicida, que isso", "author_id": "2349776158"}, {"created_at": "2019-09-03T01:31:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168697962052108288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697962052108288"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4137946396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:31:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168697960236011520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697960236011520"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "851941819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:31:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Cornell"}]}, "id": "1168697939797204993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697939797204993"], "text": "Capaz es momento de homenajear a Chris Cornell y meter paja suicida(?)", "author_id": "193362712"}, {"created_at": "2019-09-03T01:31:15.000Z", "id": "1168697933425971200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697933425971200"], "text": "Lembrando que tem nem 3 meses que uma influencer se suicidou por conta de coment\u00e1rios", "author_id": "4658090134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168697464737751040"}], "in_reply_to_user_id": "4658090134"}, {"created_at": "2019-09-03T01:30:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "\u00e1rabe"}]}, "id": "1168697866606583811", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697866606583811"], "text": "Vuelve el \u00e1rabe suicida para la fdd?", "author_id": "2604856166"}, {"created_at": "2019-09-03T01:30:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168697857051889666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697857051889666"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "906302531839647744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:30:56.000Z", "id": "1168697854589898752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697854589898752"], "text": "altos pensamento suicida so meu mlk pra melhorar meu alto astral @rodrigues_mats", "author_id": "965672526113320961"}, {"created_at": "2019-09-03T01:30:49.000Z", "id": "1168697826123141120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697826123141120"], "text": "&gt;acusar um cara de estupro\n&gt;o \"estuprador\" apanhar tanto at\u00e9 os \u00f3rg\u00e3os explodirem e ele morrer\n&gt;falar que era zoera e foi s\u00f3 uma brincadeira \"se n\u00e3o guenta brincar n\u00e3o desce pro play\"\n\ncara oq t\u00e1 acontecendo com vcs namoral t\u00e1 na hora de virar gente menininha TU MATOU UM CARA VEL", "author_id": "3315954490"}, {"created_at": "2019-09-03T01:30:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168697734540513280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697734540513280"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2266385852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:30:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168697666974486528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697666974486528"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1295588864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:30:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "id": "1168697656631279621", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697656631279621"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "1113854976227409921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:29:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168697584048902145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697584048902145"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "154127012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:29:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168697497981792257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697497981792257"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1008513229922938882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:29:03.000Z", "id": "1168697381426278401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697381426278401"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "813419418848002049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:29:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.4423, "type": "Person", "normalized_text": "peppa rosa"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "id": "1168697376342757376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697376342757376"], "text": "@FoxSportsBrasil @Palmeiras Como sou rival da peppa rosa, votei s\u00f3 pra zoar. Votei no Diniz, porque \u00e9 um t\u00e9cnico ''suicida'', e a\u00ed seria legal ver os bi-rebaixados tomando um monte de gol... \n\nAt\u00e9 porque, pro meu time, eu prefiro t\u00e9cnicos mais defensivos mesmo.", "author_id": "477070593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168696481584492546"}], "in_reply_to_user_id": "420535612"}, {"created_at": "2019-09-03T01:29:01.000Z", "id": "1168697370374283264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697370374283264"], "text": "Tragedia de Violencia Intrafamiliar. Hombre Reincidente Mata a su Mujer y se Suicida. @laluzjose https://t.co/8bLrqTHu01", "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 96, "username": "laluzjose", "id": "124756260"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/8bLrqTHu01", "expanded_url": "https://youtu.be/AFpBMi5-dLM", "display_url": "youtu.be/AFpBMi5-dLM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=AFpBMi5-dLM&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "2214514813", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}}, {"created_at": "2019-09-03T01:28:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.5694, "type": "Place", "normalized_text": "Pra\u00e7a Sete"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.8935, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DuXQaKkDqX", "expanded_url": "https://twitter.com/TheLucasLange/status/1168277026777784323", "display_url": "twitter.com/TheLucasLange/\u2026"}]}, "id": "1168697351457988608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697351457988608"], "text": "Hai! Estava em plena Pra\u00e7a Sete ( Belo Horizonte) e comentei que era uma esp\u00e9cie de jogo de xadrez, com o advers\u00e1rio se lan\u00e7ando contra o Rei de maneira suicida. https://t.co/DuXQaKkDqX", "author_id": "336676673", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168277026777784323"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:28:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168697182993682433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697182993682433"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "204327625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:28:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168697133047980033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697133047980033"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "102978717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:27:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168697012876976128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697012876976128"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "876792104269250560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:27:33.000Z", "id": "1168697001887883264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697001887883264"], "text": "RT @_DagnyTaggart_: Deber\u00eda existir un n\u00famero de asistencia al suicida para pa\u00edses como nosotros.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "author_id": "305174749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168694487092224005"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:27:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Agno"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/kNPew4As4h", "expanded_url": "https://twitter.com/kaweeeuss/status/1168696746035372032", "display_url": "twitter.com/kaweeeuss/stat\u2026"}]}, "id": "1168696996661800961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696996661800961"], "text": "S\u00f3 se for a madre superiora que ela matou ao armar o golpe com Agno https://t.co/kNPew4As4h", "author_id": "126062844"}, {"created_at": "2019-09-03T01:27:01.000Z", "id": "1168696870325161985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696870325161985"], "text": "Setembro, tem gente que sofre e se suicida todo m\u00eas todo dia todo ano, n\u00e3o s\u00f3 em setembro ent\u00e3o voc\u00ea botar isso no seu perfil n\u00e3o adianta de nada, n\u00e3o adianta mandar as pessoas procurar ajuda s\u00f3 em setembro, isso e uma palha\u00e7ada, as pessoas precisam de ajuda todos os dias todos+", "author_id": "1117063903073263616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168696867552727040"}], "in_reply_to_user_id": "1117063903073263616"}, {"created_at": "2019-09-03T01:26:57.000Z", "id": "1168696853682110465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696853682110465"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1979350435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:26:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168696679241068544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696679241068544"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "146586526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:26:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168696655979393026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696655979393026"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "816846445970124800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:25:30.000Z", "id": "1168696487041216512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696487041216512"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2405327135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:25:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168696475045572608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696475045572608"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "88448104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:25:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.3375, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.334, "type": "Other", "normalized_text": "ANR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "id": "1168696449288290305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696449288290305"], "text": "RT @cosotec: @Pusycat2017 @KeikoFujimori @congresoperu @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de par\u2026", "author_id": "2907198287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168670951120211974"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:24:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.3375, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.334, "type": "Other", "normalized_text": "ANR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "id": "1168696350223020032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696350223020032"], "text": "RT @cosotec: @Pusycat2017 @KeikoFujimori @congresoperu @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de par\u2026", "author_id": "1630843398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168670951120211974"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:24:41.000Z", "id": "1168696280849231875", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696280849231875"], "text": "@_gbbispo miseric\u00f3rdia kkkkkkkk suicida ele", "author_id": "240383960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168689371312250882"}], "in_reply_to_user_id": "1140971017"}, {"created_at": "2019-09-03T01:24:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168696161873645568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696161873645568"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "236559324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:23:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}]}, "id": "1168696030281588736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696030281588736"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "author_id": "200779805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:23:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168696002506907657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696002506907657"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4149117734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:23:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168695984983085056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695984983085056"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "819217023586725888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:23:18.000Z", "id": "1168695934856962048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695934856962048"], "text": "@OrianaFischer (Le cerraban las cuentas x suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OrianaFischer", "id": "884131281403072512"}]}, "author_id": "1078731880919429120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168695704161853440"}], "in_reply_to_user_id": "884131281403072512"}, {"created_at": "2019-09-03T01:23:13.000Z", "id": "1168695913600208897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695913600208897"], "text": "@7kamiche @josepimentelali @LordJimjr contesta @josepimentelali contesta \"historiador\" o nos salio otra viuda del delincuente suicida AG...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "7kamiche", "id": "567341530"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}]}, "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168658283613364225"}], "in_reply_to_user_id": "567341530"}, {"created_at": "2019-09-03T01:23:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.535, "type": "Organization", "normalized_text": "Unimed"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5226, "type": "Organization", "normalized_text": "fluminense"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.8494, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "Josevsalles", "id": "255192090"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "cesar_bortolini", "id": "797066995044913152"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "FluminenseFC", "id": "34082314"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "Vitorilha1", "id": "268553617"}]}, "id": "1168695913356890113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695913356890113"], "text": "@Erkeevlhp @Josevsalles @cesar_bortolini @FluminenseFC @Vitorilha1 A sa\u00edda da Unimed matou o fluminense.. e n\u00e3o adianta se o clube n\u00e3o tiver as finan\u00e7as arrumadas fica dif\u00edcil de seguir, o S\u00e3o Paulo por anos foi campe\u00e3o de tudo por ter uma boa administra\u00e7\u00e3o, O que eu n\u00e3o entendo \u00e9  jogadores como ganso e nen\u00ea muito abaixo cara..", "author_id": "41843514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168695276552544257"}], "in_reply_to_user_id": "852867121"}, {"created_at": "2019-09-03T01:23:03.000Z", "id": "1168695869421621249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695869421621249"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "821413066982232066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:22:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8189, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brandaliseeee", "id": "1901259613"}]}, "id": "1168695851851702272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695851851702272"], "text": "RT @Brandaliseeee: Esquadr\u00e3o suicida tem a melhor trilha sonora do cinema bro", "author_id": "902362812596539392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168695338628190208"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:22:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168695834394972163", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695834394972163"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "1597329390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:22:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168695799347339264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695799347339264"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "86635649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:22:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}]}, "id": "1168695786391199746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695786391199746"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "author_id": "342886501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:22:41.000Z", "id": "1168695777444749313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695777444749313"], "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "teorema"}]}, "text": "No traigan un m\u00e9dico Traigan un suicida...\n\n#teorema", "author_id": "2183208565"}, {"created_at": "2019-09-03T01:22:29.000Z", "id": "1168695729386328064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695729386328064"], "text": "RT @MariaFe03919401: Um amigo de um amigo meu se suicidou, \u00e9 muito triste pq isso acontece justamente pq a pessoa quer acabar com a dor que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaFe03919401", "id": "1132668507076923393"}]}, "author_id": "1094274811533148162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168691986473377793"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:22:26.000Z", "id": "1168695714978959360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695714978959360"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "892917499955736576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:22:19.000Z", "id": "1168695686583455745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695686583455745"], "text": "Cheguei em casa e t\u00f4 aos prantos at\u00e9 agora, cheguei com a noticia que uma amiga se suicidou por depress\u00e3o!!!! A duas semanas atr\u00e1s ela vinha me dando conselhos e essa semana SE MATOU, se jogou do 5 andar e as pessoas ainda acham que depress\u00e3o \u00e9 brincadeira", "author_id": "1855648951"}, {"created_at": "2019-09-03T01:22:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 182, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "RICO"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/MvXucJWrFs", "expanded_url": "https://twitter.com/musaraujo/status/1168518781683023872", "display_url": "twitter.com/musaraujo/stat\u2026"}]}, "id": "1168695677779697665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695677779697665"], "text": "Vai fazer um ano q minha amiga se suicidou, e ela sempre ouviu minha reclama\u00e7\u00e3o, eu tinha certeza q quem fosse fazer isso seria eu, \u00e9 horr\u00edvel esse sentimento. E ESSE BOSTA T\u00c1 A\u00cd RICO E FAMOSO GRA\u00c7AS A VCS E IGORANTE DESSE JEITO VTNC https://t.co/MvXucJWrFs", "author_id": "123354372", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168518781683023872"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:22:15.000Z", "id": "1168695669302935552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695669302935552"], "text": "pesamento suicida h\u00e1 mais de duas semanas, eu n\u00e3o t\u00f4 aguentando mais", "author_id": "1345670148", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168695515833413633"}], "in_reply_to_user_id": "1345670148"}, {"created_at": "2019-09-03T01:22:08.000Z", "id": "1168695638034456576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695638034456576"], "text": "@leonfumeta @MrKenway78 @tiempo_bot  llama a la polisia tenemos a un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leonfumeta", "id": "2207662078"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "tiempo_bot", "id": "1156022873980641280"}]}, "author_id": "925368750626476033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168681456627060738"}], "in_reply_to_user_id": "2207662078"}, {"created_at": "2019-09-03T01:21:58.000Z", "id": "1168695599149080577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695599149080577"], "text": "RT @cdariofc: @malditaternura Ya tenemos la pistola.... ahira falta el suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdariofc", "id": "2303709716"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "95329582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168619498838142976"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:21:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168695566257119232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695566257119232"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "773614939185549312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:21:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 141, "probability": 0.8749, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixoTraidoradaPatria"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 142, "tag": "GloboLixoTraidoradaPatria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gcamarotti", "id": "133008925"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "jornaldacbn", "id": "44924110"}]}, "id": "1168695516236079104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695516236079104"], "text": "@gcamarotti @jornaldacbn Infelizmente vc n\u00e3o tem moral suficiente como jornalista imparcial, a cada dia que passa a #GloboLixoTraidoradaPatria perde@sua credibilidade e seus jornalistas caem juntos com ela! Disseminar esse tipo de coment\u00e1rio \u00e9 suicida!", "author_id": "1057061297743904769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168490694782148608"}], "in_reply_to_user_id": "133008925"}, {"created_at": "2019-09-03T01:21:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168695496434757632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695496434757632"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1900458115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:21:28.000Z", "id": "1168695473688993792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695473688993792"], "text": "Mais um cara q se matou por falsa acusa\u00e7\u00e3o de estupro \ud83d\ude14 essas desgra\u00e7adas n medem esfor\u00e7os!", "author_id": "2432780016"}, {"created_at": "2019-09-03T01:21:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3679, "type": "Other", "normalized_text": "kity"}]}, "id": "1168695468588765184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695468588765184"], "text": "Que te haces la suicida pendeja de mierda anda a lavarte la bombachita de hello kity y tomatela a dormir que est\u00e1s twiteando esos tweets de mierda haci\u00e9ndote la emo, como tu mam\u00e1 no agarra el cinto y te hace cagar pa adentro as\u00ed aprendes lo que es el dolor, cartelera del orto", "author_id": "862535510732021760"}, {"created_at": "2019-09-03T01:21:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168695444349829121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695444349829121"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1002658606725165057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:21:07.000Z", "id": "1168695385847717888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695385847717888"], "text": "RT @clcipriany: La corrupci\u00f3n es la fuente y sost\u00e9n de la tiran\u00eda venezolana. Que haya venezolanos siendo indiferentes y omisos de reacci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clcipriany", "id": "95749455"}]}, "author_id": "869964189829345280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168679753953550341"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:20:58.000Z", "id": "1168695347318837259", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695347318837259"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1125098533516914690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:20:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168695344005361664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695344005361664"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "527736823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:20:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7849, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1168695338628190208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695338628190208"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida tem a melhor trilha sonora do cinema bro", "author_id": "1901259613"}, {"created_at": "2019-09-03T01:20:50.000Z", "id": "1168695314531926023", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695314531926023"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "921202935102656512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:20:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168695245359517702", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695245359517702"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "1342641710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:20:30.000Z", "id": "1168695230650114049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695230650114049"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-42.1399907, -19.7854393]}, "place_id": "844b4e11fb967ed2"}, "text": "Quando uma pessoa\u00a0fecha-se em seu mundo e indica que est\u00e1 tendo dificuldades, \u00e9 URGENTEbuscar apoio para esta situa\u00e7\u00e3o, especialmente quando est\u00e1 associada \u00e0 idea\u00e7\u00e3o suicida, ou mesmo a tentativas de suic\u00eddio.\u00a0 A\u2026 https://t.co/h6wLcAqmY4", "author_id": "1920563672", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/h6wLcAqmY4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B17i6yTB4iq/?igshid=177b3zkb85k3s", "display_url": "instagram.com/p/B17i6yTB4iq/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T01:20:30.000Z", "id": "1168695227495772160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695227495772160"], "text": "Quien dir\u00eda que tengo mentalidad de suicida pero no me quiero suicidar :)", "author_id": "1105984891357933574"}, {"created_at": "2019-09-03T01:20:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5461, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GxbrielGxb", "id": "1111972108802887680"}]}, "id": "1168695116351057920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695116351057920"], "text": "RT @GxbrielGxb: Quem matou o bryce? Se foi o Tyler Pfvr n\u00e3o me digam pois ele virou Meu amorzin", "author_id": "3382199247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168692771873533952"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:19:29.000Z", "id": "1168694973446918144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694973446918144"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "author_id": "1046027579344457728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:19:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168694956447424512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694956447424512"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "552779969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:19:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.5517, "type": "Place", "normalized_text": "El Universal"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/YBEeIlComD", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/derrota-moral-de-las-oposiciones", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}]}, "id": "1168694955231064065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694955231064065"], "text": "\u201cDefender lo ido no s\u00f3lo es absurdo sino suicida\u201d.\nEsencial la columna de @ricardomraphael hoy en El Universal.\n\nhttps://t.co/YBEeIlComD", "author_id": "186486356"}, {"created_at": "2019-09-03T01:19:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168694937854054401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694937854054401"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "52360305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:19:18.000Z", "id": "1168694927066324992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694927066324992"], "text": "RT @5Canilfjb: O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "5Canilfjb", "id": "1068156654691254273"}]}, "author_id": "884438529882939395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604335909101568"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:19:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168694853124972551", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694853124972551"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "2448129888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:18:51.000Z", "id": "1168694814596112386", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694814596112386"], "text": "@ObGlezPuga @Milenio Es suicida. El agua es de visibilidad nula, hay vegetaci\u00f3n, sedimento, seguramente basura, y si en condiciones menos adversas es dificil\u00edsimo rescatar a alguien que se est\u00e1 ahogando, en esas condiciones con seguridad tienes dos muertos en lugar de uno.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ObGlezPuga", "id": "1072235008222420992"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "author_id": "212494960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168687861891125248"}], "in_reply_to_user_id": "1072235008222420992"}, {"created_at": "2019-09-03T01:18:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}]}, "id": "1168694777103167488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694777103167488"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "author_id": "500985879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:18:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168694769196904449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694769196904449"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2717831403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:18:36.000Z", "id": "1168694750679097345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694750679097345"], "text": "@edithfebles Ella deberia pagar la condena del asesino-suicida por negligente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "edithfebles", "id": "311684870"}]}, "author_id": "581138036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168656775203053569"}], "in_reply_to_user_id": "311684870"}, {"created_at": "2019-09-03T01:18:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168694730034688000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694730034688000"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "245621616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:18:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "id": "1168694726339567617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694726339567617"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "772581514999570432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:18:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168694720085860352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694720085860352"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "55042653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:18:28.000Z", "id": "1168694718261321738", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694718261321738"], "text": "RT @Capacapo3: @DivaQuintanil Y cu\u00e1nto le costaron en coimas al pueblo peruano eso del metro? Hay presos y un suicida hasta el momento, se\u00f1\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Capacapo3", "id": "837789136899579904"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}]}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168591573472268288"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:18:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168694660707037184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694660707037184"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "1360670760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:18:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial da Sa\u00fade"}]}, "id": "1168694623172210688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694623172210688"], "text": "Ah a regra b\u00e1sica da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade \u00e9 q vc n\u00e3o pode divulgar nem explicitar nem mostrar maneiras de suicidio. N\u00e3o pode nem falar como determinado artista se suicidou justamente pra n\u00e3o incentivar nem \"ensinar\" Coisa q a s\u00e9rie da uma verdadeira aula n\u00e9, faltou s\u00f3 uma", "author_id": "1108516112998780928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168694621179957248"}], "in_reply_to_user_id": "1108516112998780928"}, {"created_at": "2019-09-03T01:17:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168694511784157185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694511784157185"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "208651531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:17:33.000Z", "id": "1168694487092224005", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694487092224005"], "text": "Deber\u00eda existir un n\u00famero de asistencia al suicida para pa\u00edses como nosotros.", "author_id": "234925755"}, {"created_at": "2019-09-03T01:17:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168694384474447873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694384474447873"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "782058119367196672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:16:54.000Z", "id": "1168694323178889218", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694323178889218"], "text": "RT @Miguel_STrev: \u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miguel_STrev", "id": "126499037"}]}, "author_id": "154269346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168593468190535681"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:16:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168694270800388096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694270800388096"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4104204861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:16:24.000Z", "id": "1168694196233916416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694196233916416"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3161770185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:16:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Steven Universe"}]}, "id": "1168694108606652418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694108606652418"], "text": "RT @Giachan_14: Por favor alguien p\u00e1same link para ver la peli de Steven Universe que me estoy comiendo 1000000 spoilers!!! Pls!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2026", "author_id": "807386926366027776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168678826722942977"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:15:54.000Z", "id": "1168694072191717376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694072191717376"], "text": "RT @lorentigilson: Que texto foda https://t.co/XcqDPnKm35", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lorentigilson", "id": "37444747"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/XcqDPnKm35", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/amp/#click=https://t.co/jG5sjn4yoO", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}]}, "author_id": "16686091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168673698800386048"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:15:54.000Z", "id": "1168694071382069249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694071382069249"], "text": "eu n\u00e3o quero saber suas prefer\u00eancias pol\u00edticas, se vc j\u00e1 matou algu\u00e9m, se n\u00e3o d\u00e1 descarga depois de fazer as necessidades, se bota arroz em cima do feij\u00e3o, se tem suvaqueira. se vc me manda memes engra\u00e7ados eu vou te amar pra todo o sempre", "author_id": "68775591"}, {"created_at": "2019-09-03T01:15:47.000Z", "id": "1168694040784711684", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694040784711684"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "author_id": "1157336030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:15:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168694037152444416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694037152444416"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "380906640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:15:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Cedric"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Corbin"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.7439, "type": "Other", "normalized_text": "KingOfTheRing"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 76, "tag": "RAW"}, {"start": 77, "end": 91, "tag": "KingOfTheRing"}]}, "id": "1168694004294344709", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694004294344709"], "text": "Cedric with the tope suicida...and he drives Corbin into the barricade! #RAW #KingOfTheRing", "author_id": "293764900"}, {"created_at": "2019-09-03T01:15:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168693972287590407", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693972287590407"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "834583812977881090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:15:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.2793, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 125, "end": 140, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Lobista Castillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "contracultural", "id": "33350634"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1168693966474293248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693966474293248"], "text": "@contracultural @JorgeDCG Los gobiernos del suicida AG al Pa\u00eds le cost\u00f3 trillones,adem\u00e1s de dejar robar a sus amigos como el Lobista Castillo y sus amigos,familiares .", "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168678119630397442"}], "in_reply_to_user_id": "33350634", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}}, {"created_at": "2019-09-03T01:15:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168693932194242560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693932194242560"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2677167388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:15:07.000Z", "id": "1168693873402683392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693873402683392"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "897925353397735426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:14:54.000Z", "id": "1168693821540098048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693821540098048"], "text": "@Salguedes @SrGuilerme @FeCastanhari Eita, ferro... Voc\u00ea demonstra uma ENORME ignor\u00e2ncia no assunto ao falar disso. Foi mal.\nN\u00e3o \u00e9 medo de frustrar algu\u00e9m. UM SUICIDA n\u00e3o precisa se FRUSTRAR MAIS PRA MOLDAR MAIS! Leia sobre isso, sobre os gatilhos. N\u00e3o compare depress\u00e3o com \"moleque tristinho\".", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Salguedes", "id": "36103611"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "SrGuilerme", "id": "891820318762860546"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "author_id": "15876422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168692509175889925"}], "in_reply_to_user_id": "36103611"}, {"created_at": "2019-09-03T01:14:54.000Z", "id": "1168693819027730432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693819027730432"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1128041594563723265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:14:36.000Z", "id": "1168693744335503360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693744335503360"], "text": "RT @baezinvernizzi: Hoy en una visita familiar le escuch\u00e9 a mi t\u00edo y a mi padrastro hablar sobre el suicidio mientras ve\u00edan la pel\u00edcula de\u2026", "author_id": "1052760037490331648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168376722384965632"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:14:20.000Z", "id": "1168693675720884226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693675720884226"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2526152531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:14:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168693659811926016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693659811926016"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "844982081126105088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:13:38.000Z", "id": "1168693502718427136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693502718427136"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "703027529595101184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:13:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.2755, "type": "Other", "normalized_text": "teriyaki"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "zanahoria"}]}, "id": "1168693502194126848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693502194126848"], "text": "Quiero chunks teriyaki suicida, solo zanahoria y una spritte porfavor.", "author_id": "1021900373752246272"}, {"created_at": "2019-09-03T01:13:36.000Z", "id": "1168693492857692160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693492857692160"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1150490340861915138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:13:35.000Z", "id": "1168693487958708224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693487958708224"], "text": "\"n\u00e3o sei se matou n\u00e3o, mais tava l\u00e1 morto\" \n\nDisse meu irm\u00e3o depois de ter falado q um macaco matou o cachorro do amigo dele", "author_id": "912473652171563009"}, {"created_at": "2019-09-03T01:13:17.000Z", "id": "1168693410556985344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693410556985344"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "157752991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:13:10.000Z", "id": "1168693381335277568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693381335277568"], "text": "RT @MariaFe03919401: Um amigo de um amigo meu se suicidou, \u00e9 muito triste pq isso acontece justamente pq a pessoa quer acabar com a dor que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaFe03919401", "id": "1132668507076923393"}]}, "author_id": "992180559760719872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168691986473377793"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:13:00.000Z", "id": "1168693343028678657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693343028678657"], "text": "N\u00e3o importa a opini\u00e3o alheia, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom e estou indo assistir pela milion\u00e9sima vez", "author_id": "3353868695"}, {"created_at": "2019-09-03T01:12:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.941, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1168693294907441152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693294907441152"], "text": "Acho que DC Comics tinha bosta na cabe\u00e7a quando fizeram que Esquadr\u00e3o Suicida.\nPorque olheeee... um elenco da porra e um filme mega cu. Podre!", "author_id": "71052126"}, {"created_at": "2019-09-03T01:12:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_gustavovb", "id": "816455173635764224"}]}, "id": "1168693285218660352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693285218660352"], "text": "@_gustavovb Siim kkkkkk Esquadr\u00e3o Suicida foi um fiasco kakakak eu to botando muita f\u00e9 nesse filme tbm", "author_id": "744987957191413760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168692916736409600"}], "in_reply_to_user_id": "816455173635764224"}, {"created_at": "2019-09-03T01:12:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168693273747234816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693273747234816"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2482193320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:12:43.000Z", "id": "1168693269078974464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693269078974464"], "text": "comienzan dejando de comer,tratando de dormir lo m\u00e1s posible para dejar de sentirse tan mal. Buscan algo que los pueda llenar. As\u00ed muchos comienzan el pensamiento suicida. Comienzan lastim\u00e1ndose, cort\u00e1ndose, simplemente as\u00ed intentan llenarse.", "author_id": "1123378163516608515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168693129874219008"}], "in_reply_to_user_id": "1123378163516608515"}, {"created_at": "2019-09-03T01:12:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168693138623520768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693138623520768"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1096798380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:11:49.000Z", "id": "1168693045321248769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693045321248769"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "author_id": "909205275873341440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:11:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168693034470576128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693034470576128"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "2426125259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:11:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1168692916736409600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692916736409600"], "text": "@andradebruno98 Sim mano, o do Ledger \u00e9 sensacional em todos os aspectos e insuper\u00e1vel. S\u00f3 que tipo, t\u00f4 ansioso pra ver esse pq \u00e9 o que mais tem chances de ser foda depois do Ledger, pq vamo combinar q o do esquadr\u00e3o suicida foi uma merda ne", "author_id": "816455173635764224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168691637528088576"}], "in_reply_to_user_id": "744987957191413760"}, {"created_at": "2019-09-03T01:11:02.000Z", "id": "1168692844980244480", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692844980244480"], "text": "@mati_pedra @almalovaglio c suicida gaga", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mati_pedra", "id": "923190643664531456"}]}, "author_id": "822089348090908672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168688552097566727"}], "in_reply_to_user_id": "923190643664531456"}, {"created_at": "2019-09-03T01:10:53.000Z", "id": "1168692810280775680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692810280775680"], "text": "@aspauzarazuri El \u00faltimo que nos vino con cuentos de golpe de estado con tanques fue el suicida escapista", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "author_id": "134924911", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168597588054032384"}], "in_reply_to_user_id": "127946842"}, {"created_at": "2019-09-03T01:10:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}]}, "id": "1168692771873533952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692771873533952"], "text": "Quem matou o bryce? Se foi o Tyler Pfvr n\u00e3o me digam pois ele virou Meu amorzin", "author_id": "1111972108802887680"}, {"created_at": "2019-09-03T01:10:43.000Z", "id": "1168692766051885057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692766051885057"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1074992071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168692693662412801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692693662412801"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "529003583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:10:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168692611701510144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692611701510144"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1138773342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:09:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168692576226070528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692576226070528"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "947986333179564033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:09:55.000Z", "id": "1168692565283135488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692565283135488"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "author_id": "3360085437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:09:52.000Z", "id": "1168692550837952512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692550837952512"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1156680888123613190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:09:51.000Z", "id": "1168692548837281792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692548837281792"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1080077133748285440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:09:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/jG5sjn4yoO", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZvFkrr", "display_url": "bit.ly/2ZvFkrr", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ZvFkrr"}]}, "id": "1168692513206652930", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692513206652930"], "text": "RT @Cardoso: ARTIGO  O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/jG5sjn4yoO", "author_id": "1055802313699479552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168648923465994240"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:09:39.000Z", "id": "1168692497268322304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692497268322304"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "80109319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:09:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1168692441286873090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692441286873090"], "text": "ir assistir esquadr\u00e3o suicida agora, q \u00e9 muito dahoraaaa", "author_id": "725397687667941378", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}}, {"created_at": "2019-09-03T01:09:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168692343467384834", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692343467384834"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1010272163117588480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:09:01.000Z", "id": "1168692339273019392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692339273019392"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "982320915542405120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:08:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168692305747959808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692305747959808"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "618650280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:08:37.000Z", "id": "1168692237221400576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692237221400576"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3913437375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:08:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168692233723359238", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692233723359238"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2198865498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:08:33.000Z", "id": "1168692222986006529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692222986006529"], "text": "RT @ToroMartaBosch: @Sra_Snow Esta performance es una locura suicida jajajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ToroMartaBosch", "id": "961316943096631301"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Sra_Snow", "id": "1472311364"}]}, "author_id": "1472311364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168691985873592320"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:08:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1168692220289064960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692220289064960"], "text": "Crlh bglh doido o meno que se matou ao vivo no Facebook \ud83d\ude11\ud83d\ude11", "author_id": "4182677415"}, {"created_at": "2019-09-03T01:07:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7156, "type": "Other", "normalized_text": "Wallacy"}]}, "id": "1168692027225202693", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692027225202693"], "text": "quinta-feira vai ser um dia t\u00e3o pesado pra mim, vai fazer 2 anos que meu amigo Wallacy se matou tomara que eu me concentre e n\u00e3o deixe o meu emocional estragar a minha apresenta\u00e7\u00e3o do tcc", "author_id": "1150606282824519680"}, {"created_at": "2019-09-03T01:07:37.000Z", "id": "1168691986473377793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691986473377793"], "text": "Um amigo de um amigo meu se suicidou, \u00e9 muito triste pq isso acontece justamente pq a pessoa quer acabar com a dor que est\u00e1 sentindo e acha que o melhor caminho \u00e9 o suic\u00eddio \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/ct2iGaTMpf", "author_id": "1132668507076923393", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ct2iGaTMpf", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaFe03919401/status/1168691986473377793/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ct2iGaTMpf", "media_key": "7_1168691844680704001"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T01:07:37.000Z", "id": "1168691985873592320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691985873592320"], "text": "@Sra_Snow Esta performance es una locura suicida jajajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sra_Snow", "id": "1472311364"}]}, "author_id": "961316943096631301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168681536222371842"}], "in_reply_to_user_id": "1472311364"}, {"created_at": "2019-09-03T01:07:35.000Z", "id": "1168691976096665601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691976096665601"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3039350391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:07:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168691959260753920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691959260753920"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1094074933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:07:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168691844647149573", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691844647149573"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4197489880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:06:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "MeToo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1168691811872858112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691811872858112"], "text": "RT @lolaescreva: #MeToo chega \u00e0 ind\u00fastria dos videogames. Desenvolvedor de games indie, o canadense Alec Holowka se matou ap\u00f3s ser acusado\u2026", "author_id": "621287083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168654198029897729"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:06:53.000Z", "id": "1168691800208551939", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691800208551939"], "text": "RT @leeeeeeeets: estar aberto a conversar com pessoas \u00e9 bacana. mas a preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio \u00e9 algo absurdamente delicado e voc\u00ea lidar com o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leeeeeeeets", "id": "123987522"}]}, "author_id": "193899993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168640905156452352"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:06:53.000Z", "id": "1168691800141377536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691800141377536"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2958633539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:06:47.000Z", "id": "1168691778066767878", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691778066767878"], "text": "@vitoria_cgomes @SrMeelo_ L\u00f3gico que \u00e9. Um homem se Suicida por falsa acusa\u00e7\u00e3o de ass\u00e9dio. Outro \u00e9 espancado at\u00e9 a morte por falsa acusa\u00e7\u00e3o de estupro. Outro \u00e9 assassinado pela pr\u00f3pria mulher depois de ser roubado pra que ela sustentasse o amante. Tudo isso nos \u00faltimos tr\u00eas dias e s\u00f3 do que ficou \u201cfamoso\u201d", "author_id": "69963168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168690777804988416"}], "in_reply_to_user_id": "179494827"}, {"created_at": "2019-09-03T01:06:31.000Z", "id": "1168691711436107777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691711436107777"], "text": "+ mejilla.-\n\nMentomentodo, cielo. Y es verdad, pero tampoco querr\u00eda incomodar a nadie.\n\n-Solt\u00f3 una risa al ver aquella maniobra tan suicida, pero no pareci\u00f3 moverse de su sitio. Quer\u00eda estar abrazadito a \u00e9l y darle m\u00e1s amor.-\n\nHmm, estoy mimoso...\u00bfQuieres +", "author_id": "1085576653550637057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168691700002410498"}], "in_reply_to_user_id": "1085576653550637057"}, {"created_at": "2019-09-03T01:05:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 191, "probability": 0.4231, "type": "Organization", "normalized_text": "CFP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blackwidowcomic", "id": "893731862706835456"}]}, "id": "1168691535476592640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691535476592640"], "text": "@blackwidowcomic mas na terapia online voc\u00ea n\u00e3o pode tratar de transtornos como o bipolar, muito menos pacientes com idea\u00e7\u00e3o suicida.. ela tem seus limites e regras. voc\u00ea j\u00e1 a resolu\u00e7\u00e3o do CFP sobre terapia online?", "author_id": "462530946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168689314034802688"}], "in_reply_to_user_id": "168405680"}, {"created_at": "2019-09-03T01:05:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168691476974489600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691476974489600"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "882360742502174721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:05:13.000Z", "id": "1168691383584120833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691383584120833"], "text": "@SaikoMene A real sobre o avi\u00e3o suicida https://t.co/ISD9xX5j8m", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SaikoMene", "id": "1072376233"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ISD9xX5j8m", "expanded_url": "https://youtu.be/s2YGShEAXLo", "display_url": "youtu.be/s2YGShEAXLo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555263424539439104/0nrzhoDo?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555263424539439104/0nrzhoDo?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "GTA SA Myth - The Truth About Ghost Planes", "description": "IMPORTANT MESSAGE PLEASE READ:I no longer receive any money from YouTube due to the fact that my content isn't considered as family friendly (for some absurd...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=s2YGShEAXLo&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "870817168044290048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168644288563097600"}], "in_reply_to_user_id": "1072376233"}, {"created_at": "2019-09-03T01:05:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "claudinei"}]}, "id": "1168691345415966720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691345415966720"], "text": "@jans77634388 Me matou tb, se o claudinei fizesse metade do que ele manda ja teria epacotado o v\u00e9io", "author_id": "1092981883112226817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168660275249242119"}], "in_reply_to_user_id": "1118241865541853184"}, {"created_at": "2019-09-03T01:04:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "Basura Cero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "migrivass", "id": "575911103"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "GAIA_LAC", "id": "855501205803499521"}]}, "id": "1168691288960581632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691288960581632"], "text": "RT @migrivass: Ya estamos con los amigos de Basura Cero en \ud83c\uddea\ud83c\udde8 junto a @GAIA_LAC para desmitificar este tipo de soluciones que solo perpet\u00faa\u2026", "author_id": "196324552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168682460319756288"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:04:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "avengers endgame"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "black widow"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Diod hawkeye"}]}, "id": "1168691252465995776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691252465995776"], "text": "Estoy viendo avengers endgame, y voy en laparte en la que black widow se suicida y Diod hawkeye sostiene la gema con su divino poder xd", "author_id": "1035704198548078592"}, {"created_at": "2019-09-03T01:04:38.000Z", "id": "1168691233780355074", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691233780355074"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4221511841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:04:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ncuGG3T7kx", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}]}, "id": "1168691216269135874", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691216269135874"], "text": "O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/ncuGG3T7kx", "author_id": "320988822"}, {"created_at": "2019-09-03T01:04:16.000Z", "id": "1168691141644029952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691141644029952"], "text": "@gonzalesposadal Calla b\u00fafalo!!!\nSigue con tu duelo por el suicida no m\u00e1s.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "author_id": "945669065594454017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168177240909189120"}], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593"}, {"created_at": "2019-09-03T01:04:15.000Z", "id": "1168691138531942401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691138531942401"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1167221096472616960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:03:38.000Z", "id": "1168690982075994112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690982075994112"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1008066541043281920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:02:57.000Z", "id": "1168690811023843328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690811023843328"], "text": "Caralhoooooooo acabei de saber q a menina q ia fazer minha tatuagem se suicidou semana passada, na quarta-feira. E ainda tem uns in\u00fateis pra dizer na internet q depress\u00e3o \u00e9 frescura. \nArrasada \ud83d\ude2d", "author_id": "332027546"}, {"created_at": "2019-09-03T01:02:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168690783152685056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690783152685056"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "342986176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:02:44.000Z", "id": "1168690759203262464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690759203262464"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1164726566309564417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:02:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168690724025618432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690724025618432"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1120857459273424896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:02:32.000Z", "id": "1168690708867354624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690708867354624"], "text": "Uma pessoa triste n\u00e3o se suicida, as coisas s\u00e3o mt mais complicadas q isso", "author_id": "1133906011012644865"}, {"created_at": "2019-09-03T01:02:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168690699337945089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690699337945089"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "239158858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:02:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}]}, "id": "1168690694468358145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690694468358145"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "author_id": "1006935464627064832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:02:10.000Z", "id": "1168690615766462473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690615766462473"], "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "conellaaas"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 15, "username": "uces", "id": "197574609"}]}, "text": "@agusfoos @uces Cuando quieras sale ese tal pacto suicida #conellaaas", "author_id": "2562588081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168671225465516032"}], "in_reply_to_user_id": "67700607"}, {"created_at": "2019-09-03T01:02:08.000Z", "id": "1168690608237699072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690608237699072"], "text": "POCHO PADUA COMENTANDO: UN AGENTE POLICIAL SE SUICIDA DE UN DISPARO EN LA ... https://t.co/6Aeo2QCcV4", "author_id": "3245570653", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6Aeo2QCcV4", "expanded_url": "https://pochopaduacomentando.blogspot.com/2019/09/un-agente-policial-se-suicida-de-un.html?spref=tw", "display_url": "pochopaduacomentando.blogspot.com/2019/09/un-age\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T01:02:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.7843, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 72, "end": 80, "tag": "suicida"}]}, "id": "1168690603380609025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690603380609025"], "text": "Minha \u00fanica vontade \u00e9  de matar um ,come\u00e7ando por mim\n#SetembroAmarelo \n#suicida", "author_id": "894986773922820096", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-03T01:01:40.000Z", "id": "1168690490662883334", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690490662883334"], "text": "@GiovanaVislao @malditaternura Exacto. Pero que le vas a explicar a la guaripolera del suicida ps.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiovanaVislao", "id": "348874421"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "945669065594454017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168595199989301249"}], "in_reply_to_user_id": "348874421"}, {"created_at": "2019-09-03T01:01:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "br"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "arg"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "id": "1168690485453627393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690485453627393"], "text": "ojal\u00e1 que sea como los otros a\u00f1os que br y arg ten\u00edan los mismos cabeceras sino media argentina se suicida yo incluida", "author_id": "937393382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168690186315862017"}], "in_reply_to_user_id": "937393382"}, {"created_at": "2019-09-03T01:01:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}]}, "id": "1168690468789587970", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690468789587970"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "author_id": "1513815578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:01:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7445, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia Nacional"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4069, "type": "Organization", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ozuna"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.7748, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia Nacional"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/gYDfKgKI3m", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B17gwCflRr5/?igshid=1xcawqudm38rq", "display_url": "instagram.com/p/B17gwCflRr5/\u2026"}]}, "id": "1168690457972527106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690457972527106"], "text": "Agente de la Policia Nacional se suicida de un disparo en SDE\n\nPor Luis Ozuna\n\nSANTO DOMINDO ESTE.- Un agente de la Policia Nacional supuestamente habria optado por acabar con su vida tras ocasionandose un disparo\u2026 https://t.co/gYDfKgKI3m", "author_id": "1106019377718145027"}, {"created_at": "2019-09-03T01:01:08.000Z", "id": "1168690357019774976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690357019774976"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "author_id": "1628709602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:01:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168690331434520577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690331434520577"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "148599969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:01:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Bariloche"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/19xsZxmYa7", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoya1977/status/1168330490983657472", "display_url": "twitter.com/elcoya1977/sta\u2026"}]}, "id": "1168690329538703366", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690329538703366"], "text": "Cuando le cuenten a este boludo que Cambiemos sali\u00f3 tercero en Bariloche, se suicida. https://t.co/19xsZxmYa7", "author_id": "1195957022", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168330490983657472"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:00:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168690269740523523", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690269740523523"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "3218804486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:00:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "depetri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SIMONCITO_DICE", "id": "139518375"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "IsaBonorino1", "id": "746775514107478016"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "MalePaix", "id": "1080476790"}]}, "id": "1168690229936644097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690229936644097"], "text": "RT @SIMONCITO_DICE: @IsaBonorino1 @MalePaix Ojal\u00e1 haya un milagro, votar a depetri es suicida", "author_id": "909358892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168608849697431552"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:00:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1168690211120979969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690211120979969"], "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:00:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}]}, "id": "1168690154346885123", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690154346885123"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "author_id": "105179800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:59:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}]}, "id": "1168690061396905986", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690061396905986"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "author_id": "899011180697702400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:59:57.000Z", "id": "1168690058163032065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690058163032065"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "939487079481970690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:59:52.000Z", "id": "1168690034767273985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690034767273985"], "text": "RT @clcipriany: La corrupci\u00f3n es la fuente y sost\u00e9n de la tiran\u00eda venezolana. Que haya venezolanos siendo indiferentes y omisos de reacci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clcipriany", "id": "95749455"}]}, "author_id": "51479725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168679753953550341"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:59:31.000Z", "id": "1168689949404778496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689949404778496"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "714861638256562176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:59:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Webber"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Alcoolismo"}]}, "id": "1168689820891324416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689820891324416"], "text": "essa cena do Webber indo no bar, pegando o taco de baseball e descendo o sarrafo nas garrafas de bebida, puta merda ficou linda demais\nAlcoolismo \u00e9 uma doen\u00e7a e n\u00e3o deve ser tratada levemente, meu tio se matou por conta do alcoolismo e minha fam\u00edlia tem tendencia a ser tamb\u00e9m", "author_id": "1091227761686048769"}, {"created_at": "2019-09-03T00:58:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168689809784811520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689809784811520"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "758336218518126592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:58:18.000Z", "id": "1168689642826280960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689642826280960"], "text": "RT @5Canilfjb: O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "5Canilfjb", "id": "1068156654691254273"}]}, "author_id": "819750727182598145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604335909101568"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:58:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}]}, "id": "1168689631744942080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689631744942080"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "author_id": "205503324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:58:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}]}, "id": "1168689605174075392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689605174075392"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "author_id": "1315397258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:57:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168689484361129985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689484361129985"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4822543132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:57:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/xdT8tvGWYu", "expanded_url": "https://twitter.com/danielmeloofc/status/1168241844351885312", "display_url": "twitter.com/danielmeloofc/\u2026"}]}, "id": "1168689454019751936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689454019751936"], "text": "Se a Vargas matou ela a s\u00e9rie vai ficar muito palha https://t.co/xdT8tvGWYu", "author_id": "3008358118"}, {"created_at": "2019-09-03T00:57:28.000Z", "id": "1168689430372261888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689430372261888"], "text": "RT @thalysonmariano: - SEU MADRUGA, \u00c9 VDD QUE SUA AV\u00d3 DE 75 ANOS NAO SE MATOU COM 16? https://t.co/SfljzRomi3", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thalysonmariano", "id": "70877966"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SfljzRomi3", "expanded_url": "https://twitter.com/thalysonmariano/status/1168511295022411776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SfljzRomi3", "media_key": "3_1168511291683684355"}]}, "author_id": "340928928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168511295022411776"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:57:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Los Tres Brazos"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Noticia_Libre", "id": "287422821"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/FGmB5FckBf", "expanded_url": "http://noticialibre.com/2019/09/02/policia-se-suicida-en-los-tres-brazos-sde/", "display_url": "noticialibre.com/2019/09/02/pol\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/E824KVXMDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticia_Libre/status/1168688741134807040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E824KVXMDz", "media_key": "3_1168688710252138497"}]}, "id": "1168689428514164737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689428514164737"], "text": "RT @Noticia_Libre: Polic\u00eda se suicida en Los Tres Brazos, SDE     https://t.co/FGmB5FckBf https://t.co/E824KVXMDz", "author_id": "211661826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168688741134807040"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:57:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168689422629560320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689422629560320"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4039669001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:57:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168689384356532224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689384356532224"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "862790545390940160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:57:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wellington05_", "id": "2153836136"}]}, "id": "1168689361216581634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689361216581634"], "text": "RT @wellington05_: Oswaldo \u00e9 do tipo de treinador que a torcida pede e faz. N\u00e3o tem autonomia e muito menos convic\u00e7\u00e3o. Ganso errava passe m\u2026", "author_id": "64244901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168688455574007814"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:57:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168689356456026112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689356456026112"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "3244463249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:57:09.000Z", "id": "1168689352056233985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689352056233985"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "908345547140071424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:56:59.000Z", "id": "1168689309572055040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689309572055040"], "text": "RT @lorentigilson: Que texto foda https://t.co/XcqDPnKm35", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lorentigilson", "id": "37444747"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/XcqDPnKm35", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/amp/#click=https://t.co/jG5sjn4yoO", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}]}, "author_id": "64488905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168673698800386048"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:56:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168689306883559424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689306883559424"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1156839167248281600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:56:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}]}, "id": "1168689290483838976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689290483838976"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "author_id": "1004765465560997889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:56:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168689246871285760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689246871285760"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1036375167256223744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:56:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}]}, "id": "1168689135110053889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689135110053889"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "author_id": "283285046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:56:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168689126843002880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689126843002880"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "881766232927678464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:55:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.5442, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1168689060522733569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689060522733569"], "text": "quando lembro dos filmes da DC a primeira merda que venha na minha cabe\u00e7a \n\nEsquadr\u00e3o Suicida\n\npor isso n\u00e3o crio mais expectativa", "author_id": "169927096"}, {"created_at": "2019-09-03T00:55:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}]}, "id": "1168688997817835524", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688997817835524"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "author_id": "151624064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:55:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168688995590725632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688995590725632"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1090621176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:55:33.000Z", "id": "1168688949096779776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688949096779776"], "text": "Quem  nunca matou seus pais do cora\u00e7\u00e3o se escondendo no guarda roupa n\u00e3o viveu a inf\u00e2ncia certo", "author_id": "2987430201", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"created_at": "2019-09-03T00:55:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168688927911362560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688927911362560"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "221475537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:55:24.000Z", "id": "1168688914179264515", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688914179264515"], "text": "Ainda n\u00e3o vi esse v\u00eddeo dessa guria que se suicidou e na moral nem quero", "author_id": "254310841"}, {"created_at": "2019-09-03T00:54:49.000Z", "id": "1168688765939965953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688765939965953"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "author_id": "597069558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:54:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "Los Tres Brazos"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/FGmB5FckBf", "expanded_url": "http://noticialibre.com/2019/09/02/policia-se-suicida-en-los-tres-brazos-sde/", "display_url": "noticialibre.com/2019/09/02/pol\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/E824KVXMDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticia_Libre/status/1168688741134807040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E824KVXMDz", "media_key": "3_1168688710252138497"}]}, "id": "1168688741134807040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688741134807040"], "text": "Polic\u00eda se suicida en Los Tres Brazos, SDE     https://t.co/FGmB5FckBf https://t.co/E824KVXMDz", "author_id": "287422821"}, {"created_at": "2019-09-03T00:54:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168688693185564679", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688693185564679"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4100729848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:54:23.000Z", "id": "1168688657617883136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688657617883136"], "text": "estaba esperando entrar para rendir un parcial sin estudiar toda suicida y resignada y una compa\u00f1era me saludo y le sonrei y me dijo q me iba a ir bien, aunque es imposible q apruebe igual me alegro la tarde ven q 3 palabras pueden cambiarle el dia a alguien", "author_id": "3130621481"}, {"created_at": "2019-09-03T00:54:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168688656271532034", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688656271532034"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "129631920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:53:37.000Z", "id": "1168688463245430784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688463245430784"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1132406791940300802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:53:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.388, "type": "Person", "normalized_text": "Avai"}]}, "id": "1168688455574007814", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688455574007814"], "text": "Oswaldo \u00e9 do tipo de treinador que a torcida pede e faz. N\u00e3o tem autonomia e muito menos convic\u00e7\u00e3o. Ganso errava passe mas era o \u00fanico que tentava quebrar linha. Colocou o Caio e matou o meio cedendo contra-ataque-se para o Avai \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "2153836136", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}}, {"created_at": "2019-09-03T00:53:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168688386225389568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688386225389568"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "282725624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:53:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168688353199476736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688353199476736"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "754274216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:53:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168688325055721472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688325055721472"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2734283005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:52:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168688276691128321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688276691128321"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "617724103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:52:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168688274765963264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688274765963264"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "202394218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:52:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 125, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "Lucas Codero de Jes\u00fas"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.7159, "type": "Other", "normalized_text": "Ray Muebles"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "Ray"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/korGFLWhkr", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaTeresaCU/status/1168681370668994565", "display_url": "twitter.com/MariaTeresaCU/\u2026"}]}, "id": "1168688259322535936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688259322535936"], "text": "En el Pais hay una cadena de tiendas de Muebles con mucha tradici\u00f3n y bien gestionada por su propietario Lucas Codero de Jes\u00fas. Esas tiendas llevan el nombre de Ray Muebles, En honor a su hijo Ray. Nada que ver con la persona del homicida-suicida\nEs buena que eso, se sepa https://t.co/korGFLWhkr", "author_id": "1009230482976985088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168681370668994565"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:52:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168688258580123648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688258580123648"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "148599969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:52:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 191, "probability": 0.3842, "type": "Other", "normalized_text": "Sulamericana"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.8976, "type": "Organization", "normalized_text": "Tricolor"}, {"start": 240, "end": 246, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "Burrice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FluminenseFC", "id": "34082314"}]}, "id": "1168688215873773568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688215873773568"], "text": "@FluminenseFC j\u00e1 pode come\u00e7ar a contagem regressiva dos jogos e dos pontos que faltam pra evitar o rebaixamento. Se escapar, vai ser na bacia das almas, n\u00e3o vai pegar nem  vaga da Sulamericana. A burrice em trazer o ganso matou o Tricolor. Burrice sem limites!", "author_id": "134134535", "in_reply_to_user_id": "34082314"}, {"created_at": "2019-09-03T00:52:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168688215009714177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688215009714177"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "2962170665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:52:26.000Z", "id": "1168688165651189767", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688165651189767"], "text": "@deltanmd N\u00e3o vai se matar de tanto rivotril hoje a noite heim..... Suicida vai pro inferno. Ali\u00e1s vai encontrar amigos l\u00e1.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "author_id": "1125560678062985220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168682307009622018"}], "in_reply_to_user_id": "2296138146"}, {"created_at": "2019-09-03T00:52:20.000Z", "id": "1168688142192402433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688142192402433"], "text": "RT @leeeeeeeets: estar aberto a conversar com pessoas \u00e9 bacana. mas a preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio \u00e9 algo absurdamente delicado e voc\u00ea lidar com o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leeeeeeeets", "id": "123987522"}]}, "author_id": "153180828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168640905156452352"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:52:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.566, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Ria\u00f1o"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Juanpis"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Cafres"}]}, "id": "1168688058566361088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688058566361088"], "text": "El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a medios.\nL\u00edderes asesinados.\nLa Paz agonizando.\nLos ex Farc retomando Armas.\nAlejandro Ria\u00f1o \u201cJuanpis\u201d amenazado.\nGracias pais de Cafres!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude12", "author_id": "274113427"}, {"created_at": "2019-09-03T00:51:37.000Z", "id": "1168687958876200960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687958876200960"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3196211375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:51:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "id": "1168687947853508615", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687947853508615"], "text": "RT @BrSiil: Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...So\u2026", "author_id": "807681152458825728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168554284868427776"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:51:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9ssica"}]}, "id": "1168687890173431810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687890173431810"], "text": "Me acostumei a jogar sombras da guerra com a J\u00e9ssica, fui inventar de jogar agora e s\u00f3 t\u00f4 morrendo, vtnc... A mesma miss\u00e3o que viramos a madruga e fomos at\u00e9 7hrs... Detalhe::::::: Ela matou o brabo, mas n\u00e3o valeu", "author_id": "299358272"}, {"created_at": "2019-09-03T00:51:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "Democracia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Petra Costa"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "ELENA"}]}, "id": "1168687834934521857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687834934521857"], "text": "Se vc gostou de Democracia em Vertigem saiba que a Petra Costa fez um document\u00e1rio pra irm\u00e3 mais velha que suicidou em Nova York aos 21 anos, a Elena.\nO filme agora est\u00e1 na netflix e \u00e9 burrice n\u00e3o ir assistir\nELENA \u00e9 o melhor document\u00e1rio brasileiro j\u00e1 feito na minha opini\u00e3o", "author_id": "3083152537", "geo": {"place_id": "dd4d228757bd2074"}}, {"created_at": "2019-09-03T00:50:52.000Z", "id": "1168687772053463040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687772053463040"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "618605901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:50:34.000Z", "id": "1168687694765056001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687694765056001"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1064957592626171904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:50:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168687635180720128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687635180720128"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2432377610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:50:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168687626246926336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687626246926336"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "574132516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:48:54.000Z", "id": "1168687274646749184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687274646749184"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "author_id": "110764057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:48:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168687214513020929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687214513020929"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "2577141332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:48:38.000Z", "id": "1168687209551212547", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687209551212547"], "text": "peleamos otra vez.. la casa est\u00e1 encendida. si me quedo, es suicida \ud83c\udfb6", "author_id": "518106837"}, {"created_at": "2019-09-03T00:48:36.000Z", "id": "1168687199560306689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687199560306689"], "text": "A galera s\u00f3 liga pra suicida na internet, porque no dia a dia voc\u00ea fala de uma coisa mais s\u00e9ria as pessoas j\u00e1 te acham chata", "author_id": "112496955"}, {"created_at": "2019-09-03T00:48:28.000Z", "id": "1168687169180971008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687169180971008"], "text": "RT @gsmttt: Voc\u00eas acolhem uma pessoa quando t\u00e1 com idea\u00e7\u00e3o suicida ou voc\u00eas s\u00f3 postam sobre o setembro amarelo atoa mesmo?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gsmttt", "id": "984585663826812930"}]}, "author_id": "1166523641162604544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168674719547232256"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:48:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4021, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lavigne212", "id": "1148735696909361152"}]}, "id": "1168687148620554240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687148620554240"], "text": "RT @lavigne212: Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos\u2026", "author_id": "1079526889759350784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168484065332387840"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:48:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168687136083775488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687136083775488"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1039196983297224704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:48:10.000Z", "id": "1168687092756570112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687092756570112"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1102732134182277120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:47:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168687015770099714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687015770099714"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4864733182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:47:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "EUVzla"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.8858, "type": "Place", "normalized_text": "EUInternacional"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "EUVzla"}, {"start": 91, "end": 107, "tag": "EUInternacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElUniversal", "id": "6015212"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "EUInternacional", "id": "42498542"}]}, "id": "1168686992659550209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686992659550209"], "text": "RT @ElUniversal: Mueren seis polic\u00edas en atentado suicida en norte de #Afganist\u00e1n #EUVzla  #EUInternacional @EUInternacional\nhttps://t.co/y\u2026", "author_id": "1120809696120725504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168680253859876864"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:47:33.000Z", "id": "1168686935189196800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686935189196800"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1133769407270932480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:47:27.000Z", "id": "1168686911030005761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686911030005761"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "780502961013329920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:47:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.5754, "type": "Other", "normalized_text": "RENEGADO SUICIDA"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5704, "type": "Other", "normalized_text": "Gvnt7"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Jeff"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "SoundCloud"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 68, "tag": "SoundCloud"}, {"start": 70, "end": 73, "tag": "np"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/WtelRm5cp9", "expanded_url": "https://soundcloud.com/theliljeff/renegadosuicida", "display_url": "soundcloud.com/theliljeff/ren\u2026"}]}, "id": "1168686877999796224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686877999796224"], "text": "J\u00e1 ouviu \u2018RENEGADO SUICIDA [prod. Gvnt7]\u2019 de Lil Jeff na #SoundCloud? #np https://t.co/WtelRm5cp9", "author_id": "4730887114"}, {"created_at": "2019-09-03T00:47:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168686868025790464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686868025790464"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "80157615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:46:58.000Z", "id": "1168686791781732353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686791781732353"], "text": "RT @ManuDias2803: acabei de assistir um filme q a mulher foi encaminhada p hospital pq se matou, a filha chegando l\u00e1, a primeira coisa q di\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuDias2803", "id": "1042557366699319296"}]}, "author_id": "1067499535252013062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168684287346073600"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:46:49.000Z", "id": "1168686750019047425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686750019047425"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1147624907498561543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:46:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168686639461408768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686639461408768"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "492748015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:45:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168686510473961472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686510473961472"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "37269026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:45:35.000Z", "id": "1168686440684969985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686440684969985"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "831625653585846272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:45:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168686352654839814", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686352654839814"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1571719027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:45:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168686299403948033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686299403948033"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1002022672631549952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:44:58.000Z", "id": "1168686286577831936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686286577831936"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2563685791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:44:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "id": "1168686277941694464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686277941694464"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "1131912356588601345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:44:55.000Z", "id": "1168686272250036224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686272250036224"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "900545833531211776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:44:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168686262955520000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686262955520000"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "1447091550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:44:45.000Z", "id": "1168686233410777090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686233410777090"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1082116656112066562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:44:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168686230814580745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686230814580745"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "968637763527565317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:44:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168686188938629120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686188938629120"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1053440642372767744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:44:20.000Z", "id": "1168686125499727872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168686125499727872"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "973645862189531137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:43:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168685997120544773", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685997120544773"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "191640915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:43:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168685985909170178", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685985909170178"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "65560975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:43:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168685924714196992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685924714196992"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "251881426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:43:29.000Z", "id": "1168685914702385154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685914702385154"], "text": "@lorschmith @XdCurt @LBcov @ayubrazil Tipo, se eu pe\u00e7o pra algu\u00e9m te matar porque voc\u00ea estuprou, a culpa \u00e9 de quem, sua ou do cara que te matou? Dos dois, minha por ter te acusado falsamente, e do outro porque te matou, voc\u00ea incluiu nisso porque se n\u00e3o fosse por voc\u00ea, o outro n\u00e3o teria ferido sua propriedade.", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "XdCurt", "id": "1085978309580767234"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "LBcov", "id": "3060267838"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "author_id": "4579457787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168684677709881346"}], "in_reply_to_user_id": "1141891708369756160"}, {"created_at": "2019-09-03T00:43:29.000Z", "id": "1168685913750286336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685913750286336"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "617542177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:43:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7831, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia Nacional"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/K5wIk21dTw", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/h6HHxr", "display_url": "goo.gl/fb/h6HHxr"}]}, "id": "1168685834335375361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685834335375361"], "text": "Agente de la Policia Nacional se suicida de un disparo https://t.co/K5wIk21dTw", "author_id": "2435722382"}, {"created_at": "2019-09-03T00:43:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Bolivar S\u00e1nchez"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.3224, "type": "Place", "normalized_text": "Inspector\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "susipolaz", "id": "364843986"}]}, "id": "1168685825556733952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685825556733952"], "text": "RT @susipolaz: \"Bolivar S\u00e1nchez, director de Inspector\u00eda, dijo que se avanza en el proceso procurando establecer la pertinencia o no del ac\u2026", "author_id": "281600821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168669570175029248"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:42:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168685784658055168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685784658055168"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "933530778696372225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:42:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168685768317067264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685768317067264"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "109714931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:42:51.000Z", "id": "1168685754836496384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685754836496384"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4419569117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:42:51.000Z", "id": "1168685754798804993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685754798804993"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1168682099047575553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:42:20.000Z", "id": "1168685621797412866", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685621797412866"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "802651395224702977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:42:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168685596728074241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685596728074241"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "728221853949431811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:42:12.000Z", "id": "1168685589538988034", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685589538988034"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1110297087663636481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:42:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168685554503954432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685554503954432"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2971027396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:41:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168685405102907393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685405102907393"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "972966110529277958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:41:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.7686, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1168685398681366528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685398681366528"], "text": "Gente teve uma mulher que tirou a pr\u00f3pria vida aqui em Bel\u00e9m hoje nossa \ud83d\ude22 Que Deus tenha miseric\u00f3rdia da alma dela a\u00ed isso t\u00e3o triste ler", "author_id": "60153281"}, {"created_at": "2019-09-03T00:41:16.000Z", "id": "1168685356146810880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685356146810880"], "text": "RT @clcipriany: La corrupci\u00f3n es la fuente y sost\u00e9n de la tiran\u00eda venezolana. Que haya venezolanos siendo indiferentes y omisos de reacci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clcipriany", "id": "95749455"}]}, "author_id": "410940132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168679753953550341"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:41:13.000Z", "id": "1168685341445898241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685341445898241"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "908451275330777089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:40:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168685226085769216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685226085769216"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1131255782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:40:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "MeToo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1168685128098484224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685128098484224"], "text": "RT @lolaescreva: #MeToo chega \u00e0 ind\u00fastria dos videogames. Desenvolvedor de games indie, o canadense Alec Holowka se matou ap\u00f3s ser acusado\u2026", "author_id": "1075166591753568256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168654198029897729"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:40:08.000Z", "id": "1168685069365649409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168685069365649409"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4497606855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:39:48.000Z", "id": "1168684986859491329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684986859491329"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2424455150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:39:28.000Z", "id": "1168684904156188672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684904156188672"], "text": "@OGlobo_Rio Uma vitima foi morta dentro d delegacia e a policia diz q ela se enforcou e impossivel a pessoa enforcar com a propria camisa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}]}, "author_id": "973690635470458881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168295489370054657"}], "in_reply_to_user_id": "66441430"}, {"created_at": "2019-09-03T00:39:18.000Z", "id": "1168684860615143424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684860615143424"], "text": "@TvDannyZ Entonces si le hago bullyng a alguien o difamo algo sin pruenas nada m\u00e1s que mi palabra y este se suicida entonces no es mi culpa porque soy la victima.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TvDannyZ", "id": "2722469454"}]}, "author_id": "1100646380182351873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167919413770670080"}], "in_reply_to_user_id": "2722469454"}, {"created_at": "2019-09-03T00:39:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168684844852944896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684844852944896"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1120165760696037382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:38:57.000Z", "id": "1168684770311770112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684770311770112"], "text": "1ano e 9meses juntos e a gente n\u00e3o se matou ainda, te amo @khauanmiranda7k.", "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 74, "username": "khauanmiranda7k", "id": "162418999"}]}, "author_id": "309846715"}, {"created_at": "2019-09-03T00:38:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168684740590866433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684740590866433"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4835331933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:38:49.000Z", "id": "1168684738804146176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684738804146176"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "924355140039135233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:38:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 99, "end": 116, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirschner"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/hbWRfC5DzB", "expanded_url": "https://twitter.com/OrwellGeorge/status/1168669742040780802", "display_url": "twitter.com/OrwellGeorge/s\u2026"}]}, "id": "1168684737965252609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684737965252609"], "text": "En el mundo no entienden nuestra vocaci\u00f3n suicida, no entienden porque votan a Alberto Fern\u00e1ndez y Cristina Kirschner.\nGracias Mariano. https://t.co/hbWRfC5DzB", "author_id": "2719035609", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168669742040780802"}], "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168684517965606912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684517965606912"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "211412672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:51.000Z", "id": "1168684493949026306", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684493949026306"], "text": "O QUE ADIANTA FAZER CAMPANHA PARA O SUIC\u00cdDIO SE TU T\u00c1 CAGANDO PRA CACETA DO SUICIDA MANO, PARA DE SER T\u00c3O HIP\u00d3CRITA V\u00c9I", "author_id": "887796214045044737"}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:50.000Z", "id": "1168684492355248130", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684492355248130"], "text": "E hoje que eu comentei sobre o setembro amarelo com minha colega do trampo, e ela falou: n\u00e3o acredito! Hoje mesmo o filho da minha amiga se matou no banheiro. \n\nO homem de 21 anos tinha depress\u00e3o desde os 16", "author_id": "2715976527"}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:49.000Z", "id": "1168684486508371968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684486508371968"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1016810724679667715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:34.000Z", "id": "1168684422260039681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684422260039681"], "text": "RT @clcipriany: La corrupci\u00f3n es la fuente y sost\u00e9n de la tiran\u00eda venezolana. Que haya venezolanos siendo indiferentes y omisos de reacci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clcipriany", "id": "95749455"}]}, "author_id": "141029248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168679753953550341"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.577, "type": "Person", "normalized_text": "sensei"}]}, "id": "1168684413703610368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684413703610368"], "text": "o sensei se matou por ele que lindo", "author_id": "1083407013189742593"}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:25.000Z", "id": "1168684386486771717", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684386486771717"], "text": "postei a nota de luto do suic\u00eddio que aconteceu hoje\n\na menina me vem com:\npq ele se matou, amore? \n\n..............", "author_id": "848562255633555458"}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168684347613995008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684347613995008"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "255846396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1168684308074258432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684308074258432"], "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "author_id": "1412952338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168684296791568384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684296791568384"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "936131923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:01.000Z", "id": "1168684287346073600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684287346073600"], "text": "acabei de assistir um filme q a mulher foi encaminhada p hospital pq se matou, a filha chegando l\u00e1, a primeira coisa q disse foi: \" mas ela tava t\u00e3o bem \". O fato \u00e9 pra vcs todo mundo esta bem, at\u00e9 q cometa um suic\u00eddio.", "author_id": "1042557366699319296"}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:00.000Z", "id": "1168684280320577536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684280320577536"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3623407637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:36:44.000Z", "id": "1168684215568883713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684215568883713"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4718048493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:36:35.000Z", "id": "1168684178545741824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684178545741824"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "author_id": "2780462625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:36:22.000Z", "id": "1168684123185131522", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684123185131522"], "text": "@GustavOShox @felipeneto Doen\u00e7a mental n\u00e3o \u00e9 brincadeira, pensa como os meninos que pediram ajuda para um famoso ( \u00eddolo) para dar um conselho a eles por que est\u00e3o depressivos est\u00e3o?\nVem esse famoso e fala q \u00e9 para se matar! Fala para perguntar para uma idosa VIVA se ela se matou!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GustavOShox", "id": "917299754287226880"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "1107606891667042304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168643436469202944"}], "in_reply_to_user_id": "917299754287226880"}, {"created_at": "2019-09-03T00:36:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168684089626505216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684089626505216"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1152388879665811456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:35:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "id": "1168683798025912326", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683798025912326"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "973315076114518018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:34:54.000Z", "id": "1168683754065448961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683754065448961"], "text": "Hoje um cara de matou bem perto de mim e de um brother, se jogou da 3 ponte", "author_id": "291929367"}, {"created_at": "2019-09-03T00:34:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168683673119592453", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683673119592453"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2715681457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:34:32.000Z", "id": "1168683659093823489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683659093823489"], "text": "RT @theunluckyghost: @buckyscevans @delenaxklaus suicida por compa\u00f1eros a los que no conoc\u00eda personalmente. Y me est\u00e1s diciendo que dejar\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "theunluckyghost", "id": "2992156750"}]}, "author_id": "1168667694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168681873033375746"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:34:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "Basura Cero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "migrivass", "id": "575911103"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "GAIA_LAC", "id": "855501205803499521"}]}, "id": "1168683573773135872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683573773135872"], "text": "RT @migrivass: Ya estamos con los amigos de Basura Cero en \ud83c\uddea\ud83c\udde8 junto a @GAIA_LAC para desmitificar este tipo de soluciones que solo perpet\u00faa\u2026", "author_id": "2510700403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168682460319756288"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:34:03.000Z", "id": "1168683538503426049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683538503426049"], "text": "@lorschmith @XdCurt @LBcov @ayubrazil Se eu falar pra algu\u00e9m que tu estuprou e algu\u00e9m vai l\u00e1 e te mata, a culpa \u00e9 t\u00e3o minha quanto da pessoa que te matou, minha por ter te acusado de ferir propriedade sem prova e da pessoa que te matou achando que voc\u00ea feriu propriedade (isso sem prova tbm)", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "XdCurt", "id": "1085978309580767234"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "LBcov", "id": "3060267838"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "author_id": "4579457787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168683210760478721"}], "in_reply_to_user_id": "4579457787"}, {"created_at": "2019-09-03T00:34:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168683533898063872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683533898063872"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "144016836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:33:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Cheri"}]}, "id": "1168683437521346560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683437521346560"], "text": "Antes de Cheri morrer, ela ficou uma hora na companhia de Zod\u00edaco, n\u00e3o se sabe exatamente fazendo o qu\u00ea. Depois ele a matou com tr\u00eas facadas no peito, uma nas costas e sete no pesco\u00e7o, quase chegando a decapit\u00e1-la. Ela tamb\u00e9m foi asfixiada e apanhou muito no rosto.", "author_id": "3389666873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168683378255814668"}], "in_reply_to_user_id": "3389666873"}, {"created_at": "2019-09-03T00:33:34.000Z", "id": "1168683415924817920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683415924817920"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "794920674393460736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:33:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168683317648117760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683317648117760"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "261387098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:33:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "Basura Cero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "migrivass", "id": "575911103"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "GAIA_LAC", "id": "855501205803499521"}]}, "id": "1168683292889161728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683292889161728"], "text": "RT @migrivass: Ya estamos con los amigos de Basura Cero en \ud83c\uddea\ud83c\udde8 junto a @GAIA_LAC para desmitificar este tipo de soluciones que solo perpet\u00faa\u2026", "author_id": "138229919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168682460319756288"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:32:54.000Z", "id": "1168683251780767744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683251780767744"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "932332017781559296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:32:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168683220432490496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683220432490496"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "256186406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:32:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168683160470740993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683160470740993"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2554513900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:32:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Vigiii joseane"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "Gilda"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.7496, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 91, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "id": "1168683084612608000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683084612608000"], "text": "Vigiii joseane \"matou\" a Gilda, sem precisar dar um empurr\u00e3ozinho se quer... #ADonaDoPeda\u00e7o", "author_id": "51622475"}, {"created_at": "2019-09-03T00:32:05.000Z", "id": "1168683042812116992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683042812116992"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4787106225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:31:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168683018262843394", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683018262843394"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2194620853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:31:54.000Z", "id": "1168682997706579968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682997706579968"], "text": "se eu morrer, foi um arroz velho q me matou.", "author_id": "787787381776809984"}, {"created_at": "2019-09-03T00:31:46.000Z", "id": "1168682966635208704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682966635208704"], "text": "El descansar en paz suena un poco suicida tal vez, pero no va con esas intenciones. Dont worry my people", "author_id": "1090307611692593152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168682612254281728"}], "in_reply_to_user_id": "1090307611692593152"}, {"created_at": "2019-09-03T00:31:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168682851325403136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682851325403136"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "162027650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:30:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168682768039063552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682768039063552"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1091156176274903040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:30:54.000Z", "id": "1168682745712787456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682745712787456"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "883330266273632256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:30:42.000Z", "id": "1168682695431458817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682695431458817"], "text": "Setembro amarelo que nd, pessoal s\u00f3 lembra de depress\u00e3o e suic\u00eddio por um m\u00eas, depois te deixam sozinhos como sempre fizeram. \u00c9 a mesma coisa da consci\u00eancia negra, vc s\u00f3 lembra de respeitar o negro nesse dia? Pser, pq s\u00f3 ajuda suicida no setembro? Hip\u00f3critas", "author_id": "863165434710945792"}, {"created_at": "2019-09-03T00:30:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168682682689236993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682682689236993"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "215803919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:30:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168682677580509184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682677580509184"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "822925531549204480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:30:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168682611839053824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682611839053824"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1183744915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:30:09.000Z", "id": "1168682559196356608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682559196356608"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "893882076470140928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:30:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Coudet"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Soldano"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "Uni\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 229, "tag": "Boca"}, {"start": 232, "end": 238, "tag": "Uni\u00f3n"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hmKCQ7QyaY", "expanded_url": "https://twitter.com/lobo_feroz_arg/status/1168680638121152513", "display_url": "twitter.com/lobo_feroz_arg\u2026"}]}, "id": "1168682542939197440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682542939197440"], "text": "El tema es encontrar un equilibrio entre estos extremos. Lo de Coudet el otro d\u00eda fue suicida. Lo de Alfaro vergonzoso. Se puede jugar de otra forma. Soldano, el nueve de \u00e1rea bajaba hasta el v\u00e9rtice de su propia \u00e1rea. \u00bfEra #Boca o #Uni\u00f3n? https://t.co/hmKCQ7QyaY", "author_id": "187567058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168680638121152513"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:29:57.000Z", "id": "1168682508227108865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682508227108865"], "text": "Tava vendo um caso de uma trans que se suicidou porque o namorado terminou com ela, e todo mundo foi em cima dele dizendo que ele era culpado, ele por n\u00e3o aguentar a press\u00e3o se matou tamb\u00e9m. Ela se matou por querer se livrar da dor, porque tinha depress\u00e3o +", "author_id": "911216654503333888"}, {"created_at": "2019-09-03T00:29:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Barrios"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}]}, "id": "1168682487255588866", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682487255588866"], "text": "@SANGREXENEIZE Barrios tenia que cubrir todo el ancho de cancha, si Guillermo hubiese sido un poquito menos suicida, le hubiese ido mejor", "author_id": "1108333210247806979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168525657468473345"}], "in_reply_to_user_id": "371424475"}, {"created_at": "2019-09-03T00:29:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Basura Cero"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 64, "username": "GAIA_LAC", "id": "855501205803499521"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/pPtm1jn0lN", "expanded_url": "https://twitter.com/ANIPAC_AC/status/1165789847853907968", "display_url": "twitter.com/ANIPAC_AC/stat\u2026"}]}, "id": "1168682460319756288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682460319756288"], "text": "Ya estamos con los amigos de Basura Cero en \ud83c\uddea\ud83c\udde8 junto a @GAIA_LAC para desmitificar este tipo de soluciones que solo perpet\u00faan un modelo extractivista suicida. Reduzcamos desde el origen y dejamos de vender como \"verdes\" soluciones que son m\u00e1s de lo mismo \n@melvalny https://t.co/pPtm1jn0lN", "author_id": "575911103", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165789847853907968"}], "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}}, {"created_at": "2019-09-03T00:29:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168682373233422336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682373233422336"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "3293305060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:28:20.000Z", "id": "1168682101530644480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682101530644480"], "text": "2 de setembro e uma pessoa super pr\u00f3xima da minha fam\u00edlia se enforcou no banheiro hoje. Setembro vai ser um \u00f3timo m\u00eas!", "author_id": "808333252155023360"}, {"created_at": "2019-09-03T00:28:06.000Z", "id": "1168682042164486154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682042164486154"], "text": "Leiam sobre os mitos e os fatos sobre o suic\u00eddio e parem de julgar que j\u00e1 se matou ou quem tentou!!!!", "author_id": "371522133"}, {"created_at": "2019-09-03T00:27:57.000Z", "id": "1168682005522976769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682005522976769"], "text": "Minha colega de faculdade se suicidou, eu n\u00e3o tive coragem nem de ir no vel\u00f3rio. Fiquei deitada hoje e ontem o dia todo, fingindo que nada tinha acontecido. Foi f\u00e1cil, at\u00e9 eu ficar sozinha no meu quarto.", "author_id": "2248936410", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"created_at": "2019-09-03T00:27:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168681995125317632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681995125317632"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "301617325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:27:48.000Z", "id": "1168681965383561216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681965383561216"], "text": "RT @clcipriany: La corrupci\u00f3n es la fuente y sost\u00e9n de la tiran\u00eda venezolana. Que haya venezolanos siendo indiferentes y omisos de reacci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clcipriany", "id": "95749455"}]}, "author_id": "104860607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168679753953550341"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:27:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "NFS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Clinkoffi", "id": "1069686755635408898"}]}, "id": "1168681905224605697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681905224605697"], "text": "@Clinkoffi Era pensamente suicida mesmo \nNFS ainda t\u00e1 de p\u00e9", "author_id": "4805084063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168679422225977345"}], "in_reply_to_user_id": "1069686755635408898"}, {"created_at": "2019-09-03T00:27:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8673, "type": "Other", "normalized_text": "Shield"}]}, "id": "1168681873033375746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681873033375746"], "text": "@buckyscevans @delenaxklaus suicida por compa\u00f1eros a los que no conoc\u00eda personalmente. Y me est\u00e1s diciendo que dejar\u00eda gente matar sabiendo que esta pasando. Que hydra est\u00e1 creciendo bajo Shield. Mira. No. No puedo.", "author_id": "2992156750", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168681629709152258"}], "in_reply_to_user_id": "2992156750"}, {"created_at": "2019-09-03T00:27:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168681854754533377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681854754533377"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4442573063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:27:15.000Z", "id": "1168681826405244931", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681826405244931"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "952040684382490630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:26:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168681710365696000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681710365696000"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "247045498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:26:45.000Z", "id": "1168681703637946369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681703637946369"], "text": "esse discurso eh mt problem\u00e1tico, primeiro que o cara influencia milhares de pessoas e tem zero responsabilidade com o peso de suas palavras, n\u00e3o preciso ir nem longe, n\u00e3o faz nem dois meses que aquela menina se suicidou por conta do casamento dela e os coment\u00e1rios q ela recebeu https://t.co/ddFdBbQ8Di", "author_id": "1028647308374827008", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ddFdBbQ8Di", "expanded_url": "https://twitter.com/agppxcabello/status/1168650782922743813", "display_url": "twitter.com/agppxcabello/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T00:26:14.000Z", "id": "1168681570393296896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681570393296896"], "text": "Como vou te matar se vc j\u00e1 me matou????? https://t.co/RacKURA4tt", "author_id": "2987676802", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168676460191780864"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/RacKURA4tt", "expanded_url": "https://twitter.com/xmlmntx/status/1168676460191780864", "display_url": "twitter.com/xmlmntx/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T00:26:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168681514407813123", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681514407813123"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "723478814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:26:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Coca"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4394, "type": "Person", "normalized_text": "Nari\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CamiloRomero", "id": "49681553"}]}, "id": "1168681513057169410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681513057169410"], "text": "@CamiloRomero Jajajaja ahora que crezca y sepa que usted llen\u00f3 de Coca a Nari\u00f1o se suicida", "author_id": "750544982365368320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168360566370525184"}], "in_reply_to_user_id": "49681553"}, {"created_at": "2019-09-03T00:25:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4593, "type": "Organization", "normalized_text": "IFPB"}]}, "id": "1168681371184914433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681371184914433"], "text": "Considerando que h\u00e1 menos de 2h um jovem aluno do IFPB se suicidou. D\u00eaem suporte emocional aos seus amigos, mesmo n\u00e3o sabendo os motivos, sa\u00fade mental n\u00e3o \u00e9 \"frescura\"", "author_id": "479988803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168680898612670464"}], "in_reply_to_user_id": "479988803"}, {"created_at": "2019-09-03T00:25:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "id": "1168681318080819201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681318080819201"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "2501556398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:24:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Steven Universe"}]}, "id": "1168681227261501440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681227261501440"], "text": "RT @Giachan_14: Por favor alguien p\u00e1same link para ver la peli de Steven Universe que me estoy comiendo 1000000 spoilers!!! Pls!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2026", "author_id": "1024417756387663872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168678826722942977"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:23:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168681006121017344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681006121017344"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1161745747018231808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:23:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168680992292388865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680992292388865"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "91898288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:23:54.000Z", "id": "1168680983454986240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680983454986240"], "text": "RT @clcipriany: La corrupci\u00f3n es la fuente y sost\u00e9n de la tiran\u00eda venezolana. Que haya venezolanos siendo indiferentes y omisos de reacci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clcipriany", "id": "95749455"}]}, "author_id": "123726781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168679753953550341"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:23:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168680861832798213", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680861832798213"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1041486972148178944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:23:21.000Z", "id": "1168680845244358657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680845244358657"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "feminicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR4k43lrYL", "expanded_url": "http://bit.ly/2zKFXxV", "display_url": "bit.ly/2zKFXxV"}]}, "text": "RT @exitosape: El #feminicidio ocurri\u00f3 en un hotel. Seg\u00fan cuenta la madre, ten\u00edan dos a\u00f1os de relaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/XR4k43lrYL", "author_id": "1007764476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168673711001673730"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:22:56.000Z", "id": "1168680740361555974", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680740361555974"], "text": "@BeloquiAngelica Reci\u00e9n se enteraron? De vez en mes, la cig\u00fce\u00f1a se suicida jajaj temazo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BeloquiAngelica", "id": "732091750458753024"}]}, "author_id": "326569555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168624682012160001"}], "in_reply_to_user_id": "732091750458753024"}, {"created_at": "2019-09-03T00:22:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168680736242769920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680736242769920"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "710644569566797824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:22:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/MeTqMc2Oel", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosjoel171/status/1168680677664886784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MeTqMc2Oel", "media_key": "3_1168680668429049856"}]}, "id": "1168680677664886784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680677664886784"], "text": "Joven mata a su pareja de 20 pu\u00f1aladas y luego se suicida en Lambayeque. https://t.co/MeTqMc2Oel", "author_id": "1959645146"}, {"created_at": "2019-09-03T00:21:42.000Z", "id": "1168680433074233349", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680433074233349"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "author_id": "1508080525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:21:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5375, "type": "Place", "normalized_text": "SAN JUAN"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/0i8op4I7SH", "expanded_url": "https://hechosdelsur2011.blogspot.com/2019/09/era-de-san-juan-cabo-de-la-policia-se.html", "display_url": "hechosdelsur2011.blogspot.com/2019/09/era-de\u2026"}]}, "id": "1168680372504338435", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680372504338435"], "text": "ERA DE SAN JUAN: Cabo de la polic\u00eda se suicida de un disparo en la cabeza en SDE https://t.co/0i8op4I7SH", "author_id": "274243319"}, {"created_at": "2019-09-03T00:21:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168680363830460416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680363830460416"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "325717672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:21:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "SAN JUAN"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4chOBKT371", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/era-de-san-juan-cabo-de-la-policia-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-en-sde/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/era-de-san-jua\u2026"}]}, "id": "1168680343324495872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680343324495872"], "text": "ERA DE SAN JUAN: Cabo de la polic\u00eda se suicida de un disparo en la cabeza en\u00a0SDE https://t.co/4chOBKT371", "author_id": "824438812646465538"}, {"created_at": "2019-09-03T00:21:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "EUVzla"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "EUInternacional"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "EUVzla"}, {"start": 74, "end": 90, "tag": "EUInternacional"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "EUInternacional", "id": "42498542"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yMmWtjMXkd", "expanded_url": "https://bit.ly/2jYJdBB", "display_url": "bit.ly/2jYJdBB"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/5xIZLxXYnK", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal/status/1168680253859876864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xIZLxXYnK", "media_key": "3_1168614816036065280"}]}, "id": "1168680253859876864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680253859876864"], "text": "Mueren seis polic\u00edas en atentado suicida en norte de #Afganist\u00e1n #EUVzla  #EUInternacional @EUInternacional\nhttps://t.co/yMmWtjMXkd https://t.co/5xIZLxXYnK", "author_id": "6015212"}, {"created_at": "2019-09-03T00:20:52.000Z", "id": "1168680222348255234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680222348255234"], "text": "RT @Albertinhaa: Oq adianta se mobilizar com o setembro amarelo sobre depress\u00e3o e suic\u00eddio se nos outros meses do ano dizem que depress\u00e3o \u201c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Albertinhaa", "id": "842857760178032642"}]}, "author_id": "2811581929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168358979317223430"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:20:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168680165318254594", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680165318254594"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3293932654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:20:37.000Z", "id": "1168680157898579969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680157898579969"], "text": "Es un suicida https://t.co/aVl9WkwAFo", "author_id": "993003989494042626", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/aVl9WkwAFo", "expanded_url": "https://twitter.com/metroadelantado/status/1168676623878623232", "display_url": "twitter.com/metroadelantad\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T00:20:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9248, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7204, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1168680119780687873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680119780687873"], "text": "Joaquim Phoenix indicada\u00e7o ao Oscar desde j\u00e1. Jared Leto, mutilado no Esquadr\u00e3o Suicida, chora em posi\u00e7\u00e3o fetal", "author_id": "126642129"}, {"created_at": "2019-09-03T00:20:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5622, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5054, "type": "Other", "normalized_text": "Voz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/TGVzGRcMkc", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2PFbKek", "display_url": "go.shr.lc/2PFbKek"}]}, "id": "1168680057000222720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680057000222720"], "text": "RT @voz_imparcial: Se suicida hombre en iglesia de Quer\u00e9taro - Voz Imparcial  https://t.co/TGVzGRcMkc via @voz_imparcial", "author_id": "185941449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168653952432463873"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:20:11.000Z", "id": "1168680048083124224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680048083124224"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "779039926142763008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:20:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168680003552391170", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680003552391170"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "136496903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:19:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5375, "type": "Place", "normalized_text": "SAN JUAN"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/v2rvbuRulL", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/09/era-de-san-juan-cabo-de-la-policia-se.html#.XW2xgw_UP38.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/09/era-de\u2026"}]}, "id": "1168679880428535810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679880428535810"], "text": "ERA DE SAN JUAN: Cabo de la polic\u00eda se suicida de un disparo en la cabeza en SDE https://t.co/v2rvbuRulL", "author_id": "184441324"}, {"created_at": "2019-09-03T00:19:30.000Z", "id": "1168679876217454593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679876217454593"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "author_id": "2467006963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:19:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168679863001264129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679863001264129"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1042939535355719680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:19:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168679775138918401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679775138918401"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2369457235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:19:01.000Z", "id": "1168679753953550341", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679753953550341"], "text": "La corrupci\u00f3n es la fuente y sost\u00e9n de la tiran\u00eda venezolana. Que haya venezolanos siendo indiferentes y omisos de reacci\u00f3n ante ella, a guisa de que se trata de su candidato o de sedicentes \"opositores\", no solo es funesto y desgraciado, es tambi\u00e9n suicida y fratricida.", "author_id": "95749455"}, {"created_at": "2019-09-03T00:18:49.000Z", "id": "1168679706226544641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679706226544641"], "text": "estar super suicida y releer cartas de buenos momentos es mala combinacion", "author_id": "1168642381563990016"}, {"created_at": "2019-09-03T00:18:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168679686332977152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679686332977152"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3083447830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:18:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6226, "type": "Organization", "normalized_text": "Ava\u00ed"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcelloLimaCRF", "id": "1489631955998154752"}]}, "id": "1168679609648525313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679609648525313"], "text": "@MarcelloLimaCRF O Ava\u00ed tem uma defesa suicida e um ataque inofensivo. A zaga do Flamengo vai ter que se esfor\u00e7ar muito se quiser tomar um gol deles.", "author_id": "159524894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168679167489191936"}], "in_reply_to_user_id": "1165106922577641472"}, {"created_at": "2019-09-03T00:18:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168679609199747072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679609199747072"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "594870808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:18:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4506, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo"}, {"start": 46, "end": 63, "probability": 0.7028, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo Este"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.519, "type": "Place", "normalized_text": "SantoDomingoEste"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.6603, "type": "Place", "normalized_text": "DOM"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.8284, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.7583, "type": "Place", "normalized_text": "Dominicana"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.5018, "type": "Place", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.6408, "type": "Place", "normalized_text": "SantoDomingo"}, {"start": 205, "end": 223, "probability": 0.6848, "type": "Place", "normalized_text": "RepublicaDominicana"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 121, "tag": "PoliciaNacional"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "Suicida"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "SantoDomingoEste"}, {"start": 149, "end": 153, "tag": "DOM"}, {"start": 154, "end": 157, "tag": "RD"}, {"start": 158, "end": 169, "tag": "Dominicana"}, {"start": 170, "end": 179, "tag": "Noticias"}, {"start": 180, "end": 189, "tag": "Nacional"}, {"start": 190, "end": 203, "tag": "SantoDomingo"}, {"start": 204, "end": 224, "tag": "RepublicaDominicana"}, {"start": 225, "end": 239, "tag": "Conexion56com"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/p7tMP8pt1Z", "expanded_url": "http://ow.ly/ysPu50vU2Xz", "display_url": "ow.ly/ysPu50vU2Xz"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Q4Rw8hAaDi", "expanded_url": "https://twitter.com/conexion56com/status/1168679594972655616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4Rw8hAaDi", "media_key": "3_1168679593391337472"}]}, "id": "1168679594972655616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679594972655616"], "text": "Cabo se suicida de un disparo en la cabeza en Santo Domingo Este. Los detalles: https://t.co/p7tMP8pt1Z\n\n#PoliciaNacional #Suicida #SantoDomingoEste #DOM #RD #Dominicana #Noticias #Nacional #SantoDomingo #RepublicaDominicana #Conexion56com https://t.co/Q4Rw8hAaDi", "author_id": "18816301"}, {"created_at": "2019-09-03T00:18:06.000Z", "id": "1168679526433546240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679526433546240"], "text": "@ma_garroux n\u00e3o \u00e9 sobre fingir ser feito de a\u00e7o. algu\u00e9m com transtorno psicol\u00f3gico s\u00f3 tende a ficar pior sabendo que suas melancolias fazem mal alguem que ama\n\n\u00e9 sobre ignorar o amiguinho suicida quando ele tem problema porque \u201cvc n\u00e3o sabe lidar com isso\u201d\ne postar textinho depois", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ma_garroux", "id": "953699215"}]}, "author_id": "320821071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168676669982310400"}], "in_reply_to_user_id": "953699215"}, {"created_at": "2019-09-03T00:18:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168679514081284096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679514081284096"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "770403220242006016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:17:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8845, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4439, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/JCYiBrNosv", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/agente-de-la-policia-nacional-se-suicida-de-un-disparo-en-sde/", "display_url": "actualidad.com.do/agente-de-la-p\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/GneiHr5Kel", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1168679355444322304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GneiHr5Kel", "media_key": "3_1168679347739353089"}]}, "id": "1168679355444322304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679355444322304"], "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo en SDE. https://t.co/JCYiBrNosv https://t.co/GneiHr5Kel", "author_id": "105139744"}, {"created_at": "2019-09-03T00:17:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168679320933556225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679320933556225"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "3991137801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:17:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8845, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4439, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/d9F0ocynrS", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/agente-de-la-policia-nacional-se-suicida-de-un-disparo-en-sde/", "display_url": "actualidad.com.do/agente-de-la-p\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/xLZujunzO8", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1168679312867889154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xLZujunzO8", "media_key": "3_1168679306643615745"}]}, "id": "1168679312867889154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679312867889154"], "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo en SDE. https://t.co/d9F0ocynrS https://t.co/xLZujunzO8", "author_id": "2239957297"}, {"created_at": "2019-09-03T00:17:10.000Z", "id": "1168679290071932929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679290071932929"], "text": "Chega setembro todo mundo quer previnir o suic\u00eddio, mas o resto do ano se algu\u00e9m se suicida fala que a pessoa n\u00e3o tinha motivos pra isso..", "author_id": "862738600940777473"}, {"created_at": "2019-09-03T00:16:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168679245419307010", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679245419307010"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3087213840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:16:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1168679167082356736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679167082356736"], "text": "se eu soubesse eu n tinha entrado no Facebook, me matou isso ler isso mano\ud83d\ude14", "author_id": "1070742891390222336"}, {"created_at": "2019-09-03T00:16:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "JELLAL"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5237, "type": "Person", "normalized_text": "MALUCO"}]}, "id": "1168679130059157505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679130059157505"], "text": "JELLAL SEU MALUCO SUICIDA VOLTA AQUI PESTE PARA DE MORRER INFERNO", "author_id": "1050800560377606146"}, {"created_at": "2019-09-03T00:16:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Nathielly"}]}, "id": "1168679115257524224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679115257524224"], "text": "Nathielly simplesmente quase me matou perguntando se teria prova amanh\u00e3, pqp", "author_id": "1058862184439185409"}, {"created_at": "2019-09-03T00:16:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168679110366961664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679110366961664"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "95776210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:15:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168678953722290178", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678953722290178"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "306986087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:15:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Steven Universe"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Wtr3tFaV6a", "expanded_url": "https://twitter.com/Giachan_14/status/1168678826722942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wtr3tFaV6a", "media_key": "16_1168678814517518336"}]}, "id": "1168678826722942977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678826722942977"], "text": "Por favor alguien p\u00e1same link para ver la peli de Steven Universe que me estoy comiendo 1000000 spoilers!!! Pls!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n*se auto suicida* https://t.co/Wtr3tFaV6a", "author_id": "1055959718521384960"}, {"created_at": "2019-09-03T00:15:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168678798658801666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678798658801666"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "547180928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:14:41.000Z", "id": "1168678664902516737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678664902516737"], "text": "@alebresky Esta se suicida cuando hay buenas noticias. Realmente, pobre mina.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alebresky", "id": "994047679"}]}, "author_id": "201766655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168592897945624585"}], "in_reply_to_user_id": "994047679"}, {"created_at": "2019-09-03T00:14:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168678639451459585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678639451459585"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "2862151726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:14:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168678632174301192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678632174301192"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1012151059375157249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:14:27.000Z", "id": "1168678606228328448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678606228328448"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "author_id": "979750171348291584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:14:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168678601635631104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678601635631104"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "956486628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:14:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168678534837166080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678534837166080"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "36382974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:14:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168678493120532481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678493120532481"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "869605461074554880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:13:49.000Z", "id": "1168678449160085505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678449160085505"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1060658146413346817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:13:49.000Z", "id": "1168678446320537601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678446320537601"], "text": "Professor suicida-se na escola: at\u00e9 quando? https://t.co/mwd0w2oQtG", "author_id": "2966140240", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/mwd0w2oQtG", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Professor-suicida-se-na-escola-ate-quando", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Professor-suic\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T00:13:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}]}, "id": "1168678335301529600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678335301529600"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "1037504845882830848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:13:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168678333124677632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678333124677632"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "43529568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:13:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168678243630755845", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678243630755845"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2924522779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:12:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168678230267715589", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678230267715589"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "864647977046077440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:12:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168678139100311553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678139100311553"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "709652292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:11:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168677916110131200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677916110131200"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1354541761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:11:24.000Z", "id": "1168677839824203776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677839824203776"], "text": "Ja matou quantos lobisomens depois que se mudou? \u2014 Contanto com o de ontem 4, mas ontem foi emba\u00e7ado me meti no meio da briga de alcateias tlg, m\u00f3 fita ai dei fuga de mobilete https://t.co/UxBseFHW4S", "author_id": "3299428222", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/UxBseFHW4S", "expanded_url": "https://curiouscat.me/CryAlone/post/974885675?t=1567469484", "display_url": "curiouscat.me/CryAlone/post/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T00:11:21.000Z", "id": "1168677824749875202", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677824749875202"], "text": "@Sarinha_SousaL @SantanaManu3 eu s\u00f3 matei 5 dos meus peixes o 6 se suicidou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sarinha_SousaL", "id": "1073019294282326016"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "SantanaManu3", "id": "1540136808377360386"}]}, "author_id": "1055200847678922752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168677538819956736"}], "in_reply_to_user_id": "1073019294282326016"}, {"created_at": "2019-09-03T00:11:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168677822841393154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677822841393154"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "829773688790736896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:10:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168677688309161984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677688309161984"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "69954153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:10:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5375, "type": "Place", "normalized_text": "SAN JUAN"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/HUVIbh41nh", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/09/era-de-san-juan-cabo-de-la-policia-se.html#.XW2vdp8goZY.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/09/era-de\u2026"}]}, "id": "1168677677403987968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677677403987968"], "text": "ERA DE SAN JUAN: Cabo de la polic\u00eda se suicida de un disparo en la cabeza en SDE https://t.co/HUVIbh41nh", "author_id": "184441324"}, {"created_at": "2019-09-03T00:10:19.000Z", "id": "1168677566523355136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677566523355136"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "author_id": "789570306121801728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:10:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168677529672179717", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677529672179717"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1406344512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:09:52.000Z", "id": "1168677453742653441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677453742653441"], "text": "@esacrosa Ahora le voy a pegar una mirada, pero primera cr\u00edsis que me agarra cobrando un sueldo y ya firmo que ni en pedo emprender\u00eda ac\u00e1. Es suicida. Me alcanzo con tener plata en un fondo de inversi\u00f3n para pensar eso a escala emprendimiento. Un volantazo como ese y te fund\u00eds.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "esacrosa", "id": "1454878652856815621"}]}, "author_id": "791457050656202752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168652447067201536"}], "in_reply_to_user_id": "2405508338"}, {"created_at": "2019-09-03T00:09:47.000Z", "id": "1168677431131222017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677431131222017"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "81444745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:09:22.000Z", "id": "1168677329129918464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677329129918464"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2501799251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:09:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168677280060760065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677280060760065"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2614067288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:09:00.000Z", "id": "1168677234695122944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677234695122944"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "879480264765976576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:08:48.000Z", "id": "1168677183734394885", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677183734394885"], "text": "Un suicida. https://t.co/Vfe7uG5qDB", "author_id": "91159899", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/Vfe7uG5qDB", "expanded_url": "https://twitter.com/metroadelantado/status/1168676623878623232", "display_url": "twitter.com/metroadelantad\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T00:08:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168677151186522112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677151186522112"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "4198026022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:08:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "amalia"}]}, "id": "1168677147222917121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677147222917121"], "text": "Vida, e mesmo assim para evitar a dor se suicidou, vai fazer falta amalia", "author_id": "4496922923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168677145130000384"}], "in_reply_to_user_id": "4496922923"}, {"created_at": "2019-09-03T00:08:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168677048493252608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677048493252608"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1463344160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:08:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168677038808604672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677038808604672"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "775072858359857152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "314148467", "name": "\u00c1ngelcaido\ud83d\udd90 #Soydel42", "username": "glaperez07", "public_metrics": {"followers_count": 3968, "following_count": 3761, "tweet_count": 114550, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}}, {"verified": false, "id": "2908182304", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Ricardo", "username": "PiolhoSenpai", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 123, "tweet_count": 9441, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1138596276860272641", "location": "Argentina.", "name": "UNIDOS SOMOS LA GARANTIA REPUBLICANA .", "username": "ALugo1940", "public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 5245, "tweet_count": 97757, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1162511114804047873", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mart\u00edn Carrizo", "username": "martincarrizo_", "public_metrics": {"followers_count": 36586, "following_count": 2602, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "727191758405263360", "name": "Marti\ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d", "username": "hemerocaliz", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 234, "tweet_count": 96030, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "261372538", "location": "ARGENTINA", "name": "El Rey", "username": "ROMANYCATA", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 2487, "tweet_count": 62260, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "717169209545990146", "name": "federico", "username": "NoVuelvenMasEnS", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 641, "tweet_count": 98053, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4601329161", "name": "Mariano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udcaa|#SOSCuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa|#StandWithUkraine\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "RaRa_MuSa", "public_metrics": {"followers_count": 8643, "following_count": 6958, "tweet_count": 100481, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "208822748", "location": "C.A.B.A. ", "name": "Li \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LiQuiroga", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1812, "tweet_count": 64865, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "793524044263989248", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza", "username": "EroniLiane", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1214, "tweet_count": 111300, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "3316550554", "location": "Brasil", "name": "Elika Takimoto", "username": "elikatakimoto", "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}}, {"verified": false, "id": "1082657475453698048", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud83e\udd0d", "username": "_valenbur", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 176, "tweet_count": 6892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "12517402", "location": "Natal/RN", "name": "Nayara Leandro", "username": "nary", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 613, "tweet_count": 201444, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "944941271587704832", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "An\u00edssima", "username": "annacstt_", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3094125736", "location": "Puta que Pariu, Brasil", "name": "\ud83d\udd17", "username": "liviaveiga", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 616, "tweet_count": 55809, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2389288264", "name": "mari\ud83d\udef8", "username": "haosyeon", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 754, "tweet_count": 14427, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1563686425", "name": "gatinha em situa\u00e7\u00e3o de barril", "username": "lacriminha", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 523, "tweet_count": 104850, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "57989909", "name": "laura", "username": "klauraus", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 192, "tweet_count": 141091, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "312178004", "location": "401", "name": "leo", "username": "leonasmo", "public_metrics": {"followers_count": 2736, "following_count": 1142, "tweet_count": 257288, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1141364136028319749", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\u0618joao", "username": "ohnononop", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 159, "tweet_count": 30307, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "toni_roberto", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "913949844833804289", "location": "Nova Almeida City", "name": "\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude6b\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5a \ud83e\udd40", "username": "vitorlievore", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 440, "tweet_count": 48240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "887489515501342721", "location": "Brasil", "name": "Futmais | Menino Fut", "username": "futtmais", "public_metrics": {"followers_count": 305858, "following_count": 518, "tweet_count": 111991, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "876610345", "location": "En una selva que antes llamaban Capitan\u00eda General de Venezuela", "name": "Axio", "username": "therigor", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1355, "tweet_count": 45497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "883847540336099332", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Vi \u2600\ufe0f", "username": "moreiviviane", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 115, "tweet_count": 5196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "458672938", "location": "Buenos Aires", "name": "Marian \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "mbblaksley", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 3686, "tweet_count": 6060, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1113824976589807617", "name": "Mar\u00eda del PRO.#MacriBullrich2023. Grieta moral", "username": "XxiJusticia", "public_metrics": {"followers_count": 12799, "following_count": 8020, "tweet_count": 106033, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "92255483", "name": "maralasch", "username": "maralsch", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 356, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2466606344", "name": "vit\u00e3o", "username": "victorcspetro", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1067, "tweet_count": 19967, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1014971377923887104", "name": "Rodrigu\u00a3s", "username": "crvgRodriguesss", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 322, "tweet_count": 5281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142886674504015875", "name": "An\u00e3o Arthur", "username": "Arthurwithaga", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1249, "tweet_count": 17532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66224656", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Ricardo Rente", "username": "ricardorente", "public_metrics": {"followers_count": 19507, "following_count": 571, "tweet_count": 56242, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "id": "1076184223709564928", "location": "ela/dela ", "name": "gigi.", "username": "jjkwtkth", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1474, "tweet_count": 35374, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "330590266", "name": "Karina Fernandez", "username": "kafernadez", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 728, "tweet_count": 14863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2896633414", "location": "Pilar  Argentina", "name": "Laura", "username": "saramagoh", "public_metrics": {"followers_count": 4548, "following_count": 5003, "tweet_count": 88666, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "879051680", "location": "+084", "name": "nicolass", "username": "nicscky", "public_metrics": {"followers_count": 14843, "following_count": 11288, "tweet_count": 52595, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "31222265", "location": "Campinas - SP", "name": "Bethomarques Lula 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Bethomarques", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 2787, "tweet_count": 66095, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "990770712679014401", "location": "Portugal", "name": "asvezesaries", "username": "asvezesaries", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 60, "tweet_count": 5718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "142094157", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\ud83e\udd14", "username": "Julliallins", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 213, "tweet_count": 2610, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1033887185940955138", "location": "Nova Odessa, Brasil", "name": "edeNtudoDeus", "username": "edenvalorant", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 305, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "967856903052300288", "location": "MTV (HQ) - BA - MIA ", "name": "CleverLaw Legal Advisers", "username": "CleverlawLegal", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 4812, "tweet_count": 15636, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "188062786", "location": "mexico", "name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 366, "tweet_count": 474465, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "889152311704113152", "location": "Brasil/Gotham", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "username": "ImMummRa", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15275, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1157700287265722369", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Lucy\u2206~\u2728", "username": "Lucy_QwQ_", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 266, "tweet_count": 2692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "417540560", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Andr\u00e9s Beltr\u00e1n \u24c2\ufe0f", "username": "andresbmxh", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 825, "tweet_count": 14682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1009884964702302208", "location": "M\u00e9xico, USA, Colombia", "name": "Angelica Bose \ud83d\udcac\ud83d\udca1\u2696\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f", "username": "AngelicaBohor18", "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 3336, "tweet_count": 17396, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2349776158", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "name": "\u546a\u3044\u306e", "username": "abstractdddy", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 130, "tweet_count": 4300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4137946396", "name": "gigimamani", "username": "AnaMasset", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 341, "tweet_count": 68911, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "851941819", "name": "Rosaura", "username": "rosaurabories", "public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 1966, "tweet_count": 66846, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "193362712", "location": "#VamosAVolverABoedo", "name": "Ariel B.", "username": "blancoarielo", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 363, "tweet_count": 27169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4658090134", "name": "Paula", "username": "odelotaluap", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 158, "tweet_count": 17128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2604856166", "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "name": ":)", "username": "LucasZunino_", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 280, "tweet_count": 12688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "906302531839647744", "name": "Ricardo Bertero", "username": "bertero_ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 6391, "following_count": 6034, "tweet_count": 186349, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "965672526113320961", "location": "Goian\u00e9sia ", "name": "pedrin", "username": "Pedroors1", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 429, "tweet_count": 5507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3315954490", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "gadds e murray", "username": "gxdds_", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 251, "tweet_count": 16522, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2266385852", "name": "Rodocrosita01", "username": "Rodocrosita01", "public_metrics": {"followers_count": 4787, "following_count": 5246, "tweet_count": 184652, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1295588864", "location": "Ramos Mejia", "name": "LUIGGI ZUNINO", "username": "lrzunino", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 416, "tweet_count": 84235, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1113854976227409921", "name": "Marijo G. D.", "username": "MarijoGD1", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 2235, "tweet_count": 88841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2332327350", "location": "Un pais hembrista", "name": "Igualitarista", "username": "ujerte", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "154127012", "location": "santa fe argentina", "name": "normi bou", "username": "normicolon", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 4316, "tweet_count": 76867, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1008513229922938882", "name": "quaque \ud80c\udd70", "username": "abracaxi2", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1197, "tweet_count": 21212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "813419418848002049", "location": "Jo\u00e3o Monlevade, Brasil", "name": "Milly\ud83c\udf08\u20e4", "username": "soaresmichelly_", "public_metrics": {"followers_count": 11205, "following_count": 8225, "tweet_count": 73620, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "477070593", "location": "Pindamonhangaba-SP ", "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "DanielFantaC3", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 201169, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "420535612", "location": "Brasil", "name": "SportsCenter Brasil", "username": "SportsCenterBR", "public_metrics": {"followers_count": 3590251, "following_count": 41, "tweet_count": 417399, "listed_count": 2570}}, {"verified": false, "id": "2214514813", "location": "Distrito Nacional", "name": "Ronny Nu\u00f1ez", "username": "Ronnynunezc", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 305, "tweet_count": 11045, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "336676673", "location": "Brasilia DF", "name": "Santa Que Peca", "username": "PeleArrepiada", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 93, "tweet_count": 83466, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1114416574570606592", "location": "London, England", "name": "Lucas Lange \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "TheLucasLange", "public_metrics": {"followers_count": 14894, "following_count": 14554, "tweet_count": 21496, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "204327625", "name": "Gloria", "username": "gloriamarta61", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 3638, "tweet_count": 71476, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "102978717", "location": "C.A.B.A, Palermo", "name": "Mirta Ortellado\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "MIRTA1963", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 3657, "tweet_count": 29115, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "876792104269250560", "name": "Maria Cristina Cenza", "username": "CenzaMaria", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 74, "tweet_count": 28692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "305174749", "name": "CAMILA \ud83d\udc51", "username": "K1000Ain", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 667, "tweet_count": 26284, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "234925755", "location": "Peronia, Banaland", "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "username": "_DagnyTaggart_", "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128102, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "126062844", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Ma \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "username": "mila0033", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1044, "tweet_count": 15894, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1117063903073263616", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "\u1d5b\u2071\u1d57\u1d52\u02b3\u2071\u1d43 \u2605\u5f61", "username": "viivicoe", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 658, "tweet_count": 11542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1979350435", "location": "\ud83d\udc25 + \ud83d\udc30", "name": "Lav\u00ednia", "username": "Meets_the_Evil", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1187, "tweet_count": 46558, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "146586526", "location": "t", "name": "patricia Alfonso", "username": "pataalfonso", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1336, "tweet_count": 13483, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "816846445970124800", "name": "Alligator Justiciero", "username": "alligator_ar", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 5000, "tweet_count": 84371, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2405327135", "location": "inferno de janeiro", "name": "El_thiagon", "username": "Thiagu_arruda", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 794, "tweet_count": 16305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "username": "alexsandraponce", "public_metrics": {"followers_count": 16785, "following_count": 17570, "tweet_count": 937737, "listed_count": 127}}, {"verified": false, "id": "2907198287", "name": "C.A. Marco Polo", "username": "johnnyrafdurand", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1306, "tweet_count": 49465, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77569, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1630843398", "location": "Lima, Peru", "name": "LUCIFER 2.0\ud83c\udf39", "username": "Pusycat2017", "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 4401, "tweet_count": 257736, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "240383960", "name": "maria duda", "username": "prrdadu", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 821, "tweet_count": 105315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1140971017", "location": "Anchieta, Rio de Janeiro", "name": ".", "username": "gabrielbispog", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 897, "tweet_count": 44917, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "236559324", "location": "Buenos Aires", "name": "paula coronel", "username": "paula_coronel", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 3916, "tweet_count": 57635, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "200779805", "name": "Norberto PAZ Molina", "username": "molinorb", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 4963, "tweet_count": 99117, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "157700651", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Juan Manuel Ruiz", "username": "jmruizmachado", "public_metrics": {"followers_count": 14865, "following_count": 820, "tweet_count": 28452, "listed_count": 132}}, {"verified": false, "id": "4149117734", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Oma Tribel", "username": "omatribel", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 3136, "tweet_count": 60588, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "819217023586725888", "name": "In\u00e9scindible", "username": "mirmaria17", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 4203, "tweet_count": 206267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1078731880919429120", "name": "Clara", "username": "clarifontano", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 154, "tweet_count": 3148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "884131281403072512", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "name": "Oriana", "username": "OrianaFischer", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 326, "tweet_count": 7655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "567341530", "location": "Peru", "name": "Roberto Kamiche Morante", "username": "7kamiche", "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 539, "tweet_count": 36113, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "41843514", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Leandro Dantas", "username": "Leandro_adantas", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 225, "tweet_count": 1176, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "821413066982232066", "location": "Valen\u00e7a ", "name": "edu", "username": "eduAthaliba", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 233, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "902362812596539392", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "FRACA e SEM TALENTO", "username": "floquinhodineve", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 195, "tweet_count": 29048, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1901259613", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "oun\u0279q", "username": "Brandaliseeee", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 354, "tweet_count": 8604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1597329390", "location": "Pilar, Argentina", "name": "Jamas K", "username": "alecal051", "public_metrics": {"followers_count": 3961, "following_count": 3294, "tweet_count": 474328, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "86635649", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "MdlMercedesMontero\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "mdlmer", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1484, "tweet_count": 190060, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "342886501", "location": "Cali ", "name": "Harry Pachajoa", "username": "harrympl", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 295, "tweet_count": 20005, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "2183208565", "location": "Guayaqui-Ecuador", "name": "Jordan", "username": "Jordanbsc93", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 665, "tweet_count": 3090, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1094274811533148162", "location": "\ud83c\udf7c \ud83c\udfae", "name": "larinha #off", "username": "twittalara", "public_metrics": {"followers_count": 7364, "following_count": 803, "tweet_count": 102813, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1132668507076923393", "location": "\ud83d\udd7a\ud83d\udcf1\ud83c\udfa4", "name": "Maria \ud83e\udd63\u2728\ud83c\udf5e\ud83c\udf99\ud83d\udc51", "username": "MariaFe03919401", "public_metrics": {"followers_count": 4428, "following_count": 2609, "tweet_count": 52351, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "892917499955736576", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udcac", "username": "Fefe_Ss2", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 95, "tweet_count": 4509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1855648951", "name": "gabriellando \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "karlagbanddeira", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 985, "tweet_count": 37002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "123354372", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Srta. Bela \u2661", "username": "isaods", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 290, "tweet_count": 95715, "listed_count": 33}}, {"verified": true, "id": "52810524", "name": "murilo ara\u00fajo #13\u2b50\ufe0f", "username": "musaraujo", "public_metrics": {"followers_count": 59405, "following_count": 2069, "tweet_count": 58083, "listed_count": 122}}, {"verified": false, "id": "1345670148", "location": "trans ag\u00eanero/ele, elu", "name": "\ud83e\udde0\ud83c\udf83", "username": "anticisnb", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 774, "tweet_count": 82014, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "925368750626476033", "name": "La Sombra del Nazg\u00fbl", "username": "Sombras_Nazgul", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 33, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "95329582", "name": "Wilhelm Mondrag\u00f3n", "username": "detheriel", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 293, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2303709716", "name": "Dario Flores", "username": "cdariofc", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 609, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "773614939185549312", "name": "MonteYol\ud83d\ude3c", "username": "MonteYol", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 4403, "tweet_count": 67665, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1057061297743904769", "location": "Brasil", "name": "Agmar Abreu 17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "agmarpa", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 608, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "133008925", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Gerson Camarotti", "username": "gcamarotti", "public_metrics": {"followers_count": 837833, "following_count": 716, "tweet_count": 28470, "listed_count": 2189}}, {"verified": false, "id": "1900458115", "location": "Alagoas, Nordeste", "name": "Ver\u00f4nica", "username": "VeronikGagaDot", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1422, "tweet_count": 49581, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2432780016", "location": "Ex\u00edlio", "name": "Paralelep\u00edpedo de Crack", "username": "sucolatino", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 94, "tweet_count": 11458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "862535510732021760", "name": "F\u00e9", "username": "fedeflok", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 196, "tweet_count": 7621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1002658606725165057", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Thomas Shelby", "username": "AleenLezama", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1808, "tweet_count": 13864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "869964189829345280", "name": "CatyGold", "username": "CatyGold14", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 287, "tweet_count": 52121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "95749455", "name": "Carlos J Landaeta C", "username": "clcipriany", "public_metrics": {"followers_count": 9075, "following_count": 2677, "tweet_count": 48788, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1125098533516914690", "location": "seguro estoy durmiendo ", "name": "mile", "username": "milegim", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 162, "tweet_count": 1285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "527736823", "location": "argentina", "name": "ale", "username": "chisp7", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 125, "tweet_count": 512890, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "921202935102656512", "location": "mao", "name": "maio", "username": "maioverso", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 355, "tweet_count": 38241, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1342641710", "location": "Merlo -Buenos Aires, Argentina", "name": "Maria elena", "username": "MariaMariatizi", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 715, "tweet_count": 45830, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1920563672", "location": "Caratinga, Brasil", "name": "Eneide Caetano", "username": "EneideCaetano", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 63, "tweet_count": 3579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1105984891357933574", "name": "La ezzy UwU", "username": "ezzy2904", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 153, "tweet_count": 1302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3382199247", "location": "Bangu City", "name": "l\u00f4\ud83e\udd19\ud83c\udffd", "username": "looh_ananias", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 282, "tweet_count": 182586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111972108802887680", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud81a\udd0d GAB \ud81a\udd0d", "username": "GxbrielGxb", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 730, "tweet_count": 43193, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1046027579344457728", "location": "Termas De Rio Hondo ", "name": "El pilli@ciruja53", "username": "ciruja531", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 183, "tweet_count": 8261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2891484629", "location": "Moreno, Argentina", "name": "Han Albert Solo", "username": "hanalbert2003", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 377, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "552779969", "name": "Pedro Gomez\ud83d\udc0d", "username": "PedroGomez2210", "public_metrics": {"followers_count": 11340, "following_count": 12381, "tweet_count": 276953, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "186486356", "location": "SF", "name": "Jesusa Bowes-Lyon", "username": "chuchapopoff", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 0, "tweet_count": 705, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "52360305", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos", "name": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez", "username": "elbuhito", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 2470, "tweet_count": 181146, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "884438529882939395", "location": "errejota", "name": "JUSTO", "username": "Manodn_", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 593, "tweet_count": 8693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068156654691254273", "location": "Rio de Janeiro - ZO", "name": "5\u00ba CANIL", "username": "5Canilfjb", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 48, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2448129888", "location": "Venado Tuerto", "name": "roberto diego cavana", "username": "robertodiegocav", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2034, "tweet_count": 120141, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "212494960", "name": "Patricia Zorrilla", "username": "Pezetaerre", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 484, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1072235008222420992", "location": "M\u00e9xico lindo y querido", "name": "Obdulia\ud83e\udec0", "username": "ObGlezPuga", "public_metrics": {"followers_count": 4866, "following_count": 1247, "tweet_count": 8492, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "500985879", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Paola Serrano Garcia", "username": "pitipaola", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 94, "tweet_count": 1643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2717831403", "name": "Rafaela\ud83c\udf31", "username": "dizaesa", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 502, "tweet_count": 7986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "581138036", "location": "santo domingo", "name": "pedro", "username": "pedroadames01", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 831, "tweet_count": 19183, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "311684870", "location": "Dominican Republic", "name": "Edith Febles", "username": "edithfebles", "public_metrics": {"followers_count": 279658, "following_count": 2132, "tweet_count": 29036, "listed_count": 454}}, {"verified": false, "id": "245621616", "location": "Malaga, Andaluc\u00eda", "name": "Fernando \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ferchulito1965", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 401, "tweet_count": 27548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "772581514999570432", "name": "Hispano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "aguadobartol", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 322, "tweet_count": 7489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55042653", "location": "Argentina", "name": "YMF\u2764\ud83d\udda4", "username": "Yolyfuregato", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 583, "tweet_count": 61593, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco", "public_metrics": {"followers_count": 24452, "following_count": 22554, "tweet_count": 436200, "listed_count": 310}}, {"verified": false, "id": "837789136899579904", "location": "En este Mundo \ud83c\udf0e", "name": "Capacapo", "username": "Capacapo3", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 731, "tweet_count": 61673, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1360670760", "location": "Argentina", "name": "Frangmr10\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "wilypanda", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 447, "tweet_count": 130566, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1108516112998780928", "location": "Ainda na matrix ", "name": "universurtada", "username": "delivrosa", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 78, "tweet_count": 6787, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "208651531", "location": "capital federal", "name": "vivi", "username": "vivicosgro", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1892, "tweet_count": 54605, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "782058119367196672", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argengaucho\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Argengchogau", "public_metrics": {"followers_count": 4684, "following_count": 985, "tweet_count": 62708, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "154269346", "name": "Norma L. Loeza", "username": "Norenaloeza", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 4118, "tweet_count": 50900, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "126499037", "location": "Mexico City", "name": "Miguel Soto", "username": "Miguel_STrev", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 703, "tweet_count": 1901, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "4104204861", "name": "el chino", "username": "MarioGonz6", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1740, "tweet_count": 142968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3161770185", "name": "yang jeongin de saia \u292e MAXIDENT", "username": "sooyabot", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2424, "tweet_count": 68621, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "807386926366027776", "location": "Chile", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf42Spokkichi Kurushina \u30af\u30ea\u30b7\u30ca\ud83c\udf42\ud83c\udf83", "username": "CrischnaSolange", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2736, "tweet_count": 59019, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1055959718521384960", "location": "Per\u00fa ", "name": "\ud83c\udf83\ud835\ude42\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude56\u22c6\ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude56\ud83c\udf83", "username": "Gia_chan_Draw", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1995, "tweet_count": 83145, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "16686091", "location": "Brasil", "name": "Claudionor Buzzo Raymundo", "username": "raymuncb", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 865, "tweet_count": 19460, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "37444747", "location": "Presidente Prudente", "name": "Gilson Lorenti", "username": "lorentigilson", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 490, "tweet_count": 42844, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "68775591", "name": "\u2728 lsababy\u2728", "username": "lsababy", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 900, "tweet_count": 54428, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1157336030", "location": "Miami, FL", "name": "(((Marina \ud83e\udd0d))) \ud83c\udf3b", "username": "Iamit305", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1728, "tweet_count": 58791, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "380906640", "location": "Brasil", "name": "Leonardo Gotuzzo de Menezes", "username": "LeoGotuzzoMenez", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 2250, "tweet_count": 17498, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "293764900", "location": "Echidna Land", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "username": "PrinceWatercres", "public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 5261, "tweet_count": 900975, "listed_count": 273}}, {"verified": false, "id": "834583812977881090", "location": "Argentina", "name": "LAU \ud83c\udf0b", "username": "NiAunVencida_", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 2037, "tweet_count": 21669, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "33350634", "location": "10003", "name": "Carlos Le\u00f3n Moya", "username": "contracultural", "public_metrics": {"followers_count": 141579, "following_count": 6477, "tweet_count": 68748, "listed_count": 242}}, {"verified": false, "id": "2677167388", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Elle", "username": "elianvillaverd1", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1699, "tweet_count": 18795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "897925353397735426", "name": "Laisla\ud83e\udd8b", "username": "llaissla", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 57, "tweet_count": 68707, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "15876422", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Gaveta", "username": "gaveta", "public_metrics": {"followers_count": 301471, "following_count": 301, "tweet_count": 17392, "listed_count": 539}}, {"verified": false, "id": "36103611", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Rodrigo Saldanha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Salguedes", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 447, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128041594563723265", "location": "parauapebas, inferno, brasil", "name": "\ufe0e \ufe0em\u2728", "username": "bymaryya", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 172, "tweet_count": 7438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052760037490331648", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Di Esteche\u2764\ufe0f", "username": "DianaEsteche8", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 356, "tweet_count": 19547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1551764016", "name": "Eru just 4 friends", "username": "invernizzierica", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 991, "tweet_count": 37333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2526152531", "location": "Honeymoon Avenue", "name": "\u2727 \u03b1\u0271\u03b1\u2113\u03b1\u0ae8\u03b1\u01ad\u0273\u03b1 \u2727", "username": "QueenOfTheCaos", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 710, "tweet_count": 39590, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "844982081126105088", "name": "Hopeful", "username": "x1mejorpais", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 4228, "tweet_count": 58338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "703027529595101184", "name": "Sarah Smiles", "username": "ImSweetAsCanBee", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 550, "tweet_count": 18280, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1021900373752246272", "location": "El Salvador", "name": ":):", "username": "fernandaamaya28", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 159, "tweet_count": 13287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1150490340861915138", "location": "\u264b\ufe0e ", "name": "atos", "username": "raretoowell", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1431, "tweet_count": 37201, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "912473652171563009", "location": "Caraguatatuba", "name": "A\u24c2\ufe0fanda", "username": "0_amandinha_0", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 153, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "157752991", "name": "adri \u00e9 LULA \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "maxmayrfield", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 477, "tweet_count": 89024, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "992180559760719872", "location": "Recife Brasil", "name": "Drica \ud83d\ude43", "username": "Adriana71072243", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 616, "tweet_count": 73732, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3353868695", "location": "Paty do Alferes, Brasil", "name": "Duda", "username": "sbmadu", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 347, "tweet_count": 42505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "71052126", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "\u2022sarinha\u2022", "username": "sara_carol", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 81, "tweet_count": 8650, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "744987957191413760", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Jo\u00e3o Frango", "username": "blgandrade", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 293, "tweet_count": 8745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "816455173635764224", "name": "OGuapo", "username": "_gustavovb", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 1081, "tweet_count": 22433, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2482193320", "name": "Roberto Tarnogol", "username": "titotarnogol", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 4998, "tweet_count": 56449, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1123378163516608515", "name": "Maria Pia", "username": "enaaniitaa_4", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 1, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1096798380", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Gustavo M", "username": "GustavoM2014", "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 4710, "tweet_count": 296341, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "909205275873341440", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "jean", "username": "spicyjean", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 4162, "tweet_count": 64469, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1069243110075572224", "location": "Brasil", "name": "p#", "username": "php_dro", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2426125259", "location": "Bueno aires  Argentina", "name": "mengano \ud83d\udc99", "username": "Menganocat", "public_metrics": {"followers_count": 27370, "following_count": 29927, "tweet_count": 49991, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "822089348090908672", "name": ",", "username": "Aguss_damelio", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 156, "tweet_count": 35074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "923190643664531456", "name": "PEDRU \ud83e\udee0", "username": "mati_pedra", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 163, "tweet_count": 12689, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "134924911", "location": "Per\u00fa", "name": "Esther\ud83c\uddf5\ud83c\uddea SinReformaPol\u00edticaSeguir\u00e1ElCirco", "username": "Estherzi", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 1502, "tweet_count": 88342, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074992071", "location": "Recife", "name": "rhaenyro", "username": "victario", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 626, "tweet_count": 105746, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "529003583", "name": "nani cordoba", "username": "NaniCordoba14", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2378, "tweet_count": 129913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1138773342", "location": "Curitiba/PR, Brasil", "name": "Vannucci Maik", "username": "vannuccimaik", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1098, "tweet_count": 46587, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "947986333179564033", "name": "Exequiel Voll \ud83c\udf0a", "username": "VollExequiel", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 101, "tweet_count": 2764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3360085437", "location": "saturn ", "name": "laura \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "itrawss", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 214, "tweet_count": 43957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156680888123613190", "location": "\ua99e\u1971\u1963\u1974\ua9d0\uab51\u1971. \ud83e\udd61  \u05b4\u05b6\u05b8 \u1963uv. \ud83d\udcc2", "name": "\u0432\u03c5\u03b7\u03b7\u0443 \u273f", "username": "bunnysoftz_", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 405, "tweet_count": 23422, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1080077133748285440", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "B\u00e1rbara Sena \ud83d\udd70\ud83c\udf0c", "username": "abarbarasena", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 495, "tweet_count": 3240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1055802313699479552", "name": "sagadv", "username": "sagadv1", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 35, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "name": "cardoso", "username": "Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 76289, "following_count": 421, "tweet_count": 692612, "listed_count": 1617}}, {"verified": false, "id": "80109319", "name": "Erica", "username": "ericajsr", "public_metrics": {"followers_count": 9045, "following_count": 421, "tweet_count": 66625, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "725397687667941378", "location": "No mundo da lua", "name": "helder \ud83c\udf7a", "username": "hellder_sccp", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 844, "tweet_count": 30443, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1010272163117588480", "name": "v.", "username": "voowwe", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1018, "tweet_count": 41977, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "982320915542405120", "location": "tardis", "name": "spooky alex", "username": "otssweetie", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 414, "tweet_count": 34047, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "618650280", "name": "mariadelmonton", "username": "mariadelmonton", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2191, "tweet_count": 534489, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3913437375", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Guilherme Ribeiro", "username": "guilhermegrma", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 158, "tweet_count": 3948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2198865498", "location": "Mar del Plata", "name": "Campanita", "username": "91_campanita", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 440, "tweet_count": 8312, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1472311364", "location": "Trondheim, Norway", "name": "tu e-nfermera de confianza.", "username": "Sra_Snow", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 535, "tweet_count": 69690, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "961316943096631301", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "\ud83d\udd77Marta\ud83d\udd77", "username": "ToroMartaBosch", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 821, "tweet_count": 829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4182677415", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Indio55Rj", "username": "luizmiguel556", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 422, "tweet_count": 2196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1150606282824519680", "name": "Minha v\u00f3 me chame de lupita \ud83e\uddea", "username": "yanecamila21", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 300, "tweet_count": 11081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3039350391", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "duda", "username": "_lolocamz_", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 497, "tweet_count": 32963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1094074933", "location": "Buenos Aires", "name": "Nacho", "username": "nacho_mosto", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 353, "tweet_count": 4693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4197489880", "name": "Elsaco", "username": "elesacol", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 815, "tweet_count": 913814, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "621287083", "name": "MMiguel", "username": "MMiguelBH", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1120, "tweet_count": 150982, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "public_metrics": {"followers_count": 195658, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}}, {"verified": false, "id": "193899993", "location": "S\u00e3o Mateus, S\u00e3o Paulo", "name": "renato", "username": "_RenatoCesar", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 649, "tweet_count": 184629, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "123987522", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "username": "leeeeeeeets", "public_metrics": {"followers_count": 4763, "following_count": 1210, "tweet_count": 112220, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "2958633539", "location": "22y", "name": "joana;//O HERDEIRO CRUEL NO WATTPAD", "username": "samoscrow", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 996, "tweet_count": 43124, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "69963168", "location": "Caxias do Sul", "name": "Wagner Thomazoni", "username": "WagnerThomazoni", "public_metrics": {"followers_count": 62893, "following_count": 205, "tweet_count": 33221, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "1085576653550637057", "location": "\u2765 M\u10e7 ''h\u1959sb\u1972\u1952d'': @Helixnthxs", "name": "Ness", "username": "TheChosenBxy", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 95, "tweet_count": 18543, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "462530946", "location": "C-53", "name": "shai \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "username": "shaibright", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 429, "tweet_count": 37527, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "882360742502174721", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Chimi Lucena", "username": "lucena_chimi", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3532, "tweet_count": 394452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "870817168044290048", "location": "Iceland", "name": "Eren \u03a3", "username": "Eren_Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 124, "tweet_count": 8213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1072376233", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Saiko\u2666\ufe0f", "username": "SaikoMene", "public_metrics": {"followers_count": 861390, "following_count": 594, "tweet_count": 1376, "listed_count": 232}}, {"verified": false, "id": "1092981883112226817", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b", "username": "vxtxrc", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 90, "tweet_count": 6697, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118241865541853184", "location": "na casa da tua m\u00e3e ", "name": "janinha.", "username": "janamouraaa", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 233, "tweet_count": 17989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "196324552", "location": "Ecuador, NY", "name": "Melanie Valencia", "username": "melvalvel", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 898, "tweet_count": 929, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "575911103", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Miguel Rivas Soto", "username": "migrivass", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1581, "tweet_count": 29364, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1035704198548078592", "location": "in yo' heart baby", "name": "OTB", "username": "Omar60450700", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 115, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4221511841", "location": "Level of concern ", "name": "akira", "username": "mo000n13", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 316, "tweet_count": 9380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "320988822", "location": "Um lugar a\u00ed!", "name": "Julio Cesar Ferranti", "username": "JCFerranti", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 508, "tweet_count": 103457, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "945669065594454017", "location": "Peru", "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PeruanoSenior", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "730567425930862593", "location": "Peru", "name": "Luis Gonzales Posada", "username": "gonzalesposadal", "public_metrics": {"followers_count": 24329, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1167221096472616960", "name": "Chiper Afk", "username": "AfkChiper", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 61, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008066541043281920", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8e\ud835\ude8d\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude8a", "username": "CAMZZMI", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 689, "tweet_count": 5910, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "332027546", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Cigangster \ud83d\udcab", "username": "madama_kardash", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 680, "tweet_count": 18496, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "342986176", "location": "Capital", "name": "Adelita", "username": "Adelita42", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 2845, "tweet_count": 133073, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1164726566309564417", "name": "l.cristinass", "username": "cristinass_l", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 102, "tweet_count": 42, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1120857459273424896", "name": "Rosinicora@hotmail.com", "username": "Rosinicorahotm1", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 3713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1133906011012644865", "name": "juju", "username": "darknebulosaa", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 49, "tweet_count": 2459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "239158858", "name": "reinapatriciagallo", "username": "reinapat", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 247, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1006935464627064832", "name": "Anthony Stefhens", "username": "AnthonyJdango", "public_metrics": {"followers_count": 26885, "following_count": 25944, "tweet_count": 298891, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2562588081", "name": "Miki Minach", "username": "Micaelarias_", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 277, "tweet_count": 2832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67700607", "name": "Tuti \ud83d\udc9a", "username": "user248728", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 399, "tweet_count": 24911, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3245570653", "location": "La Romana, Dominican Republic", "name": "Pocho Padua Comentando", "username": "mpaula2912", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 259, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "894986773922820096", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "name": "\ud83e\ude9e\ud83c\udff9", "username": "Simone33649283", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 755, "tweet_count": 9650, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "348874421", "location": "Arequipa-Per\u00fa", "name": "Giovana Vislao Flores", "username": "GiovanaVislao", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 271, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "937393382", "location": "soy lennadeirey downgraded", "name": "hijoebuuu", "username": "twntymonkfy", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 761, "tweet_count": 13545, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1513815578", "location": "Colombia", "name": "Fatima Romo", "username": "CHARLOT1958", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 1657, "tweet_count": 11664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1106019377718145027", "name": "Cabarete Sano RD", "username": "rd_sano", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 4948, "tweet_count": 5559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1628709602", "location": "'98 line", "name": "nuwanda \u00e9 13", "username": "ladyinsomnia_", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1212, "tweet_count": 48435, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "148599969", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Tincho", "username": "tincho07mza", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 675, "tweet_count": 74817, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1195957022", "location": "Rosario", "name": "Marcelo Britos", "username": "tatinbritos", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1257, "tweet_count": 6692, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4595778255", "name": "coya", "username": "elcoya1977", "public_metrics": {"followers_count": 87821, "following_count": 9118, "tweet_count": 32817, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "id": "3218804486", "location": "La Pampa, Argentina", "name": "Silvia Garhau.41%\ud83d\udd90Cinco senadores", "username": "SGarhau", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 854, "tweet_count": 16276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "909358892", "name": "Angela", "username": "Anyulina63", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 755, "tweet_count": 759880, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "139518375", "location": "Infierno", "name": "Simoncito", "username": "SIMONCITO_DICE", "public_metrics": {"followers_count": 6214, "following_count": 5868, "tweet_count": 144896, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "id": "105179800", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Sergio Cardenas", "username": "Ashkelon8", "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 3428, "tweet_count": 4693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "899011180697702400", "location": "de regreso a Tunja!", "name": "viviana Morales", "username": "vivimoralesdef", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 864, "tweet_count": 29299, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "939487079481970690", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Carol", "username": "Carolfvc", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 160, "tweet_count": 34852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51479725", "name": "M Pez", "username": "19mp29", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 3516, "tweet_count": 124827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "714861638256562176", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udf3a Isa", "username": "xoxoiza", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 315, "tweet_count": 4347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1091227761686048769", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "LandoLando", "username": "landineo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 545, "tweet_count": 8834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "758336218518126592", "location": "Argentina", "name": "Laura", "username": "lauale5", "public_metrics": {"followers_count": 7256, "following_count": 7177, "tweet_count": 164186, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "819750727182598145", "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "name": "Leo Lobo BOTAFOGO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udd25", "username": "LvL7578", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 577, "tweet_count": 33534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "205503324", "location": "Bogot\u00e1 ", "name": "Alba Luz Pinilla", "username": "AlbaLuzPinilla", "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 675, "tweet_count": 26988, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "1315397258", "name": "Rosario Araujo", "username": "vitawuoki", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 431, "tweet_count": 2160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4822543132", "location": "CABA", "name": "Chorros PERDIERON por 8 puntos! Enti\u00e9ndanlo!", "username": "NicoRovirosa", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 2762, "tweet_count": 21260, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3008358118", "location": "027", "name": "DOD\u00d4", "username": "JgoSantos", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 161, "tweet_count": 22427, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "340928928", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Buzinho", "username": "bruno3pereira", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 1698, "tweet_count": 45294, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "70877966", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thalyssu sea & year", "username": "thalysonmariano", "public_metrics": {"followers_count": 40584, "following_count": 5731, "tweet_count": 222528, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "211661826", "location": "Hig\u00fcey, Dominican Republic", "name": "Porfirio Guerrero", "username": "Porfiriogc", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 296, "tweet_count": 32829, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "287422821", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Noticia Libre", "username": "Noticia_Libre", "public_metrics": {"followers_count": 9212, "following_count": 461, "tweet_count": 132738, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "4039669001", "name": "carlos jose gomez", "username": "mateocharmed1", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 67, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "862790545390940160", "location": "Ciudad de Salta.", "name": "Ernesto Benito Liaci", "username": "erbeliaci", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1450, "tweet_count": 165291, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "64244901", "location": "C superior, bloco 316,Mineir\u00e3o", "name": "Filipe Arlindo", "username": "mosquitimazul", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 700, "tweet_count": 205988, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2153836136", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "name": "Wellington Aguiar", "username": "wellington05_", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 452, "tweet_count": 86550, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3244463249", "name": "Ana Abraham", "username": "AnniAbraham", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1275, "tweet_count": 22568, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "908345547140071424", "location": "Tolkien, Harry Potter, TWD", "name": "may \ud83c\udf41", "username": "blanchettcatee", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 2874, "tweet_count": 36498, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "64488905", "name": "Tkm", "username": "brunotikami", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 900, "tweet_count": 7305, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1156839167248281600", "name": "Musa Inspiradora", "username": "phoderrosa", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1563, "tweet_count": 472, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1004765465560997889", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "jose Mahecha", "username": "joseMah11522537", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 189, "tweet_count": 20539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1036375167256223744", "name": "Pan de salvado", "username": "UnPandeDios1", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 823, "tweet_count": 63942, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "283285046", "location": "Putumayo, Colombia", "name": "AmanditaRito", "username": "amanditarito", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 607, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "881766232927678464", "location": "Mar de Aj\u00f3, Argentina", "name": "Charlie", "username": "oliveti_carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2411, "tweet_count": 64839, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "169927096", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Glenon 'Em\u00e3o' Mateus", "username": "glenonmateus", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1318, "tweet_count": 5734, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "151624064", "location": "Colombia", "name": "YolandaRuizCeballos", "username": "YolandaRuizCe", "public_metrics": {"followers_count": 465654, "following_count": 1137, "tweet_count": 66427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090621176", "name": "Maria Irigoyen", "username": "lolitagoyen", "public_metrics": {"followers_count": 4303, "following_count": 5000, "tweet_count": 288048, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2987430201", "name": "karolina \ud83e\udd8b", "username": "karolprests", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 738, "tweet_count": 24774, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "221475537", "location": "Argentina", "name": "MPParis \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "MPParis", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 194, "tweet_count": 242594, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "254310841", "location": "Guam\u00e1, Bel\u00e9m", "name": "\u2b50\ufe0f ENTELEGUIADOR \u2b50\ufe0f", "username": "enteleguiador", "public_metrics": {"followers_count": 11456, "following_count": 6834, "tweet_count": 188239, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "597069558", "name": "Liliana", "username": "jbdr50", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 27, "tweet_count": 80805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4100729848", "name": "Jimena Mazieres \u270b\ud83c\udffc", "username": "mazieresjimena", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 362, "tweet_count": 80386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3130621481", "location": "islas sandwich", "name": "femcel-chan", "username": "skeletongirl7_", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 98, "tweet_count": 107527, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "129631920", "location": "PERONIA", "name": "Richard 41% en una #Infectadura", "username": "R54Richard", "public_metrics": {"followers_count": 6279, "following_count": 6107, "tweet_count": 95611, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1132406791940300802", "location": "Quer namo linda?", "name": "Ju\ud83d\udc22", "username": "jujubaspicy", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 515, "tweet_count": 16653, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "282725624", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Armando Combes", "username": "armandocombes", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 335, "tweet_count": 38080, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "754274216", "name": "Caty HEATHCLIFF", "username": "HEATHCLIFFCaty", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 2155, "tweet_count": 83185, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2734283005", "location": "Argentina", "name": "turquich", "username": "type31", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 265, "tweet_count": 8340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "617724103", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Liz", "username": "lizzieyn", "public_metrics": {"followers_count": 16940, "following_count": 12127, "tweet_count": 82122, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "202394218", "location": "Homeless", "name": "\u00b1 Emilio Bustos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "eepbustos", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 3496, "tweet_count": 334675, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "1009230482976985088", "location": "Santo Domingo, DN, R.D", "name": "Gerardo  Rivas, M.A.", "username": "gerardo27380264", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 404, "tweet_count": 2383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "247571910", "location": "Rep. Dominicana", "name": "Maria Teresa Cabrera", "username": "MariaTeresaCU", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 966, "tweet_count": 20949, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "134134535", "location": "Cuba", "name": "Manel Otharyo \u2606\u0274\u1d07\u0274s\u1d07!\u2606", "username": "otharyo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 154, "tweet_count": 4662, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "34082314", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Fluminense F.C.", "username": "FluminenseFC", "public_metrics": {"followers_count": 1493166, "following_count": 162, "tweet_count": 98153, "listed_count": 2139}}, {"verified": false, "id": "2962170665", "name": "MOTO DIDACTA\ud83d\ude3a", "username": "Fekluengo", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 993, "tweet_count": 84873, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1125560678062985220", "name": "Alexandre67 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "AlexandrePizzo", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 2934, "tweet_count": 20620, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "2296138146", "location": "Curitiba/PR", "name": "Deltan Dallagnol", "username": "deltanmd", "public_metrics": {"followers_count": 1434583, "following_count": 861, "tweet_count": 13565, "listed_count": 1310}}, {"verified": false, "id": "153180828", "location": "Brazil", "name": "Mari Menotti", "username": "Maa_Maari", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 168, "tweet_count": 56664, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "274113427", "name": "L A T O R O \ud83c\udf55", "username": "MissFreckles_", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 251, "tweet_count": 13940, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3196211375", "location": "Tears Ricochet ", "name": "Lady A / slow", "username": "bogofrai", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 441, "tweet_count": 24603, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "807681152458825728", "location": "Manguinhos, Rio de Janeiro", "name": "ben\u00e7a v\u00f3 \ud83d\ude4f\ud83c\udfff", "username": "99crf87", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 779, "tweet_count": 23493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042237198265987072", "location": "F\u00e9 ", "name": "Bru \ud83e\udd8b", "username": "belarubi_21", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 1025, "tweet_count": 47729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "299358272", "location": "Flores, Manaus", "name": "Phill", "username": "PhillippCRF", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 383, "tweet_count": 14673, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3083152537", "name": "Tha\u00eds 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thaisolivier_", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 587, "tweet_count": 26091, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "618605901", "location": "you guys are my only family ", "name": "jp", "username": "chasesprcy", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 757, "tweet_count": 26017, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1064957592626171904", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\ud83d\udd25 PIETRINHO \ud83d\udd25", "username": "PIETRINHO13", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1209, "tweet_count": 8135, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2432377610", "location": "Conurbana ", "name": "Mir votante PRO", "username": "miruja2020", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 2677, "tweet_count": 16235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "574132516", "name": "Martuca\ud83d\ude38", "username": "martuca43", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 1490, "tweet_count": 398434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "110764057", "location": "vit\u00f3ria", "name": "atlas", "username": "aeffquen", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 254, "tweet_count": 14724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2577141332", "name": "Enc\u00edas Sangrantes", "username": "Sresloquehay", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 3569, "tweet_count": 41375, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "518106837", "location": "your subconscious", "name": "bitchcraft", "username": "crownedesoteric", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 218, "tweet_count": 55762, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "112496955", "name": "\u00c9rica", "username": "erizera", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 63, "tweet_count": 31612, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1166523641162604544", "name": "Tefi", "username": "tefizn", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 299, "tweet_count": 2153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "984585663826812930", "name": "Tito", "username": "gsmttt", "public_metrics": {"followers_count": 7715, "following_count": 2945, "tweet_count": 17202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1079526889759350784", "name": "Carol com C", "username": "doceamargurah", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 907, "tweet_count": 30503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1148735696909361152", "location": "\ud83d\udc0a", "name": "niny mala", "username": "lavigne212", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 136, "tweet_count": 3146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039196983297224704", "location": "Necochea, Argentina", "name": "Miguel  Mart\u00ednez Amondarain", "username": "KeloMartnez1", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1849, "tweet_count": 30652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1102732134182277120", "name": "Naty \ud83d\udc1d\u2694", "username": "aelin_ow", "public_metrics": {"followers_count": 8453, "following_count": 4392, "tweet_count": 34141, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "4864733182", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "mctomb", "username": "mctombazzi61", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 93, "tweet_count": 809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120809696120725504", "location": "Miranda, Venezuela", "name": "Vzla24News", "username": "Vzla24N", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 641, "tweet_count": 5449, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "6015212", "name": "El Universal", "username": "ElUniversal", "public_metrics": {"followers_count": 5240613, "following_count": 59493, "tweet_count": 1574784, "listed_count": 19408}}, {"verified": false, "id": "1133769407270932480", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8\u2317\ud835\uddf0uro\ud835\uddf9aro. \u2726 \uff01", "username": "curolaro", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 392, "tweet_count": 15420, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "780502961013329920", "location": "firenation", "name": "l!lo \u273f \ud83d\udcfa: bsd\u00b2", "username": "venti_mp3", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 2005, "tweet_count": 82448, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4730887114", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "kape", "username": "kape041", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 286, "tweet_count": 3020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "80157615", "name": "Gustavo Dal Pont", "username": "guga_dal_pont", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 246, "tweet_count": 6276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1067499535252013062", "location": "Primavera do Leste/Campo Verde", "name": "Ster...\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Stefany_Gabiii", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 74, "tweet_count": 7331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042557366699319296", "location": "Campo Verde", "name": "manu", "username": "ManuDias2803", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 148, "tweet_count": 4765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1147624907498561543", "name": "Lunar", "username": "j_mrjiski", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 575, "tweet_count": 4501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "492748015", "name": "Betty Ramirez", "username": "Bettina_Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1185, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "37269026", "name": "Marcela G. \ud83e\udd1a", "username": "mlgross1971", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1280, "tweet_count": 123044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "831625653585846272", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Miranha Stark", "username": "dhiranzinza", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 234, "tweet_count": 26801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1571719027", "name": "jorgebfhtw", "username": "jorgsjkfngn", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 997, "tweet_count": 9682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1002022672631549952", "location": "Villa Soldati, Argentina", "name": "tartufo", "username": "tartufo17", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 720, "tweet_count": 6502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2563685791", "location": "perdida", "name": "lets", "username": "uflowerufeast0", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 2275, "tweet_count": 54572, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1131912356588601345", "name": "Malvada capitalista", "username": "GekkoYo", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 877, "tweet_count": 9612, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "900545833531211776", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Becoffer \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "Carollzih", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 646, "tweet_count": 14501, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1447091550", "name": "Daniela Flores", "username": "mdanflor", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 768, "tweet_count": 169913, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1082116656112066562", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u1d0a\u1d1c\u029f\u026a\u1d07\u1d1b\u1d00", "username": "juulivegg", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 252, "tweet_count": 23742, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "968637763527565317", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Karin", "username": "Karin34228278", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 2227, "tweet_count": 67333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1053440642372767744", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Serapio Joso", "username": "SerapioJoso6", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 3434, "tweet_count": 9964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "973645862189531137", "location": "lonely hearts club ", "name": "\ud83d\udc38 valdemar \ud83d\udc38", "username": "syrupylie", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 182, "tweet_count": 29679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "191640915", "location": "Rio Xingu, S.F\u00e9lix Xingu PA", "name": "Rosinaldo JB Ribeiro \ud83d\udea9", "username": "RibeirosXingu", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 996, "tweet_count": 50873, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "65560975", "location": "En la esquina de siempre.", "name": "Mel Torm\u00e9", "username": "Hedubardo", "public_metrics": {"followers_count": 3848, "following_count": 466, "tweet_count": 407047, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "251881426", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "name": "Lynda \u24c2\ufe0felony Satya", "username": "ClaudiaMelony", "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 624, "tweet_count": 215772, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "4579457787", "name": "UltraGamerHD", "username": "ultragamer_XD", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 65, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "617542177", "location": "flamengo, rj", "name": "athenna\ud83d\udd49", "username": "FernandaAthenna", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 460, "tweet_count": 26467, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2435722382", "location": "Barahona RD", "name": "Elpoderdelsur.com", "username": "elpoderdelsur1", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 386, "tweet_count": 19221, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "281600821", "location": "Villa Mella", "name": "Arismendy Pe\u00f1a Sanz", "username": "ariramosara", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1346, "tweet_count": 63458, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "364843986", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Maria Jesus Pola", "username": "susipolaz", "public_metrics": {"followers_count": 6971, "following_count": 4392, "tweet_count": 124589, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "933530778696372225", "name": "Marina vai no Dvd Identidade \ud83e\udd8b\ud83d\udc51", "username": "Mamarineuza", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 566, "tweet_count": 11660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "109714931", "location": "Buenos Aires - Argentina ", "name": "Daniel", "username": "DDGALLIANO", "public_metrics": {"followers_count": 48133, "following_count": 41686, "tweet_count": 139169, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "4419569117", "name": "Louisa \ud83e\udd8c\ud83d\udc9b", "username": "criativegirl", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 439, "tweet_count": 10921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1168682099047575553", "location": "CHB- Chal\u00e9 11||Sonserina\ud83d\udc0d", "name": "\ud83c\udf52Mads\ud83c\udf52", "username": "MadsJuts", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 712, "tweet_count": 2070, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "802651395224702977", "name": "out of luana's system \ud83d\udcab #FaithInTheFuture", "username": "yell0wartx", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 263, "tweet_count": 33722, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "728221853949431811", "name": "Marilu", "username": "catriel224", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 237, "tweet_count": 83161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1110297087663636481", "name": "\u0618", "username": "biebxrr", "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 1083, "tweet_count": 12437, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "2971027396", "name": "esther abadie", "username": "peritensenic", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 581, "tweet_count": 171366, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "972966110529277958", "name": "Nikolatesla", "username": "Nikolat01378021", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 425, "tweet_count": 15191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60153281", "location": "cidade maravilhosa", "name": "Andreza Aline And", "username": "andturista", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 3198, "tweet_count": 56991, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "410940132", "name": "CE\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude0e", "username": "Cefd56", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 2762, "tweet_count": 145280, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "908451275330777089", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25", "username": "unholytargaryen", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 2112, "tweet_count": 13130, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1131255782", "name": "LIBERTAD DE PENSAMIENTO", "username": "GracielaMavric", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 172, "tweet_count": 3753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075166591753568256", "name": "Michelle", "username": "Michell69330944", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4497606855", "location": "multifandom e multishipper", "name": "\u2013 sunflower;; \u2661", "username": "is2mxtt", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1405, "tweet_count": 14596, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2424455150", "location": "22/04 19/05", "name": "rukisa", "username": "rickalque", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 389, "tweet_count": 8124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "973690635470458881", "name": "Jenecy Souza", "username": "jenecy_souza", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 24, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "66441430", "location": "Brasil", "name": "O Globo_Rio", "username": "OGlobo_Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1126220, "following_count": 344, "tweet_count": 101498, "listed_count": 1826}}, {"verified": false, "id": "1100646380182351873", "name": "Randall Talavera", "username": "RandalTalavera", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 735, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2722469454", "location": "patreon.com/TalkingVidya", "name": "Danny \"Brujita\" Zeta", "username": "TvDannyZ", "public_metrics": {"followers_count": 12154, "following_count": 823, "tweet_count": 83759, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1120165760696037382", "name": "Graciela Beatriz Varela\ud83e\udd8a#SoyDel41%", "username": "Graciel30734518", "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 2767, "tweet_count": 190666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "309846715", "location": "+11", "name": "Jaqueline F.", "username": "Jakefigueredo", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 209, "tweet_count": 4048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4835331933", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "AmieForEver #PatriaYVida", "username": "SoyYoAmie181", "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 5000, "tweet_count": 133246, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "924355140039135233", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "Luks", "username": "lucas_jsz", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 442, "tweet_count": 15288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2719035609", "name": "Gaby", "username": "Gabywierig05", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2131, "tweet_count": 381373, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "75879733", "location": "Argentina", "name": "Mariano", "username": "OrwellGeorge", "public_metrics": {"followers_count": 48822, "following_count": 603, "tweet_count": 283281, "listed_count": 301}}, {"verified": false, "id": "211412672", "location": "rosario-argentina", "name": "#Art 36 CN Desobediencia Civil\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "username": "luzalcielo", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1124, "tweet_count": 133894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "887796214045044737", "location": "Belorihils", "name": "lel\u00ea", "username": "aleicamargo", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 274, "tweet_count": 13117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2715976527", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "Zana", "username": "yosoylazanaa", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 191, "tweet_count": 23962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1016810724679667715", "name": "\u034f \u034fster | \ud83d\udeaa\ud83c\udf6c\ud83d\udc7b", "username": "punikqq", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1669, "tweet_count": 26531, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "141029248", "location": "Venezuela", "name": "Rafael Villafa\u00f1e Diaz", "username": "Abg_RafaelV", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 516, "tweet_count": 32307, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1083407013189742593", "location": "Acre, Brasil", "name": "ht\u00e3o \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "thatargiino", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 456, "tweet_count": 44283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "848562255633555458", "name": "pluma leve", "username": "azedyssa", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 235, "tweet_count": 17563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "255846396", "location": "Bel\u00e9m/PA", "name": "Douglas Freire", "username": "douglasdicastro", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 489, "tweet_count": 26616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1412952338", "location": "TALARA-PERU", "name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "username": "yovannyacaro21", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "936131923", "name": "Ing. Agr. Marcelo S.", "username": "MarcheloCaroya", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 383, "tweet_count": 6571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3623407637", "location": "ela/dela", "name": "m1l3na | mo do gui", "username": "odeioaguacomgas", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 117, "tweet_count": 8314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4718048493", "name": "lubzz\ud83d\udcab", "username": "limongilu", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 290, "tweet_count": 11344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2780462625", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!", "username": "gracielasanz191", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 1592, "tweet_count": 882335, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1107606891667042304", "name": "Let\u00edcia |\u2022MIRACULER\u2022|", "username": "LStemposki", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 142, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "917299754287226880", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gustavo Bitencourt Silva", "username": "GustavOShox", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 433, "tweet_count": 3454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152388879665811456", "name": "Clausy \ud83d\udc31\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Clausy06804234", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 740, "tweet_count": 25976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "973315076114518018", "name": "F.", "username": "estudianteancap", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 89, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "291929367", "location": "in Pornolandia", "name": "Exxxotic \u0950", "username": "francacrazy", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 405, "tweet_count": 11496, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2715681457", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Argentina Libre", "username": "rondaespecial", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1695, "tweet_count": 90875, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1168667694", "location": "UA High School", "name": "\ud83d\udd25Kai Barnes\ud83d\udd25 || \ud83e\udde1Bakugo & Kirishima kinnie\u2764\ufe0f", "username": "Dynamight_kai_", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 3089, "tweet_count": 173367, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "2992156750", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Iris \u30a4\u30ea\u30b9", "username": "theunluckyghost", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 647, "tweet_count": 47409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2510700403", "location": "M\u00e9xico", "name": "Alberto Rojas", "username": "AlbertoRojasrue", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 2796, "tweet_count": 105447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "144016836", "name": "Thay\u2019s Version \ud83d\udd25", "username": "thaynadomin", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 91, "tweet_count": 7892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3389666873", "location": "\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc94 \ud835\udc8e\ud835\udc9a \ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc84\ud835\udc8c \u2039\ud835\udff9  ", "name": "annA", "username": "fallenfgrace", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 409, "tweet_count": 35114, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "794920674393460736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Princess Consuela Banana Hammock", "username": "JuliaConsuela", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 76, "tweet_count": 462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "261387098", "location": "Ac\u00e1 y all\u00e1", "name": "\"Veo un museo de grandes novedades\"", "username": "Arlequin1387", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 271, "tweet_count": 31856, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "138229919", "location": "M\u00e9xico", "name": "Luis RodMun", "username": "luisrmunguia", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 3677, "tweet_count": 7511, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "932332017781559296", "location": "braz\u00f3polis", "name": "xablau", "username": "_henriqueg__", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 230, "tweet_count": 1809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "256186406", "location": "Rosario - Santa Fe - Argentina", "name": "Ernesto Bonell", "username": "Ernest_CABJ", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 99, "tweet_count": 81208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2554513900", "name": "Paulita \ud83d\udda4 42% y subiendo\u2026", "username": "_paulitad", "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 4387, "tweet_count": 250337, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "51622475", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Danni Pazin", "username": "Dannis2", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 165, "tweet_count": 1930, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4787106225", "location": "destiel \u2022 anderperry \u2022 fan acc", "name": "gi", "username": "niicewho", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 751, "tweet_count": 84425, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2194620853", "location": "Mendoza", "name": "Alicia Tarditi", "username": "Chaja48", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 4757, "tweet_count": 66731, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "787787381776809984", "location": "Salvador, Bahia", "name": "filho de sertanejo", "username": "jaohenritado", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 251, "tweet_count": 11855, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1090307611692593152", "name": "...", "username": "PKTxPepe", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 12, "tweet_count": 1798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "162027650", "name": "Ezagas #CorrupcionOJusticia", "username": "ezagas", "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 3225, "tweet_count": 341619, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1091156176274903040", "name": "menina dos doce", "username": "lyssagiovannaaa", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 154, "tweet_count": 5903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "883330266273632256", "location": "wheein's dimple", "name": "\u01ac\u03b1\u0443 \u26a2", "username": "wheeinoia", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 1509, "tweet_count": 46194, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "863165434710945792", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\ud83c\udf19", "username": "ElizeLuana", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 263, "tweet_count": 2214, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "215803919", "location": "Sarah.\u2661\ud83c\udf52", "name": "Ramary\ud83d\udc1a", "username": "ramariiw", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 969, "tweet_count": 32862, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "822925531549204480", "name": "Horacio Jaime", "username": "HoracioJaime5", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 285, "tweet_count": 88768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1183744915", "location": "Rosario, Argentina", "name": "FabiBra", "username": "bravifabiana", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1906, "tweet_count": 54924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "893882076470140928", "location": "Teyvat", "name": "\u02d7 \u02cf\u02cb \u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5 \u02ca\u02ce \u02d7 \u2077", "username": "hangulezeira", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 271, "tweet_count": 51797, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "187567058", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Lisandro Santangelo", "username": "lichasantangelo", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 1811, "tweet_count": 40478, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "2289869510", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "EL LOBO FEROZ \ud83d\udc3a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "lobo_feroz_arg", "public_metrics": {"followers_count": 4148, "following_count": 4127, "tweet_count": 9243, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "911216654503333888", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "D\u00e9b", "username": "corolideb", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 160, "tweet_count": 8000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1108333210247806979", "name": "Marcos Miguel", "username": "miguelmarcos199", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 116, "tweet_count": 1681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "371424475", "location": "INSTAGRAM", "name": "SX", "username": "SANGREXENEIZE", "public_metrics": {"followers_count": 183150, "following_count": 703, "tweet_count": 190198, "listed_count": 291}}, {"verified": false, "id": "799341890646614016", "location": "M\u00e9xico", "name": "ANIPAC", "username": "ANIPAC_AC", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 1591, "tweet_count": 5000, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "3293305060", "name": "Juan Pablo", "username": "juanchotaxista", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1078, "tweet_count": 116620, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "808333252155023360", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "Duda Santos", "username": "Dudaaa_Sant", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 386, "tweet_count": 6591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "371522133", "name": "legalizee jah", "username": "_paoolasouza", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 536, "tweet_count": 39712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2248936410", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "name": "Bruna Matos", "username": "BrunaMatos92", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 379, "tweet_count": 41521, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "301617325", "name": "Cami", "username": "cadreyfus", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1464, "tweet_count": 7080, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "104860607", "location": "En la acera de enfrente", "name": "YLo", "username": "Yvonnelopezc", "public_metrics": {"followers_count": 13976, "following_count": 12751, "tweet_count": 208071, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "4805084063", "location": "Madureira, Rio de Janeiro", "name": "Fael\u2122", "username": "FaeldoPao", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 351, "tweet_count": 33449, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1069686755635408898", "location": "Brasil Cuiab\u00e1/MT", "name": "Clink", "username": "Clinkoffi", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 676, "tweet_count": 7524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4442573063", "name": "Elena Auberdiac", "username": "elenaauberdiac", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 307, "tweet_count": 165131, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "952040684382490630", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "joaoaoaoaoao", "username": "juauuricardoo", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 581, "tweet_count": 13422, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "247045498", "name": "Marlla", "username": "marllasuellen", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 289, "tweet_count": 6102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1028647308374827008", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "lulu", "username": "atrambiqueira", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 1280, "tweet_count": 27196, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2987676802", "location": "021", "name": "pirata", "username": "idiotvices", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 939, "tweet_count": 102938, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1126311761622261763", "location": "064", "name": "maluzinha", "username": "xmlmntx", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1073, "tweet_count": 37518, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "723478814", "name": "Her.antiperonia", "username": "hernanpalo", "public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 4345, "tweet_count": 597244, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "750544982365368320", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Antonio S", "username": "leosena47", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1813, "tweet_count": 52001, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "49681553", "location": "Colombia", "name": "Camilo Romero", "username": "CamiloRomero", "public_metrics": {"followers_count": 322435, "following_count": 3425, "tweet_count": 34408, "listed_count": 648}}, {"verified": false, "id": "479988803", "location": "Natal - RN", "name": "Italo Sousa", "username": "Amindoin", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 384, "tweet_count": 5534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2501556398", "name": "HeavyPop", "username": "frpunlock111", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 161, "tweet_count": 1315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1024417756387663872", "name": "maii ama dormir", "username": "mailovessleep", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 290, "tweet_count": 28937, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1161745747018231808", "name": "Marcela", "username": "Marcela22659207", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 72, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "91898288", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Marcus", "username": "camoufla75", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1014, "tweet_count": 9118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "123726781", "location": " Resistencia! Mujer Venezolana", "name": "Concy \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "concym", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1280, "tweet_count": 252942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041486972148178944", "name": "Diana Cosella", "username": "cosella_diana", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 483, "tweet_count": 114507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1007764476", "location": "Lima", "name": "Hugo de Cruz", "username": "Decruz2162", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2777, "tweet_count": 84993, "listed_count": 141}}, {"verified": false, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "public_metrics": {"followers_count": 813690, "following_count": 892, "tweet_count": 264143, "listed_count": 1042}}, {"verified": false, "id": "326569555", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Milton Ferreira", "username": "m1ltonfe", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1057, "tweet_count": 1977, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "732091750458753024", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "ANGELICA.", "username": "BeloquiAngelica", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 224, "tweet_count": 6680, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "710644569566797824", "location": "cascavel pr", "name": "Mar\u00edlia Tramontini", "username": "MarliaTramonti1", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 2665, "tweet_count": 50417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1959645146", "location": "Chiclayo", "name": "JOEL LARREA", "username": "carlosjoel171", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 4890, "tweet_count": 4683, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1508080525", "location": "Velaris", "name": "Dani \ud83d\udcd6 Relendo PJO", "username": "descord0", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1002, "tweet_count": 73207, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "274243319", "name": "Rafael Mendez", "username": "entrecomillas57", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 236, "tweet_count": 9567, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "325717672", "location": "argentina", "name": "estela sandez", "username": "estelasandez", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1455, "tweet_count": 146316, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "824438812646465538", "location": "Dominican Republic", "name": "Enlace Nacional RD", "username": "Enlace_Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2811581929", "name": "\u2728 Jehh \u2728", "username": "JeehMotta1", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 207, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "842857760178032642", "location": "Brazil", "name": "Roberta\u2728", "username": "Albertinhaa", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 390, "tweet_count": 6395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3293932654", "name": "morangocomchantyllicom", "username": "morangocomchan", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 205, "tweet_count": 110809, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "993003989494042626", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "0descensos", "username": "Ezequiel_Ponce7", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 184, "tweet_count": 8079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "126642129", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mulher Sem Raz\u00e3o", "username": "ka_mart", "public_metrics": {"followers_count": 4734, "following_count": 928, "tweet_count": 71670, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "185941449", "location": "En todos Lados", "name": "Francisco Bonet", "username": "brujoseven", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1068, "tweet_count": 58223, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3685620144", "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "name": "Voz Imparcial", "username": "voz_imparcial", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1112, "tweet_count": 52068, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "779039926142763008", "name": "Inara", "username": "inarayeel", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 50, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "136496903", "name": "\ud83e\udd82GUILLERMO G. JOFRE\ud83e\udd82", "username": "GGWILLYJ", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1264, "tweet_count": 183163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "184441324", "location": "Dominican Republic", "name": "Rafael Mendez", "username": "fogondesanjuan", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 536, "tweet_count": 21099, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2467006963", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "name": "#Barbie", "username": "milimatufeli", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1806, "tweet_count": 99319, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1042939535355719680", "location": "Intermares, Cabedelo", "name": "renatanapy \ud83c\udf39", "username": "renatanapy1", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 238, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2369457235", "name": "Ade Mancini Venezuela libre", "username": "AdeMancini", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1587, "tweet_count": 202127, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1168642381563990016", "name": "crndmned", "username": "crndmned", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 23, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3083447830", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Shirley Lima", "username": "mshirleylima1", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 792, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "159524894", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Robson Cruz", "username": "elsupernino", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 669, "tweet_count": 8999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "594870808", "location": "Unai-Mg", "name": "Jessica", "username": "_jessicadiol", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1201, "tweet_count": 65992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18816301", "location": "Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "name": "LaBilirrubina.com", "username": "LaBilirrubinaRD", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2254, "tweet_count": 98454, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "320821071", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "tha\u00eds", "username": "thaixca", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 825, "tweet_count": 54390, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "953699215", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u2728", "username": "ma_garroux", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 649, "tweet_count": 17286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "770403220242006016", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "name": "Daniel Devesa", "username": "devesadaniel1", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 427, "tweet_count": 42668, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "105139744", "name": "maria figueroa", "username": "figueroa1420", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3991137801", "name": "Ave Fenix \ud83d\udc99\ud83d\udc31", "username": "sima3_ave", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1207, "tweet_count": 88444, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2239957297", "location": "Santo Domingo", "name": "ActualidadDo", "username": "actualidaddo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87766, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "862738600940777473", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bruninha\u2728", "username": "Poxa_taurina", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 101, "tweet_count": 17209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3087213840", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Ana Caroline Amorim Oliveira", "username": "acao32", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 2576, "tweet_count": 189725, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1070742891390222336", "location": "por a\u00ed rs", "name": "sam\u00edra\u2728", "username": "_samirakk", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 589, "tweet_count": 27494, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1050800560377606146", "location": "enfp. \u201804, baby!", "name": "laurinha ruindade pura", "username": "laurelhell666", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 504, "tweet_count": 40698, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1058862184439185409", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "seu amor", "username": "venturacarol_", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 210, "tweet_count": 7026, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "95776210", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, SP - Brasil", "name": "Claudia Carvalho (Taylor's Version)", "username": "clau_carvalho_", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1798, "tweet_count": 28350, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "306986087", "location": "Bs As Argentina", "name": "Liliana \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "username": "LilianaGalita", "public_metrics": {"followers_count": 7389, "following_count": 7291, "tweet_count": 143297, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "547180928", "location": "Bueno Aires, Argentina", "name": "Patricia \ud83d\udc94\ud83d\ude2a Goodliffe", "username": "PGoodliffe", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 2833, "tweet_count": 137138, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "201766655", "location": "Buenos Aires", "name": "Gaby", "username": "AiresdeAcassuso", "public_metrics": {"followers_count": 4997, "following_count": 4619, "tweet_count": 165273, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "994047679", "location": "In your heart/Corrientes", "name": "Ale Bresky\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99", "username": "alebresky", "public_metrics": {"followers_count": 28991, "following_count": 23827, "tweet_count": 118886, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "2862151726", "name": "Sonia", "username": "sonigerez", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 159, "tweet_count": 278879, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1012151059375157249", "location": "tae's heart", "name": "jacque", "username": "guksvant", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1899, "tweet_count": 34994, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "979750171348291584", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "SilvanaTroilo", "username": "silvana_troilo", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1719, "tweet_count": 147322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "956486628", "location": "Buenos aires argentina", "name": "yo soy esa", "username": "Lowuelaharket", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 12, "tweet_count": 9018, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "36382974", "location": "Hurlingham, Argentina", "name": "Edgardo Gonz\u00e1lez \ud83d\ude3c", "username": "Echi_gardo67", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 4997, "tweet_count": 13641, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "869605461074554880", "location": "Salvador, Brasil", "name": "\ud83d\udea9Mario D. Junior\ud83d\udea9", "username": "MarioDultraJr", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 3796, "tweet_count": 26979, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1060658146413346817", "name": "aiinaragonzalez", "username": "aiinaragonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 2566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2966140240", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "name": "Filipe de Sousa", "username": "culturaonlinebr", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 485, "tweet_count": 51612, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1037504845882830848", "location": "Pedra de Guaratiba, Rio de Jan", "name": "Dias\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "adriele_ML", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 125, "tweet_count": 10772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "259245753", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "leo", "username": "oleolacerda", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1141, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "43529568", "location": "Colonia Huges, Argentina", "name": "Liliana Bonin", "username": "lilianabonin", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2465, "tweet_count": 121341, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2924522779", "location": " Argentina", "name": "Ana\u24c2\ufe0far\u00eda \ud83d\udc8e", "username": "54Robledo", "public_metrics": {"followers_count": 4568, "following_count": 3805, "tweet_count": 113568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "864647977046077440", "location": "San Fernando, Argentina", "name": "Francisca Cosimo", "username": "francescalatana", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 2820, "tweet_count": 127010, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "709652292", "name": "Junco Welsh\ud83e\udd8d", "username": "JuncoWelsh", "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 4955, "tweet_count": 402464, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1354541761", "location": "Argentina", "name": "carlos guerrero", "username": "carlosg19873221", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1276, "tweet_count": 31305, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3299428222", "name": "Amorim", "username": "Antony_Amorim_", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 355, "tweet_count": 26252, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1055200847678922752", "location": "zeromeiadois", "name": "mi\u2019adama \") \u00a3 {#}", "username": "sophildss", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 538, "tweet_count": 11749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073019294282326016", "location": "Goiania ", "name": "Sarinha", "username": "Sarinha_SousaL", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 351, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829773688790736896", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Fabio Jorge Rusconi", "username": "taladroURQ", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 3097, "tweet_count": 111218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69954153", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Claudio", "username": "Claudio_Mir", "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 7042, "tweet_count": 187671, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "789570306121801728", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "iLuucas \ud83e\udd0d '", "username": "iLuckziNN", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 237, "tweet_count": 8588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1406344512", "name": "AdolfoHaedo", "username": "haedo_adolfo", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 275, "tweet_count": 7133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "791457050656202752", "name": "Ulises Siriczman", "username": "usiriczman", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1331, "tweet_count": 6313, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "2405508338", "location": "San Francisco, CA", "name": "Ale", "username": "metacrosa", "public_metrics": {"followers_count": 26415, "following_count": 2, "tweet_count": 65507, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "id": "81444745", "name": "Ka Moura", "username": "AKarollMoura", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 247, "tweet_count": 11063, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2501799251", "location": "ela/dela", "name": "Lislow \u30df\u2606", "username": "LariWTFRezende", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 4728, "tweet_count": 91810, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2614067288", "location": "Caba", "name": "Heidi Dominguez", "username": "Meiga2018", "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 1969, "tweet_count": 71528, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "879480264765976576", "location": "Salvador, Brasil", "name": "felipe \u2728\u2652", "username": "Liip315", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 301, "tweet_count": 48125, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "91159899", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Mauro", "username": "MauPeruzzetto", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1378, "tweet_count": 20872, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4198026022", "location": "Rosario, Argentina", "name": "\ud83d\udc97 Morocha \ud83d\udc97 \ud83d\udc31", "username": "lady2dh", "public_metrics": {"followers_count": 5686, "following_count": 5917, "tweet_count": 121243, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4496922923", "location": "Ponta Grossa", "name": "joao flescha", "username": "j_flesch", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 931, "tweet_count": 57232, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1463344160", "name": "Agustina", "username": "buba_mandril", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 232, "tweet_count": 15985, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "775072858359857152", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Remon #Lula2022", "username": "ReMonChagas", "public_metrics": {"followers_count": 6041, "following_count": 1534, "tweet_count": 49478, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "id": "1168537470088155137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "author_id": "254599256"}, {"created_at": "2019-09-03T01:35:52.000Z", "id": "1168699094744915969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699094744915969"], "text": "Esse sentimento \u00e9 um dos primeiros a sumir quendo vc come\u00e7a a procurar ajuda e procurar ajuda, tomar rem\u00e9dios ou ir num psic\u00f3logo/psiquiatra n\u00e3o \u00e9 fraqueza \u00e9 uma das coisas mais corajosas que vc pode fazer, admitir que vc tem um problema e precisa de ajuda n\u00e3o \u00e9 algo f\u00e1cil +", "author_id": "2908182304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168698394551967744"}], "in_reply_to_user_id": "2908182304"}, {"created_at": "2019-09-02T23:51:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "BombaM"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "id": "1168672851307716610", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 9, "like_count": 261, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1168672851307716610"], "text": "Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "1162511114804047873"}, {"created_at": "2019-09-03T01:35:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8482, "type": "Other", "normalized_text": "Paso2019"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "LaDamosVuelta"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 219, "end": 235, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "JuntosPorELCambio"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Paso2019"}, {"start": 144, "end": 158, "tag": "LaDamosVuelta"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "SiSePuede"}, {"start": 218, "end": 236, "tag": "JuntosPorELCambio"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/LxR5bEAjrV", "expanded_url": "https://twitter.com/RepublicanaOK/status/1168682913451401217", "display_url": "twitter.com/RepublicanaOK/\u2026"}]}, "id": "1168699037379366913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168699037379366913"], "text": "As\u00ed nos ven el mundo...\nPero todav\u00eda las urnas no dieron su veredicto definitivo... aunque la tendencia fue suicida en las #Paso2019 en Octubre #LaDamosVuelta por porque todav\u00eda #SiSePuede salvar la Argentina!!! Vamos #JuntosPorELCambio https://t.co/LxR5bEAjrV", "author_id": "4601329161"}, {"created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "id": "1168468262415425536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "author_id": "3316550554"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "id": "1168541666262900741", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "author_id": "944941271587704832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "in_reply_to_user_id": "944941271587704832"}, {"created_at": "2019-09-03T01:32:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "Lauras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "klauraus", "id": "57989909"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "LuanaArmond", "id": "178125591"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/CEoIyTAeWF", "expanded_url": "https://twitter.com/leonasmo/status/1168698137642504193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEoIyTAeWF", "media_key": "3_1168698111516188673"}]}, "id": "1168698137642504193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168698137642504193"], "text": "@klauraus @mrntdr @LuanaArmond \"o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\"\n\nLauras de 23 anos: https://t.co/CEoIyTAeWF", "author_id": "312178004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168697078266118145"}], "in_reply_to_user_id": "57989909"}, {"created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "id": "1168263774421311490", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "author_id": "44927867"}, {"created_at": "2019-09-02T17:11:48.000Z", "id": "1168572241442942977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 2, "like_count": 705, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1168572241442942977"], "text": "O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "author_id": "887489515501342721", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T00:16:31.000Z", "id": "1168679128914153473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679128914153473"], "text": "@victorcspetro Mano os trailers sempre me d\u00e3o um pulta hype a\u00ed os filme s\u00e3o uma merda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "victorcspetro", "id": "2466606344"}]}, "author_id": "1014971377923887104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168671762667773952"}], "in_reply_to_user_id": "2466606344"}, {"created_at": "2019-09-02T02:39:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/9FKolxiPN5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M", "display_url": "youtube.com/watch?v=je3zg_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M"}]}, "id": "1168352627408531458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 115, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168352627408531458"], "text": "Lembra quando a gente tava empolgando com trailer de Esquadr\u00e3o Suicida?\n\nFoi louco esse dia.\n\nhttps://t.co/9FKolxiPN5", "author_id": "66224656"}, {"created_at": "2019-09-01T16:46:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "id": "1168203552831037440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 260, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1168203552831037440"], "text": "\"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam.\n\n\u00c9 s\u00f3 esquecer e seguir com as coisas novas q est\u00e3o vindo", "author_id": "889152311704113152"}, {"created_at": "2019-09-03T01:27:51.000Z", "id": "1168697078266118145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697078266118145"], "text": "@leonasmo @mrntdr @LuanaArmond psicopata o nome", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leonasmo", "id": "312178004"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "LuanaArmond", "id": "178125591"}]}, "author_id": "57989909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168696981256114178"}], "in_reply_to_user_id": "312178004"}, {"created_at": "2019-09-02T15:56:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.566, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Ria\u00f1o"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Juanpis"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Cafres"}]}, "id": "1168553179249872896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 128, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553179249872896"], "text": "El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a medios.\nL\u00edderes asesinados.\nLa Paz agonizando.\nLos ex Farc retomando Armas.\nAlejandro Ria\u00f1o \u201cJuanpis\u201d amenazado.\nGracias pais de Cafres!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude12", "author_id": "1009884964702302208"}, {"created_at": "2019-09-03T01:29:23.000Z", "id": "1168697464737751040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168697464737751040"], "text": "T\u00f4 \"adorando\" a ideia do setembro amarelo de dar shade nos famosos", "author_id": "4658090134"}, {"created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}]}, "id": "1168153905919909888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "author_id": "2332327350"}, {"created_at": "2019-09-03T01:25:29.000Z", "id": "1168696481584492546", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 732, "like_count": 337, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696481584492546"], "text": "Voc\u00ea, torcedor do @Palmeiras, contrataria qual desses t\u00e9cnicos? \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\udc37", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "author_id": "420535612"}, {"created_at": "2019-09-01T21:38:43.000Z", "id": "1168277026777784323", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2607, "like_count": 3407, "quote_count": 1686}, "edit_history_tweet_ids": ["1168277026777784323"], "text": "Dizem que todo mundo (nascido na \u00e9poca) se lembra onde estava na manh\u00e3 de 11 de setembro de 2001.\n\nSer\u00e1? \ud83e\udd14", "author_id": "1114416574570606592"}, {"created_at": "2019-09-03T01:17:33.000Z", "id": "1168694487092224005", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694487092224005"], "text": "Deber\u00eda existir un n\u00famero de asistencia al suicida para pa\u00edses como nosotros.", "author_id": "234925755"}, {"created_at": "2019-09-03T01:27:01.000Z", "id": "1168696867552727040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168696867552727040"], "text": "As pessoas est\u00e3o botando a foto de perfil com a cor amarela, em preserva\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, mais eles s\u00f3 fazem isso no m\u00eas de setembro, eles falam pras pessoas buscar ajuda s\u00f3 no m\u00eas de setembro \"setembro amarelo\" mais acho q eles se esquecem que as pessoas n\u00e3o se matam s\u00f3 em +", "author_id": "1117063903073263616"}, {"created_at": "2019-09-02T23:44:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.343, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 163, "end": 174, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "urls": [{"start": 299, "end": 322, "url": "https://t.co/RMdKJWT3Cx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqKZvg", "display_url": "bit.ly/2kqKZvg"}]}, "id": "1168670951120211974", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168670951120211974"], "text": "@Pusycat2017 @KeikoFujimori @congresoperu @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de partes que creaba universidades por $$$,@SuneduPeru esta exigiendo que cumplan Condiciones B\u00e1sicas de Calidad,varias no pasan,y acuden a los fujiapristas para que hagan lobbie.https://t.co/RMdKJWT3Cx", "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168620072828645376"}], "in_reply_to_user_id": "1630843398"}, {"created_at": "2019-09-03T00:57:13.000Z", "id": "1168689371312250882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168689371312250882"], "text": "@prrdadu Menina,ele caiu ontem da cama e n\u00e3o ligou mais kkkkkk agr t\u00e1 tudo certo,to com ele novamente,j\u00e1 concertaram", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "prrdadu", "id": "240383960"}]}, "author_id": "1140971017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168688659832430592"}], "in_reply_to_user_id": "240383960"}, {"created_at": "2019-09-02T23:04:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LeamosJuntos"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "Recomendad\u00edsimo"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/bUShpJiVE8", "expanded_url": "https://twitter.com/jmruizmachado/status/1168660875349307400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUShpJiVE8", "media_key": "3_1168660864976769025"}]}, "id": "1168660875349307400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168660875349307400"], "text": "#LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. De principio a fin. La complicidad de un sistema educativo con los acosadores es atroz. Los padres de la v\u00edctima pasan a ser victimarios. #Recomendad\u00edsimo https://t.co/bUShpJiVE8", "author_id": "157700651"}, {"created_at": "2019-09-03T01:22:23.000Z", "id": "1168695704161853440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695704161853440"], "text": "@clarifontano Cuento los d\u00edas como los presos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "clarifontano", "id": "1078731880919429120"}]}, "author_id": "884131281403072512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168695567691735040"}], "in_reply_to_user_id": "1078731880919429120"}, {"created_at": "2019-09-02T22:53:42.000Z", "id": "1168658283613364225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168658283613364225"], "text": "@josepimentelali @LordJimjr Si reviso en la historia de dos gobiernos apristas solo voy a encontrar matanzas, narco indultos y corrupci\u00f3n y es usted qui\u00e9n tiene que demostrar su capacidad con su trabajo, Cu\u00e1ntos proyectos de ley ha presentado? y de esos proyectos cu\u00e1ntos han cerrado brechas?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "author_id": "567341530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168650507277279233"}], "in_reply_to_user_id": "885418945"}, {"created_at": "2019-09-03T01:20:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7849, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1168695338628190208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695338628190208"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida tem a melhor trilha sonora do cinema bro", "author_id": "1901259613"}, {"created_at": "2019-09-03T01:07:37.000Z", "id": "1168691986473377793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691986473377793"], "text": "Um amigo de um amigo meu se suicidou, \u00e9 muito triste pq isso acontece justamente pq a pessoa quer acabar com a dor que est\u00e1 sentindo e acha que o melhor caminho \u00e9 o suic\u00eddio \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/ct2iGaTMpf", "author_id": "1132668507076923393", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ct2iGaTMpf", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaFe03919401/status/1168691986473377793/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ct2iGaTMpf", "media_key": "7_1168691844680704001"}]}}, {"created_at": "2019-09-02T13:39:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 200, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "id": "1168518781683023872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1751, "reply_count": 117, "like_count": 15759, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518781683023872"], "text": "faz 5 dias que perdi uma amiga para um suic\u00eddio.\na dor disso \u00e9 uma coisa completamente devastadora.\n\nhoje entro aqui pra tentar dar uma distra\u00edda e me deparo sem querer com esse v\u00eddeo do Carlinhos Maia.\n\n\u00e9 muito triste. muito triste mesmo.\n\na desumanidade me entristece demais.", "author_id": "52810524"}, {"created_at": "2019-09-03T01:21:38.000Z", "id": "1168695515833413633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168695515833413633"], "text": "desequil\u00edbrio qu\u00edmico eu te odeio mais que tudo n\u00e3o aguento mais essa merda", "author_id": "1345670148"}, {"created_at": "2019-09-02T20:19:35.000Z", "id": "1168619498838142976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168619498838142976"], "text": "@malditaternura Ya tenemos la pistola.... ahira falta el suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "2303709716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168618077082329091"}], "in_reply_to_user_id": "261955501"}, {"created_at": "2019-09-02T11:47:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3261, "type": "Other", "normalized_text": "Datafolha"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 252, "username": "jornaldacbn", "id": "44924110"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/K7uRXqQlaM", "expanded_url": "https://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/273077/pesquisa-e-muito-negativa-para-bolsonaro-e-e-grand.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/27\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/273077/pesquisa-e-muito-negativa-para-bolsonaro-e-e-grand.htm"}]}, "id": "1168490694782148608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 3184, "like_count": 1501, "quote_count": 187}, "edit_history_tweet_ids": ["1168490694782148608"], "text": "Reprova\u00e7\u00e3o apontada pelo Datafolha \u00e9 um alerta para o governo. Mas Bolsonaro demonstra que n\u00e3o vai descer do palanque. Ele poderia estar focado na condu\u00e7\u00e3o da economia, mas dispensa essa pauta para privilegiar a pol\u00eamica. Meu coment\u00e1rio no @jornaldacbn. \ud83d\udc47https://t.co/K7uRXqQlaM", "author_id": "133008925"}, {"created_at": "2019-09-03T00:19:01.000Z", "id": "1168679753953550341", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679753953550341"], "text": "La corrupci\u00f3n es la fuente y sost\u00e9n de la tiran\u00eda venezolana. Que haya venezolanos siendo indiferentes y omisos de reacci\u00f3n ante ella, a guisa de que se trata de su candidato o de sedicentes \"opositores\", no solo es funesto y desgraciado, es tambi\u00e9n suicida y fratricida.", "author_id": "95749455"}, {"created_at": "2019-09-03T01:10:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}]}, "id": "1168692771873533952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692771873533952"], "text": "Quem matou o bryce? Se foi o Tyler Pfvr n\u00e3o me digam pois ele virou Meu amorzin", "author_id": "1111972108802887680"}, {"created_at": "2019-09-02T21:49:33.000Z", "id": "1168642139602980866", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168642139602980866"], "text": "@Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u00f3 los peronchos se los degluten con galletitas f\u00e1cil por que tienen mucha cancha en eso con los tiernos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "author_id": "2891484629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168634816843210752"}], "in_reply_to_user_id": "153977017"}, {"created_at": "2019-09-02T19:19:19.000Z", "id": "1168604335909101568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168604335909101568"], "text": "O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades, orienta\u00e7\u00f5es sexuais e identidades de g\u00eanero. Por isso, fique atento(a) se a pessoa demonstra comportamento suicida e procure ajud\u00e1-la. https://t.co/mfkGV55ABT", "author_id": "1068156654691254273", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/mfkGV55ABT", "expanded_url": "https://twitter.com/5Canilfjb/status/1168604335909101568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfkGV55ABT", "media_key": "3_1168604323036766208"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T00:51:14.000Z", "id": "1168687861891125248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168687861891125248"], "text": "@Milenio \u00bfY porqu\u00e9 nadie salt\u00f3 a ayudarlo?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "author_id": "1072235008222420992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168594158438817793"}], "in_reply_to_user_id": "24969337"}, {"created_at": "2019-09-02T22:47:42.000Z", "id": "1168656775203053569", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 16, "like_count": 147, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1168656775203053569"], "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "ahora"}], "urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/Op4BnNjWdz", "expanded_url": "https://twitter.com/edithfebles/status/1168656775203053569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Op4BnNjWdz", "media_key": "7_1168656110766698497"}]}, "text": "SCJ #ahora https://t.co/Op4BnNjWdz", "author_id": "311684870", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}}, {"created_at": "2019-09-02T18:28:37.000Z", "id": "1168591573472268288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168591573472268288"], "text": "@DivaQuintanil Y cu\u00e1nto le costaron en coimas al pueblo peruano eso del metro? Hay presos y un suicida hasta el momento, se\u00f1orita @divaQuintanil", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}]}, "author_id": "837789136899579904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168371850885419009"}], "in_reply_to_user_id": "915902213205217280"}, {"created_at": "2019-09-03T01:18:05.000Z", "id": "1168694621179957248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168694621179957248"], "text": "Aquilo... a proposta foi boa, mas a execu\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima. At\u00e9 pq a cena de estupro ficou muito parecendo q \"ela procurou\", s\u00e9rio j\u00e1 li esse argumento. Logo essa cena podiam ter feito igual do livro q ela \u00f1 sai s\u00f3 andando e para na casa do cara, mas sim q \u00e9 levada pra tal festa.", "author_id": "1108516112998780928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168694611424022529"}], "in_reply_to_user_id": "1108516112998780928"}, {"created_at": "2019-09-02T18:36:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 221, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Marreros"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.5487, "type": "Place", "normalized_text": "Ixtacamaxtitl\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 279, "username": "cepal_onu", "id": "197095948"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/giFDjLHdBA", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguel_STrev/status/1168593468190535681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/giFDjLHdBA", "media_key": "3_1168593442357862400"}]}, "id": "1168593468190535681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168593468190535681"], "text": "\u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y campesinos. Debemos llamar a ponerle un freno a este modelo capitalista suicida\u201d.- Alejandro Marreros, de Ixtacamaxtitl\u00e1n en foro sobre consulta en @cepal_onu https://t.co/giFDjLHdBA", "author_id": "126499037"}, {"created_at": "2019-09-03T00:15:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Steven Universe"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Wtr3tFaV6a", "expanded_url": "https://twitter.com/Giachan_14/status/1168678826722942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wtr3tFaV6a", "media_key": "16_1168678814517518336"}]}, "id": "1168678826722942977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678826722942977"], "text": "Por favor alguien p\u00e1same link para ver la peli de Steven Universe que me estoy comiendo 1000000 spoilers!!! Pls!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n*se auto suicida* https://t.co/Wtr3tFaV6a", "author_id": "1055959718521384960"}, {"created_at": "2019-09-02T23:54:57.000Z", "id": "1168673698800386048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168673698800386048"], "text": "Que texto foda https://t.co/XcqDPnKm35", "author_id": "37444747", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/XcqDPnKm35", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/amp/#click=https://t.co/jG5sjn4yoO", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T00:12:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5314, "type": "Organization", "normalized_text": "D\u00d3LARES"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.4426, "type": "Organization", "normalized_text": "Interoce\u00e1nica"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/v2jUnvCPni", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1168205469221044224", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "id": "1168678119630397442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 34, "like_count": 1382, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1168678119630397442"], "text": "1,900 millones DE D\u00d3LARES cost\u00f3 el capricho presidencial de Alan Garc\u00eda de regalarle adendas a la Interoce\u00e1nica. O sea, casi SIETE VECES M\u00c1S de la cifra que te escandaliza ahora. https://t.co/v2jUnvCPni", "author_id": "33350634", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168205469221044224"}]}, {"created_at": "2019-09-03T01:09:42.000Z", "id": "1168692509175889925", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692509175889925"], "text": "@gaveta @SrGuilerme @FeCastanhari At\u00e9 voc\u00ea gaveta...o mainstream \u00e9 foda. Est\u00e1 fora de contexto sim, e claro, pode parecer duro...mas estamos vivendo uma \u00e9poca de pessoas que n\u00e3o podem se frustrar por nada...sem saber que a pr\u00f3pria frustra\u00e7\u00e3o molda um bom car\u00e1ter.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gaveta", "id": "15876422"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "SrGuilerme", "id": "891820318762860546"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "author_id": "36103611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168688625955090434"}], "in_reply_to_user_id": "15876422"}, {"created_at": "2019-09-02T04:14:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Gaga"}]}, "id": "1168376722384965632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168376722384965632"], "text": "Hoy en una visita familiar le escuch\u00e9 a mi t\u00edo y a mi padrastro hablar sobre el suicidio mientras ve\u00edan la pel\u00edcula de Lady Gaga; \"esta onda de suicidarse est\u00e1 de moda, cualquiera ya agarra y se suicida\" EST\u00c1 DE MODA!!! ven porque estamos as\u00ed de mal? Por esta clase de personas.", "author_id": "1551764016"}, {"created_at": "2019-09-03T01:11:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1168692916736409600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168692916736409600"], "text": "@andradebruno98 Sim mano, o do Ledger \u00e9 sensacional em todos os aspectos e insuper\u00e1vel. S\u00f3 que tipo, t\u00f4 ansioso pra ver esse pq \u00e9 o que mais tem chances de ser foda depois do Ledger, pq vamo combinar q o do esquadr\u00e3o suicida foi uma merda ne", "author_id": "816455173635764224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168691637528088576"}], "in_reply_to_user_id": "744987957191413760"}, {"created_at": "2019-09-03T01:12:10.000Z", "id": "1168693129874219008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168693129874219008"], "text": "Creo que la mayor\u00eda han pasado por esto,un momento en el cual ni existir quieres. En el cual buscan un abrazo o alguien que los ayude. La mayor\u00eda empiezan por falta de cari\u00f1o,cuando logran sentir ese vac\u00edo, as\u00ed comienza todo..", "author_id": "1123378163516608515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168692907404156928"}], "in_reply_to_user_id": "1123378163516608515"}, {"created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "id": "1168251420988121088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "author_id": "1069243110075572224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "in_reply_to_user_id": "160394832"}, {"created_at": "2019-09-03T01:06:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.7686, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_gustavovb", "id": "816455173635764224"}]}, "id": "1168691637528088576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691637528088576"], "text": "@_gustavovb Btfe demais, o Phoenix \u00e9 muito foda, apar\u00eancia tamb\u00e9m lembra muito. O diferencial do Ledger \u00e9 que ele se isolou antes de come\u00e7ar as grava\u00e7\u00f5es e incorporou por inteiro o personagem, dando at\u00e9 caracter\u00edsticas novas (lamber os l\u00e1bios, por exemplo).", "author_id": "744987957191413760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168690692580925440"}], "in_reply_to_user_id": "816455173635764224"}, {"created_at": "2019-09-03T00:53:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "hannah baker"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "Aguss_damelio", "id": "822089348090908672"}]}, "id": "1168688552097566727", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688552097566727"], "text": "@almalovaglio @Aguss_damelio Se muere hannah baker", "author_id": "923190643664531456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168677080000868354"}], "in_reply_to_user_id": "755085115529846784"}, {"created_at": "2019-09-02T18:52:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimiro Montesinos"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/sVd79QdZ6r", "expanded_url": "https://twitter.com/olopezm67/status/1058176557183913984", "display_url": "twitter.com/olopezm67/stat\u2026"}]}, "id": "1168597588054032384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168597588054032384"], "text": "El operador y secretario de Vladimiro Montesinos cree estar en la d\u00e9cada del fujimorato, donde se viv\u00eda del rumor alimentado por los peri\u00f3dicos al servicio del corrupto. https://t.co/sVd79QdZ6r", "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1058176557183913984"}]}, {"created_at": "2019-09-02T22:16:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4448, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jG5sjn4yoO", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZvFkrr", "display_url": "bit.ly/2ZvFkrr", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ZvFkrr"}]}, "id": "1168648923465994240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168648923465994240"], "text": "ARTIGO  O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/jG5sjn4yoO", "author_id": "1421721"}, {"created_at": "2019-09-03T01:07:37.000Z", "id": "1168691985873592320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691985873592320"], "text": "@Sra_Snow Esta performance es una locura suicida jajajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sra_Snow", "id": "1472311364"}]}, "author_id": "961316943096631301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168681536222371842"}], "in_reply_to_user_id": "1472311364"}, {"created_at": "2019-09-03T00:26:05.000Z", "id": "1168681536222371842", "lang": "da", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681536222371842"], "text": "@ToroMartaBosch ejem", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ToroMartaBosch", "id": "961316943096631301"}]}, "author_id": "1472311364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168681472020164609"}], "in_reply_to_user_id": "1472311364"}, {"created_at": "2019-09-02T22:37:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.785, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "Gamergate"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MeToo"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/KWn205cP0v", "expanded_url": "https://www.salon.com/2019/08/28/gamergate-2-0-zoe-quinn-accuses-game-developer-alec-holowka-of-abuse/", "display_url": "salon.com/2019/08/28/gam\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568651840258031616/3PQEqIAr?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 810}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568651840258031616/3PQEqIAr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gamergate 2.0? Zo\u00eb Quinn flamed by game-boys all over again", "description": "Gamer world goes after Quinn, making clear that even in #MeToo era, many people believe myths about sexual abuse", "unwound_url": "https://www.salon.com/2019/08/28/gamergate-2-0-zoe-quinn-accuses-game-developer-alec-holowka-of-abuse/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VS7LQaRzrJ", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/criador-de-games-indie-alec-holowka-morre-dias-apos-ser-acusado-de-assedio-23921934", "display_url": "epoca.globo.com/criador-de-gam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/criador-de-games-indie-alec-holowka-morre-dias-apos-ser-acusado-de-assedio-23921934"}]}, "id": "1168654198029897729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168654198029897729"], "text": "#MeToo chega \u00e0 ind\u00fastria dos videogames. Desenvolvedor de games indie, o canadense Alec Holowka se matou ap\u00f3s ser acusado de ass\u00e9dio por Zoe Quinn (q j\u00e1 sofreu bastante com o Gamergate 5 anos atr\u00e1s e agora ser\u00e1 atacada de novo) https://t.co/KWn205cP0v  https://t.co/VS7LQaRzrJ", "author_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-09-02T21:44:38.000Z", "id": "1168640905156452352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168640905156452352"], "text": "estar aberto a conversar com pessoas \u00e9 bacana. mas a preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio \u00e9 algo absurdamente delicado e voc\u00ea lidar com o gatilho de uma pessoa suicida \u00e9 perigoso, ainda que suas inten\u00e7\u00f5es sejam as melhores. \nn\u00f3s estudamos 5 anos pra isso.", "author_id": "123987522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168640630882541575"}], "in_reply_to_user_id": "123987522"}, {"created_at": "2019-09-03T01:06:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5586, "type": "Person", "normalized_text": "Porky"}]}, "id": "1168691700002410498", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168691700002410498"], "text": "No...No que yo recuerde.\n\n-Vaya, ahora tendr\u00e1 la paranoia. A ver si Porky le hab\u00eda puesto un casco y no se acordaba por alguna raz\u00f3n. En fin, ya le dar\u00eda vueltas m\u00e1s tarde. Ahora: mimitos time. Le dejo m\u00e1s besitos por el hombro, el cuello y la +", "author_id": "1085576653550637057"}, {"created_at": "2019-09-02T21:58:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "GTA san andreas"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4049, "type": "Person", "normalized_text": "CJ"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "bigode"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0q7RnsJaH6", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Ii5mpTvsGdY", "display_url": "youtube.com/watch?v=Ii5mpT\u2026", "status": 200, "title": "Adeus CJ de bigode - GTA: San Andreas - [FINAL] Parte 64", "description": "Veja o \u00faltimo epis\u00f3dio: (https://youtu.be/HcARtexAw1s)Veja a s\u00e9rie do come\u00e7o: (https://www.youtube.com/playlist?list=PLxbyPwepTWvruHplb1IsZE-DML-pFzLN_)saiko...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Ii5mpTvsGdY"}]}, "id": "1168644288563097600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 42, "like_count": 1267, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168644288563097600"], "text": "2 minutos pra estreia do \u00faltimo epis\u00f3dio de GTA san andreas\n\nvem ver com todo mundo que ta daora\n\nadeus CJ de bigode \ud83d\udc4a\ud83d\ude14\nhttps://t.co/0q7RnsJaH6", "author_id": "1072376233"}, {"created_at": "2019-09-03T00:29:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Basura Cero"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 64, "username": "GAIA_LAC", "id": "855501205803499521"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/pPtm1jn0lN", "expanded_url": "https://twitter.com/ANIPAC_AC/status/1165789847853907968", "display_url": "twitter.com/ANIPAC_AC/stat\u2026"}]}, "id": "1168682460319756288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682460319756288"], "text": "Ya estamos con los amigos de Basura Cero en \ud83c\uddea\ud83c\udde8 junto a @GAIA_LAC para desmitificar este tipo de soluciones que solo perpet\u00faan un modelo extractivista suicida. Reduzcamos desde el origen y dejamos de vender como \"verdes\" soluciones que son m\u00e1s de lo mismo \n@melvalny https://t.co/pPtm1jn0lN", "author_id": "575911103", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165789847853907968"}], "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}}, {"created_at": "2019-09-01T15:02:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 91, "end": 112, "probability": 0.6911, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Salazar Larrain"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/42KyJCiyqu", "expanded_url": "http://constitucional.Su", "display_url": "constitucional.Su"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/L6N9ZqB5nD", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/vizcarra-martin-congreso-adelanto-elecciones-constitucion-ley-linchamiento-federico-salazar-noticia-ecpm-671142", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/column\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/vizcarra-martin-congreso-adelanto-elecciones-constitucion-ley-linchamiento-federico-salazar-noticia-ecpm-671142-noticia/"}]}, "id": "1168177240909189120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 168, "like_count": 493, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1168177240909189120"], "text": "Magnifico art\u00edculo de Federico Salazar, en defensa del orden https://t.co/42KyJCiyqu padre,Arturo Salazar Larrain,hizo historia en el periodismo por su decencia y arraigo a principios democr\u00e1ticos.Un gran ejemplo q debe seguir la prensa. https://t.co/L6N9ZqB5nD", "author_id": "730567425930862593"}, {"created_at": "2019-09-02T23:45:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4229, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Micaelarias_", "id": "2562588081"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "uces", "id": "197574609"}]}, "id": "1168671225465516032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168671225465516032"], "text": "@Micaelarias_ @uces Cuando esos matecitos con cianuro?", "author_id": "67700607", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168670630629269504"}], "in_reply_to_user_id": "2562588081"}, {"created_at": "2019-09-02T18:43:01.000Z", "id": "1168595199989301249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168595199989301249"], "text": "@malditaternura Si se tuviera la noci\u00f3n de lo que significa la apertura de una carretera para un poblado, no se leer\u00eda tanta burla absurda.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "348874421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168578532668268544"}], "in_reply_to_user_id": "261955501"}, {"created_at": "2019-09-03T01:00:28.000Z", "id": "1168690186315862017", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168690186315862017"], "text": "i was found DEAD", "author_id": "937393382"}, {"created_at": "2019-09-02T01:11:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.7596, "type": "Place", "normalized_text": "BARILOCHE"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 193, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1168330490983657472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3283, "reply_count": 339, "like_count": 7283, "quote_count": 121}, "edit_history_tweet_ids": ["1168330490983657472"], "text": "OTRA EXCELENTE NOTICIA!!\n\nEl FRENTE PARA TODOS perdi\u00f3 hoy tambi\u00e9n el municipio de BARILOCHE llegando apenas al 20%\n\nLOS MEDIOS CALLAN!!!\n\nPero ya sabemos porqu\u00e9 quieren voltear a @mauriciomacri antes de OCTUBRE\n\nPORQUE LO DAMOS VUELTA!!!\n\nSE PUEDE CARAJO!!!\ud83d\udcaa", "author_id": "4595778255"}, {"created_at": "2019-09-02T19:37:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "depetri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IsaBonorino1", "id": "746775514107478016"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "MalePaix", "id": "1080476790"}]}, "id": "1168608849697431552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168608849697431552"], "text": "@IsaBonorino1 @MalePaix Ojal\u00e1 haya un milagro, votar a depetri es suicida", "author_id": "139518375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168526630463115265"}], "in_reply_to_user_id": "746775514107478016"}, {"created_at": "2019-09-02T03:32:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4907, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 186, "tag": "CuartoPoder"}]}, "id": "1168366019397804033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168366019397804033"], "text": "Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, aprista mafioso suicida Alan Garc\u00eda, de ser investigado. #CuartoPoder", "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-09-02T13:09:37.000Z", "id": "1168511295022411776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511295022411776"], "text": "- SEU MADRUGA, \u00c9 VDD QUE SUA AV\u00d3 DE 75 ANOS NAO SE MATOU COM 16? https://t.co/SfljzRomi3", "author_id": "70877966", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SfljzRomi3", "expanded_url": "https://twitter.com/thalysonmariano/status/1168511295022411776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SfljzRomi3", "media_key": "3_1168511291683684355"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T00:54:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "Los Tres Brazos"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/FGmB5FckBf", "expanded_url": "http://noticialibre.com/2019/09/02/policia-se-suicida-en-los-tres-brazos-sde/", "display_url": "noticialibre.com/2019/09/02/pol\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/E824KVXMDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticia_Libre/status/1168688741134807040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E824KVXMDz", "media_key": "3_1168688710252138497"}]}, "id": "1168688741134807040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688741134807040"], "text": "Polic\u00eda se suicida en Los Tres Brazos, SDE     https://t.co/FGmB5FckBf https://t.co/E824KVXMDz", "author_id": "287422821"}, {"created_at": "2019-09-03T00:53:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.388, "type": "Person", "normalized_text": "Avai"}]}, "id": "1168688455574007814", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168688455574007814"], "text": "Oswaldo \u00e9 do tipo de treinador que a torcida pede e faz. N\u00e3o tem autonomia e muito menos convic\u00e7\u00e3o. Ganso errava passe mas era o \u00fanico que tentava quebrar linha. Colocou o Caio e matou o meio cedendo contra-ataque-se para o Avai \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "2153836136", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}}, {"created_at": "2019-09-03T00:25:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4412, "type": "Person", "normalized_text": "Ray"}, {"start": 183, "end": 203, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Anibel Gonz\u00e1lez Ure\u00f1a"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/gvasBK8oOk", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaTeresaADP/status/1168681370668994565/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvasBK8oOk", "media_key": "7_1168681183271628801"}]}, "id": "1168681370668994565", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 95, "like_count": 73, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681370668994565"], "text": "\u00c9ste grupo de abogados vociferando consignas lo llev\u00f3 el se\u00f1or Ray muebles al tribunal para tratar de amedrentar a los jueces cuando apu\u00f1al\u00f3 por primera vez a la hoy v\u00edctima fenecida Anibel Gonz\u00e1lez Ure\u00f1a. \u00a1Oh! Populismo penal.!!! https://t.co/gvasBK8oOk", "author_id": "247571910"}, {"created_at": "2019-09-03T00:29:09.000Z", "id": "1168682307009622018", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 600, "reply_count": 512, "like_count": 7220, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682307009622018"], "text": "V\u00e1rias pessoas me perguntavam, na \u00e9poca da campanha das 10 medidas, como podiam ajudar. Apresentei algumas pessoas para o MUDE. O tipo de apoio cabia ao MUDE e \u00e0s pessoas decidir.", "author_id": "2296138146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168682305801588738"}], "in_reply_to_user_id": "2296138146"}, {"created_at": "2019-09-02T16:00:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bkRC5e2fl6", "expanded_url": "https://twitter.com/kayy2123/status/1167893846027456512", "display_url": "twitter.com/kayy2123/statu\u2026"}]}, "id": "1168554284868427776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554284868427776"], "text": "Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...Sociedade t\u00f3xica, cada um com seu padr\u00e3o, e bonito ser quem voc\u00ea quiser, pareeem de atacar \u00e9  humilhar as pessoas a troco de nd . https://t.co/bkRC5e2fl6", "author_id": "1042237198265987072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167893846027456512"}]}, {"created_at": "2019-09-02T23:59:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "setembro"}]}, "id": "1168674719547232256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168674719547232256"], "text": "Voc\u00eas acolhem uma pessoa quando t\u00e1 com idea\u00e7\u00e3o suicida ou voc\u00eas s\u00f3 postam sobre o setembro amarelo atoa mesmo?", "author_id": "984585663826812930"}, {"created_at": "2019-09-02T11:21:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "PatriciaAbravanel"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "carlinhosmaia"}, {"start": 232, "end": 250, "tag": "PatriciaAbravanel"}]}, "id": "1168484065332387840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168484065332387840"], "text": "Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos Maia:\"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos, eu n\u00e3o sei o seu motivo mas sei os dela\"\n\n#carlinhosmaia\n#PatriciaAbravanel", "author_id": "1148735696909361152"}, {"created_at": "2019-09-03T00:21:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "EUVzla"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "EUInternacional"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "EUVzla"}, {"start": 74, "end": 90, "tag": "EUInternacional"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "EUInternacional", "id": "42498542"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yMmWtjMXkd", "expanded_url": "https://bit.ly/2jYJdBB", "display_url": "bit.ly/2jYJdBB"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/5xIZLxXYnK", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal/status/1168680253859876864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xIZLxXYnK", "media_key": "3_1168614816036065280"}]}, "id": "1168680253859876864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680253859876864"], "text": "Mueren seis polic\u00edas en atentado suicida en norte de #Afganist\u00e1n #EUVzla  #EUInternacional @EUInternacional\nhttps://t.co/yMmWtjMXkd https://t.co/5xIZLxXYnK", "author_id": "6015212"}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:01.000Z", "id": "1168684287346073600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168684287346073600"], "text": "acabei de assistir um filme q a mulher foi encaminhada p hospital pq se matou, a filha chegando l\u00e1, a primeira coisa q disse foi: \" mas ela tava t\u00e3o bem \". O fato \u00e9 pra vcs todo mundo esta bem, at\u00e9 q cometa um suic\u00eddio.", "author_id": "1042557366699319296"}, {"created_at": "2019-09-02T23:38:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Bolivar S\u00e1nchez"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.2894, "type": "Place", "normalized_text": "Inspector\u00eda"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmil"}, {"start": 178, "end": 200, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Fern\u00e1ndez Estevez"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/V0PILhYj7a", "expanded_url": "https://twitter.com/CDN37/status/1168664757399896065", "display_url": "twitter.com/CDN37/status/1\u2026"}]}, "id": "1168669570175029248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168669570175029248"], "text": "\"Bolivar S\u00e1nchez, director de Inspector\u00eda, dijo que se avanza en el proceso procurando establecer la pertinencia o no del acuerdo que dej\u00f3 en libertad al homicida-suicida Yasmil Oscar Fern\u00e1ndez Estevez\". (C\u00f3mo si \"es verdad o no\"? En un caso tal, NO HAY POSIBILIDAD DE ACUERDOS!) https://t.co/V0PILhYj7a", "author_id": "364843986", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168664757399896065"}]}, {"created_at": "2019-09-01T22:52:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 67, "end": 98, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Sistema de Reconhecimento Facial"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/giUC0y0fNe", "expanded_url": "http://glo.bo/2Zx3jXd", "display_url": "glo.bo/2Zx3jXd"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/blNnkFJRFn", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1168295489370054657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/blNnkFJRFn", "media_key": "3_1168295484781465602"}]}, "id": "1168295489370054657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168295489370054657"], "text": "Dois suspeitos s\u00e3o presos no Maracan\u00e3 ap\u00f3s serem identificados por Sistema de Reconhecimento Facial https://t.co/giUC0y0fNe https://t.co/blNnkFJRFn", "author_id": "66441430"}, {"created_at": "2019-08-31T21:57:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Howlac"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}]}, "id": "1167919413770670080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 24, "like_count": 45, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1167919413770670080"], "text": "Me acaba de llegar la noticia de que Alec Howlac se suicid\u00f3 esta ma\u00f1ana.\nMe guardo mis opiniones, pero les voy a decir una cosa: No es culpa de la v\u00edctima lo que haga el abusador despu\u00e9s de que ella habla. Zoe Quinn no tiene la culpa de esto.", "author_id": "2722469454"}, {"created_at": "2019-09-02T23:39:13.000Z", "id": "1168669742040780802", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4138, "reply_count": 161, "like_count": 7263, "quote_count": 402}, "edit_history_tweet_ids": ["1168669742040780802"], "text": "El mundo occidental tratando de convencernos que no nos suicidemos. https://t.co/r6gR6YgbCu", "author_id": "75879733", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/r6gR6YgbCu", "expanded_url": "https://twitter.com/OrwellGeorge/status/1168669742040780802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r6gR6YgbCu", "media_key": "7_1168669458233200641"}]}}, {"created_at": "2019-09-02T21:54:42.000Z", "id": "1168643436469202944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168643436469202944"], "text": "@LStemposki @felipeneto Porque ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LStemposki", "id": "1107606891667042304"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "917299754287226880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168622111038025728"}], "in_reply_to_user_id": "1107606891667042304"}, {"created_at": "2019-09-03T00:27:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8673, "type": "Other", "normalized_text": "Shield"}]}, "id": "1168681873033375746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681873033375746"], "text": "@buckyscevans @delenaxklaus suicida por compa\u00f1eros a los que no conoc\u00eda personalmente. Y me est\u00e1s diciendo que dejar\u00eda gente matar sabiendo que esta pasando. Que hydra est\u00e1 creciendo bajo Shield. Mira. No. No puedo.", "author_id": "2992156750", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168681629709152258"}], "in_reply_to_user_id": "2992156750"}, {"created_at": "2019-09-03T00:32:45.000Z", "id": "1168683210760478721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683210760478721"], "text": "@lorschmith @XdCurt @LBcov @ayubrazil O ato de acusar algu\u00e9m falsamente \u00e9 crime pelo simples fato de eu falar que voc\u00ea violou propriedade sem provar, ou seja, voc\u00ea tem que ser respons\u00e1vel pelo que voc\u00ea fala e a pessoa que te matou falsamente tamb\u00e9m, ambos devem ser punidas", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "XdCurt", "id": "1085978309580767234"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "LBcov", "id": "3060267838"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "author_id": "4579457787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168682662019702784"}], "in_reply_to_user_id": "1141891708369756160"}, {"created_at": "2019-09-03T00:33:25.000Z", "id": "1168683378255814668", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168683378255814668"], "text": "Enquanto a jovem estava na biblioteca, o assassino sabotou seu carro e ficou \u00e0 espreita da mo\u00e7a que, depois de n\u00e3o conseguir ligar o ve\u00edculo, ao que tudo indica acabou aceitando uma carona do assassino.", "author_id": "3389666873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168683177835159557"}], "in_reply_to_user_id": "3389666873"}, {"created_at": "2019-09-03T00:30:22.000Z", "id": "1168682612254281728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168682612254281728"], "text": "Tengo mucho sue\u00f1o, estoy cansando y aun as\u00ed no puedo dormir porque me est\u00e1n pasando muchas cosas por la cabeza y me impiden sentirme tranquilo, ni descansar en paz por ende", "author_id": "1090307611692593152"}, {"created_at": "2019-09-03T00:22:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9903, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Coudet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lichasantangelo", "id": "187567058"}]}, "id": "1168680638121152513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680638121152513"], "text": "@lichasantangelo Nosotros ganando nos hicimos los cancheros y nos comimos 6, pudiendo haber sido 8 tranquilamente. Prefiero el planteo vergonzoso de Alfaro que el descontrolado de Coudet.", "author_id": "2289869510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168674715822624768"}], "in_reply_to_user_id": "187567058"}, {"created_at": "2019-09-02T14:06:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Barrios"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}]}, "id": "1168525657468473345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 92, "like_count": 2057, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525657468473345"], "text": "Lo amamos y es el mejor 5 defensivo que vimos. Ahora bien, alguna vez Barrios jug\u00f3 un cl\u00e1sico como lo hizo Marcone ayer?", "author_id": "371424475"}, {"created_at": "2019-08-26T00:55:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/OUa7qYl0rj", "expanded_url": "https://bit.ly/2Zd2d2z", "display_url": "bit.ly/2Zd2d2z", "status": 200, "title": "Desechos de pl\u00e1sticos se transformar\u00e1n en combustible en Ecuador", "description": "Cayambe, Ecuador ser\u00e1 la sede de la primera planta en Sudam\u00e9rica en producir combustible a partir de desechos pl\u00e1sticos, a trav\u00e9s de una tecnolog\u00eda amigable con el medio ambiente, que no produce emisiones.", "unwound_url": "https://www.pt-mexico.com/noticias/post/desechos-de-plasticos-se-transformaran-en-combustible-en-ecuador"}]}, "id": "1165789847853907968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165789847853907968"], "text": "En Ecuador se encontrar\u00e1 la primer planta en Sudam\u00e9rica que producir\u00e1 un nuevo combustible a partir de residuos pl\u00e1sticos; tendr\u00e1 la capacidad de procesar 7 toneladas diarias de pl\u00e1stico y producir unos 50 mil galones de gasolina de alto octanaje al mes: https://t.co/OUa7qYl0rj", "author_id": "799341890646614016"}, {"created_at": "2019-09-03T00:17:41.000Z", "id": "1168679422225977345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168679422225977345"], "text": "@FaeldoPao N\u00e3o perca o desafio cara", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FaeldoPao", "id": "4805084063"}]}, "author_id": "1069686755635408898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168670715249418240"}], "in_reply_to_user_id": "4805084063"}, {"created_at": "2019-09-03T00:26:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "buck"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "Nat"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Hydra"}]}, "id": "1168681629709152258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681629709152258"], "text": "@buckyscevans @delenaxklaus Y ya no solo eso. Porque con buck o con Nat o con todos los de equipo usan la excusa de \u201cBueno les salva despu\u00e9s\u201d pero \u00bfy los padres de Tony? \u00bfY todas las muertes que provoca Hydra? \u00bfQuien revive a toda esa gente? O sea. Estamos hablando de un hombre que se tiro a una misi\u00f3n&gt;&gt;", "author_id": "2992156750", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168679787671498754"}], "in_reply_to_user_id": "4882296646"}, {"created_at": "2019-09-03T00:05:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/VNvTxi6tLF", "expanded_url": "https://twitter.com/idiotvices/status/1168670606252023810", "display_url": "twitter.com/idiotvices/sta\u2026"}]}, "id": "1168676460191780864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168676460191780864"], "text": "O Gabriel ainda vai me matar de amores https://t.co/VNvTxi6tLF", "author_id": "1126311761622261763", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168670606252023810"}]}, {"created_at": "2019-09-02T03:10:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "Guadalupe"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "Pap\u00e1Orgulloso"}]}, "id": "1168360566370525184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 170, "like_count": 3756, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1168360566370525184"], "text": "Guadalupe, mi hija de 7 a\u00f1os, me pidi\u00f3 que la lleve al circo. Nunca hab\u00eda ido.\n\nSin generar prevenciones, fui con ella esta noche. Cuando empezaron a salir malabaristas subidos en caballos, se sinti\u00f3 inc\u00f3moda.\n\nMe dijo: P\u00e1, v\u00e1monos, no me gusta que usen animales.\n\n#Pap\u00e1Orgulloso!", "author_id": "49681553"}, {"created_at": "2019-09-03T00:23:33.000Z", "id": "1168680898612670464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168680898612670464"], "text": "Hoje o meu dia foi 100% sofrimentos, mas foi tamb\u00e9m 100% suporte de amigos, onde eu tamb\u00e9m tive oportunidade de reconfortar algu\u00e9m, ent\u00e3o \u00e9 isso, obrigado amigos e bebam \u00e1gua", "author_id": "479988803"}, {"created_at": "2019-09-02T23:55:00.000Z", "id": "1168673711001673730", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168673711001673730"], "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "feminicidio"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XR4k43lrYL", "expanded_url": "http://bit.ly/2zKFXxV", "display_url": "bit.ly/2zKFXxV"}]}, "text": "El #feminicidio ocurri\u00f3 en un hotel. Seg\u00fan cuenta la madre, ten\u00edan dos a\u00f1os de relaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/XR4k43lrYL", "author_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-09-02T03:04:22.000Z", "id": "1168358979317223430", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168358979317223430"], "text": "Oq adianta se mobilizar com o setembro amarelo sobre depress\u00e3o e suic\u00eddio se nos outros meses do ano dizem que depress\u00e3o \u201c\u00e9 s\u00f3 frescura\u201d \u201c\u00e9 falta do que fazer\u201d \u201cOlha ali tirou a pr\u00f3pria vida\u201d\nIsso tem que ser falado todos os meses, n\u00e3o s\u00f3 em setembro", "author_id": "842857760178032642"}, {"created_at": "2019-09-02T22:36:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7017, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "Voz"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 101, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TGVzGRcMkc", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2PFbKek", "display_url": "go.shr.lc/2PFbKek"}]}, "id": "1168653952432463873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168653952432463873"], "text": "Se suicida hombre en iglesia de Quer\u00e9taro - Voz Imparcial  https://t.co/TGVzGRcMkc via @voz_imparcial", "author_id": "3685620144"}, {"created_at": "2019-09-03T00:06:45.000Z", "id": "1168676669982310400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168676669982310400"], "text": "sei que isso \u00e9 sobre a hipocrisia de setembro amarelo, mas \u00e9 bom lembrar que: \n\nse \u00e9 algo que tamb\u00e9m te afeta voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 obrigado a permanecer \n\npsic\u00f3logos/psiquiatras est\u00e3o ai pra isso! \n\nindiquem profissionais pras pessoas que vcs amam ao inv\u00e9s de fingirem que s\u00e3o feitos de a\u00e7o https://t.co/LnqADH1OIh", "author_id": "953699215", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168344697766649856"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LnqADH1OIh", "expanded_url": "https://twitter.com/thaixca/status/1168344697766649856", "display_url": "twitter.com/thaixca/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-02T18:33:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.6052, "type": "Organization", "normalized_text": "Blue"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/terZKCsfXp", "expanded_url": "https://twitter.com/alebresky/status/1168592897945624585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/terZKCsfXp", "media_key": "3_1168592869843775489"}]}, "id": "1168592897945624585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 133, "like_count": 529, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1168592897945624585"], "text": "Esta chica est\u00e1 desesperada. \nComo esta re deprimida  porque el d\u00f3lar NO explot\u00f3 y cerr\u00f3 a 57-58, entonces te cuenta que en las cuevas el Blue se cotiza a ...67$!!! \nEntendes?\nCon tal de autolevantarse el animo te da la cotizaci\u00f3n de un mercado Ilegal!\nPobre mina\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/terZKCsfXp", "author_id": "994047679"}, {"created_at": "2019-09-02T12:06:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "chernobyl"}]}, "id": "1168495480965402624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 19, "like_count": 1446, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1168495480965402624"], "text": "A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o! \n#chernobyl", "author_id": "259245753"}, {"created_at": "2019-09-03T00:10:12.000Z", "id": "1168677538819956736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677538819956736"], "text": "@sophildss @SantanaManu3 Parab\u00e9ns, \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sophildss", "id": "1055200847678922752"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "SantanaManu3", "id": "1540136808377360386"}]}, "author_id": "1073019294282326016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168677411451494400"}], "in_reply_to_user_id": "1055200847678922752"}, {"created_at": "2019-09-02T22:30:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7905, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QsncbXnpWz", "expanded_url": "https://twitter.com/amartino/status/1168644775437885445", "display_url": "twitter.com/amartino/statu\u2026"}]}, "id": "1168652447067201536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168652447067201536"], "text": "Hace a\u00f1os que leo el blog de Mariano, y este art\u00edculo es muy bueno. https://t.co/QsncbXnpWz", "author_id": "2405508338", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168644775437885445"}]}, {"created_at": "2019-09-03T00:08:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "NDZ"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e1lia Cavedal"}]}, "id": "1168677145130000384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168677145130000384"], "text": "Pe\u00e7o desculpas por entupir voc\u00eas com a thread do @oLucyen, \u00e9 que como muitos participantes do NDZ, j\u00e1 fui pr\u00f3ximo da Am\u00e1lia Cavedal e ela j\u00e1 me ajudou de algumas formas ( MUITAS FORMAS), ela parecia feliz, TINHA dinheiro, era formada, vivia ao lado de gatos e com o amor da sua +", "author_id": "4496922923"}], "places": [{"full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "id": "01fcc4a23f17e1ed"}, {"full_name": "Caratinga, Brasil", "id": "844b4e11fb967ed2"}, {"full_name": "Lurigancho, Peru", "id": "002ccbb5032c77fc"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Muria\u00e9, Brasil", "id": "dd4d228757bd2074"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Quito, Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041275922", "value": "1041275922", "detail": "User has been suspended: [1041275922].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168693811482189824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168693811482189824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168693811482189824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151229519270961153", "value": "1151229519270961153", "detail": "User has been suspended: [1151229519270961153].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168668793079508992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168668793079508992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168668793079508992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "852867121", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [852867121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "852867121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168695276552544257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168695276552544257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168695276552544257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2207662078", "value": "2207662078", "detail": "User has been suspended: [2207662078].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168681456627060738", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168681456627060738", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168681456627060738].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "179494827", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [179494827].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "179494827", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168690777804988416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168690777804988416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168690777804988416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "168405680", "value": "168405680", "detail": "User has been suspended: [168405680].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168689314034802688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168689314034802688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168689314034802688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168660275249242119", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168660275249242119].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168660275249242119", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1141891708369756160", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141891708369756160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141891708369756160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168684677709881346", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168684677709881346].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168684677709881346", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168624682012160001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168624682012160001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168624682012160001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165106922577641472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165106922577641472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165106922577641472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168679167489191936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168679167489191936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168679167489191936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1168699623583731712", "oldest_id": "1168677038808604672", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ye4wff5eokoz8b0d95p0xhqpp"}}