{"data": [{"lang": "es", "id": "1157895611657740288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:06:41.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157895611657740288"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754329844264136704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157895067778113537", "created_at": "2019-08-04T06:04:31.000Z", "text": "Oito Odiados: a cena sensacional do personagem do Samuel L Jackson contando em detalhes como ele humilhou e matou o filho do velho sulista, dando por fim o cap\u00edtulo 3 desse film\u00e3o. \nCoisa linda mesmo de se ver.", "edit_history_tweet_ids": ["1157895067778113537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "54404725", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel L Jackson"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157894919333318657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:03:56.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157894919333318657"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3398785689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157893675197902848", "in_reply_to_user_id": "809153510", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:58:59.000Z", "text": "@ArturoValverdeP Ajajajaja!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 le hace falda sexo a estos lambiscones del suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1157893675197902848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121692039916269568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157669693613903874"}]}, {"lang": "es", "id": "1157893398881361920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:57:53.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157893398881361920"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157893149357989888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cris_verissimoo", "id": "728367466347401218"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:56:54.000Z", "text": "RT @Cris_verissimoo: esses dias eu estava pensando, quando eu morrer, quem vai sentir minha falta, nem \u00e9 por um pensamento suicida e nada d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157893149357989888"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064574169042616320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156209624112128000"}]}, {"lang": "es", "id": "1157893122774450176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:56:47.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157893122774450176"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097528747878690817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "es", "id": "1157893026695528448", "in_reply_to_user_id": "2979334643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 245, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "minero"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:56:24.000Z", "text": "@BenignoChirinos La estupidez aprista no tiene limites. El oro subio de 250 a 2000 dolares la onza, el cobre de 63 ctv la libra a mas de 4 dolares. Y en su infinita corrupcion el suicida les pidio X favor a los empresarios mineros el ovolo minero, una gracia renunciando a aplicar el canon!!Burro!", "edit_history_tweet_ids": ["1157893026695528448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408117733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157355555389939712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157892959708336128", "in_reply_to_user_id": "941425869809217536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PauloMMMEDEIROS", "id": "941425869809217536"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "davidvix50", "id": "899826416992354304"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 122, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Genoino"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:56:08.000Z", "text": "@PauloMMMEDEIROS @realTrump4ever @davidvix50 @RenovaMidia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Queria saber se a fam\u00edlia do jovem de 17 anos, que Jos\u00e9 Genoino esquartejou vivo diante dos pais e depois matou, foram indenizados... \ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1157892959708336128"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "327720880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157820713497255937"}]}, {"lang": "es", "id": "1157892480056143873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:54:14.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157892480056143873"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378126778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157892442554867712", "in_reply_to_user_id": "218238451", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/3RirGfBhFx", "expanded_url": "https://twitter.com/KultEtNoir/status/1157892442554867712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3RirGfBhFx", "media_key": "16_1157892428201938946"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "Impostor"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.6593, "type": "Other", "normalized_text": "Spence Ollham"}, {"start": 224, "end": 237, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Philip K. Dick"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:54:05.000Z", "text": "152. Impostor (2001)\n\nSpence Ollham \u00e9 preso sendo acusado de ser um alien\u00edgena que matou o Ollham original e que o substituiu e em seu peito h\u00e1 uma bomba. Ollham foge para provar que ele \u00e9 realmente ele.\n\nOutra adapta\u00e7\u00e3o de Philip K. Dick. O conto tmb se chama Impostor. https://t.co/3RirGfBhFx", "edit_history_tweet_ids": ["1157892442554867712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218238451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157774814653931520"}]}, {"lang": "es", "id": "1157892283888492544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:53:27.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157892283888492544"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981561252072902656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157891691191459840", "in_reply_to_user_id": "45048171", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:51:06.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Suicida cobarde AG!", "edit_history_tweet_ids": ["1157891691191459840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187239281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}]}, {"lang": "es", "id": "1157891362001436672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:49:47.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157891362001436672"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489772535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157891275405910016", "in_reply_to_user_id": "2929019898", "created_at": "2019-08-04T05:49:27.000Z", "text": "Ko, Ele ficou sem paci\u00eancia pra me achar mesmo e se matou, o booyah foi p mim e geral me telou com o loot lixo q eu tava", "edit_history_tweet_ids": ["1157891275405910016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2929019898", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "booyah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157891094673264640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157890680645193728", "in_reply_to_user_id": "807585273404071936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bedinhx", "id": "1549433686520733701"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:47:05.000Z", "text": "@bedinhx vi uns gringos falando q ela se matou (?)", "edit_history_tweet_ids": ["1157890680645193728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001546343083659265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157767991205015553"}]}, {"lang": "es", "id": "1157890497035325441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:46:21.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157890497035325441"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809325721114017794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}]}, {"lang": "es", "id": "1157890456166043649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:46:11.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157890456166043649"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596735660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}]}, {"lang": "it", "id": "1157890141735858176", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:44:57.000Z", "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "edit_history_tweet_ids": ["1157890141735858176"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003900628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}]}, {"lang": "en", "id": "1157890016711864320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sound_and_fury", "id": "21994253"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Mind"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "YOTK"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Ekulu"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:44:27.000Z", "text": "RT @sound_and_fury: Wise into\nFrame of Mind into\nYOTK into\nLine of Sight into\nDrain into\nEkulu into\nInclination into\nNever Ending Game into\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157890016711864320"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155262566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157880455242215426"}]}, {"lang": "ja", "id": "1157889668689477634", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/M5DgaWE9m5", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11728", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11728"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.553, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:43:04.000Z", "text": "\u9042\u306b\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u521d\u52dd\u5229\uff01SANADA\u306f\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306b\u3044\u308b\u3079\u304d\u306a\u306e\u304b\uff1f https://t.co/M5DgaWE9m5", "edit_history_tweet_ids": ["1157889668689477634"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652"}, {"lang": "pt", "id": "1157889600108580869", "created_at": "2019-08-04T05:42:47.000Z", "text": "\u201cana seu pai ja matou algu\u00e9m?\u201d\n\u201cnao sei mas acho q nao ne kk\u201d \n\nGEBTE SERA QUE EU SO A UNICA PESSOA NO UNIVERSO QUE ACHA ESTRANHO ALGU\u00c9M PERGUNTA SE SEU FAM\u00cdLIAR MATOU ALGU\u00c9M????????", "edit_history_tweet_ids": ["1157889600108580869"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065008831871287296"}, {"lang": "pt", "id": "1157889115871961088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:40:52.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157889115871961088"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178551941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157889038797422592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:40:34.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157889038797422592"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130312864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "it", "id": "1157888779178446848", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:39:32.000Z", "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "edit_history_tweet_ids": ["1157888779178446848"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199622261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}]}, {"lang": "es", "id": "1157888375002677248", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/4wBe3BN5MP", "expanded_url": "https://twitter.com/matidenos/status/1155554666048045060", "display_url": "twitter.com/matidenos/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Noebitler", "id": "225207736"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3983, "type": "Other", "normalized_text": "Santafesino"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:37:55.000Z", "text": "RT @Noebitler: *se suicida un Santafesino* https://t.co/4wBe3BN5MP", "edit_history_tweet_ids": ["1157888375002677248"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015262407395102720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157874904634679296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157888263962746881", "in_reply_to_user_id": "234966034", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "essediafoilouco", "id": "234966034"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "le\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:37:29.000Z", "text": "@essediafoilouco T\u00f4 achando que esse cara matou o le\u00e3o se jogando em cima dele e n\u00e3o com a arma kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1157888263962746881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018495461735399429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157785477266755586"}]}, {"lang": "es", "id": "1157887887083474944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:35:59.000Z", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1157887887083474944"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984880029376106498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}]}, {"lang": "es", "id": "1157887156091785216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:33:05.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157887156091785216"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128766412183547906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "it", "id": "1157887143085297664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ombrysan", "id": "326150500"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:33:02.000Z", "text": "RT @ombrysan: Ma porca tr*** ma guarda cosa mi tocca sentire, in Italia si \u00e8 davvero capovolta la societ\u00e0, chi \u00e8 ladro va in TV a farsi com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157887143085297664"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2407748559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157791407488286725"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157887139448799232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Beaa61487030", "id": "1106749641868144640"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:33:01.000Z", "text": "RT @Beaa61487030: A maioria apoia a disc\u00f3rdia e a maldade, ai quando algu\u00e9m se suicida por  depress\u00e3o ou algo do tipo   S\u00e3o os primeiros  a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157887139448799232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1733463896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157697514054848513"}]}, {"lang": "es", "id": "1157887122545762304", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/FDnoyFhr3V", "expanded_url": "https://twitter.com/offsvx/status/1157886903569436672", "display_url": "twitter.com/offsvx/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:32:57.000Z", "text": "por qu\u00e9 tan suicida... https://t.co/FDnoyFhr3V", "edit_history_tweet_ids": ["1157887122545762304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721438409231855616"}, {"lang": "es", "id": "1157887048751230977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:32:39.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157887048751230977"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72996834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157886929087684608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:32:11.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157886929087684608"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135655459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157886711038402561", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3USwG4ONBD", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR3xqqrvoKvLR5CiA2U9WfutgddOWxGByIxvGnuM0QJtbE8CgGI0f-VQvl0", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:31:19.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Otro hombre se suicida tras una denuncia de supuestos malos tratos\n#EXISTEN https://t.co/3USwG4ONBD", "edit_history_tweet_ids": ["1157886711038402561"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922048744085913601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157697425756303361"}]}, {"lang": "es", "id": "1157886302324494337", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:29:41.000Z", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "edit_history_tweet_ids": ["1157886302324494337"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008118637658591238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157886194946117633", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/VXfX8fJMZF", "expanded_url": "https://twitter.com/JOAKINRAM/status/1157432914382077953", "display_url": "twitter.com/JOAKINRAM/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "Ramirez"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.6272, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:29:16.000Z", "text": "No se\u00f1or Ramirez, usted no huir\u00e1 de la justicia como el suicida; usted debe ir preso por narcotr\u00e1fico ; toda Cajamarca sabe que toda su familia es narco que compran fiscales y jueces para que no los encarcelen https://t.co/VXfX8fJMZF", "edit_history_tweet_ids": ["1157886194946117633"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "708776193596760064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157432914382077953"}]}, {"lang": "es", "id": "1157886076893192193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:28:47.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157886076893192193"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157885663175487488", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:27:09.000Z", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "edit_history_tweet_ids": ["1157885663175487488"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431341604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157885630707318784", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Ht3zbmclcE", "expanded_url": "https://twitter.com/saamlps/status/1157885630707318784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ht3zbmclcE", "media_key": "3_1157885628253650945"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:27:01.000Z", "text": "Suicida mi amigo\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Ht3zbmclcE", "edit_history_tweet_ids": ["1157885630707318784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069955598844944384"}, {"lang": "es", "id": "1157885601326219264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:26:54.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157885601326219264"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817558873871622144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157885495403319296", "created_at": "2019-08-04T05:26:29.000Z", "text": "Quando voc\u00ea ver esse tipo de felicidade em algu\u00e9m que voc\u00ea sabe que \u00e9 suicida, TOME CUIDADO, por que isso costuma dizer que eles tomaram a decis\u00e3o de se matar e agora se sentem aliviados.", "edit_history_tweet_ids": ["1157885495403319296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072599772584927232"}, {"lang": "es", "id": "1157885373030326272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:26:00.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157885373030326272"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2583853777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157885264544587777", "created_at": "2019-08-04T05:25:34.000Z", "text": "Abo \u00e9 assim que come\u00e7a os pensamento suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157885264544587777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151677727495340033", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5761, "type": "Person", "normalized_text": "Abo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157885218205970432", "in_reply_to_user_id": "860224082427736068", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "9AgustD", "id": "860224082427736068"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:25:23.000Z", "text": "@9AgustD Nuestro beb\u00e9 suicida es precioso", "edit_history_tweet_ids": ["1157885218205970432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034660563597643776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157879811047665664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157885111066681346", "created_at": "2019-08-04T05:24:57.000Z", "text": "o maluco se matou man\u00e9, filme maneiro, vou aderir", "edit_history_tweet_ids": ["1157885111066681346"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025027529"}, {"lang": "pt", "id": "1157885071929597952", "in_reply_to_user_id": "72287610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "o_pedrola", "id": "72287610"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:24:48.000Z", "text": "@o_pedrola isso seria suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157885071929597952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3962538207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157884855339945985"}]}, {"lang": "es", "id": "1157884851019796480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:23:55.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157884851019796480"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273881176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}]}, {"lang": "es", "id": "1157884720971169798", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "agathadeoz", "id": "99938653"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9299, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:23:24.000Z", "text": "RT @AgathadeOz: Gente que levanta fotos de una chica que se suicida por followers, gente de Facebook que autoflashea que le indirectean, In\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157884720971169798"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3357842212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157845702355165187"}]}, {"lang": "es", "id": "1157884622547632128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:23:01.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157884622547632128"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744438605511286784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}]}, {"lang": "es", "id": "1157884555296198657", "in_reply_to_user_id": "1072879509072941056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "duli_pa", "id": "590348787"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:22:45.000Z", "text": "@duli_pa Creo que suicida del orto", "edit_history_tweet_ids": ["1157884555296198657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072879509072941056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157884526770741248"}]}, {"lang": "es", "id": "1157884526770741248", "in_reply_to_user_id": "590348787", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "duli_pa", "id": "590348787"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:22:38.000Z", "text": "@duli_pa Estoy entre si sos una heroina sin capa o una suicida del orto por salir rindiendo en tres dias", "edit_history_tweet_ids": ["1157884526770741248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072879509072941056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157883255091322882"}]}, {"lang": "es", "id": "1157884429148282881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:22:15.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157884429148282881"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2583853777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}]}, {"lang": "es", "id": "1157884261632040961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:21:35.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157884261632040961"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735285295587987457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157884223644004352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "reyna_202", "id": "837530077017448448"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:21:26.000Z", "text": "RT @reyna_202: @malditaternura AYAYAY dec\u00eda el ayayero del suicida Garcia.", "edit_history_tweet_ids": ["1157884223644004352"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157853774196514816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157884216731942912", "created_at": "2019-08-04T05:21:24.000Z", "text": "Aprendi hoje na novela que: O Chiclete ia matar a Vivi, mas n\u00e3o matou pq se apaixonou,\n por ela. S\u00f3 q a\u00ed outro foi l\u00e1 matar ela. A\u00ed o Chiclete matou o cara, mas tudo bem. Ele salvou a vida da amada. Matou por amor. Ok.  #ADonadoPedaco", "edit_history_tweet_ids": ["1157884216731942912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71511390", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.427, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 221, "end": 233, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 234, "tag": "ADonadoPedaco"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157884061030871040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:20:47.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157884061030871040"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}]}, {"lang": "es", "id": "1157884021709463552", "created_at": "2019-08-04T05:20:37.000Z", "text": "quien me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157884021709463552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "842314567"}, {"lang": "es", "id": "1157883637754413056", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:19:06.000Z", "text": "Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "edit_history_tweet_ids": ["1157883637754413056"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "851212923473199111", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156954150833287168"}]}, {"lang": "es", "id": "1157883541675479041", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/J0ho7B6fzw", "expanded_url": "https://curiouscat.me/YokoLit32068593/post/947861811?t=1564895923", "display_url": "curiouscat.me/YokoLit3206859\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:18:43.000Z", "text": "Pobre del tipo que le pase de seguro por algo asi se suicida he visto muchos casos asi \u2014 Bueno... es algo que es inevitable de que suceda... pero evitar\u00edo lo del suicidio https://t.co/J0ho7B6fzw", "edit_history_tweet_ids": ["1157883541675479041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1109262590524485632"}, {"lang": "pt", "id": "1157883260179025921", "in_reply_to_user_id": "2829055547", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "immortalbastard", "id": "2829055547"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:17:36.000Z", "text": "@immortalbastard Muito esquadr\u00e3o suicida na tua vida", "edit_history_tweet_ids": ["1157883260179025921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3468463221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157859571689504768"}]}, {"lang": "es", "id": "1157883188238307328", "in_reply_to_user_id": "45048171", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "hashtags": [{"start": 391, "end": 398, "tag": "4Gatos"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:17:19.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Ofende al suicida Garcia?  Ese que dijo peruanos de 2da clase? ese que pateaba? Ese mismito? Jajajajjajajajajjajajajajjajajajajjajajajjajajajjananjajajajajjajajjajajanajnajajajjanajjajajajjajajajajjajajajajajjajajajjajajajajjajajajajaj \ud83d\ude02\ud83e\udd23 #4Gatos", "edit_history_tweet_ids": ["1157883188238307328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71319933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}]}, {"lang": "es", "id": "1157882802693693440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:15:47.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157882802693693440"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1418136042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}]}, {"lang": "es", "id": "1157882555951136768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:14:48.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157882555951136768"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907198287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157882470496440320", "created_at": "2019-08-04T05:14:28.000Z", "text": "Minha vida tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1157882470496440320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2780534841"}, {"lang": "pt", "id": "1157882432475058178", "created_at": "2019-08-04T05:14:18.000Z", "text": "Eu acho que o rob\u00f4 se matou ao inv\u00e9s de me ajudar ele se ajudou", "edit_history_tweet_ids": ["1157882432475058178"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2451100084"}, {"lang": "pt", "id": "1157882423243345920", "in_reply_to_user_id": "2290493534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ferferrairo", "id": "2290493534"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:14:16.000Z", "text": "@ferferrairo hahahahahahaha esse dem\u00f4nio matou indiretamente muitos amigos de uma amiga minha eu nutro um \u00d3DIO muito puro por ele e que o diabo o carregue se a iconografia crist\u00e3 assim permitir rs\n\neu te dou uma dica por DM porque na TL tem muita ave de rapina se fazendo de amiga rs", "edit_history_tweet_ids": ["1157882423243345920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60164772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157881621321793538"}]}, {"lang": "es", "id": "1157882279328456705", "in_reply_to_user_id": "1074550026704248833", "created_at": "2019-08-04T05:13:42.000Z", "text": "Actualmente padezco de ansiedad, sentimiento de vac\u00edo, pesimismo, culpa, problemas de sue\u00f1o, y en ocasiones ideaci\u00f3n suicida. Todo se debe a que en parte he llevado una vida de excesos, malos tratos y considero que puedo tener un problema de alcoholismo", "edit_history_tweet_ids": ["1157882279328456705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1074550026704248833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157880843437846528"}]}, {"lang": "es", "id": "1157882258071724032", "created_at": "2019-08-04T05:13:37.000Z", "text": "saitama es suicida nivel jugar a perseguirse la colita entre todos los cables estoy muy orgullosa xk salio a mi", "edit_history_tweet_ids": ["1157882258071724032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002459131926761472", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "saitama"}]}}, {"lang": "en", "id": "1157882208205410304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sound_and_fury", "id": "21994253"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Mind"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "YOTK"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Ekulu"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:13:25.000Z", "text": "RT @sound_and_fury: Wise into\nFrame of Mind into\nYOTK into\nLine of Sight into\nDrain into\nEkulu into\nInclination into\nNever Ending Game into\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157882208205410304"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1950042547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157880455242215426"}]}, {"lang": "es", "id": "1157881890382077952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:12:09.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157881890382077952"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}]}, {"lang": "es", "id": "1157881843385081857", "in_reply_to_user_id": "61409493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TI77AN_LC", "id": "61409493"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:11:58.000Z", "text": "@TI77AN_LC @lutero_luis @PiensaPrensa En efecto cuando alguien se suicida en el metro la estaci\u00f3n y a veces las aleda\u00f1as se cierran...", "edit_history_tweet_ids": ["1157881843385081857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "550739967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157869426127122432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157881713554546688", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ek6GSHMaZM", "expanded_url": "https://twitter.com/BrendaN68313751/status/1157881713554546688/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ek6GSHMaZM", "media_key": "7_1157881654331002881"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3897, "type": "Other", "normalized_text": "luto"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "luto"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:11:27.000Z", "text": "Esse v\u00eddeo \u00e9 mt triste, o momento exato em que meu irm\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida\ud83d\ude14\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d, #luto https://t.co/ek6GSHMaZM", "edit_history_tweet_ids": ["1157881713554546688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157796426996432897"}, {"lang": "es", "id": "1157881687809900544", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/fOJf31VOAl", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zx6Jeh2jxpoJr", "display_url": "tmblr.co/Zx6Jeh2jxpoJr"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:11:21.000Z", "text": "alguien-no-tan-suicida: Es triste. Porque nadie nunca va a luchar por mi, nadie va a detenerme cuando me alejo, y tampoco me aprecian cuando estoy. Entro y salgo de la vida de las personas, y ellos ni siquiera lo notan. https://t.co/fOJf31VOAl", "edit_history_tweet_ids": ["1157881687809900544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331900534"}, {"lang": "es", "id": "1157881623888764929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:11:06.000Z", "text": "RT @CamarenaJenny: @LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157881623888764929"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586724445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157776584209764353"}]}, {"lang": "es", "id": "1157881520683663360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:10:41.000Z", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157881520683663360"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100206203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}]}, {"lang": "en", "id": "1157881340433448960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sound_and_fury", "id": "21994253"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Mind"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "YOTK"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Ekulu"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:09:58.000Z", "text": "RT @sound_and_fury: Wise into\nFrame of Mind into\nYOTK into\nLine of Sight into\nDrain into\nEkulu into\nInclination into\nNever Ending Game into\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157881340433448960"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726753151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157880455242215426"}]}, {"lang": "en", "id": "1157881196044402688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sound_and_fury", "id": "21994253"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Mind"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "YOTK"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Ekulu"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:09:24.000Z", "text": "RT @sound_and_fury: Wise into\nFrame of Mind into\nYOTK into\nLine of Sight into\nDrain into\nEkulu into\nInclination into\nNever Ending Game into\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157881196044402688"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3996185593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157880455242215426"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157881170111193089", "created_at": "2019-08-04T05:09:18.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157881170111193089"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2221979016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157881149873631233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:09:13.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157881149873631233"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673622067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157880772109357056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:07:43.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157880772109357056"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156861271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "en", "id": "1157880455242215426", "created_at": "2019-08-04T05:06:27.000Z", "text": "Wise into\nFrame of Mind into\nYOTK into\nLine of Sight into\nDrain into\nEkulu into\nInclination into\nNever Ending Game into\nIllusion into\nCandy into\nDespise You into\nCriminal Instinct into\nMindforce into\nFiddlehead into\nGeneracion Suicida into\nVein into\nIncendiary into\nPower Trip", "edit_history_tweet_ids": ["1157880455242215426"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "author_id": "21994253", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "YOTK"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "Ekulu"}]}}, {"lang": "it", "id": "1157880377056354305", "in_reply_to_user_id": "3321734585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "sergio_cristani", "id": "767528769926098944"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:06:08.000Z", "text": "@LaBelgrana @sergio_cristani @mauriciomacri Se te lee Belgrano , se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157880377056354305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039696196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157758590859522050"}]}, {"lang": "es", "id": "1157880290137837568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:05:48.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157880290137837568"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309720563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157880148420636672", "created_at": "2019-08-04T05:05:14.000Z", "text": "fumar \u00e9 mto bom nunca conseguirei parar foda j\u00e1 vislumbrar o fim de minha vida que se dar\u00e1 ap\u00f3s o casamento de minha filha com um rapaz que parece decente mas faria tudo para subir na empresa que trabalha e a trai com uma colega de escrit\u00f3rio que matou o pai para herdar a heran\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1157880148420636672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "214613167"}, {"lang": "es", "id": "1157879777904267269", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:03:46.000Z", "text": "@canalN_ Uhmmm .... son 18 los alanistas que avalan el comunicado, aparte de los congresistas, entre ellos hay gente que tuvo cargos pol\u00edticos durante el gobierno del suicida y \u00bfPorqu\u00e9 no hay nombres de gente aprista de provincias?\n\u00bfYa saben d\u00f3nde ha ido a parar su comunicado?", "edit_history_tweet_ids": ["1157879777904267269"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466916056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157788236007313410"}]}, {"lang": "es", "id": "1157879499553460225", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/5MiY7iS4dE", "expanded_url": "https://t.co/5MiY7iS4dE", "display_url": "t.co/5MiY7iS4dE"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "Vince"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:02:39.000Z", "text": "Vince: peque\u00f1o mam\u00edfero suicida huye de casa al matar a su primer amor por meterse en l\u00edos con una cabra parlante, e intenta por ocho a\u00f1os acabar con su vida. https://t.co/5MiY7iS4dE", "edit_history_tweet_ids": ["1157879499553460225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854939358297804800"}, {"lang": "es", "id": "1157879314043604996", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/4wBe3BN5MP", "expanded_url": "https://twitter.com/matidenos/status/1155554666048045060", "display_url": "twitter.com/matidenos/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Noebitler", "id": "225207736"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3983, "type": "Other", "normalized_text": "Santafesino"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:01:55.000Z", "text": "RT @Noebitler: *se suicida un Santafesino* https://t.co/4wBe3BN5MP", "edit_history_tweet_ids": ["1157879314043604996"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974456497034940417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157874904634679296"}]}, {"lang": "es", "id": "1157879136280555520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erikushle", "id": "305261603"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "farandula40", "id": "1221960016967565312"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 49, "tag": "minombredeluchadores"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:01:13.000Z", "text": "RT @erikushle: @Farandula40 #minombredeluchadores M\u00e1scara Suicida incluyendo cabellera \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1157879136280555520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80419790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157878250745540608"}]}, {"lang": "es", "id": "1157879084749414400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAmpuero", "id": "76843179"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:01:00.000Z", "text": "RT @CarlosAmpuero: Alguien se suicida en un Mall y es igual que vieran caer un papel al suelo ! NO ES IMPORTANTE ! \nLo principal es seguir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157879084749414400"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982836117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157810052549492737"}]}, {"lang": "es", "id": "1157879074129424385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:00:58.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157879074129424385"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184580811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157878878557396992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:00:11.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157878878557396992"], "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144566239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"lang": "es", "id": "1157878720381763584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:59:33.000Z", "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157878720381763584"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855457255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}]}, {"lang": "es", "id": "1157878650127233026", "in_reply_to_user_id": "843000444", "created_at": "2019-08-04T04:59:17.000Z", "text": "@Rebelion1969 Si se suicida seria un beneficio para la humanidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1157878650127233026"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43357791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157563685163847680"}]}, {"lang": "es", "id": "1157878560163545089", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/56X9QmyIw9", "expanded_url": "https://twitter.com/anditjj/status/1157832549097517056", "display_url": "twitter.com/anditjj/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:58:55.000Z", "text": "Por este tipo de gente indolente e individialista es que la gente se suicida, porque ven que a nadie le importa tu dolor, que a nadie le importa ayudarte... Es tan mal lo que te sientes y al mirar al lado ves gente as\u00ed, que te da la espalda, es que decides dejar de vivir (sufrir) https://t.co/56X9QmyIw9", "edit_history_tweet_ids": ["1157878560163545089"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "125157560"}, {"lang": "es", "id": "1157878433747296262", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/sqk1OempM1", "expanded_url": "https://twitter.com/franmezap78/status/1157730493930098691", "display_url": "twitter.com/franmezap78/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ponce"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:58:25.000Z", "text": "O sea que gracias a un libro que reci\u00e9n sale, tiene la culpa de lo que medio mundo lo dice, desde V\u00edctor Ponce hasta incluso el suicida Alan Garc\u00eda. https://t.co/sqk1OempM1", "edit_history_tweet_ids": ["1157878433747296262"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220104587"}, {"lang": "es", "id": "1157878250745540608", "in_reply_to_user_id": "80419790", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "farandula40", "id": "1221960016967565312"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 34, "tag": "minombredeluchadores"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:57:41.000Z", "text": "@Farandula40 #minombredeluchadores M\u00e1scara Suicida incluyendo cabellera \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1157878250745540608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "305261603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157877535205711873"}]}, {"lang": "es", "id": "1157878105958170625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:57:07.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157878105958170625"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102557009449230336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}]}, {"lang": "es", "id": "1157878004502138882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:56:43.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157878004502138882"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48452441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157877919311704064", "in_reply_to_user_id": "132066895", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gerardoreynaPe", "id": "132066895"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:56:22.000Z", "text": "@gerardoreynaPe Lo dice Beto Ortiz... el q fu\u00e9 y es incondicional del suicida @AlanGarciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1157877919311704064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157676411609632768"}]}, {"lang": "es", "id": "1157877517941956609", "in_reply_to_user_id": "194454776", "created_at": "2019-08-04T04:54:47.000Z", "text": "@anditojjo Que asco de comentario we\u00f3n, seguramente el suicida piensa en llamar la atenci\u00f3n, imb\u00e9cil.", "edit_history_tweet_ids": ["1157877517941956609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4261122513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832549097517056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157877345350344704", "created_at": "2019-08-04T04:54:06.000Z", "text": "Abr\u00ed el hornito para darle la vuelta a mis nuggets y un bicho volador suicida se meti\u00f3 e instant\u00e1neamente muri\u00f3 achicharrado sobre el papel met\u00e1lico.\nRIP.", "edit_history_tweet_ids": ["1157877345350344704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45283834"}, {"lang": "pt", "id": "1157876907456761856", "in_reply_to_user_id": "58951368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "danielalima", "id": "14395826"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 252, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:52:21.000Z", "text": "@monicabergamo @danielalima Me fala uma coisa j\u00e1 que vcs invertem a porra toda.. e a fam\u00edlia daquele que esse um a\u00ed pai desse outro a\u00ed matou como ficou.. \nQueremos saber de fato se ele era ou n\u00e3o guerrilheiro? \nQueremos saber quem mandou matar Bolsonaro .. isso sim e importante.. n\u00e3o quem matou o guerrilha.", "edit_history_tweet_ids": ["1157876907456761856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48859406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157404702809759744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157876649012203521", "created_at": "2019-08-04T04:51:20.000Z", "text": "por que o thanos matou metade do universo pra geral n\u00e3o morrer de fome se ele podia usar as j\u00f3ias pra fazer todo mundo ser imortal?", "edit_history_tweet_ids": ["1157876649012203521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022247771380830209", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157876603499794432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:51:09.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157876603499794432"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890294774477070336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "es", "id": "1157876551419121664", "in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.2946, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:50:56.000Z", "text": "@malditaternura @JaimeChincha El problema Es que BO Es mermelero del mafioso cobarde suicida AG", "edit_history_tweet_ids": ["1157876551419121664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2560306171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157693494611382272"}]}, {"lang": "es", "id": "1157876434016329728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:50:28.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157876434016329728"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208543060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}]}, {"lang": "es", "id": "1157876146974941184", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/4wBe3BN5MP", "expanded_url": "https://twitter.com/matidenos/status/1155554666048045060", "display_url": "twitter.com/matidenos/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Noebitler", "id": "225207736"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3983, "type": "Other", "normalized_text": "Santafesino"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:49:20.000Z", "text": "RT @Noebitler: *se suicida un Santafesino* https://t.co/4wBe3BN5MP", "edit_history_tweet_ids": ["1157876146974941184"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474899794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157874904634679296"}]}, {"lang": "es", "id": "1157875979366412288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:48:40.000Z", "text": "RT @MEF1964: @EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "edit_history_tweet_ids": ["1157875979366412288"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895840243991097344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157682124436230144"}]}, {"lang": "es", "id": "1157875744858656768", "in_reply_to_user_id": "1169687754", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AleBarros947", "id": "1169687754"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:47:44.000Z", "text": "@AleBarros947 Cierto, yo s\u00e9 lo que es la depresi\u00f3n y caer en el estado de no querer vivir, tuve suerte de salir de ese estado y encontrarle sentido a la vida, por eso me da mucha tristeza que much@s no lo logren, es un tema delicado y nadie tiene derecho a juzgar a quien se suicida \ud83d\ude41", "edit_history_tweet_ids": ["1157875744858656768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489915219", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157871929472290817"}]}, {"lang": "es", "id": "1157875724864360454", "in_reply_to_user_id": "912751252827770880", "created_at": "2019-08-04T04:47:39.000Z", "text": "@wildragxn Al final se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157875724864360454"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102720303233413122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157799651279589380"}]}, {"lang": "es", "id": "1157875623018319872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:47:15.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157875623018319872"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328543007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "es", "id": "1157875618765312001", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/4wBe3BN5MP", "expanded_url": "https://twitter.com/matidenos/status/1155554666048045060", "display_url": "twitter.com/matidenos/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Noebitler", "id": "225207736"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3983, "type": "Other", "normalized_text": "Santafesino"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:47:14.000Z", "text": "RT @Noebitler: *se suicida un Santafesino* https://t.co/4wBe3BN5MP", "edit_history_tweet_ids": ["1157875618765312001"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022315198277988352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157874904634679296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157875375923453953", "created_at": "2019-08-04T04:46:16.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157875375923453953"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890013975852797952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157875306881048576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:46:00.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157875306881048576"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157875180083077120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:45:29.000Z", "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157875180083077120"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110558853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}]}, {"lang": "es", "id": "1157874904634679296", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/4wBe3BN5MP", "expanded_url": "https://twitter.com/matidenos/status/1155554666048045060", "display_url": "twitter.com/matidenos/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3194, "type": "Person", "normalized_text": "Santafesino"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:44:24.000Z", "text": "*se suicida un Santafesino* https://t.co/4wBe3BN5MP", "edit_history_tweet_ids": ["1157874904634679296"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "225207736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155554666048045060"}]}, {"lang": "es", "id": "1157874803900133376", "created_at": "2019-08-04T04:44:00.000Z", "text": "RT @FVKrumel: Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157874803900133376"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4371071174", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.374, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157839938324455425"}]}, {"lang": "es", "id": "1157874771633344512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Egleetina", "id": "887502398960349184"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:43:52.000Z", "text": "RT @Egleetina: Leo esto luego de ver un v\u00eddeo del absurdo y desgarrador momento en el que se suicida un joven a quien su madre le quit\u00f3 el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157874771633344512"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63482264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157862918798610434"}]}, {"lang": "es", "id": "1157874678612058112", "in_reply_to_user_id": "2402611542", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "camilanesas", "id": "487139996"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:43:30.000Z", "text": "@camilanesas Un tiempo despu\u00e9s me mand\u00f3 a decir por medio de alguien que le daba l\u00e1stima, etc etc etc cosas feas\nEn fin, ya no subo tanto mis dibujos porque tampoco est\u00e1n tan buenos jaja\nAlguien me suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1157874678612058112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2402611542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157874448093130753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157874643333779456", "created_at": "2019-08-04T04:43:21.000Z", "text": "suicida mas tenho orgulho", "edit_history_tweet_ids": ["1157874643333779456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "933525404090060801"}, {"lang": "es", "id": "1157874356946649090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:42:13.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157874356946649090"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2688421183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "es", "id": "1157874314449838080", "in_reply_to_user_id": "99534984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Horacitu", "id": "99534984"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "farandula40", "id": "1221960016967565312"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:42:03.000Z", "text": "@Horacitu @Farandula40 Venganza suicida... bien... bien... bien!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1157874314449838080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3182192552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157873507763728384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157874279754678273", "in_reply_to_user_id": "175606988", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dududamasceno18", "id": "175606988"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Ceni"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:41:55.000Z", "text": "@dududamasceno18 Excelente. Acho que ele pode ser a pe\u00e7a para o Ceni enterrar esse esquema suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157874279754678273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117907885458112512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157807194106159105"}]}, {"lang": "es", "id": "1157873836416589824", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lpZdPUpT5O", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9dPTD", "display_url": "dlvr.it/R9dPTD"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.903, "type": "Place", "normalized_text": "Neiba"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:40:09.000Z", "text": "Un hombre se suicida tras pensar que hab\u00eda matado a su expareja en Neiba https://t.co/lpZdPUpT5O", "edit_history_tweet_ids": ["1157873836416589824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402112905"}, {"lang": "es", "id": "1157873808373616640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "ADQUIRI"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:40:02.000Z", "text": "RT @poetote3: @LordJimjr @LaRepublica ...RATAL\u00c1N no merece reconocimiento ni respeto alguno...LA FAMILIA DEBER\u00c1 DEVOLVER LOS BIENES ADQUIRI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157873808373616640"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157850034236526594"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157873806188404737", "created_at": "2019-08-04T04:40:02.000Z", "text": "\"AE CARALHO, BORA DA UM ROLEZINHO TOP AS 1:09 NA MANS\u00c3O ONDE MINHA M\u00c3E SE MATOU E PROVAVELMENTE \u00c9 AMALDI\u00c7OADA POR QUE MEU PSICOLOGO FALOU QUE \u00c9 APENAS UMA CARCA\u00c7A NO MEIO DA FLORESTA \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\"", "edit_history_tweet_ids": ["1157873806188404737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "197276898", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.4149, "type": "Organization", "normalized_text": "FLORESTA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157873508107657216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:38:51.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157873508107657216"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125231299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157873469435965440", "in_reply_to_user_id": "1087042870115295232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fatillamasdv", "id": "1087042870115295232"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "MemeGV21", "id": "1126548557161422848"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4295, "type": "Other", "normalized_text": "goey"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:38:42.000Z", "text": "@fatillamasdv @MemeGV21 JAJA goey yo no entend\u00ed me explicas? Pero al suicida si p\u00e1saselo", "edit_history_tweet_ids": ["1157873469435965440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018987773724749824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157873171648917506"}]}, {"lang": "es", "id": "1157873384199376896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RonaldoGonVa", "id": "549501195"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "Cioran"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:38:21.000Z", "text": "RT @RonaldoGonVa: La experiencia lo demuestra: la gente vive por muy poco y por muy poco se suicida. Al ser te\u00f3rico del suicidio, Cioran fu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157873384199376896"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2381735029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157872569585995776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157873347184734208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:38:12.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157873347184734208"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3134000151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157872967113723904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:36:42.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157872967113723904"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106153197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}]}, {"lang": "es", "id": "1157872838151458817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:36:11.000Z", "text": "RT @PiaYovanovic: Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157872838151458817"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540776449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157870978984271872"}]}, {"lang": "es", "id": "1157872569585995776", "created_at": "2019-08-04T04:35:07.000Z", "text": "La experiencia lo demuestra: la gente vive por muy poco y por muy poco se suicida. Al ser te\u00f3rico del suicidio, Cioran fue te\u00f3rico de la vida. Eso depender\u00e1 de c\u00f3mo se duerma.", "edit_history_tweet_ids": ["1157872569585995776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "549501195", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Cioran"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157872415772463104", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/xOwWu14N0G", "expanded_url": "https://twitter.com/paulavernimmen/status/1157872415772463104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xOwWu14N0G", "media_key": "3_1157872410122735617"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "Uni\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:34:30.000Z", "text": "Uni\u00f3n Suicida Comunista \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xOwWu14N0G", "edit_history_tweet_ids": ["1157872415772463104"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "author_id": "176935711"}, {"lang": "pt", "id": "1157872276622233600", "in_reply_to_user_id": "3245529269", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kazekau", "id": "3245529269"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5771, "type": "Person", "normalized_text": "kauane"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:33:57.000Z", "text": "@kazekau ai kauane oc\u00ea ja me esqueceu a s\u00e9culos nem tente ressuscitar o que oc\u00ea mesmo matou e enterrou \n\nporque se oc\u00ea fizer isso eu vo fica bobinho n\u00e9 oc\u00ea me tem na m\u00e3o lazarenta", "edit_history_tweet_ids": ["1157872276622233600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612525286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157870258486763522"}]}, {"lang": "es", "id": "1157872057327087616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:33:05.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157872057327087616"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951883174124105728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}]}, {"lang": "es", "id": "1157871695274946561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:31:39.000Z", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157871695274946561"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55374125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157871520796106760", "created_at": "2019-08-04T04:30:57.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157871520796106760"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237803968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157871465695514626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:30:44.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157871465695514626"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953615537107537921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}]}, {"lang": "es", "id": "1157871377124380673", "in_reply_to_user_id": "378651338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:30:23.000Z", "text": "@AlcortaLourdes Solo se trep\u00f3 al carro del corrupto suicida AGP", "edit_history_tweet_ids": ["1157871377124380673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138845261365690368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157800567529517056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157871354328338432", "created_at": "2019-08-04T04:30:17.000Z", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida\nele mataria ela e ela morreria", "edit_history_tweet_ids": ["1157871354328338432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725815963"}, {"lang": "es", "id": "1157871210753069056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:29:43.000Z", "text": "RT @PiaYovanovic: Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157871210753069056"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61601813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157870978984271872"}]}, {"lang": "es", "id": "1157870978984271872", "created_at": "2019-08-04T04:28:48.000Z", "text": "Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de sentimientos de culpa. Condeno el morbo de la gente que toma fotos. Aprendamos a respetar \ud83d\ude4f", "edit_history_tweet_ids": ["1157870978984271872"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "587716061"}, {"lang": "es", "id": "1157870663287394304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_Antra_", "id": "63716891"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:27:32.000Z", "text": "RT @_Antra_: Una joven de 27 a\u00f1os, con un beb\u00e9 de menos de 2 a\u00f1os se suicida en el costanera center. Y el estado a\u00fan no asume los costos  d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157870663287394304"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559183404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844011450810369"}]}, {"lang": "es", "id": "1157870593007448065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:27:16.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157870593007448065"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1240315015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157870295233028096", "in_reply_to_user_id": "2557983542", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "acalixhn", "id": "2557983542"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:26:05.000Z", "text": "@acalixhn Falt\u00f3 \"suicidio\" compa. Ese narco se suicida antes de entregarse.", "edit_history_tweet_ids": ["1157870295233028096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1948579615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157747847065931781"}]}, {"lang": "es", "id": "1157870195156946945", "in_reply_to_user_id": "739556276573724672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cami_Hurtado19", "id": "739556276573724672"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:25:41.000Z", "text": "@Cami_Hurtado19 @anditojjo Un Suicida. Tiene el Alma enferma, la Soledad y el sufrimiento f\u00edsico te pueden doblegar. Solo empatizar con las familias..y meditar antes de escribir.", "edit_history_tweet_ids": ["1157870195156946945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "106821449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157862490790928391"}]}, {"lang": "es", "id": "1157869858932920321", "created_at": "2019-08-04T04:24:21.000Z", "text": "Pienso que estoy teniendo depresi\u00f3n y pensamiento suicida (aunque s\u00e9 que no lo har\u00e9)", "edit_history_tweet_ids": ["1157869858932920321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766837013672816640"}, {"lang": "es", "id": "1157869810761383936", "created_at": "2019-08-04T04:24:09.000Z", "text": "Deben cerrar el Costanera Center, ya que la gente se suicida ah\u00ed, el metro, los \u00e1rboles, prohibir edificios de m\u00e1s de un piso, veh\u00edculos, medicamentos y todo lo que pueda hacer que alguien se suicide, las cuerdas tambi\u00e9n para que no se ahorquen...", "edit_history_tweet_ids": ["1157869810761383936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106762566", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157869796085645312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:24:06.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157869796085645312"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129548327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157869694025633792", "created_at": "2019-08-04T04:23:41.000Z", "text": "cara eu t\u00f4 com muito \u00f3dio da Anabel, MANO PQ EOA MATOU O CARA?? QUE WQFO GELHO ELE TQVQ TAO FELIZINJO COM A OUTAB DAI ME VEK ESSA FOJHQ SA OKTA INVEJOSQ DO CARALHO E KE FQS ISSO SE FODERR PORRAAA", "edit_history_tweet_ids": ["1157869694025633792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099785550071021568", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Anabel"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157869653101858816", "created_at": "2019-08-04T04:23:32.000Z", "text": "quando vc achar q ta tudo dando errado e se sentir s\u00f3, lembra q o pewdiepie matou todos os amigos dele", "edit_history_tweet_ids": ["1157869653101858816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772190851", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "pewdiepie"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157869532918292481", "in_reply_to_user_id": "2192358364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "natashairiarte", "id": "2192358364"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "MaoFontalvoR", "id": "369701493"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:23:03.000Z", "text": "@natashairiarte @MaoFontalvoR Mija pa no pensar en eso.. Porque si uno se pone a darle cabeza se vuelve es loco se suicida vieja Jajajajajaja \ud83d\ude02\ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1157869532918292481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "190082610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157830276124422144"}]}, {"lang": "es", "id": "1157869508754837505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:22:57.000Z", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157869508754837505"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39867550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}]}, {"lang": "es", "id": "1157869387640201216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SoniDiazoficial", "id": "790801133535059968"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "Horacitu", "id": "99534984"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 65, "probability": 0.7194, "type": "Other", "normalized_text": "La entaconada suicida"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "minombredeluchadores"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:22:28.000Z", "text": "RT @SoniDiazoficial: #minombredeluchadores \n'La entaconada suicida '\nMe encant\u00f3 el # de hoy eres lo m\u00e1ximo @Horacitu de verdad gracias @adn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157869387640201216"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2694264097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157861687745056774"}]}, {"lang": "es", "id": "1157869197613031427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:21:43.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157869197613031427"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4725284178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157869180768673792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:21:39.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157869180768673792"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1690906837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157869139706482689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:21:29.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\nAyudar a dar TRASPARENCIA a estas situacio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157869139706482689"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841212092699013120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157713345794969601"}]}, {"lang": "es", "id": "1157869048815861760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blackandred1993", "id": "2565839698"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "GermanFireman", "id": "480870687"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:21:08.000Z", "text": "RT @blackandred1993: @GermanFireman @ALERTADESISMO De que hablas? Cual paz? Se ha demostrado que cuando la gente se suicida no se va, queda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157869048815861760"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882084379006304256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852543604666368"}]}, {"lang": "es", "id": "1157868972240527360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:20:49.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157868972240527360"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135554733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}]}, {"lang": "es", "id": "1157868881857396737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:20:28.000Z", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1157868881857396737"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852773309963919364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157868859543740416", "in_reply_to_user_id": "1095366500029005824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hannyel5", "id": "1095366500029005824"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:20:22.000Z", "text": "@hannyel5 se n matou fez errado", "edit_history_tweet_ids": ["1157868859543740416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989997032915030017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157809420266541057"}]}, {"lang": "es", "id": "1157868828421959680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:20:15.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157868828421959680"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152432034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157868584984596480", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/6rsADuCw5H", "expanded_url": "https://twitter.com/walfcast/status/1157710958388764672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rsADuCw5H", "media_key": "3_1157710948242771968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Walfcast", "id": "294160082"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:19:17.000Z", "text": "RT @walfcast: @PCaterianoB @congresoperu Ja! Obvio es la escuela del suicida cobarde! https://t.co/6rsADuCw5H", "edit_history_tweet_ids": ["1157868584984596480"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54118398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710958388764672"}]}, {"lang": "es", "id": "1157868574976958464", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:19:15.000Z", "text": "@LordJimjr @LaRepublica Si quieren, estos ganapanes podr\u00edan cambiar el cristo de pl\u00e1stico del morro solar, por una efigie del expresidente suicida, pero que lo hagan a pulso, buenos para nada!", "edit_history_tweet_ids": ["1157868574976958464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1677309324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157775439256928256"}]}, {"lang": "es", "id": "1157868570170335233", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/65jAvel7JH", "expanded_url": "https://ift.tt/2Koe0kl", "display_url": "ift.tt/2Koe0kl"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5398, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:19:13.000Z", "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA EMPRESARIO DE CUAUHT\u00c9MOC  https://t.co/65jAvel7JH", "edit_history_tweet_ids": ["1157868570170335233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355304148"}, {"lang": "es", "id": "1157868537882521600", "in_reply_to_user_id": "2181406781", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/oeEOkYqyCp", "expanded_url": "https://www.asiaone.com/china/teen-jumps-death-after-argument-mum-sparks-parenting-debate-china?amp=", "display_url": "asiaone.com/china/teen-jum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.asiaone.com/china/teen-jumps-death-after-argument-mum-sparks-parenting-debate-china?amp="}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juancachavezn", "id": "2181406781"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 215, "probability": 0.9923, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 267, "tag": "fakenews"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:19:06.000Z", "text": "@juancachavezn Hey man, tu hiciste un video hablando de un joven que supuestamente se suicida por quitarle el m\u00f3vil, ese video y toda la informaci\u00f3n que diste es falsa.\n\nEsta es la nota original, no ocurri\u00f3 en M\u00e9xico, ni la salta de disparates que dijistes\n\n#fakenews \n\nhttps://t.co/oeEOkYqyCp", "edit_history_tweet_ids": ["1157868537882521600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18756191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156883425330176001"}]}, {"lang": "es", "id": "1157868364158689280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:18:24.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157868364158689280"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164519145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}]}, {"lang": "es", "id": "1157868320072355845", "created_at": "2019-08-04T04:18:14.000Z", "text": "APARTE YO QUE MIERDA IBA A SABER QUE VOS TENIAS UNA CUENTA \"SUICIDA\"", "edit_history_tweet_ids": ["1157868320072355845"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157862759448678406"}, {"lang": "pt", "id": "1157868282487169029", "created_at": "2019-08-04T04:18:05.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sou suicida Eu n\u00e3o quero morrer\nS\u00f3 quero poder fechar meus olhos e me sentir bem\nMas todos os dias sinto vontade de morrer\nTodos os dias sinto vontade de morrer", "edit_history_tweet_ids": ["1157868282487169029"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358946238"}, {"lang": "es", "id": "1157868262715097088", "in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:18:00.000Z", "text": "@malditaternura Ilustranos.....la principal obra  del corrupto suicida es..... Bien dificil no? De todo sac\u00f3 beneficio el principal corrupto , le rob\u00f3 al pa\u00eds y decia.. \"el que no la debe no la teme \" pero cobarde al fin, no pudo afrontar la justicia y se mat\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1157868262715097088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "837530077017448448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157739586170343429"}]}, {"lang": "es", "id": "1157868195228766209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:17:44.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157868195228766209"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3513632549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157868115562311681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:17:25.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157868115562311681"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050402220552986625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157868086319599616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:17:18.000Z", "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157868086319599616"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39867550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}]}, {"lang": "es", "id": "1157868074785222657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:17:15.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157868074785222657"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029797617784573952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157868051678867457", "created_at": "2019-08-04T04:17:10.000Z", "text": "Muito incomodado com uma cena de Cidade de Deus em que o Man\u00e9 galinha faz sua primeira v\u00edtima, ai dizem que ele se tornou um novo her\u00f3i e surge a voz de uma senhora dizendo \"muito legal voc\u00ea, matou bem\"", "edit_history_tweet_ids": ["1157868051678867457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4570904237", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.7306, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade de Deus"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "Man\u00e9 galinha"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157867960557539328", "created_at": "2019-08-04T04:16:48.000Z", "text": "RT @_xnyvz: A lo bien a los manes que les hace pensar que porque le paren a uno y bajen el vidrio a decirle cosas POR M\u00c1S AMABLES QUE SEAN\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157867960557539328"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615904312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157670885341503493"}]}, {"lang": "es", "id": "1157867699797659648", "in_reply_to_user_id": "194454776", "created_at": "2019-08-04T04:15:46.000Z", "text": "@anditojjo @CluelessJG @Marcelagaete_ Y no te has preguntado qu\u00e9 mierda va a ganar alguien que se suicida con llamar la atenci\u00f3n? Bueno, al menos se gan\u00f3 la tuya.", "edit_history_tweet_ids": ["1157867699797659648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150911825803919361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157837418571190273"}]}, {"lang": "es", "id": "1157867597397987328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:15:22.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157867597397987328"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817862539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "es", "id": "1157867125559705606", "in_reply_to_user_id": "314867845", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "franciscojvm31", "id": "314867845"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "yosoyandrepro", "id": "102236961"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "Pancho"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:13:29.000Z", "text": "@franciscojvm31 @yosoyandrepro Edtas demente, eso es suicida, Pancho, aunque nada como como un norte\u00f1o con vodka XD", "edit_history_tweet_ids": ["1157867125559705606"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2366033876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157797705068032001"}]}, {"lang": "es", "id": "1157867070933078016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:13:16.000Z", "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157867070933078016"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157882252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}]}, {"lang": "es", "id": "1157866962510368768", "in_reply_to_user_id": "455298900", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Myreeth", "id": "455298900"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:12:50.000Z", "text": "@Myreeth Como te lea mi hermana se suicida..", "edit_history_tweet_ids": ["1157866962510368768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "919793966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157841680516734977"}]}, {"lang": "es", "id": "1157866924858101761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:12:41.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157866924858101761"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494355624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157866923088121856", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ht9DxCnJ74", "expanded_url": "http://ow.ly/1DtR30phKcy", "display_url": "ow.ly/1DtR30phKcy"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5tZGa6sCJU", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalRD/status/1157866923088121856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tZGa6sCJU", "media_key": "3_1157866921607516161"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.3132, "type": "Other", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4151, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:12:41.000Z", "text": "Capit\u00e1n FARD mata cu\u00f1ada y se suicida de balazo en SDE https://t.co/ht9DxCnJ74 https://t.co/5tZGa6sCJU", "edit_history_tweet_ids": ["1157866923088121856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "377534109"}, {"lang": "es", "id": "1157866777176506368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SoniDiazoficial", "id": "790801133535059968"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "Horacitu", "id": "99534984"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 65, "probability": 0.7194, "type": "Other", "normalized_text": "La entaconada suicida"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "minombredeluchadores"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:12:06.000Z", "text": "RT @SoniDiazoficial: #minombredeluchadores \n'La entaconada suicida '\nMe encant\u00f3 el # de hoy eres lo m\u00e1ximo @Horacitu de verdad gracias @adn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157866777176506368"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99534984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157861687745056774"}]}, {"lang": "es", "id": "1157866386707890177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:10:33.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157866386707890177"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723892480744263680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "es", "id": "1157866381829951490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:10:32.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157866381829951490"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541858803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}]}, {"lang": "es", "id": "1157866305967579138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:10:14.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157866305967579138"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888148274313670657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157866212845654016", "created_at": "2019-08-04T04:09:51.000Z", "text": "Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suicida m\u00e1s no cambia nada, ni siquiera las ganas de seguir comprando!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1157866212845654016"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "109888238", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.7783, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157866016795516928", "created_at": "2019-08-04T04:09:05.000Z", "text": "Good will hunting \u00e9 um filme maravilhoso. Incr\u00edvel pensar que um homem como Robin Willams se matou. Se ele pudesse conversar com metade dos personagens que ele j\u00e1 interpretou, provavelmente eles poderiam t\u00ea-lo ajudado.", "edit_history_tweet_ids": ["1157866016795516928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1028435148264689665", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "Good will hunting"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Willams"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157865897945698304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:08:36.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157865897945698304"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460336221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "es", "id": "1157865722355302401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SoniDiazoficial", "id": "790801133535059968"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "Horacitu", "id": "99534984"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 65, "probability": 0.7194, "type": "Other", "normalized_text": "La entaconada suicida"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "minombredeluchadores"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:07:54.000Z", "text": "RT @SoniDiazoficial: #minombredeluchadores \n'La entaconada suicida '\nMe encant\u00f3 el # de hoy eres lo m\u00e1ximo @Horacitu de verdad gracias @adn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157865722355302401"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346042293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157861687745056774"}]}, {"lang": "es", "id": "1157865609574723584", "in_reply_to_user_id": "2914153028", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CrisValdez1409", "id": "2914153028"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:07:28.000Z", "text": "@CrisValdez1409 JAJA PENS\u00c9 QUE IBA A SER UN TWEET SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1157865609574723584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "821559346857394176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157713885421604871"}]}, {"lang": "es", "id": "1157865586711568384", "created_at": "2019-08-04T04:07:22.000Z", "text": "RT @BiComodin: No s\u00e9 qu\u00e9 es peor:\n\n\u2b55Una persona se suicida en Costanera Center\n\u2b55El mall sigue funcionando normalmente\n\u2b55La gente se apoya en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157865586711568384"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068707628128378880", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157842626827247617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157865565953900545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:07:17.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157865565953900545"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178716268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157865527857090560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:07:08.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157865527857090560"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035561234320564225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157865401415589888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:06:38.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157865401415589888"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45183362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157865386806775809", "created_at": "2019-08-04T04:06:34.000Z", "text": "Todo dia um pensamento suicida diferente", "edit_history_tweet_ids": ["1157865386806775809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374260454"}, {"lang": "es", "id": "1157865145835671552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:05:37.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157865145835671552"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249922315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157865137153486849", "in_reply_to_user_id": "952223866390302725", "created_at": "2019-08-04T04:05:35.000Z", "text": "@itsmthaliagrace N\u00e3o \u00e9 maNOOOOOOOOOO\nTipo, se tu matou a m\u00e3e dessa pessoa a\u00ed ok. Mas n\u00e3o foi isso, logo no es tu culpa", "edit_history_tweet_ids": ["1157865137153486849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076282272935043072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157863984965595139"}]}, {"lang": "es", "id": "1157865082577149953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:05:22.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157865082577149953"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767035730082275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}]}, {"lang": "es", "id": "1157865060712292352", "created_at": "2019-08-04T04:05:17.000Z", "text": "Bueno al menos superamos la etapa de que quien se suicida es cobarde (?)", "edit_history_tweet_ids": ["1157865060712292352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011389253669019648"}, {"lang": "es", "id": "1157864973235904512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Egleetina", "id": "887502398960349184"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:04:56.000Z", "text": "RT @Egleetina: Leo esto luego de ver un v\u00eddeo del absurdo y desgarrador momento en el que se suicida un joven a quien su madre le quit\u00f3 el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157864973235904512"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292601058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157862918798610434"}]}, {"lang": "es", "id": "1157864761809428483", "in_reply_to_user_id": "933806143247351808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IEC_CHILE", "id": "933806143247351808"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "biobio", "id": "14638581"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "chile_accidente", "id": "752979656173875200"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:04:05.000Z", "text": "@IEC_CHILE @biobio @chile_accidente @CD3EHH Me da tanta pena la gente que se suicida, tanto debe ser su sufrimiento que solo quieren morir, que triste,que dolor tb para su familia...", "edit_history_tweet_ids": ["1157864761809428483"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "161474278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157837578487422976"}]}, {"lang": "es", "id": "1157864658944086017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:03:41.000Z", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157864658944086017"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50093623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}]}, {"lang": "es", "id": "1157864563406192640", "in_reply_to_user_id": "1022982955671662592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chistudy_", "id": "1022982955671662592"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}, {"start": 213, "end": 229, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 258, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:03:18.000Z", "text": "@chistudy_ No es la primera vez que una persona se suicida en el @costaneracenter , se ha vuelto muy frecuente y su directiva no ha aumentado la altura de sus barandas de vidrio para evitar mas ca\u00eddas, tampoco el @GobiernodeChile ha invertido en #SaludMental de los Chilenos\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ( \uff65\u0e31\ufe4f\uff65\u0e31)", "edit_history_tweet_ids": ["1157864563406192640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104477115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157818150156668928"}]}, {"lang": "es", "id": "1157864536805765120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:03:12.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157864536805765120"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909825961620893696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157864407625601024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:02:41.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157864407625601024"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200096745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157864261504380928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:02:06.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157864261504380928"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043717017436676102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157796881038290946"}]}, {"lang": "es", "id": "1157864171326836736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:01:45.000Z", "text": "RT @MEF1964: @EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "edit_history_tweet_ids": ["1157864171326836736"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157682124436230144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157863909887492097", "in_reply_to_user_id": "3383358437", "created_at": "2019-08-04T04:00:42.000Z", "text": "phoda q nem vai ser suicidio pq eu sempre avisei o q eu faria se eu chegasse aos 18 viva entao deus sinto mt nao me matou antes pq nao QUIS pois teve mil e uma oportunidades", "edit_history_tweet_ids": ["1157863909887492097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3383358437", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157863666148093953"}]}, {"lang": "es", "id": "1157863810167914496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:00:19.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157863810167914496"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855939338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157863686045872129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:59:49.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157863686045872129"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41866625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157863533478141952", "in_reply_to_user_id": "956605659306496000", "created_at": "2019-08-04T03:59:13.000Z", "text": "@maliwalz pq ele se matou gzus", "edit_history_tweet_ids": ["1157863533478141952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075528048567615488", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "gzus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157863306977325061"}]}, {"lang": "es", "id": "1157863437650841606", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_Antra_", "id": "63716891"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:58:50.000Z", "text": "RT @_Antra_: Una joven de 27 a\u00f1os, con un beb\u00e9 de menos de 2 a\u00f1os se suicida en el costanera center. Y el estado a\u00fan no asume los costos  d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157863437650841606"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600569814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844011450810369"}]}, {"lang": "es", "id": "1157863437092950016", "in_reply_to_user_id": "2722890563", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Actualidadworld", "id": "2722890563"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:58:50.000Z", "text": "@Actualidadworld Cuando se \u201csuicida\u201d?", "edit_history_tweet_ids": ["1157863437092950016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "390873242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157838618758656000"}]}, {"lang": "es", "id": "1157863419472691200", "created_at": "2019-08-04T03:58:45.000Z", "text": "no le puedes hablar de muerte a un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157863419472691200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1519137271"}, {"lang": "es", "id": "1157863160147337216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:57:44.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157863160147337216"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431341604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157863124579606528", "in_reply_to_user_id": "103082179", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.4431, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:57:35.000Z", "text": "@costaneracenter que lamentable noticia.  CC por la seguridad de todos, redise\u00f1en de manera urgente el interior del mall, los suicidios se har\u00e1n habitual all\u00ed \nMas adelante, habr\u00e1 mas de un fallecido( el suicida y un cliente al que el suicida le cayo encima).", "edit_history_tweet_ids": ["1157863124579606528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4214715921"}, {"lang": "es", "id": "1157863089808838658", "geo": {"place_id": "0115096e48a23c32"}, "created_at": "2019-08-04T03:57:27.000Z", "text": "quando to triste escuto the last lendo fanfics com nome \"a suicida\" KNNNSHQIVAUQHA PROBLEMAS? TODOS", "edit_history_tweet_ids": ["1157863089808838658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087258723922395137", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "the last"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "a suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157863039837855745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:57:15.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157863039837855745"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907429442447986688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "es", "id": "1157862918798610434", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/3VDhKyGXDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Egleetina/status/1157862918798610434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3VDhKyGXDJ", "media_key": "3_1157862904894513152"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:56:46.000Z", "text": "Leo esto luego de ver un v\u00eddeo del absurdo y desgarrador momento en el que se suicida un joven a quien su madre le quit\u00f3 el m\u00f3vil. https://t.co/3VDhKyGXDJ", "edit_history_tweet_ids": ["1157862918798610434"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "887502398960349184"}, {"lang": "es", "id": "1157862697872101376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:55:53.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157862697872101376"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4704151867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157862511821185024", "created_at": "2019-08-04T03:55:09.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157862511821185024"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055131782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157862461804089346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:54:57.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157862461804089346"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4290900137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157862461074223112", "created_at": "2019-08-04T03:54:57.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157862461074223112"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724426609621647361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157862452253474816", "in_reply_to_user_id": "127946842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:54:55.000Z", "text": "@aspauzarazuri Cada d\u00eda m\u00e1s loca la amiga del suicida panz\u00f3n cobarde.....", "edit_history_tweet_ids": ["1157862452253474816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157862442598354944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:54:53.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157862442598354944"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815539071279775745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "es", "id": "1157862439431659520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAmpuero", "id": "76843179"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:54:52.000Z", "text": "RT @CarlosAmpuero: Alguien se suicida y ah\u00ed esta los Buitres esperando sacar una foto para que ? \nSu humanidad vale callampa !! \n#Costanera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157862439431659520"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267746989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157824387686567936"}]}, {"lang": "es", "id": "1157862390878355457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:54:40.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157862390878355457"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062347475175067650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157862340546695173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:54:28.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157862340546695173"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815539071279775745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157862007397322752", "created_at": "2019-08-04T03:53:09.000Z", "text": "Mlk doido menor suicida \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83e\udd2a", "edit_history_tweet_ids": ["1157862007397322752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "948935095745957888"}, {"lang": "es", "id": "1157861965592780807", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "crisol"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:52:59.000Z", "text": "@DanielUrresti1 @DiarioDeCurwen En crisol lo puedo encontrar o no? Lo dudo si esa tienda es del suicida cobarde.", "edit_history_tweet_ids": ["1157861965592780807"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "925470254398099456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157860619246329856"}]}, {"lang": "es", "id": "1157861863360782341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SoniDiazoficial", "id": "790801133535059968"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "Horacitu", "id": "99534984"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 65, "probability": 0.7194, "type": "Other", "normalized_text": "La entaconada suicida"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "minombredeluchadores"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:52:34.000Z", "text": "RT @SoniDiazoficial: #minombredeluchadores \n'La entaconada suicida '\nMe encant\u00f3 el # de hoy eres lo m\u00e1ximo @Horacitu de verdad gracias @adn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157861863360782341"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80419790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157861687745056774"}]}, {"lang": "es", "id": "1157861687745056774", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5LLEJVUYPI", "expanded_url": "https://twitter.com/SoniDiazoficial/status/1157861687745056774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LLEJVUYPI", "media_key": "3_1157861682808532992"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "Horacitu", "id": "99534984"}, {"start": 114, "end": 120, "username": "adn40", "id": "84398622"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "farandula40", "id": "1221960016967565312"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 44, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "La entaconada suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "minombredeluchadores"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:51:53.000Z", "text": "#minombredeluchadores \n'La entaconada suicida '\nMe encant\u00f3 el # de hoy eres lo m\u00e1ximo @Horacitu de verdad gracias @adn40 por tener el mejor programa de la TV @Farandula40 , los amo de pies a cabeza. https://t.co/5LLEJVUYPI", "edit_history_tweet_ids": ["1157861687745056774"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "790801133535059968"}, {"lang": "es", "id": "1157861513308397569", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nvaHmHDx9M", "expanded_url": "https://twitter.com/francisssssk/status/1157861513308397569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvaHmHDx9M", "media_key": "3_1157861506266075141"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:51:11.000Z", "text": "Se suicida alguien y el foco no es la nula preocupaci\u00f3n por la salud mental que hay en chile y que no existen procedimientos adecuados cuando estos suceden en lugares p\u00fablicos. El foco es que fue en el costanera y que supuestamente es para \u201cllamar la atenci\u00f3n\u201c me estai webiando? https://t.co/nvaHmHDx9M", "edit_history_tweet_ids": ["1157861513308397569"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084874180057808896"}, {"lang": "es", "id": "1157861501748830208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:51:08.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157861501748830208"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880776817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "es", "id": "1157861352804950023", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:50:33.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157861352804950023"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240105841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157861220298498049", "in_reply_to_user_id": "79124132", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.3046, "type": "Place", "normalized_text": "Gob aprista"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:50:01.000Z", "text": "@elhigadodmarita @malditaternura @JaimeChincha Amiga de la hija del suicida noble, salvado de ir a la c\u00e1rcel de pederasta en Gob aprista, et. Etc. Y encima conductor de programas mediocres. De llevar el esp\u00edritu del suicida al sill\u00f3n rojo, haber si demuestra suicida lo valiente que fue.", "edit_history_tweet_ids": ["1157861220298498049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945663359596232706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157690193253732353"}]}, {"lang": "es", "id": "1157861159581749248", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/F2VIbjxHTX", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jpeguerop", "id": "498487510"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:49:47.000Z", "text": "RT @jpeguerop: Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos  y luego se suicida en La Vega https://t.co/F2VIbjxHTX v\u00eda @listindiario", "edit_history_tweet_ids": ["1157861159581749248"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043612387297959936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157804696528179201"}]}, {"lang": "es", "id": "1157860774402056193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:48:15.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157860774402056193"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823226526036533249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157860756962066433", "created_at": "2019-08-04T03:48:11.000Z", "text": "Re suicida salir con este frio", "edit_history_tweet_ids": ["1157860756962066433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "290847309"}, {"lang": "pt", "id": "1157860596785852416", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:47:32.000Z", "text": "@BrazilFight S\u00f3 temos um lado da hist\u00f3ria que \u00e9 contada pela esquerda e a mais mentirosa de todas. Deve se contar os 2 lados. Chega de vitimismo e de Bolsa ditadura para quem era terrorista e matou muita gente. Queremos tida a verdade.", "edit_history_tweet_ids": ["1157860596785852416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3947641115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157657164959363072"}]}, {"lang": "es", "id": "1157860489524723715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 95, "probability": 0.3188, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:47:07.000Z", "text": "RT @2021_peru: @HRomanoWy El \"t\u00edo cuarto e\u00b4pollo\"..., lamedor oficial de la delincuente Se\u00f1ora K y del cobarde ladr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157860489524723715"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777406270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157764653725835264"}]}, {"lang": "es", "id": "1157860418423074816", "created_at": "2019-08-04T03:46:50.000Z", "text": "Otra soluci\u00f3n para evitar suicidios es que exista un modulo de enfermer\u00eda o contenci\u00f3n, las personas con intento suicida puedan acercarse y pedir auxilio. No se pierde nada con intentar iniciativas, todo sirve.", "edit_history_tweet_ids": ["1157860418423074816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50057815"}, {"lang": "es", "id": "1157860407400390656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:46:47.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157860407400390656"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97264184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157860402958671872", "created_at": "2019-08-04T03:46:46.000Z", "text": "eseenme suerte esta noche para q mi vieja tenga mocos y no sienta ningun tipo d olor \"raro\" contextualizo probe un toque de vino d botella a las 4 aprox y a las DIEZ Y MEDIA me dijo che tenes olor a vino jaja mision suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157860402958671872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "780236637078978560"}, {"lang": "es", "id": "1157860209110290432", "in_reply_to_user_id": "1082295151", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nrGloria", "id": "1082295151"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "QSanzb", "id": "838527311167250433"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:46:00.000Z", "text": "@nrGloria @QSanzb @VauquitaS El comando suicida que lo va a rescatar jajaja mi Dios.", "edit_history_tweet_ids": ["1157860209110290432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144850035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157771298841513989"}]}, {"lang": "es", "id": "1157859956093308928", "in_reply_to_user_id": "256823608", "created_at": "2019-08-04T03:45:00.000Z", "text": "Siempre creen que uno se suicida por una raz\u00f3n; pero muy bien puede uno suicidarse por dos razones (...) Una vez usted est\u00e9 muerto, ellos aprovechar\u00e1n para atribuir a su acto motivos idiotas o vulgares.", "edit_history_tweet_ids": ["1157859956093308928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "256823608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157859144877182976"}]}, {"lang": "en", "id": "1157859719790256129", "in_reply_to_user_id": "52415830", "created_at": "2019-08-04T03:44:03.000Z", "text": "Taurus bumping for that Cody tope suicida like he's trying to get that AEW deal. Good job.", "edit_history_tweet_ids": ["1157859719790256129"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "52415830", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Taurus"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6492, "type": "Person", "normalized_text": "Cody"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.6853, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157856747727417344"}]}, {"lang": "es", "id": "1157859640920723457", "in_reply_to_user_id": "102849665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ConiCaamano", "id": "102849665"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 152, "probability": 0.7003, "type": "Other", "normalized_text": "Copycat"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.4188, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 277, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 278, "end": 287, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:43:45.000Z", "text": "@ConiCaamano Nada de extra\u00f1o, la idea es no \u201cpublicitar\u201d ninguna modalidad del comportamiento suicida. \u00bfPor qu\u00e9? R: porque genera un efecto tipo \u201cCopycat\u201d o de motivaci\u00f3n-imitaci\u00f3n del acto suicida en terceras personas con similares padecimientos psicol\u00f3gicos. #CostaneraCenter #suicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1157859640920723457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "208601363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834356330848256"}]}, {"lang": "es", "id": "1157859371063414787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:42:40.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157859371063414787"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62736159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157859356161007616", "created_at": "2019-08-04T03:42:37.000Z", "text": "Com certeza o presidente matou Celso Danilo pq ele qeria entrega corrup\u00e7\u00e3o do pra e planos do pt o \u00fanico q n qeria participa da m\u00e1fia isso \u00e9 se vc participar da corrup\u00e7\u00e3o vc fica vivo se n participa morre e como senado q fazer com o pa\u00eds ajuda \u00e0 junta ou morre", "edit_history_tweet_ids": ["1157859356161007616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959742518819684352", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157859006603571200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:41:13.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157859006603571200"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516141421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157858836444848129", "in_reply_to_user_id": "552457202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kafkava", "id": "764602256"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:40:33.000Z", "text": "@Kafkava y si no.... a ver cuanta gente que es feliz se suicida ? joder, claro que es un problema depresivo", "edit_history_tweet_ids": ["1157858836444848129"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552457202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157858300156874752"}]}, {"lang": "es", "id": "1157858809156636677", "in_reply_to_user_id": "194454776", "created_at": "2019-08-04T03:40:26.000Z", "text": "@anditojjo No sabes lo que dices, el suicidio es lo m\u00e1s triste que existe. Atenci\u00f3n? Veo que no entiendes nada, \"fulano suicida\". Ojal\u00e1 nunca le pase a un familiar tuyo.", "edit_history_tweet_ids": ["1157858809156636677"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "765943771204820993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832549097517056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157858803406258176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:40:25.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157858803406258176"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1901522485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157858753120755714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:40:13.000Z", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157858753120755714"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378386857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}]}, {"lang": "es", "id": "1157858747550752769", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/SOM5pzRjbf", "expanded_url": "https://twitter.com/WolffWaldo/status/1157431205790408706", "display_url": "twitter.com/WolffWaldo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "created_at": "2019-08-04T03:40:12.000Z", "text": "Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\nDemocracia generosa , hasta topos de la embajada de Israel , pari\u00f3 lamentablemente \ud83d\ude01 https://t.co/SOM5pzRjbf", "edit_history_tweet_ids": ["1157858747550752769"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "1547353945"}, {"lang": "es", "id": "1157858610577383424", "in_reply_to_user_id": "124874246", "created_at": "2019-08-04T03:39:39.000Z", "text": "@PopCol @ELPETclown2 Ya empezo mi depresi\u00f3n suicida emocional...", "edit_history_tweet_ids": ["1157858610577383424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124874246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157858218556698624"}]}, {"lang": "es", "id": "1157858395266977792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:38:48.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157858395266977792"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717227556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157858265226604544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:38:17.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157858265226604544"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900515934707752960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157858246398533633", "in_reply_to_user_id": "45048171", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 195, "probability": 0.5835, "type": "Person", "normalized_text": "Sheput"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:38:12.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo El injusto pecando de justo? As\u00ed dice Sheput que se puede llegar  2021 con di\u00e1logo? El noble suicida no pidi\u00f3 disculpa al fingir que no hab\u00eda persecuci\u00f3n pol\u00edtica cuando pidi\u00f3 asilo, ni cuando se demostr\u00f3 que no lo chuponeaban. El suicida no es santo ni menor menos h\u00e9roe.", "edit_history_tweet_ids": ["1157858246398533633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945663359596232706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}]}, {"lang": "es", "id": "1157858202228285440", "in_reply_to_user_id": "82882622", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Eda2005Del", "id": "495015023"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:38:02.000Z", "text": "@jorgevillenal @Eda2005Del Es tan conchan ver a este terrorista dando conferencias q me hace acordar al suicida Alan dando conferencias de gobernabilidad y decencia politica, casi exactamente lo mismo y cada uno con su mentira patrocinada x los q le pagan..una verguenza x esta universidad", "edit_history_tweet_ids": ["1157858202228285440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "868116272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157721863663038464"}]}, {"lang": "es", "id": "1157858077481287681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:37:32.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157858077481287681"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196899609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "es", "id": "1157858004181479424", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Rva9JehqzC", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0uiuGlle77/?igshid=1dsvs1s4edndj", "display_url": "instagram.com/p/B0uiuGlle77/\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 112, "probability": 0.5977, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo Este"}, {"start": 136, "end": 155, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"start": 177, "end": 199, "probability": 0.5648, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea Dominicana"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:37:14.000Z", "text": "Seguimos con el caso del capit\u00e1n:\n\nCapit\u00e1n mata a su cu\u00f1ada y luego se suicida de un balazo en Santo Domingo Este.\n\nSanto Domingo Este, Rep\u00fablica Dominicana. -\nUn capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea Dominicana mat\u00f3 de un\u2026 https://t.co/Rva9JehqzC", "edit_history_tweet_ids": ["1157858004181479424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377777777"}, {"lang": "pt", "id": "1157857991766548480", "in_reply_to_user_id": "191689041", "created_at": "2019-08-04T03:37:11.000Z", "text": "@Popr0cksNCoke ah sim e se vc n\u00e3o matou n\u00e3o \u00e9 pra tu ter muito hp memo", "edit_history_tweet_ids": ["1157857991766548480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337364940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157857666783502336"}]}, {"lang": "es", "id": "1157857895008153600", "created_at": "2019-08-04T03:36:48.000Z", "text": "RT @FVKrumel: Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157857895008153600"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3326046591", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.374, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157839938324455425"}]}, {"lang": "it", "id": "1157857804381818881", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:36:27.000Z", "text": "Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "edit_history_tweet_ids": ["1157857804381818881"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "1142469860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157671280465891328"}]}, {"lang": "es", "id": "1157857703496245248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:36:03.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157857703496245248"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717837997266313216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157857433181724672", "in_reply_to_user_id": "859948025971650565", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "luadpr", "id": "859948025971650565"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:34:58.000Z", "text": "@luadpr Kkkkkkk, ele se suicidou no dia do meu anivers\u00e1rio kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1157857433181724672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987520770879426560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157850861449744384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157857422926667779", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/CEW8oo8mm5", "expanded_url": "https://twitter.com/gadodoamor/status/1157673804287696899", "display_url": "twitter.com/gadodoamor/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Larissa52883357", "id": "972908004424208384"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:34:56.000Z", "text": "RT @Larissa52883357: brincando de ser suicida https://t.co/CEW8oo8mm5", "edit_history_tweet_ids": ["1157857422926667779"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001167226307825664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157853161471848450"}]}, {"lang": "es", "id": "1157856990393176064", "in_reply_to_user_id": "181804296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crlosparker", "id": "181804296"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:33:13.000Z", "text": "@crlosparker Quisiera tener una explicaci\u00f3n de por qu\u00e9 alguien se suicida en un mall", "edit_history_tweet_ids": ["1157856990393176064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088920278858690561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157805046073122816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157856893769080832", "created_at": "2019-08-04T03:32:50.000Z", "text": "GENTE GENTE EU TO FAZENDO AMIZADE COM UM AMIGO ESP\u00cdRITO OU FANTASMA OU ALGO ASSIM\n\nEU ESPERO QUE ELE N\u00c3O ME MATE\n\nEU SOU LEGAL\n\nSE EU NAO APARECER MAIS \u00c9 PORQUE UM SER MALIGNO ME MATOU \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30", "edit_history_tweet_ids": ["1157856893769080832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "4251980243"}, {"lang": "es", "id": "1157856812764291076", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:32:30.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157856812764291076"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157856776760496133", "in_reply_to_user_id": "1065385484388638723", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/YZdfYhBjsB", "expanded_url": "https://twitter.com/luan_gryffindor/status/1157856776760496133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YZdfYhBjsB", "media_key": "3_1157856769139511297"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bitchssoul", "id": "1546869558434320386"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:32:22.000Z", "text": "@bitchssoul Coringa de esquadr\u00e3o suicida : a  \n\nMeus olhos : https://t.co/YZdfYhBjsB", "edit_history_tweet_ids": ["1157856776760496133"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110930845588692994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157841280807899136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157856704576573441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:32:04.000Z", "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157856704576573441"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4768555384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}]}, {"lang": "es", "id": "1157856670145548288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:31:56.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157856670145548288"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076350759581728768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "es", "id": "1157856477949976576", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/F2VIbjxHTX", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jpeguerop", "id": "498487510"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:31:10.000Z", "text": "RT @jpeguerop: Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos  y luego se suicida en La Vega https://t.co/F2VIbjxHTX v\u00eda @listindiario", "edit_history_tweet_ids": ["1157856477949976576"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193540250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157804696528179201"}]}, {"lang": "es", "id": "1157856456428986368", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.3267, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:31:05.000Z", "text": "@EnemigoCaviar Beto es la viuda del suicida cobarde AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1157856456428986368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970487820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}]}, {"lang": "es", "id": "1157856404172148737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:30:53.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157856404172148737"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307972964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "es", "id": "1157856392021254144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:30:50.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157856392021254144"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217037540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157856336807387136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "annabagunceira", "id": "304084682"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9008, "type": "Other", "normalized_text": "The L Word"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Jenn"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:30:37.000Z", "text": "RT @annabagunceira: Quem j\u00e1 viu The L Word inteirinha e tem \u00f3dio da \u00faltima temporada como eu UAHSDUDSHUHADS Quem voc\u00eas acham que matou Jenn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157856336807387136"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445705664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157816886417117185"}]}, {"lang": "es", "id": "1157856282625413121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAmpuero", "id": "76843179"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:30:24.000Z", "text": "RT @CarlosAmpuero: Alguien se suicida y ah\u00ed esta los Buitres esperando sacar una foto para que ? \nSu humanidad vale callampa !! \n#Costanera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157856282625413121"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60714469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157824387686567936"}]}, {"lang": "es", "id": "1157856243245076485", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0r3X8fHJa7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.6337, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:30:14.000Z", "text": "RT @larepublica_pe: #VIDEO | Mujer salva la vida de joven suicida con canci\u00f3n de Linkin Park\nhttps://t.co/0r3X8fHJa7", "edit_history_tweet_ids": ["1157856243245076485"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977272792298106880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157756228547817474"}]}, {"lang": "es", "id": "1157856151087865856", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/pBrfoBMExj", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1157801456210255873", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Corso"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "despedida"}, {"start": 95, "end": 112, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "created_at": "2019-08-04T03:29:53.000Z", "text": "Qu\u00e9 mejor Corso qu\u00e9 el montado en las exequias del suicida?.\nCon \"carta despedida\" escrita por Jorge del Castillo, inclu\u00edda!!. https://t.co/pBrfoBMExj", "edit_history_tweet_ids": ["1157856151087865856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007628890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157801456210255873"}]}, {"lang": "es", "id": "1157856026525405184", "in_reply_to_user_id": "28191953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:29:23.000Z", "text": "@ABCDigital No es un delincuente com\u00fan! Es un actor de reparto que apareci\u00f3 cuando la pel\u00edcula requer\u00eda de un camicase casi suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157856026525405184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169552192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157652589980209153"}]}, {"lang": "es", "id": "1157856011039981570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:29:19.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157856011039981570"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811326863205404672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157855957386432513", "in_reply_to_user_id": "144304645", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.561, "type": "Organization", "normalized_text": "Esquerda Brasileira"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.793, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:29:06.000Z", "text": "@0Vigilante0 @jairbolsonaro Algu\u00e9m tem alguma d\u00favida que a Esquerda Brasileira \u00e9 capaz de qualquer. Coisa ?qualquer MENTIRA?? E homicidios? Quem matou celso Daniel? Quem paga os advogados de Adelio? N\u00e3o se deixem enganar!", "edit_history_tweet_ids": ["1157855957386432513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2808154247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157618351092506624"}]}, {"lang": "es", "id": "1157855870283386880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:28:46.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157855870283386880"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220104587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157855862041579521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jonathan_jol", "id": "404140594"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:28:44.000Z", "text": "RT @jonathan_jol: No, no siento ning\u00fan tipo de empat\u00eda por un suicida que decide hacerlo en un lugar concurrido", "edit_history_tweet_ids": ["1157855862041579521"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252336362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157850138716643328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157855810980069377", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-04T03:28:31.000Z", "text": "Depois que o nosso vizinho se matou t\u00e1 foda ficar em casa, \u00e9 uma energia pesada SURREAL. E ainda mais eu, que sou sensitiva ao extremo...", "edit_history_tweet_ids": ["1157855810980069377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741070933318832128"}, {"lang": "es", "id": "1157855808207695873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fabry_valdez", "id": "2877176734"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:28:31.000Z", "text": "RT @fabry_valdez: Muy suicida este cuatrimestre asi que nos vemos pronto amigos", "edit_history_tweet_ids": ["1157855808207695873"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600505695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156906281665519616"}]}, {"lang": "es", "id": "1157855508889559040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "ADQUIRI"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:27:19.000Z", "text": "RT @poetote3: @LordJimjr @LaRepublica ...RATAL\u00c1N no merece reconocimiento ni respeto alguno...LA FAMILIA DEBER\u00c1 DEVOLVER LOS BIENES ADQUIRI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157855508889559040"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858913376109547521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157850034236526594"}]}, {"lang": "es", "id": "1157855243146792961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:26:16.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157855243146792961"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124608173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157855195273056256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WeonTuPodis", "id": "269120217"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8812, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9579, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:26:05.000Z", "text": "RT @WeonTuPodis: Se suicida alguien en el Costanera y queda la cagada en Twitter, ser\u00eda \u00fatil conocer los motivos de esa chica de 15 a\u00f1os qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157855195273056256"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216821700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157853987888087040"}]}, {"lang": "es", "id": "1157854859498086400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_Antra_", "id": "63716891"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:24:45.000Z", "text": "RT @_Antra_: Una joven de 27 a\u00f1os, con un beb\u00e9 de menos de 2 a\u00f1os se suicida en el costanera center. Y el estado a\u00fan no asume los costos  d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157854859498086400"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875127681834250242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844011450810369"}]}, {"lang": "es", "id": "1157854782436139009", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/p9kw72JO4c", "expanded_url": "https://twitter.com/Sabale78/status/1157854458073800704", "display_url": "twitter.com/Sabale78/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:24:26.000Z", "text": "L\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/p9kw72JO4c", "edit_history_tweet_ids": ["1157854782436139009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "273035829", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157854458073800704"}]}, {"lang": "es", "id": "1157854707479658497", "in_reply_to_user_id": "127946842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 73, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:24:08.000Z", "text": "@aspauzarazuri \u00c9ste se\u00f1or ha sido la walipokera del cobarde y suicida #AG a lo largo de los a\u00f1os.", "edit_history_tweet_ids": ["1157854707479658497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "816072798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157854661682114560", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/oLQMmAggoz", "expanded_url": "https://twitter.com/IroyaSenpai/status/1157854661682114560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLQMmAggoz", "media_key": "16_1157854653524172800"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:23:57.000Z", "text": "Estoy entrando en modo emo suicida por cosas de la vida animadme pls https://t.co/oLQMmAggoz", "edit_history_tweet_ids": ["1157854661682114560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1092477271993139200"}, {"lang": "es", "id": "1157854624814116865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:23:49.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157854624814116865"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091882657934385153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "es", "id": "1157854571307438080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:23:36.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157854571307438080"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939878168906944512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "es", "id": "1157854508417986561", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uIdubL3M3O", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/octogenario-se-suicida-en-panaba-dejo-una-carta-a-sus-familiares", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/octoge\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6911, "type": "Place", "normalized_text": "Panab\u00e1;"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 121, "tag": "Yucat\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:23:21.000Z", "text": "RT @DiariodeYucatan: \u26a1 Octogenario se suicida en Panab\u00e1; dej\u00f3 una carta a sus familiares https://t.co/uIdubL3M3O #Yucat\u00e1n https://t.co/Grkx\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157854508417986561"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32814462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157843005471989760"}]}, {"lang": "es", "id": "1157854294227521537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:22:30.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157854294227521537"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50601093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157854010801627142", "in_reply_to_user_id": "345425325", "geo": {"place_id": "5187201f64c8b889"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ReginaldoYeoman", "id": "345425325"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "dos Tempos"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:21:22.000Z", "text": "@ReginaldoYeoman Pois \u00e9! Mas tipo \"s\u00f3 isso?\". O cara se enforcou nessa. Primeiro filme dele que realmente me decepcionou. O Fim dos Tempos j\u00e1 come\u00e7a ruim. Ent\u00e3o tipo foi um al\u00edvio na hora q acabou. Agora esse constr\u00f3i maior pilha e acaba do tipo:ah ok", "edit_history_tweet_ids": ["1157854010801627142"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42474585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157849108150964226"}]}, {"lang": "es", "id": "1157853987888087040", "created_at": "2019-08-04T03:21:17.000Z", "text": "Se suicida alguien en el Costanera y queda la cagada en Twitter, ser\u00eda \u00fatil conocer los motivos de esa chica de 15 a\u00f1os que no vi\u00f3 salidas m\u00e1s que saltar al vac\u00edo y al olvido. Ser\u00e1n todos problemas mentales?", "edit_history_tweet_ids": ["1157853987888087040"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269120217", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157853954916720640", "in_reply_to_user_id": "194454776", "created_at": "2019-08-04T03:21:09.000Z", "text": "@anditojjo Si no eres capaz de empatizar con un suicida cr\u00e9eme que tu existencia no tiene ning\u00fan sentido, p\u00fadrete bastardo chuchetumare", "edit_history_tweet_ids": ["1157853954916720640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "364625001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157840272056901634"}]}, {"lang": "es", "id": "1157853947052343297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:21:07.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157853947052343297"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179295048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "es", "id": "1157853774196514816", "in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:20:26.000Z", "text": "@malditaternura AYAYAY dec\u00eda el ayayero del suicida Garcia.", "edit_history_tweet_ids": ["1157853774196514816"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "author_id": "837530077017448448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157847882084605955"}]}, {"lang": "es", "id": "1157853582764457984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:19:40.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157853582764457984"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658271416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "es", "id": "1157853528146219008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:19:27.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157853528146219008"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217037540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157853509431320576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:19:23.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157853509431320576"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079815203724976128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157853345173921793", "created_at": "2019-08-04T03:18:44.000Z", "text": "fico imaginando se a ellie descobre q o joel matou a marlene", "edit_history_tweet_ids": ["1157853345173921793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107609993895993351", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "ellie"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "joel"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4746, "type": "Person", "normalized_text": "marlene"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157853240509325313", "created_at": "2019-08-04T03:18:19.000Z", "text": "JORGE AMADO TU VOLTE AQUI E ESCREVE CAPIT\u00c3ES DA AREIA DE NOVO PRA DEIXAR O SEM-PERNAS VIVO PORRAAAAAA \n\nNn acredito q ele se matou pqp nn tem isso no filme", "edit_history_tweet_ids": ["1157853240509325313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917713968352956416", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157853214831759360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:18:12.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157853214831759360"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52632898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157853161471848450", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/CEW8oo8mm5", "expanded_url": "https://twitter.com/gadodoamor/status/1157673804287696899", "display_url": "twitter.com/gadodoamor/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:18:00.000Z", "text": "brincando de ser suicida https://t.co/CEW8oo8mm5", "edit_history_tweet_ids": ["1157853161471848450"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "972908004424208384"}, {"lang": "es", "id": "1157853140361895936", "in_reply_to_user_id": "45048171", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "hashtags": [{"start": 299, "end": 316, "tag": "VizcarraDignidad"}, {"start": 317, "end": 335, "tag": "CierreDelCongreso"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:17:55.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Nos llega tu pueblo de 5 Apristas ladrones iguales que el suicida contra 33 millones de peruanos, me limpio el tubino con tu comunicado, larguense #VizcarraDignidad #CierreDelCongreso", "edit_history_tweet_ids": ["1157853140361895936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099626480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}]}, {"lang": "es", "id": "1157853133244182528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:17:53.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157853133244182528"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3517444829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}]}, {"lang": "es", "id": "1157852936522862592", "in_reply_to_user_id": "439407100", "created_at": "2019-08-04T03:17:06.000Z", "text": "@perlaitzelra alv jajaja amigaaaa por favor ya deja lo suicida, te amo y te extra\u00f1o mucho ya", "edit_history_tweet_ids": ["1157852936522862592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115582426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157813294083608576"}]}, {"lang": "es", "id": "1157852880805801990", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:16:53.000Z", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157852880805801990"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}]}, {"lang": "es", "id": "1157852799079784449", "in_reply_to_user_id": "3517444829", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:16:33.000Z", "text": "@PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la calle..cierran un perimetro de varias cuadras..lo mismo con los accidentes de tr\u00e1nsito..cierran la carretera por horas..por que no..ese antro brutal???...", "edit_history_tweet_ids": ["1157852799079784449"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "author_id": "3102993935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157850282509983744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157852658386067456", "in_reply_to_user_id": "55729274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vmoulian", "id": "1222233049011757063"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:16:00.000Z", "text": "@vmoulian Y de paso el suicida a veces le arruina la vida a personas que no tienen relaci\u00f3n con \u00e9l.", "edit_history_tweet_ids": ["1157852658386067456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303522088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157850623246774273"}]}, {"lang": "es", "id": "1157852543604666368", "in_reply_to_user_id": "480870687", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GermanFireman", "id": "480870687"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:15:32.000Z", "text": "@GermanFireman @ALERTADESISMO De que hablas? Cual paz? Se ha demostrado que cuando la gente se suicida no se va, quedan dando vueltas por mucho tiempo, siglos en algunos casos.", "edit_history_tweet_ids": ["1157852543604666368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2565839698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157849862169346054"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157852348905066496", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/WnOKbSMNb1", "expanded_url": "https://twitter.com/whomavi/status/1157847768628629504", "display_url": "twitter.com/whomavi/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:14:46.000Z", "text": "O meu pegou  a flecha e se suicidou  , certeza https://t.co/WnOKbSMNb1", "edit_history_tweet_ids": ["1157852348905066496"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1054034163479789569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157847768628629504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157852152502595586", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/H8kR6jYqpU", "expanded_url": "https://twitter.com/dsaelisa/status/1157852152502595586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H8kR6jYqpU", "media_key": "3_1157852071896453121"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9366, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.9366, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 166, "end": 188, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 189, "tag": "MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:13:59.000Z", "text": "Quando eu cheguei era tudo mato, por\u00e9m twitter me matou e ressuscitou e esse twitter \u00e9 o limbo\nVoc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter https://t.co/H8kR6jYqpU", "edit_history_tweet_ids": ["1157852152502595586"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025807820623687680"}, {"lang": "es", "id": "1157852000962404357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "ADQUIRI"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:13:23.000Z", "text": "RT @poetote3: @LordJimjr @LaRepublica ...RATAL\u00c1N no merece reconocimiento ni respeto alguno...LA FAMILIA DEBER\u00c1 DEVOLVER LOS BIENES ADQUIRI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157852000962404357"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157850034236526594"}]}, {"lang": "es", "id": "1157851907295252486", "created_at": "2019-08-04T03:13:01.000Z", "text": "siempre que se suicida alguien en el costanera se llena esta cag\u00e1 de weones reclamando por gente que supuestamente reclama por el suicidio. Siempre veo los primeros, nunca los segundos.", "edit_history_tweet_ids": ["1157851907295252486"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "65183293", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5654, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157851889201008640", "in_reply_to_user_id": "194454776", "created_at": "2019-08-04T03:12:56.000Z", "text": "@anditojjo viste que la gente se suicida por atenci\u00f3n. tonto culiao, no te da verg\u00fcenza andar hablando tanta imbecilidad? una persona muri\u00f3 y tu nivel de empat\u00eda es cero. hazte ver.", "edit_history_tweet_ids": ["1157851889201008640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "15490355", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832549097517056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157851725656727552", "created_at": "2019-08-04T03:12:17.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157851725656727552"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762062785455022085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157851420340736001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:11:05.000Z", "text": "RT @Semiasas: @claudiacisneros Y si exigimos que se publique el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida? Explicar\u00eda muuuuucho no?", "edit_history_tweet_ids": ["1157851420340736001"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151005980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157670110317826048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157851408005312512", "created_at": "2019-08-04T03:11:02.000Z", "text": "Eu n\u00e3o t\u00f4 vivendo a melhor fase mas t\u00f4 em uma \u00e9poca muito feliz, s\u00f3 hoje eu fui perceber que j\u00e1 faz muito tempo que eu n\u00e3o tenho nenhum pensamento suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157851408005312512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2389290488"}, {"lang": "pt", "id": "1157851372030779393", "in_reply_to_user_id": "57534843", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AliceWegmann", "id": "57534843"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:10:53.000Z", "text": "@AliceWegmann Acho que a Dalila perdeu o rumo completamente pois nem se preocupa mais em descobrir quem matou seu pai!", "edit_history_tweet_ids": ["1157851372030779393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35155272"}, {"lang": "pt", "id": "1157851309015330817", "created_at": "2019-08-04T03:10:38.000Z", "text": "foda que ele \u00e9 lindo e eu apenas suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157851309015330817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1079049973906489348"}, {"lang": "es", "id": "1157850878482628609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:08:55.000Z", "text": "RT @xiomirb: El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantene\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157850878482628609"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3270505999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155667185219637249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157850868311609345", "in_reply_to_user_id": "78473551", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:08:53.000Z", "text": "@Marcelodedois Financiador de crimes. Vc nao se toca quantas crian\u00e7as vc matou para alimentar seu v\u00edcio ?", "edit_history_tweet_ids": ["1157850868311609345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1048052388513435649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157419542278279169"}]}, {"lang": "es", "id": "1157850665928073216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:08:05.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157850665928073216"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103977502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "es", "id": "1157850463116648449", "in_reply_to_user_id": "779329352", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:07:16.000Z", "text": "@Laquenadasabe1 @costaneracenter El q se mat\u00f3 es suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1157850463116648449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14842697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157849922315706370"}]}, {"lang": "es", "id": "1157850181439840256", "created_at": "2019-08-04T03:06:09.000Z", "text": "RT @FVKrumel: Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157850181439840256"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104807951", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.374, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157839938324455425"}]}, {"lang": "es", "id": "1157850138716643328", "created_at": "2019-08-04T03:05:59.000Z", "text": "No, no siento ning\u00fan tipo de empat\u00eda por un suicida que decide hacerlo en un lugar concurrido", "edit_history_tweet_ids": ["1157850138716643328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404140594"}, {"lang": "es", "id": "1157850034236526594", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:05:34.000Z", "text": "@LordJimjr @LaRepublica ...RATAL\u00c1N no merece reconocimiento ni respeto alguno...LA FAMILIA DEBER\u00c1 DEVOLVER LOS BIENES ADQUIRIDOS Y EL DINERO MAL HABIDO PRODUCTO DE SUS FECHOR\u00cdAS EN SU 1ER. Y 2DO. GBNO.  LA ONG CON PILAR NORES TESTAFERRA DEL LADR\u00d3N SUICIDA...!", "edit_history_tweet_ids": ["1157850034236526594"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157775439256928256"}]}, {"lang": "es", "id": "1157849935330648065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:05:11.000Z", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157849935330648065"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545542208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}]}, {"lang": "es", "id": "1157849765863993345", "created_at": "2019-08-04T03:04:30.000Z", "text": "El #CostaneraCenter hoy estaba particularmente lleno de gente. Comprando como locos, ma\u00f1ana es #DiaDelNi\u00f1o y buscan construir fantas\u00eda. A metros. Una persona ahogada por tanta \u2018realidad\u2019, se suicida lanz\u00e1ndose desde el piso 5 en medio del mall.", "edit_history_tweet_ids": ["1157849765863993345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156536611", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "DiaDelNi\u00f1o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157849643922931712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_Antra_", "id": "63716891"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:04:01.000Z", "text": "RT @_Antra_: Una joven de 27 a\u00f1os, con un beb\u00e9 de menos de 2 a\u00f1os se suicida en el costanera center. Y el estado a\u00fan no asume los costos  d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157849643922931712"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401758355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844011450810369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157849641188306946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VoceNaoSabiaQ", "id": "1558141890"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:04:00.000Z", "text": "RT @VoceNaoSabiaQ: Ap\u00f3s receber o cora\u00e7\u00e3o transplantado de 1 suicida, homem se casou com a vi\u00fava do doador e cometeu suic\u00eddio tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1157849641188306946"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752836401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156278300504940544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157849571051094016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BruceBarbosa88", "id": "2409783798"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "jesse"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.2214, "type": "Other", "normalized_text": "Livermore"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:03:44.000Z", "text": "RT @BruceBarbosa88: @hbredda Eu gosto daquela cita\u00e7\u00e3o do jesse Livermore (que foi o maior trader do mundo, quebrou e se matou)...\n\n\"Um home\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157849571051094016"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24876307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116686311266693121"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157849423323521026", "created_at": "2019-08-04T03:03:08.000Z", "text": "Um grande amigo que estudei no ensino fundamental, no Ant\u00f4nio Pinto, se matou .. \ud83d\ude15 mano que triste isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1157849423323521026"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408116126", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Pinto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157849361767948289", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Lf5gyddrET", "expanded_url": "https://twitter.com/anditjj/status/1157832549097517056", "display_url": "twitter.com/anditjj/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:02:54.000Z", "text": "Hay que ser bien sacoweas o bien  indolente si crees que es por falta de atenci\u00f3n que la gente se suicida en un lugar p\u00fablico.....\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Lf5gyddrET", "edit_history_tweet_ids": ["1157849361767948289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97445800"}, {"lang": "pt", "id": "1157849240309260298", "in_reply_to_user_id": "387286392", "created_at": "2019-08-04T03:02:25.000Z", "text": "@PsychopathRiggs \ud83d\ude0a\u2764\ntodos tem seus altos e baixos \na depress\u00e3o \u00e9 um dem\u00f4nio mental, que \u00e9 dif\u00edcil de tirar\ntenho uma amiga que quase se suicidou e hoje em dia ela est\u00e1 outra pessoa\na supera\u00e7\u00e3o por causa da depress\u00e3o \u00e9 a maior for\u00e7a que o ser humano pode ter", "edit_history_tweet_ids": ["1157849240309260298"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032247755467616256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157848234070618112"}]}, {"lang": "es", "id": "1157848955348312064", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/SAWoLznTly", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1157773231354458112", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4565, "type": "Organization", "normalized_text": "Solar"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "created_at": "2019-08-04T03:01:17.000Z", "text": "@JorgeDCG del Solar no hablo del ladr\u00f3n suicida, el cobarde Alan Garc\u00eda, sin embargo, el pronunciamiento de ese partido de corruptos no deber\u00eda importarle a nadie, m\u00e1s que a los que venden diarios. https://t.co/SAWoLznTly", "edit_history_tweet_ids": ["1157848955348312064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38750913", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157773231354458112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157848754696970240", "created_at": "2019-08-04T03:00:29.000Z", "text": "s\u00f3 hoje eu ja chorei 3 vezes, meu av\u00f4 foi de ambul\u00e2ncia p hospital por que levou uma queda de cabe\u00e7a no ch\u00e3o, minha prima de 2anos vomitou em mim e passou o dia tdo se esgoelando de dor, a filha da cuidadora de vov\u00f3 foi morta pelo exmarido q se matou tbm e limoeiro so fala disso", "edit_history_tweet_ids": ["1157848754696970240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1618994005", "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 264, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "limoeiro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157848707095769088", "created_at": "2019-08-04T03:00:18.000Z", "text": "RT @FVKrumel: Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157848707095769088"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223206558", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.374, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157839938324455425"}]}, {"lang": "es", "id": "1157848498710163457", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/MUcAcjpHIV", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265", "display_url": "twitter.com/JuanCBQp/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "created_at": "2019-08-04T02:59:28.000Z", "text": "Esa gente de la que parece burlarse el ladr\u00f3n suicida debe haber disfrutado verle huir esos pelda\u00f1os \u00faltimos que subi\u00f3 en su vida. https://t.co/MUcAcjpHIV", "edit_history_tweet_ids": ["1157848498710163457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38750913", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157848480574038016", "in_reply_to_user_id": "1091365623014264833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Candykills3", "id": "1250176913437573120"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ThacyoGalego", "id": "262382393"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "Izzy"}, {"start": 283, "end": 289, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:59:24.000Z", "text": "@candykills3 @ThacyoGalego @_makavelijones Izzy n\u00e3o adianta. Eles continuar\u00e3o achando que n\u00e3o tem nada de errado pregar o \u00f3dio as diversidades. Essa gente n\u00e3o cai na real. O que esperar de uma direita que lamenta morte de homem que suicida ap\u00f3s agredir amante gravemente, que exalta nazismo, etc?", "edit_history_tweet_ids": ["1157848480574038016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "781595458233888770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157824696261468165"}]}, {"lang": "es", "id": "1157848363997585408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:58:56.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157848363997585408"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338238541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}]}, {"lang": "es", "id": "1157848314483814400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:58:44.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157848314483814400"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38750913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157848295387144192", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/eBmi4cZDPn", "expanded_url": "https://twitter.com/anditjj/status/1157832549097517056", "display_url": "twitter.com/anditjj/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:58:40.000Z", "text": "Que lata, se suicida gente buena y este hdp sigue con vida. (y dice \"Ay Dios m\u00edo...\" muy cristiano su comentario eh) https://t.co/eBmi4cZDPn", "edit_history_tweet_ids": ["1157848295387144192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47979019"}, {"lang": "es", "id": "1157848063068844032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:57:44.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157848063068844032"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29094280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157847904805150720", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/IWrOFogvdL", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vTbhrwygfbE", "display_url": "youtube.com/watch?v=vTbhrw\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:57:06.000Z", "text": "En realidad creo que es por la sonrisa infantil que tiene mientras se suicida\nNo es rom\u00e1ntico, no es feliz, no es limpio\nEs como lo contrario a romantilizar un suicidio, pero parece totalmente eso\nhttps://t.co/IWrOFogvdL", "edit_history_tweet_ids": ["1157847904805150720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2303296950"}, {"lang": "es", "id": "1157847876321665030", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:57:00.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157847876321665030"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374669418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157847575183134721", "in_reply_to_user_id": "2984758598", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KayronNogueira", "id": "2984758598"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:55:48.000Z", "text": "@KayronNogueira Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157847575183134721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918148575720337412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157846828097912837"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157847500402900993", "created_at": "2019-08-04T02:55:30.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157847500402900993"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4180178489", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157847477262962688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_Antra_", "id": "63716891"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:55:25.000Z", "text": "RT @_Antra_: Una joven de 27 a\u00f1os, con un beb\u00e9 de menos de 2 a\u00f1os se suicida en el costanera center. Y el estado a\u00fan no asume los costos  d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157847477262962688"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99305539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844011450810369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157847367162499074", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/V7PdsNApP4", "expanded_url": "https://www.acjornal.com/2019/08/urgente-uber-reage-e-mata-suspeito-na-vila-acre/", "display_url": "acjornal.com/2019/08/urgent\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:54:58.000Z", "text": "Coitado do Uber. \nEstava trabalhando. Certamente o dia todo dando duro para o sustento de sua fam\u00edlia. \nEle se defendeu e matou quem \u00e9 defendido pelas malditas leis desse Brasil que tanto amo. https://t.co/V7PdsNApP4", "edit_history_tweet_ids": ["1157847367162499074"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136522403"}, {"lang": "pt", "id": "1157847185813364736", "in_reply_to_user_id": "1009983244211773441", "created_at": "2019-08-04T02:54:15.000Z", "text": "expulso porque o tiv\u00f4 \u00e9 dono do pr\u00e9dio e s\u00edndico. menino provocador, tem problemas com alarmes, CONSEGUIU QUEIMAR ESPAGUETE NO MICROONDAS, they call me long legs men bitch\n\ndipper de i remember: e se eu ir numa miss\u00e3o suicida pra salvar os meus tiv\u00f4s? s\u00d3 E SE?", "edit_history_tweet_ids": ["1157847185813364736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1009983244211773441", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.631, "type": "Person", "normalized_text": "tiv\u00f4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157847183288414208"}]}, {"lang": "es", "id": "1157847014337634305", "in_reply_to_user_id": "797184589584355328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanMarcoGior", "id": "797184589584355328"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:53:34.000Z", "text": "@JuanMarcoGior Te juego un 1 vs 1 y el que gana se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157847014337634305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096518049233100801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157820111807496192"}]}, {"lang": "es", "id": "1157847001473650690", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GP8lKvJ0gy", "expanded_url": "https://t.co/GP8lKvJ0gy", "display_url": "t.co/GP8lKvJ0gy"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "CharmHae"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "CharmHae"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:53:31.000Z", "text": "UNA SACUDIDA, A MI SALIDA, LA CIMA DE UN BESO EN UN RICON SUICIDA. /arriba la copa. #CharmHae https://t.co/GP8lKvJ0gy", "edit_history_tweet_ids": ["1157847001473650690"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701803747698200576"}, {"lang": "pt", "id": "1157846957643239425", "created_at": "2019-08-04T02:53:21.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157846957643239425"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188330660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157846936864591872", "in_reply_to_user_id": "1358187799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "templurum", "id": "1358187799"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "pedorwave", "id": "844800157"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:53:16.000Z", "text": "@templurum @pedorwave o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele", "edit_history_tweet_ids": ["1157846936864591872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2584461327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157846646845317120"}]}, {"lang": "es", "id": "1157846749228208128", "created_at": "2019-08-04T02:52:31.000Z", "text": "RT @FVKrumel: Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157846749228208128"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880826414781444096", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.374, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157839938324455425"}]}, {"lang": "es", "id": "1157846704747626496", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/69NRjcxQE6", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=522610", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=522610"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.2743, "type": "Place", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 119, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:52:20.000Z", "text": "RT @elnuevodiariord: Capit\u00e1n de FARD hiere de bala a cu\u00f1ada y luego se suicida\nhttps://t.co/69NRjcxQE6\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/MSfuGX\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157846704747626496"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608299767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157846239037349888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157846690969378819", "created_at": "2019-08-04T02:52:17.000Z", "text": "quando se suicida exitado sera que vai pro ceu ou pro inferno", "edit_history_tweet_ids": ["1157846690969378819"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3201152115"}, {"lang": "es", "id": "1157846655431008257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:52:09.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157846655431008257"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4874903314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157846410693423105", "created_at": "2019-08-04T02:51:10.000Z", "text": "RT @FVKrumel: Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157846410693423105"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751744176", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.374, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157839938324455425"}]}, {"lang": "es", "id": "1157846404406173697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:51:09.000Z", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157846404406173697"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203686821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157846369983483905", "created_at": "2019-08-04T02:51:01.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157846369983483905"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046954646827405312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157846353621504001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TapiaElgueta", "id": "1546651548003999744"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 100, "probability": 0.6039, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6517, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:50:57.000Z", "text": "RT @tapiaelgueta: Son tan centralistas que creen que la gente solo se suicida en el \u201cCostanera Center\u201d o en el Metro de Santiago, no amigos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157846353621504001"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4700654057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157841861731659781"}]}, {"lang": "es", "id": "1157846318972379138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jesantana1976", "id": "1025066257"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "La compasi\u00f3n dif\u00edcil"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Chantal Maillard"}, {"start": 70, "end": 85, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "GalaxiaGutenberg"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "ChantalMaillard"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 86, "tag": "GalaxiaGutenberg"}, {"start": 87, "end": 103, "tag": "ChantalMaillard"}, {"start": 104, "end": 110, "tag": "Libro"}, {"start": 111, "end": 121, "tag": "Compasi\u00f3n"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:50:48.000Z", "text": "RT @jesantana1976: Libro: \"La compasi\u00f3n dif\u00edcil\" de Chantal Maillard #GalaxiaGutenberg #ChantalMaillard #Libro #Compasi\u00f3n #Suicidio #Suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157846318972379138"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86851739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157845998066130944"}]}, {"lang": "es", "id": "1157846291487088640", "created_at": "2019-08-04T02:50:42.000Z", "text": "Empezo siendo comico esta mision suicida..\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1157846291487088640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095506172474466304"}, {"lang": "es", "id": "1157846239037349888", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/69NRjcxQE6", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=522610", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=522610"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MSfuGXg0Lz", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1157846239037349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSfuGXg0Lz", "media_key": "3_1157846235665129473"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2986, "type": "Other", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:50:29.000Z", "text": "Capit\u00e1n de FARD hiere de bala a cu\u00f1ada y luego se suicida\nhttps://t.co/69NRjcxQE6\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/MSfuGXg0Lz", "edit_history_tweet_ids": ["1157846239037349888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "87690452"}, {"lang": "es", "id": "1157846077258833921", "in_reply_to_user_id": "165450300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rauiyepez", "id": "165450300"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9678, "type": "Other", "normalized_text": "One piece"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:49:51.000Z", "text": "@rauiyepez Mejor el reto suicida: One piece", "edit_history_tweet_ids": ["1157846077258833921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194420365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157845503939420161"}]}, {"lang": "es", "id": "1157845998066130944", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/BZ1V5oH37L", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157845998066130944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZ1V5oH37L", "media_key": "3_1157845899445448704"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/BZ1V5oH37L", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157845998066130944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZ1V5oH37L", "media_key": "3_1157845926637162496"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/BZ1V5oH37L", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157845998066130944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZ1V5oH37L", "media_key": "3_1157845949886205952"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/BZ1V5oH37L", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157845998066130944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZ1V5oH37L", "media_key": "3_1157845980831784960"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 134, "username": "G_Gutenberg", "id": "412102042"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 27, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "La compasi\u00f3n dif\u00edcil"}, {"start": 33, "end": 48, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Chantal Maillard"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "GalaxiaGutenberg"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.6545, "type": "Person", "normalized_text": "ChantalMaillard"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 67, "tag": "GalaxiaGutenberg"}, {"start": 68, "end": 84, "tag": "ChantalMaillard"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "Libro"}, {"start": 92, "end": 102, "tag": "Compasi\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "Suicidio"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:49:32.000Z", "text": "Libro: \"La compasi\u00f3n dif\u00edcil\" de Chantal Maillard #GalaxiaGutenberg #ChantalMaillard #Libro #Compasi\u00f3n #Suicidio #Suicida @G_Gutenberg https://t.co/BZ1V5oH37L", "edit_history_tweet_ids": ["1157845998066130944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1025066257"}, {"lang": "pt", "id": "1157845845951295488", "in_reply_to_user_id": "3103042360", "created_at": "2019-08-04T02:48:56.000Z", "text": "se matou na vdd", "edit_history_tweet_ids": ["1157845845951295488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103042360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157845811545423872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157845795804237824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:48:44.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157845795804237824"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151311155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}]}, {"lang": "es", "id": "1157845764648906752", "geo": {"place_id": "010e65290a67317d"}, "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:48:36.000Z", "text": "Triste ver a alguien que se suicida en @costaneracenter Lamentablemente es 2da vez que veo lo mismo... y el Mall sigue funcionando como si nada ocurriera \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1157845764648906752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924268796"}, {"lang": "es", "id": "1157845725004402688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:48:27.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157845725004402688"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888018804747497472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}]}, {"lang": "es", "id": "1157845702355165187", "created_at": "2019-08-04T02:48:21.000Z", "text": "Gente que levanta fotos de una chica que se suicida por followers, gente de Facebook que autoflashea que le indirectean, Instagramers que mencionan a cualquier marca queriendo ser referente. Y si en vez de querer m\u00e1s seguidores te quer\u00e9s a vos y busc\u00e1s una vida con mas sentido?", "edit_history_tweet_ids": ["1157845702355165187"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "99938653", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Instagramers"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157845580263170049", "in_reply_to_user_id": "4906204383", "created_at": "2019-08-04T02:47:52.000Z", "text": "A\u00ed depois sobem # quando algu\u00e9m se suicida, igual fizeram com aquela blogueira que casou com ela mesma. Palha\u00e7ada.", "edit_history_tweet_ids": ["1157845580263170049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4906204383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157845310904909825"}]}, {"lang": "es", "id": "1157845558960295936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:47:47.000Z", "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157845558960295936"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114602092239499269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}]}, {"lang": "es", "id": "1157845553310523393", "in_reply_to_user_id": "2924813262", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.476, "type": "Organization", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:47:46.000Z", "text": "@parodirevoredo @MartinVizcarraC @saldelsol Alguien recuerda cuando la Beto se fug\u00f3 del pa\u00eds? Quien lo denunci\u00f3? Es raro q despu\u00e9s de un momento a otro regres\u00f3 como si nada,. ser\u00e1 que su querido amigo SUICIDA Alan Garc\u00eda lo ayud\u00f3 de alguna manera?", "edit_history_tweet_ids": ["1157845553310523393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264551006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157703784438480896"}]}, {"lang": "es", "id": "1157845486474354709", "created_at": "2019-08-04T02:47:30.000Z", "text": "RT @FVKrumel: Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157845486474354709"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16102657", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.374, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157839938324455425"}]}, {"lang": "es", "id": "1157845409773105153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:47:12.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157845409773105153"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545542208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "es", "id": "1157845387891359750", "created_at": "2019-08-04T02:47:06.000Z", "text": "Me preocupa q el d\u00eda de ma\u00f1ana un suicida mate a alguien en el Costanera Center. La planta baja est\u00e1 muy desprotegida. Justamente me sent\u00e9 a amamantar a mi beb\u00e9 y miraba hacia arriba pensando en los suicidios, cuando mi esposo me dice que frente al Easy hab\u00eda carpa azul...Horror!", "edit_history_tweet_ids": ["1157845387891359750"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "130180977", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 78, "probability": 0.6875, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157845378970128384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Seferene", "id": "32758829"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:47:04.000Z", "text": "RT @Seferene: @anditojjo @Marcelagaete_ pero qu\u00e9 brutalidad m\u00e1s grande est\u00e1 diciendo usted!! Hace a\u00f1itos ya que el \"comportamiento suicida\"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157845378970128384"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995903119065276416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157841638674354178"}]}, {"lang": "es", "id": "1157845173071699968", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/xh2Llu86p0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0uc4vnFYuH/?igshid=10u7zejtgjf8w", "display_url": "instagram.com/p/B0uc4vnFYuH/\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Cancino"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5239, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}, {"start": 102, "end": 124, "probability": 0.6491, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea Dominicana"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:46:15.000Z", "text": "Capit\u00e1n se suicida de balazo tras herir a una cu\u00f1ada en Cancino, Santo Domingo Este\n\nUn capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea Dominicana se mat\u00f3 de un balazo en la cabeza, luego de darle un balazo a su cu\u00f1ada, en un hecho\u2026 https://t.co/xh2Llu86p0", "edit_history_tweet_ids": ["1157845173071699968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377777777"}, {"lang": "es", "id": "1157845024056467456", "in_reply_to_user_id": "85840608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "Alan E\u00d1"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.5193, "type": "Place", "normalized_text": "LECHE"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:45:40.000Z", "text": "@diariocorreo Del solar fue muy cauto al hablar de Alan E\u00d1 SUICIDA CORRUPTO NO SE MERECE RESPETO X NINGUN PERUANO ENCIMA TIENE ACXIONES EN LECHE GLORIA X ESO DEL CASTILLO FIRMO LA IMPORTACIIN DE LECHE EN POLVO AQUIEN QUIEREN ENGA\u00d1AR", "edit_history_tweet_ids": ["1157845024056467456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157786342404886529"}]}, {"lang": "es", "id": "1157844508710772738", "in_reply_to_user_id": "105492444", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:43:37.000Z", "text": "@jpereyra1952 @Carloslamalope1 que asco das, esta bien que seas aprista defendiendo a un cobardeeeeeeeee suicida pero no vengas a querer darte de inteligente , ya te sacaran tus cosas en algun momento y veremos si te defenderan tus amiguitas las apristas", "edit_history_tweet_ids": ["1157844508710772738"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2636619724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157716776924225537"}]}, {"lang": "es", "id": "1157844323079249921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:42:52.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157844323079249921"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526976183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "es", "id": "1157844166304509952", "created_at": "2019-08-04T02:42:15.000Z", "text": "Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u00e9 la gente q se quita la vida no lo hace en otro horario o q est\u00e1n buscando atenci\u00f3n por eso se suicidan en el Costanera gente de mierda insensible \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "edit_history_tweet_ids": ["1157844166304509952"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "author_id": "728019655302897664", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157844034284589057", "in_reply_to_user_id": "181804296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crlosparker", "id": "181804296"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:41:44.000Z", "text": "@crlosparker Seria el colmo dejar de hacer mis cosas por un estupido suicida, y si alguno que me lea esta pensando en suicidarse sepa que son unos imbeciles! Si no quieres tu vida, entregala y dedicala a alguien m\u00e1s como a los abuelitos de un ancianato.", "edit_history_tweet_ids": ["1157844034284589057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155021931269316608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157805046073122816"}]}, {"lang": "es", "id": "1157844028743913473", "in_reply_to_user_id": "337887913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SoyFlordeMaria", "id": "337887913"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:41:42.000Z", "text": "@SoyFlordeMaria El tipo suicida de 21 a\u00f1os de edad dej\u00f3 una carta manifestando su odio a los inmigrantes.. Que tal la escuela?", "edit_history_tweet_ids": ["1157844028743913473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281629271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157756200873857026"}]}, {"lang": "es", "id": "1157844027879936001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:41:42.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157844027879936001"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935394073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157844011450810369", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "created_at": "2019-08-04T02:41:38.000Z", "text": "Una joven de 27 a\u00f1os, con un beb\u00e9 de menos de 2 a\u00f1os se suicida en el costanera center. Y el estado a\u00fan no asume los costos  de  las enfermedades mentales, que hoy son un lujo pagarlas. Triste no encontrar salida", "edit_history_tweet_ids": ["1157844011450810369"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "63716891", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4262, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157843951640035328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:41:24.000Z", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157843951640035328"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844610602345615360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}]}, {"lang": "es", "id": "1157843947928150016", "created_at": "2019-08-04T02:41:23.000Z", "text": "Hoy le dije a Cindy que ya no vamos a escuchar a Michael Jackson cuando salgamos y casi se tir\u00f3 del auto. A esa mujer le muestro Leaving Neverland y se suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1157843947928150016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172817628", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5122, "type": "Person", "normalized_text": "Cindy"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Jackson"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Leaving Neverland"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157843724719857664", "created_at": "2019-08-04T02:40:30.000Z", "text": "Perereca suicida\ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1157843724719857664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797671335770132481", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157843484503683073", "in_reply_to_user_id": "2271304071", "created_at": "2019-08-04T02:39:33.000Z", "text": "@thegreatscomet SIMMMM eu t\u00f4 ??????? como assim ela se matou eu- eu t\u00f4 mal mas ao mesmo tempo com raivaa", "edit_history_tweet_ids": ["1157843484503683073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080991514552086529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157842978091806720"}]}, {"lang": "es", "id": "1157843226805624832", "created_at": "2019-08-04T02:38:31.000Z", "text": "RT @FVKrumel: Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157843226805624832"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130180977", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.374, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157839938324455425"}]}, {"lang": "es", "id": "1157843170681597952", "in_reply_to_user_id": "41956893", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jonas_moran", "id": "41956893"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:38:18.000Z", "text": "@jonas_moran Entonces es interpretaci\u00f3n solamente y no es x el consumismo \nEntonces en tu interpretaci\u00f3n no cabe la posibilidad del f\u00e1cil acceso debido a q no hay barreras protectoras q impidan el hecho??\nNo cabe la posibilidad del estado mental del suicida??", "edit_history_tweet_ids": ["1157843170681597952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565011663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157841775714852865"}]}, {"lang": "es", "id": "1157843147856236544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:38:12.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157843147856236544"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39562003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157843005471989760", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/uIdubL3M3O", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/octogenario-se-suicida-en-panaba-dejo-una-carta-a-sus-familiares", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/octoge\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Grkx2ePZ9E", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1157843005471989760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Grkx2ePZ9E", "media_key": "3_1157843003815260162"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7116, "type": "Place", "normalized_text": "Panab\u00e1;"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "Yucat\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:37:38.000Z", "text": "\u26a1 Octogenario se suicida en Panab\u00e1; dej\u00f3 una carta a sus familiares https://t.co/uIdubL3M3O #Yucat\u00e1n https://t.co/Grkx2ePZ9E", "edit_history_tweet_ids": ["1157843005471989760"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875"}, {"lang": "es", "id": "1157842927772667904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayl"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:37:20.000Z", "text": "RT @jostipi: @rmartinezarias5 @JorgeDCG @Mauriciomulder Y por all\u00ed hay un vide\u00edto expuesto por Jaime Bayl que no tiene nada que \"envidiar\"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157842927772667904"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935394073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157277130105004032"}]}, {"lang": "es", "id": "1157842853839736839", "in_reply_to_user_id": "3048797013", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "parapioggia", "id": "3048797013"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "johncillo33", "id": "718280959049789442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.267, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorista"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.652, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:37:02.000Z", "text": "@parapioggia @johncillo33 La gente ya sabe que significa la mafia Fujimorista, as\u00ed que como consecuencia no tendr\u00e1n valla. Igual el APRA, sin el suicida ya no pasar\u00eda la valla.", "edit_history_tweet_ids": ["1157842853839736839"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616798756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157842497621680128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157842735325437953", "in_reply_to_user_id": "2165282150", "created_at": "2019-08-04T02:36:34.000Z", "text": "puts e ent\u00e3o eu arrumo motiva\u00e7\u00e3o e come\u00e7o a pesquisar maneiras de como ajudar um poss\u00edvel suicida, e isso acabe me ajudando.", "edit_history_tweet_ids": ["1157842735325437953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2165282150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157842419884396547"}]}, {"lang": "es", "id": "1157842626827247617", "created_at": "2019-08-04T02:36:08.000Z", "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 es peor:\n\n\u2b55Una persona se suicida en Costanera Center\n\u2b55El mall sigue funcionando normalmente\n\u2b55La gente se apoya en los pasillos mirando como si fuera un espect\u00e1culo y fotografiando\n\u2b55 Tuiteros quej\u00e1ndose de que alguien se suicide\n\u2b55Que todo lo anterior pase en Chile", "edit_history_tweet_ids": ["1157842626827247617"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "96570584", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.8659, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 269, "end": 273, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157842545554186240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:35:49.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157842545554186240"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4756314573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}]}, {"lang": "es", "id": "1157842384560021504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:35:10.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157842384560021504"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1542016386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157842375789690891", "in_reply_to_user_id": "398306220", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Rubiu5", "id": "398306220"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "PreguntaRubius"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 23, "tag": "PreguntaRubius"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:35:08.000Z", "text": "@Rubiu5 #PreguntaRubius \u00bfsi un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "edit_history_tweet_ids": ["1157842375789690891"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156708391638769665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157398400637308929"}]}, {"lang": "es", "id": "1157842307493892096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TapiaElgueta", "id": "1546651548003999744"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 100, "probability": 0.6039, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6517, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:34:52.000Z", "text": "RT @tapiaelgueta: Son tan centralistas que creen que la gente solo se suicida en el \u201cCostanera Center\u201d o en el Metro de Santiago, no amigos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157842307493892096"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330800916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157841861731659781"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157842190124691456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BielResende3", "id": "1120095066578718720"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:34:24.000Z", "text": "RT @BielResende3: \"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\n\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157842190124691456"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095818760601174022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157419200635375616"}]}, {"lang": "es", "id": "1157841861731659781", "created_at": "2019-08-04T02:33:06.000Z", "text": "Son tan centralistas que creen que la gente solo se suicida en el \u201cCostanera Center\u201d o en el Metro de Santiago, no amigos, hay suicidios a lo largo de todo Chile.", "edit_history_tweet_ids": ["1157841861731659781"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "98513391", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 82, "probability": 0.5276, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.7529, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157841741459988480", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/lFlUd2IMVp", "expanded_url": "https://twitter.com/anditjj/status/1157832549097517056", "display_url": "twitter.com/anditjj/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:32:37.000Z", "text": "Una persona carente de atenci\u00f3n si se suicidar\u00eda para llamar la atenci\u00f3n, si nunca recibio la atenci\u00f3n que merec\u00eda y sobretodo si fue en su ni\u00f1ez. Yo creo que es una obviedad el porque la gente se suicida en p\u00fablico y no creo que alguien que no les conoce pueda juzgarles. https://t.co/lFlUd2IMVp", "edit_history_tweet_ids": ["1157841741459988480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887643210"}, {"lang": "pt", "id": "1157841731972415489", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/JOvBuA04H4", "expanded_url": "https://amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-suicida-variaveis-relacionadas/", "display_url": "amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:32:35.000Z", "text": "Comportamento suicida: vari\u00e1veis relacionadas https://t.co/JOvBuA04H4", "edit_history_tweet_ids": ["1157841731972415489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989660579542589441"}, {"lang": "es", "id": "1157841638674354178", "in_reply_to_user_id": "194454776", "created_at": "2019-08-04T02:32:12.000Z", "text": "@anditojjo @Marcelagaete_ pero qu\u00e9 brutalidad m\u00e1s grande est\u00e1 diciendo usted!! Hace a\u00f1itos ya que el \"comportamiento suicida\" dej\u00f3 de regirse por par\u00e1metros antojadizos. Claro q hay un componente de personalidad pero tb tienen q ver los medios disponibles, la oportunidad", "edit_history_tweet_ids": ["1157841638674354178"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "author_id": "32758829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834589399900171"}]}, {"lang": "es", "id": "1157841600581689344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:32:03.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157841600581689344"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92898579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157841486295293954", "created_at": "2019-08-04T02:31:36.000Z", "text": "RT @FVKrumel: Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157841486295293954"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152085743", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.374, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157839938324455425"}]}, {"lang": "en", "id": "1157841479626371072", "in_reply_to_user_id": "1079112530998353920", "created_at": "2019-08-04T02:31:35.000Z", "text": "@HaloRancho Grunt suicida!\ud83c\udf89", "edit_history_tweet_ids": ["1157841479626371072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142251264681631744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157841097369931776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157841300466667520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:30:52.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157841300466667520"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62904521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157841047713701888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:29:52.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157841047713701888"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408117733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}]}, {"lang": "es", "id": "1157841030445764608", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/pvbqFPQctt", "expanded_url": "https://twitter.com/VerseAndoProsa/status/1157841030445764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pvbqFPQctt", "media_key": "3_1157841019276267520"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 278, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosDrummondDeAndrade"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 254, "tag": "UnidoPorLasManos"}, {"start": 255, "end": 279, "tag": "CarlosDrummondDeAndrade"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:29:47.000Z", "text": "No ser\u00e9 el cantor de una mujer o de una historia, \nno hablar\u00e9 de suspiros al anochecer, \ndel paisaje visto desde la ventana, \nno distribuir\u00e9 estupefacientes o cartas de suicida, \nno huir\u00e9 hacia las islas ni ser\u00e9 raptado por serafines. \n\n#UnidoPorLasManos\n#CarlosDrummondDeAndrade https://t.co/pvbqFPQctt", "edit_history_tweet_ids": ["1157841030445764608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "329746927"}, {"lang": "pt", "id": "1157840966176444417", "in_reply_to_user_id": "1078631491", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SapaTolices", "id": "1078631491"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 234, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "bartosz"}, {"start": 253, "end": 262, "probability": 0.4168, "type": "Person", "normalized_text": "young noah"}, {"start": 286, "end": 290, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "agnes"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:29:32.000Z", "text": "@SapaTolices EU TAMB\u00c9M ACHO ISSO na moral se for ao contr\u00e1rio eu vou ficar doida sei l\u00e1 se a s\u00e9rie terminar como a mesma cena do \u201ccome\u00e7o\u201d eu vou ficar putassa mas sim mo vai acontecer muita coisa, uma coisa que deve ser certa = bartosz ser o cara que o young noah matou em 1921 e ele e agnes+", "edit_history_tweet_ids": ["1157840966176444417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195584181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157839896222060544"}]}, {"lang": "es", "id": "1157840960254107648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:29:31.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157840960254107648"], "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663843550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"lang": "es", "id": "1157840471017906176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:27:34.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157840471017906176"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157840449169764352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:27:29.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157840449169764352"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926174495555104775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}]}, {"lang": "es", "id": "1157840422191992832", "in_reply_to_user_id": "206803900", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Seba_hazmat", "id": "206803900"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "Muni_provi", "id": "1002344005"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 219, "probability": 0.7713, "type": "Place", "normalized_text": "torre Eiffel"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:27:22.000Z", "text": "@Seba_hazmat @Japo_Val @Muni_provi @costaneracenter El suicida siempre encontrar\u00e1 la forma y el lugar, pero no podemos esperar que un suicida le caiga encima a una persona inocente, por lo mismo enrejaron la torre Eiffel y edificios iconos americanos, as\u00ed ser\u00e1 un lugar menos atractivo para eliminarse.", "edit_history_tweet_ids": ["1157840422191992832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "256673030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157839370608676867"}]}, {"lang": "es", "id": "1157840362188263425", "in_reply_to_user_id": "765382995888967680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RonaldGodoy6", "id": "1206380534865285120"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "PuntodePrensa", "id": "73608309"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:27:08.000Z", "text": "@RonaldGodoy6 @PuntodePrensa @jo_oce_ Si?, el suicida te molestaba mucho en tu vida??", "edit_history_tweet_ids": ["1157840362188263425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3020658826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157826526085361667"}]}, {"lang": "es", "id": "1157840342865104896", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Vk5RRPUrLu", "expanded_url": "http://lanacionaldia.com/hombre-se-suicida-luego-de-herir-a-su-expareja/", "display_url": "lanacionaldia.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/IJND2rqiPK", "expanded_url": "https://twitter.com/lanacionaldia/status/1157840342865104896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJND2rqiPK", "media_key": "3_1157840341166362624"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:27:04.000Z", "text": "Hombre se suicida luego de herir a su\u00a0expareja https://t.co/Vk5RRPUrLu https://t.co/IJND2rqiPK", "edit_history_tweet_ids": ["1157840342865104896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2416605643"}, {"lang": "pt", "id": "1157840308153044993", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 68, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:26:55.000Z", "text": "Feliz que vai entrar esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo da @NetflixBrasil", "edit_history_tweet_ids": ["1157840308153044993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4113864077"}, {"lang": "ja", "id": "1157840245422903299", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/qZL7IHSz7K", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11728", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11728"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.553, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:26:40.000Z", "text": "\u9042\u306b\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u521d\u52dd\u5229\uff01SANADA\u306f\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306b\u3044\u308b\u3079\u304d\u306a\u306e\u304b\uff1f https://t.co/qZL7IHSz7K", "edit_history_tweet_ids": ["1157840245422903299"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730990350060244993"}, {"lang": "es", "id": "1157840129748295680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:26:13.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157840129748295680"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978455996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157840080674799616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:26:01.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157840080674799616"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291119664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157839965537132544", "created_at": "2019-08-04T02:25:34.000Z", "text": "T\u00f4 curioso aq, se a felicade matou o gato, como eu t\u00f4 vivo ainda?", "edit_history_tweet_ids": ["1157839965537132544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1110523003815776256", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "felicade"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157839938324455425", "created_at": "2019-08-04T02:25:27.000Z", "text": "Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall no cerr\u00f3. Idea mia o hay algo de doble standard?\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1157839938324455425"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "82494578", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.9082, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157839883165192194", "in_reply_to_user_id": "1148868614793175040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AixaFernanda9", "id": "1292887974745706496"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:25:14.000Z", "text": "@AixaFernanda9 se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157839883165192194"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1445036820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157839607536349185"}]}, {"lang": "es", "id": "1157839667611484160", "created_at": "2019-08-04T02:24:23.000Z", "text": "Nada m\u00e1s suicida que andar en un Sitp.", "edit_history_tweet_ids": ["1157839667611484160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1568719411", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Sitp"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157839615119765504", "created_at": "2019-08-04T02:24:10.000Z", "text": "Suicida por accidente: buscan la culpa en terceras personas. \nSuicida real: lo hacen por su bien.", "edit_history_tweet_ids": ["1157839615119765504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074460629958881280"}, {"lang": "es", "id": "1157839370608676867", "in_reply_to_user_id": "256673030", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aqto_eprieto", "id": "256673030"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "Muni_provi", "id": "1002344005"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:23:12.000Z", "text": "@aqto_eprieto @Japo_Val @Muni_provi @costaneracenter Creo que no, el suicida va a buscar otro lugar para matarse. La soluci\u00f3n no es subir las barandas.", "edit_history_tweet_ids": ["1157839370608676867"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "206803900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157838969419292672"}]}, {"lang": "es", "id": "1157839286466744322", "in_reply_to_user_id": "835542619648294913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MICobeis", "id": "835542619648294913"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "MAOSORIOMAT", "id": "94687128"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:22:52.000Z", "text": "@MICobeis @MAOSORIOMAT @Nellatronic Alguna vez alg\u00fan suicida ha lastimado a alguien que iba caminando?  M\u00e1s all\u00e1 del trauma psicol\u00f3gico, pregunto.", "edit_history_tweet_ids": ["1157839286466744322"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126527762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157814545047597056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157839113128697857", "in_reply_to_user_id": "100637405", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jimenaorrego", "id": "100637405"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:22:10.000Z", "text": "@jimenaorrego Impacta que el mall no haga nada. El que se quiere matar lo va a hacer en cualquier parte, pero no me quiero imaginar si un suicida cae sobre otra persona... imag\u00ednate un ni\u00f1o... lo m\u00e1s probable es que el que termine muerto sea el que s\u00f3lo estaba comprando. Yo no voy a ese mall.", "edit_history_tweet_ids": ["1157839113128697857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023039538770399232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157833561854087168"}]}, {"lang": "es", "id": "1157838866289700864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:21:11.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157838866289700864"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245342114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157838836464062464", "in_reply_to_user_id": "3050996453", "created_at": "2019-08-04T02:21:04.000Z", "text": "@lemongisz amg, a minha vida toda eu passei e passo isso com a minha m\u00e3e. Eu sei o quanto d\u00f3i ouvir sua pr\u00f3pria m\u00e3e dizer todo dia \"nossa, que cabelo horroroso\" \"vai prender essa bucha\" e \"arruma esse cabelo\" quando voc\u00ea acabou de sair do banheiro se sentindo a garota mais linda do mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1157838836464062464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119384850669146113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157515927480602626"}]}, {"lang": "es", "id": "1157838758433173505", "in_reply_to_user_id": "20888434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mike_Demonio", "id": "20888434"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:20:46.000Z", "text": "@Mike_Demonio Yo no entiendo como no poene m\u00e1s resguardo.en el lugar si saben que la gente se suicida ...se tiran en  el mismo lugar siempre o en partes distintas?", "edit_history_tweet_ids": ["1157838758433173505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "951170569206198273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157833758059483136"}]}, {"lang": "es", "id": "1157838617483644928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:20:12.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157838617483644928"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157838574995136512", "in_reply_to_user_id": "981255460694130688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kanizen473", "id": "981255460694130688"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:20:02.000Z", "text": "@kanizen473 y algo suicida\u00bf\u00bf", "edit_history_tweet_ids": ["1157838574995136512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127957728465285121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157838454782332931"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157838468640399361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lorensatto_", "id": "1676473814"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:19:37.000Z", "text": "RT @lorensatto_: Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157838468640399361"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011426552020717573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157496384460918784"}]}, {"lang": "es", "id": "1157838295696588800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 95, "probability": 0.3188, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:18:55.000Z", "text": "RT @2021_peru: @HRomanoWy El \"t\u00edo cuarto e\u00b4pollo\"..., lamedor oficial de la delincuente Se\u00f1ora K y del cobarde ladr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157838295696588800"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157764653725835264"}]}, {"lang": "es", "id": "1157838229439176706", "in_reply_to_user_id": "63495091", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mocastaneda", "id": "63495091"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "luchalibreaaa", "id": "83636170"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:18:40.000Z", "text": "@mocastaneda @luchalibreaaa Suicida del aire ese hijo del vikingo, al momento buena funci\u00f3n!", "edit_history_tweet_ids": ["1157838229439176706"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155044812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834797567238144"}]}, {"lang": "es", "id": "1157838187336753152", "in_reply_to_user_id": "455928135", "created_at": "2019-08-04T02:18:30.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo es que estas situaciones siguen ocurriendo estando la poblaci\u00f3n en la supuesta capacidad de defenderse? \u00bfQui\u00e9nes son los que, al final, terminan acabando con la vida del atacante cuando este no se suicida o enjuici\u00e1ndole? \u00bfNo son las mismas autoridades?", "edit_history_tweet_ids": ["1157838187336753152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "455928135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157838175844409344"}]}, {"lang": "es", "id": "1157838166721781761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:18:25.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157838166721781761"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897426171926896640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157838080621125632", "created_at": "2019-08-04T02:18:04.000Z", "text": "saudades de quando o tema das minhas discuss\u00f5es na internet/facebook era se a Courtney love matou ou n\u00e3o o Kurt cobain", "edit_history_tweet_ids": ["1157838080621125632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027546073663983616", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.903, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney love"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt cobain"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157837933682057217", "in_reply_to_user_id": "186991492", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "1524patricia", "id": "186991492"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:17:29.000Z", "text": "@1524patricia Y cita a Dios....pajarito,d\u00e9ntrese pa dentro mejor...seguramente quien se suicida est\u00e1 en sus cabales para darle el gusto a \u00e9l..", "edit_history_tweet_ids": ["1157837933682057217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95943542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157836581035753474"}]}, {"lang": "es", "id": "1157837922055458817", "created_at": "2019-08-04T02:17:26.000Z", "text": "Me puse a ver \u201cYo antes de Ti\u201d soy una suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157837922055458817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "871926418149699584", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.8263, "type": "Other", "normalized_text": "Yo antes de Ti"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157837891625803776", "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8612, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 166, "end": 181, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo d Carvalho"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:17:19.000Z", "text": "@_makavelijones Lembrei do cara da Noruega... Q matou aquela gurizada n ilha... Aquele cara pronunciava termos q hj se encontram n boca de mtos Minions seguidores de Olavo d Carvalho e eleitores do Jair. N\u00e3o estou generalizando, mas s\u00e3o eles os cr\u00edticos do multiculturalismo, imigra\u00e7\u00e3o e marxismo", "edit_history_tweet_ids": ["1157837891625803776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1184130158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157801179474202624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157837750403575809", "created_at": "2019-08-04T02:16:45.000Z", "text": "Tava vendo os coment\u00e1rio da morte daquele soldado que se matou enforcado, a maioria botando culpa no ex\u00e9rcito", "edit_history_tweet_ids": ["1157837750403575809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419941013"}, {"lang": "pt", "id": "1157837683504353280", "in_reply_to_user_id": "181804296", "geo": {"place_id": "010a74892213c898"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crlosparker", "id": "181804296"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.603, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:16:29.000Z", "text": "@crlosparker Suicida center \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1157837683504353280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413117800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157805046073122816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157837555435483136", "in_reply_to_user_id": "955030125699125248", "created_at": "2019-08-04T02:15:59.000Z", "text": "@biapessoaguiar_ o chiclete chegou na hora e matou o Cosme. Ai fugiu pro Esp\u00edrito Santo e o pai dele (Ad\u00e3o) quer matar o Chiclete por desonra (acabou assim, mas pelo visto tb n vai ter coragem de matar o filho)\n\nA Vivi inventou uma hist\u00f3ria pra pol\u00edcia e ficou toda embaralhada, se perdeu toda.", "edit_history_tweet_ids": ["1157837555435483136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084095451077455878", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.2975, "type": "Other", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.3513, "type": "Person", "normalized_text": "Esp\u00edrito Santo"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.3867, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.4714, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157836799093411840"}]}, {"lang": "es", "id": "1157837472568619008", "created_at": "2019-08-04T02:15:39.000Z", "text": "DEL CASTILLO ES UN LADRON LO SABE TODO EL MUNDO IGUAL QUE EL DIFUNTO SUICIDA POR LAS HUEVAS.....TIENE CASA HASTA EN MIAMI \u00bfCON QUE ? SU FAMILIA PROPIEDADES ...LUJOS YA ESTAS VIEJO, YA HICISTE MUCHO DA\u00d1O POR FAVOR MUERETE DESGRACIADO", "edit_history_tweet_ids": ["1157837472568619008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "944012569223852043"}, {"lang": "es", "id": "1157837442608766976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:15:32.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157837442608766976"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273416268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157837393329872896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.9086, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:15:20.000Z", "text": "RT @_hijademinero: Otra persona que se suicida en Costanera Center. Cuantos m\u00e1s deben morir para que el @GobiernodeChile inyecte recursos a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157837393329872896"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1734099972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157836529127055360"}]}, {"lang": "es", "id": "1157837360396214273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "coz_adriana", "id": "792388258026123265"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "crspbntz", "id": "172917102"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.8245, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:15:12.000Z", "text": "RT @coz_adriana: @crspbntz Hay gente como la de hoy en Costanera Center que se suicida contra la gente. Existe un factor psicol\u00f3gico del su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157837360396214273"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1734099972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157836753077788673"}]}, {"lang": "es", "id": "1157837115914366976", "created_at": "2019-08-04T02:14:14.000Z", "text": "Alguien se suicida en el centro comercial en el que est\u00e1s de compras. Tu:", "edit_history_tweet_ids": ["1157837115914366976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40749859"}, {"lang": "pt", "id": "1157837055277391872", "in_reply_to_user_id": "2608807939", "created_at": "2019-08-04T02:14:00.000Z", "text": "velho e as pessoas est\u00e3o pouco se fodendo se a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 ver\u00eddica ou n\u00e3o, elas s\u00f3 querem compartilhar que fulano morreu, ciclano se matou etc etc", "edit_history_tweet_ids": ["1157837055277391872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2608807939", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8652, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "ciclano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157836774686826497"}]}, {"lang": "es", "id": "1157836768181465089", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/2oF5j2UlaD", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1157423166513405952", "display_url": "twitter.com/DiarioOle/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisvalorg", "id": "137566272"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:12:51.000Z", "text": "RT @luisvalorg: Cuidado se pone a llorar y se suicida porque no puede seguir su vida https://t.co/2oF5j2UlaD", "edit_history_tweet_ids": ["1157836768181465089"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109746709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157785033048023040"}]}, {"lang": "es", "id": "1157836753077788673", "in_reply_to_user_id": "172917102", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "crspbntz", "id": "172917102"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.8654, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:12:48.000Z", "text": "@crspbntz Hay gente como la de hoy en Costanera Center que se suicida contra la gente. Existe un factor psicol\u00f3gico del suicida contra el mundo y su deseo de manifestarlo con el acto \u00faltimo de matarse a si mismo. Es una especie de declaraci\u00f3n de espanto hacia el mundo en un acto de espanto", "edit_history_tweet_ids": ["1157836753077788673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "792388258026123265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157830529934331907"}]}, {"lang": "es", "id": "1157836529127055360", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.8518, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:11:54.000Z", "text": "Otra persona que se suicida en Costanera Center. Cuantos m\u00e1s deben morir para que el @GobiernodeChile inyecte recursos a la salud s\u00edquica????", "edit_history_tweet_ids": ["1157836529127055360"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1074818942051540993"}, {"lang": "es", "id": "1157836140726104066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:10:22.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157836140726104066"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4903352613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1157836126146781189", "in_reply_to_user_id": "331854578", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "CancilleriaPeru", "id": "87808060"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "ucentralbogota", "id": "123995688"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:10:18.000Z", "text": "@blogcyh @CancilleriaPeru @ucentralbogota Colombia, el lugar donde el delincuente suicida Alan se escondi\u00f3 y ahora hay un terrorista all\u00ed :/", "edit_history_tweet_ids": ["1157836126146781189"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113081472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157835571340992512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157836056416403457", "in_reply_to_user_id": "2363312606", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Henrique_wdc", "id": "2363312606"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:10:02.000Z", "text": "@Henrique_wdc Eu era terrorista, tu \u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157836056416403457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502257238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157833663951900673"}]}, {"lang": "en", "id": "1157836054340263939", "created_at": "2019-08-04T02:10:01.000Z", "text": "A tope suicida into a table, a back bodydrop on the ring apron, a Spanish fly, and a 450, all in the span of under 2 minutes.\n\nWelcome to #AAA everyone.\n\n#LuchaLibra, #TriplemaniaXXVII", "edit_history_tweet_ids": ["1157836054340263939"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2447900958", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.4725, "type": "Organization", "normalized_text": "AAA"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaLibra"}, {"start": 168, "end": 183, "probability": 0.6472, "type": "Other", "normalized_text": "TriplemaniaXXVII"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 142, "tag": "AAA"}, {"start": 154, "end": 165, "tag": "LuchaLibra"}, {"start": 167, "end": 184, "tag": "TriplemaniaXXVII"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157836032345292801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:09:56.000Z", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157836032345292801"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812087695879143424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157835954155073536", "in_reply_to_user_id": "304084682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "annabagunceira", "id": "304084682"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Shane"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Carmen"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:09:37.000Z", "text": "@annabagunceira Eu acho q ela se matou pq era mto doida desde o in\u00edcio. Oq eu queria mesmo \u00e9 q tivesse acabado na 3 temporada no casamento da Shane e Carmen", "edit_history_tweet_ids": ["1157835954155073536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113343156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157816886417117185"}]}, {"lang": "es", "id": "1157835661950488578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mane_Matta", "id": "224714884"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 96, "probability": 0.8895, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:08:28.000Z", "text": "RT @Mane_Matta: Si alguien se suicida lanz\u00e1ndose al metro en hora punta, o en el Costanera Center un fin de semana lleno de gente, no debe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157835661950488578"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147634351963811840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157826152876126209"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 2342, "tweet_count": 47462, "listed_count": 3}, "id": "754329844264136704", "name": "Christian Delor", "username": "macriladron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30640, "following_count": 31680, "tweet_count": 322120, "listed_count": 51}, "id": "1547353945", "location": "Argentina.", "name": "Marcelo.A.Rodriguez", "username": "caballobosterok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 309, "tweet_count": 14880, "listed_count": 4}, "id": "54404725", "location": "Rio de Janeiro & Cabo Frio", "name": "Perrote", "username": "DaniloPerrote"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 714, "tweet_count": 7332, "listed_count": 0}, "id": "3398785689", "location": "Lima, Peru", "name": "Paul G\u00fcere", "username": "GuerePaul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53037, "listed_count": 12}, "id": "4892013413", "location": "Dover, NJ", "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "username": "JuanCBQp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 94, "tweet_count": 887, "listed_count": 0}, "id": "1121692039916269568", "name": "Cristhian Villavicencio", "username": "CristVillano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1455, "tweet_count": 12905, "listed_count": 15}, "id": "809153510", "location": "Lima, Peru", "name": "Arturo Valverde", "username": "ArturoValverdeP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269829, "listed_count": 20}, "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "name": "Veronica Cotrina", "username": "veroca327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 176, "tweet_count": 5555, "listed_count": 1}, "id": "1064574169042616320", "location": "rocinha rj", "name": "Jeffin sofe", "username": "JFCP57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 929, "tweet_count": 20168, "listed_count": 0}, "id": "728367466347401218", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "cris", "username": "Cris_verissimoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5719, "following_count": 6086, "tweet_count": 100400, "listed_count": 0}, "id": "1097528747878690817", "name": "MaryBergu\u00f1o", "username": "MarybergunoR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15314, "following_count": 6442, "tweet_count": 107824, "listed_count": 9}, "id": "728019655302897664", "location": "en michilandia \ud83d\ude38", "name": "Polet soy del 38% a mucha honra \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a", "username": "polletcilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}, "id": "408117733", "location": "Iquitos", "name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 173, "tweet_count": 28163, "listed_count": 8}, "id": "2979334643", "location": "LIMA, PER\u00da ", "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO", "username": "BenignoChirinos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28165, "following_count": 3227, "tweet_count": 291045, "listed_count": 40}, "id": "327720880", "name": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO", "username": "aruthcao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 59, "tweet_count": 520105, "listed_count": 116}, "id": "378126778", "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AGisbertArnal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}, "id": "6057112", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "username": "elsacodelcoco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 101, "tweet_count": 9298, "listed_count": 0}, "id": "218238451", "name": "k&n", "username": "KultEtNoir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1928, "tweet_count": 7116, "listed_count": 1}, "id": "981561252072902656", "name": "Marcos Bernat", "username": "Tedioso255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 522, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "id": "187239281", "location": "Lima, Peru", "name": "Ivo Vlasica", "username": "ivovlasica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "id": "45048171", "location": "Per\u00fa", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "username": "LUCIANA_LEON_R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 438, "tweet_count": 144076, "listed_count": 0}, "id": "489772535", "location": "Sevilla", "name": "MJ", "username": "mjleodia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8275, "following_count": 5182, "tweet_count": 164277, "listed_count": 66}, "id": "270384395", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "username": "jemahuja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3922, "following_count": 2815, "tweet_count": 88341, "listed_count": 0}, "id": "2929019898", "location": "021", "name": "pandora13", "username": "PandoraCRVG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 747, "tweet_count": 8637, "listed_count": 3}, "id": "1001546343083659265", "location": "Bras\u00edlia ", "name": "Gui", "username": "Futur3Peep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 303, "tweet_count": 17939, "listed_count": 0}, "id": "809325721114017794", "name": "Andriuuuuuu", "username": "theoneufeed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1203, "tweet_count": 21336, "listed_count": 13}, "id": "1596735660", "location": "Barcelona, Spain", "name": "CGovan", "username": "ivangomezcy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 357, "tweet_count": 173560, "listed_count": 4}, "id": "3003900628", "name": "Akipopilo", "username": "akipopilo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9270, "following_count": 4672, "tweet_count": 204329, "listed_count": 129}, "id": "1142469860", "name": "Zoe Keller", "username": "KellerZoe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 457, "tweet_count": 9800, "listed_count": 3}, "id": "155262566", "location": "Arizona", "name": "Kevin Castillo", "username": "KevinxCastle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9630, "following_count": 248, "tweet_count": 10430, "listed_count": 56}, "id": "21994253", "location": "Southern California", "name": "Sound and Fury imo", "username": "sound_and_fury"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}, "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1615, "tweet_count": 25354, "listed_count": 4}, "id": "1065008831871287296", "location": "Chal\u00e9 #4", "name": "ana", "username": "boredlzsink"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 320, "tweet_count": 23378, "listed_count": 7}, "id": "178551941", "location": "BRASIL- MANAUS", "name": "Edriana Mafra", "username": "edrianam12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}, "id": "1120347373430091778", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "JulyB_Lucille", "username": "JulyB_Lucille"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1498, "tweet_count": 98011, "listed_count": 38}, "id": "130312864", "name": "Cathy", "username": "CathyHurtado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 218, "tweet_count": 33212, "listed_count": 0}, "id": "2199622261", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "name": "Fabio Roscioli", "username": "FabioRoscioli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 2234, "tweet_count": 28500, "listed_count": 0}, "id": "1015262407395102720", "location": "ubicaci\u00f3n abstracta", "name": "permiso.para.matar", "username": "podridodido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 541, "tweet_count": 54647, "listed_count": 7}, "id": "225207736", "location": "Moreno, Argentina", "name": "Bitler.", "username": "Noebitler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 499, "tweet_count": 8887, "listed_count": 0}, "id": "1018495461735399429", "location": "Toussaint", "name": "\u0266\u025b\u057c\u0280\u0268\u0566\u028a\u025b \ud83c\udfb8", "username": "Henry_Caragor"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 190672, "following_count": 3194, "tweet_count": 95733, "listed_count": 287}, "id": "234966034", "name": "Carter", "username": "essediafoilouco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 93, "tweet_count": 5871, "listed_count": 0}, "id": "984880029376106498", "name": "victoria", "username": "vvictoriasuarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68660, "listed_count": 7}, "id": "2191393381", "location": "San Luis Capital - Argentina", "name": "negro", "username": "ErichPedernera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 175, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "id": "1128766412183547906", "name": "manuel vidarte", "username": "manuelvidarte3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 2285, "tweet_count": 84227, "listed_count": 0}, "id": "2407748559", "location": "Italia", "name": "Kenneth", "username": "FsSenni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 2973, "tweet_count": 167217, "listed_count": 3}, "id": "326150500", "location": "Italy", "name": "MOS \u00ae\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#IoMiChiamoMaria #Italy4Italyfree #Exit", "username": "ombrysan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102266, "following_count": 1389, "tweet_count": 46368, "listed_count": 12}, "id": "1733463896", "location": "BH", "name": "DJ RAY LAIS", "username": "DJRayLais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 166, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}, "id": "1106749641868144640", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "B Nunes", "username": "Beaa61487030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 114, "tweet_count": 40219, "listed_count": 1}, "id": "721438409231855616", "name": "\u0670", "username": "fksoleil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1338, "tweet_count": 17680, "listed_count": 0}, "id": "72996834", "location": "Peru", "name": ".", "username": "sacsi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249159, "listed_count": 0}, "id": "135655459", "location": "Peru", "name": "carlos chatten", "username": "silvestre_75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1229, "tweet_count": 9666, "listed_count": 1}, "id": "922048744085913601", "name": "cabreada", "username": "MCabreada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21448, "following_count": 7745, "tweet_count": 52227, "listed_count": 145}, "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "name": "jose luis sariego", "username": "joseluissariego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1298, "tweet_count": 129931, "listed_count": 1}, "id": "1008118637658591238", "location": "Chorrillos, Peru", "name": "magla", "username": "fgladys02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 3317, "tweet_count": 32101, "listed_count": 5}, "id": "851212923473199111", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "username": "JulioGarciaOrd1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1376, "tweet_count": 66898, "listed_count": 0}, "id": "708776193596760064", "location": "San Miguel, Peru", "name": "Celeste", "username": "samba_celeste"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4870, "following_count": 113, "tweet_count": 5509, "listed_count": 29}, "id": "234171811", "location": "PERU", "name": "Joaqu\u00edn Ram\u00edrez G.", "username": "JOAKINRAM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87200, "listed_count": 1}, "id": "1019259398672220160", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "username": "EdgarjMamani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}, "id": "1431341604", "location": "Lince, Peru", "name": "Carmen Rozas", "username": "CarmenRozas3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 289, "tweet_count": 16429, "listed_count": 0}, "id": "1069955598844944384", "name": "S\u00e4m", "username": "lslbeee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 250, "tweet_count": 13177, "listed_count": 0}, "id": "817558873871622144", "name": "LordGuest", "username": "Lordguest5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 765, "tweet_count": 138, "listed_count": 1}, "id": "1072599772584927232", "name": "Um Nome Criativo Aii", "username": "criativaum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 305, "tweet_count": 34438, "listed_count": 1}, "id": "2583853777", "name": "Javier Bejarano G.", "username": "JaRoBeGo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 429, "tweet_count": 7175, "listed_count": 0}, "id": "1151677727495340033", "name": "\ud83d\udc9a\u26a1Atomic Thunder\u26a1\ud83d\udc9a", "username": "AtomicThunder0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 218, "tweet_count": 1525, "listed_count": 1}, "id": "1034660563597643776", "location": "En tu coraz\u00f3n beibi", "name": "\ud83c\udf83 M's \ud83c\udf19", "username": "MinYoonGiMiau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38607, "following_count": 568, "tweet_count": 148572, "listed_count": 55}, "id": "860224082427736068", "location": "My Universe", "name": "v\u2077\ud83c\udf52", "username": "9AgustD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 354, "tweet_count": 170798, "listed_count": 0}, "id": "3025027529", "location": "rj", "name": "rebelde", "username": "rbd011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 435, "tweet_count": 16509, "listed_count": 0}, "id": "3962538207", "location": "disgraceland", "name": "compro pack de mulher chorando", "username": "alt240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8217, "following_count": 667, "tweet_count": 205394, "listed_count": 87}, "id": "72287610", "location": "parana", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 pedrola", "username": "o_pedrola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 123, "tweet_count": 32850, "listed_count": 7}, "id": "273881176", "location": "Ankh-Morpork", "name": "Guybrush McFly", "username": "tanelorm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9562, "following_count": 1073, "tweet_count": 115198, "listed_count": 9}, "id": "3357842212", "location": "Asunci\u00f3n ", "name": "ARIHEL OCAMPOS. \ud83d\udc45 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "ZAZKE__PY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5184, "following_count": 1901, "tweet_count": 26106, "listed_count": 27}, "id": "99938653", "name": ".", "username": "agathadeoz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 95, "tweet_count": 10007, "listed_count": 10}, "id": "744438605511286784", "name": "Sr. Fern\u00e1ndez", "username": "JFdB75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 126, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}, "id": "1072879509072941056", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "martina", "username": "mlaurlund"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 382, "tweet_count": 24541, "listed_count": 0}, "id": "590348787", "location": "Capital federal", "name": "dul c", "username": "duli_pa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 984, "tweet_count": 17246, "listed_count": 7}, "id": "735285295587987457", "location": "Lima, Peru", "name": "Diana \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a La Oveja Feminista", "username": "Artemisa_DBAB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "name": "Milu", "username": "julmareky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "id": "837530077017448448", "name": "Leonor", "username": "reyna_202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 595, "tweet_count": 25924, "listed_count": 5}, "id": "71511390", "location": "Divinopolis/MG - Brasil", "name": "J\u00falio Ferreira \u2b50\u2764\ufe0f", "username": "julinferreira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58394, "listed_count": 0}, "id": "149182781", "name": "Juan Quijano Pacheco", "username": "Jquijanopacheco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 104, "tweet_count": 10675, "listed_count": 1}, "id": "842314567", "name": "vico", "username": "EstevezVico2001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5887, "following_count": 5192, "tweet_count": 149137, "listed_count": 138}, "id": "423807080", "location": "Lima, Peru", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "AlexPeruLibre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6633, "following_count": 623, "tweet_count": 2688, "listed_count": 20}, "id": "1109262590524485632", "name": "\u2102\ud835\udd56\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52 { OFF }", "username": "Jessi_708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 982, "tweet_count": 28259, "listed_count": 3}, "id": "3468463221", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude8e \ud835\ude7f\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude98", "username": "pee_prado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 1528, "tweet_count": 165476, "listed_count": 6}, "id": "2829055547", "location": "Em algum lugar do Multiverso", "name": "pesco\u00e7o do lestat", "username": "immortalbastard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 648, "tweet_count": 2628, "listed_count": 1}, "id": "71319933", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "DanDelAire", "username": "dagonsi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 3100, "tweet_count": 201500, "listed_count": 26}, "id": "1418136042", "location": "De los Pagos del Tiempo", "name": "El Tromba", "username": "MyjhdnY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1306, "tweet_count": 49465, "listed_count": 2}, "id": "2907198287", "name": "C.A. Marco Polo", "username": "johnnyrafdurand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 317, "tweet_count": 11484, "listed_count": 0}, "id": "2780534841", "location": "RJ, 021", "name": "Bia R.", "username": "annabearibeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 378, "tweet_count": 41313, "listed_count": 1}, "id": "2451100084", "location": "Manaus, Amazonas", "name": "Fl\u00e1vio Henrique \ud83d\udc9a", "username": "fhs_doc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20657, "following_count": 2388, "tweet_count": 792790, "listed_count": 201}, "id": "60164772", "location": "\u26e7\n\n", "name": "\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f", "username": "fvernon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 388, "tweet_count": 24001, "listed_count": 9}, "id": "2290493534", "location": "Brasil", "name": "Fernanda Ferrairo", "username": "ferferrairo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 519, "tweet_count": 9537, "listed_count": 0}, "id": "1074550026704248833", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n. \u00a1Aj\u00faa! ", "name": "omar \u03c8\u2077", "username": "discompact0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 187, "tweet_count": 5993, "listed_count": 0}, "id": "1002459131926761472", "name": "sol", "username": "ssolavalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 338, "tweet_count": 20901, "listed_count": 3}, "id": "1950042547", "location": "714\ud83c\udf4a612", "name": "Papi Sucio\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "_violentbreed_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1467, "tweet_count": 8131, "listed_count": 1}, "id": "550739967", "location": "Santiago, Chile", "name": "Tatiana Alvarez", "username": "Pastito_Seco_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 34, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1157796426996432897", "name": "nevaxca \u2744\ufe0f", "username": "BrendaN68313751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 139, "tweet_count": 1284, "listed_count": 0}, "id": "3331900534", "name": "\u00e1ngel Alberto TR", "username": "Angel_Trinidad2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 102, "tweet_count": 59200, "listed_count": 4}, "id": "1586724445", "name": "luis vera  torres", "username": "luisveratorres1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}, "id": "974190350", "location": "Peru", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1966, "tweet_count": 70882, "listed_count": 6}, "id": "100206203", "location": "Matta Sur", "name": "morbidick", "username": "Morbidick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 4980, "tweet_count": 203589, "listed_count": 85}, "id": "41766743", "location": "Santiago, Chile", "name": "\u266c\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u266c", "username": "Fidelsaavedrab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 3868, "tweet_count": 2211, "listed_count": 4}, "id": "726753151", "location": "Florence, AL", "name": "Kyle\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "username": "kyleddurham"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 355, "tweet_count": 33080, "listed_count": 0}, "id": "3996185593", "name": "\ud83c\udf3b\ud83d\udda4", "username": "vivaslovee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 3317, "tweet_count": 27784, "listed_count": 0}, "id": "2221979016", "name": "Samara", "username": "EiiKurama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "id": "950118742092079105", "name": "lauret", "username": "tomletgreg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31904, "listed_count": 2}, "id": "1673622067", "location": "La bella ciudad de Tarapoto", "name": "Victor Montenegro Diaz", "username": "vctr_manuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 63436, "listed_count": 3}, "id": "156861271", "name": "Gustavo ramos", "username": "tramosnu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 660, "tweet_count": 4853, "listed_count": 2}, "id": "1039696196", "location": "Argentina", "name": "En las buenas en las malas no abandono \ud83d\udc3a", "username": "lpadry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69069, "following_count": 2927, "tweet_count": 297307, "listed_count": 101}, "id": "3321734585", "location": "Buenos Aires", "name": "LaBelgrana", "username": "LaBelgrana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 940, "tweet_count": 58869, "listed_count": 2}, "id": "309720563", "name": "Yanick No a Keiko", "username": "yfretel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1025, "tweet_count": 82126, "listed_count": 9}, "id": "214613167", "location": "Porto Alegre - RS", "name": "rom\u00e2ntico inveterado.,.,,", "username": "s4vian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 25, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}, "id": "466916056", "location": "Lima, Peru", "name": "Alcides Mart\u00ednez B.", "username": "almarber210"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3468909, "following_count": 529, "tweet_count": 201304, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 144, "tweet_count": 6561, "listed_count": 2}, "id": "854939358297804800", "location": "shinkami / hualian supremacy", "name": "min", "username": "thegayawakcns"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 88, "tweet_count": 32874, "listed_count": 0}, "id": "974456497034940417", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "La Karen de Marmolada.", "username": "CamposMbelen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153923, "following_count": 206, "tweet_count": 75944, "listed_count": 680}, "id": "80419790", "location": "Distrito Federal", "name": "Far\u00e1ndula 021", "username": "Farandula021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 119, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}, "id": "305261603", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ericka Leal", "username": "erikushle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 4982, "tweet_count": 40281, "listed_count": 6}, "id": "2982836117", "location": "Santiago", "name": "Silvia Cifuentes M.", "username": "scifuentes405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18884, "following_count": 3398, "tweet_count": 547370, "listed_count": 0}, "id": "76843179", "location": "Chacayes,Chile", "name": "ROBIN HOOD", "username": "CarlosAmpuero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 199801, "listed_count": 2}, "id": "184580811", "location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "name": "Renzo Rafael", "username": "renzin17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6898, "following_count": 5937, "tweet_count": 75414, "listed_count": 24}, "id": "144566239", "location": "Sucre, Venezuela", "name": "Isandra Reyes", "username": "isandracandanga"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 4915, "tweet_count": 371752, "listed_count": 45}, "id": "855457255", "location": "La Serena, Chile", "name": "Pame\ud83c\udf88", "username": "RocoPamela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 2519, "tweet_count": 91932, "listed_count": 17}, "id": "109888238", "location": "Donde caen los sue\u00f1os", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Don Gato\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "rhon2008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 90, "tweet_count": 18306, "listed_count": 3}, "id": "43357791", "name": "Marylen", "username": "lacayenita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 251, "tweet_count": 19633, "listed_count": 3}, "id": "125157560", "location": "P. Hurtado, Santiago, Chile.", "name": "Mabelyn Qui\u00f1ones Covarrubias \ud83c\udf33 #AprueboDeSalida", "username": "Mabe_LP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88521, "listed_count": 12}, "id": "220104587", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Lobo Estepario", "username": "SEGISTITO73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 1948, "tweet_count": 90023, "listed_count": 0}, "id": "1102557009449230336", "location": "Argentina", "name": "Felino Fernandez", "username": "Emil_JoZu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 200, "tweet_count": 27261, "listed_count": 4}, "id": "48452441", "location": "Enalg\u00fanlugardeungranpa\u00eds ", "name": "-HanK-", "username": "H4nK__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}, "id": "378375409", "location": "lima", "name": "#CuartaDosis", "username": "isabeldiceesto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29039, "following_count": 502, "tweet_count": 82721, "listed_count": 143}, "id": "132066895", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "Gerardo Reyna", "username": "gerardoreynaPe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 893, "tweet_count": 18655, "listed_count": 0}, "id": "4261122513", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Iv\u00e1n Pe\u00f1a", "username": "ivanpe_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 614, "tweet_count": 10726, "listed_count": 7}, "id": "194454776", "location": "chile", "name": "Alejandro", "username": "anditjj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 609, "tweet_count": 40526, "listed_count": 0}, "id": "45283834", "location": "Space", "name": "Nanz", "username": "nansmiths"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 877, "tweet_count": 8565, "listed_count": 6}, "id": "48859406", "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "name": "Jean Galeano Cantor", "username": "jeangaleano"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1827939, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3731}, "id": "58951368", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "username": "monicabergamo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 290, "tweet_count": 9649, "listed_count": 1}, "id": "1022247771380830209", "location": "\ud83c\udf19", "name": "Ed \u2600\ufe0f", "username": "fiorusas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 267, "tweet_count": 23338, "listed_count": 0}, "id": "890294774477070336", "location": "valparaiso, $hile", "name": "yoonginista antifa", "username": "uygirlfriend"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6282, "following_count": 5886, "tweet_count": 76751, "listed_count": 1}, "id": "3102993935", "location": "Plaza de la Dignidad", "name": "Lutero", "username": "lutero_luis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 143, "tweet_count": 12539, "listed_count": 0}, "id": "2560306171", "location": "San miguel, lima, Peru", "name": "Eddy Cordova", "username": "eddycordova22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5317, "following_count": 4321, "tweet_count": 71777, "listed_count": 4}, "id": "208543060", "location": "San Luis", "name": "#Volvimos", "username": "GustavoQuirozSL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 716, "tweet_count": 71345, "listed_count": 0}, "id": "2474899794", "name": "\u2022Ailencita\u2022", "username": "ailennnc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 393, "tweet_count": 14602, "listed_count": 0}, "id": "895840243991097344", "name": "Hernan Olaya Viera", "username": "viera_olaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6300, "following_count": 6726, "tweet_count": 9040, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1290, "tweet_count": 39876, "listed_count": 6}, "id": "489915219", "location": "Santiago Chile", "name": "Marce \ud83d\udc99\ud83c\udfb6\ud83d\udc3e\ud83d\ude37", "username": "vmar91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1284, "tweet_count": 14118, "listed_count": 0}, "id": "1169687754", "location": "Santiago,RM,Chile ", "name": "Alersis", "username": "AleBarros947"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 715, "tweet_count": 32292, "listed_count": 1}, "id": "1102720303233413122", "location": "she/her", "name": "spooky (iza)rbe\ud83c\udf83", "username": "iza_rbe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1150, "tweet_count": 229338, "listed_count": 0}, "id": "328543007", "name": "Aquiles", "username": "AquilesU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 478, "tweet_count": 44035, "listed_count": 0}, "id": "1022315198277988352", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Leonela", "username": "LeonelaYanet1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 3036, "tweet_count": 49679, "listed_count": 16}, "id": "890013975852797952", "name": "yas", "username": "WALLSTL28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161668, "listed_count": 0}, "id": "1154090718614446080", "name": "Illary", "username": "IllaryVerdad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 383, "tweet_count": 3799, "listed_count": 1}, "id": "110558853", "location": "Santiago de Chile", "name": "Ale\u300c\u3042\u305a\u307f\u300dLermanda", "username": "Azumicchii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16105, "following_count": 15675, "tweet_count": 66532, "listed_count": 18}, "id": "3142449526", "name": "M a t i R i c h i e", "username": "matidenos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 604, "tweet_count": 16371, "listed_count": 6}, "id": "4371071174", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "name": "Little my \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udfe1", "username": "Niennor_niniel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1595, "tweet_count": 25472, "listed_count": 7}, "id": "82494578", "location": "Santiago \u272f", "name": "Fco. Javier \u2741", "username": "FcoJavierVK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 5001, "tweet_count": 58418, "listed_count": 33}, "id": "63482264", "location": "Caracas - Vzla\ud83c\uddfb\ud83c\uddea   \ud83d\udccdMIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "Jose Manuel Oxford", "username": "jmoxfordc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1176, "tweet_count": 13833, "listed_count": 0}, "id": "887502398960349184", "name": "Egleetina", "username": "Egleetina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23100, "following_count": 117, "tweet_count": 27802, "listed_count": 63}, "id": "2402611542", "location": "Argentina", "name": "Yuki (he/him) \u2642\ufe0f", "username": "cutieSheElf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 584, "tweet_count": 40438, "listed_count": 1}, "id": "933525404090060801", "location": "she/they '03 br", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc56", "username": "devilwayv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 965, "tweet_count": 39799, "listed_count": 4}, "id": "2688421183", "location": "Santiago, Chile", "name": "Zulema Pereira", "username": "zpereiral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 55, "tweet_count": 1430, "listed_count": 0}, "id": "3182192552", "name": "sol, mar y...", "username": "M10L60X"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 376266, "following_count": 1078, "tweet_count": 63631, "listed_count": 753}, "id": "99534984", "name": "Horacio Villalobos", "username": "Horacitu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 114, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "id": "1117907885458112512", "name": "Diego Figueiredo", "username": "DiegoFi51811931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21573, "following_count": 715, "tweet_count": 33345, "listed_count": 53}, "id": "175606988", "location": "Fortaleza", "name": "Dudu Damasceno", "username": "dududamasceno18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 254, "tweet_count": 74175, "listed_count": 4}, "id": "402112905", "location": "EL almirante mi dulse hogar", "name": "Rosmeri X3", "username": "Rosmerix3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154169, "listed_count": 4}, "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "name": "@Poetote3", "username": "poetote3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 33594, "listed_count": 6}, "id": "197276898", "location": "Campo Grande - MS", "name": "ElHimura", "username": "ElHimura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176726, "listed_count": 0}, "id": "125231299", "location": "Lima, Peru", "name": "Erasmo Alayo", "username": "Emo_Galeno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 160, "tweet_count": 15173, "listed_count": 0}, "id": "1018987773724749824", "location": "Coscomatepec", "name": "\u24b8\u24d0\u24db\u24d0\u24dc\u24d1\u24e1\u24d4\u24e2", "username": "GtzBea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 177, "tweet_count": 4028, "listed_count": 1}, "id": "1087042870115295232", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "fatillamasdv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1935, "tweet_count": 21500, "listed_count": 3}, "id": "2381735029", "location": "La Paz, Baja California Sur", "name": "La mujer \ud83e\udd80", "username": "Lamujercangrejo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 1461, "tweet_count": 20356, "listed_count": 7}, "id": "549501195", "name": "Ronaldo Gonz\u00e1lez", "username": "RonaldoGonVa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 364, "tweet_count": 195823, "listed_count": 0}, "id": "3134000151", "name": "laumel", "username": "laumel4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1935, "tweet_count": 251482, "listed_count": 19}, "id": "106153197", "location": "Castanhal, Brasil", "name": "Lucas Parizotto\u2720", "username": "lucasderly"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "username": "LegiaoDosHerois"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 4999, "tweet_count": 57664, "listed_count": 2}, "id": "540776449", "name": "David Luarte", "username": "dalvluva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15300, "following_count": 8691, "tweet_count": 58924, "listed_count": 20}, "id": "587716061", "location": "Talca", "name": "Mar\u00eda P\u00eda Yovanovic", "username": "PiaYovanovic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6031, "following_count": 3139, "tweet_count": 23232, "listed_count": 69}, "id": "176935711", "location": "12 Grimmauld Place", "name": "Paula Vernimmen", "username": "paulavernimmen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 2127, "tweet_count": 75238, "listed_count": 0}, "id": "612525286", "location": "Londrina-PR", "name": "P13BEU O PAI DO GRAVE", "username": "ciberboiafria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1311, "tweet_count": 75258, "listed_count": 0}, "id": "951883174124105728", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alicia Giaret", "username": "AGiaret"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 2176, "tweet_count": 24076, "listed_count": 8}, "id": "55374125", "location": "calama", "name": "osvaldo alfaro", "username": "cotetuga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 643, "tweet_count": 161355, "listed_count": 2}, "id": "237803968", "location": "hawkins, indiana", "name": "camila", "username": "m4ddays"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 5285, "tweet_count": 412254, "listed_count": 2}, "id": "953615537107537921", "name": "RafaSanzio", "username": "sanzio_rafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 303, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "id": "1138845261365690368", "name": "Wilson V\u00e1squez Saavedra", "username": "WilsonVsquezSa1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64057, "following_count": 640, "tweet_count": 58999, "listed_count": 265}, "id": "378651338", "name": "Lourdes Alcorta", "username": "AlcortaLourdes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 269, "tweet_count": 18519, "listed_count": 0}, "id": "2725815963", "name": "\u044f", "username": "eishettth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1549, "tweet_count": 158492, "listed_count": 3}, "id": "61601813", "location": "Linares, CHILE", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Francisco Gajardo", "username": "fgajardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 879, "tweet_count": 32395, "listed_count": 6}, "id": "559183404", "location": "Chile", "name": "claudio abraham", "username": "abraham_claudio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1078, "tweet_count": 19276, "listed_count": 2}, "id": "63716891", "location": "Santiago", "name": "\u270c\ufe0fAntra\u270c\ufe0f", "username": "_Antra_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 213, "tweet_count": 13225, "listed_count": 0}, "id": "1240315015", "location": "Lambayeque, Peru", "name": "carlos alberto", "username": "CarlosPismar28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 237, "tweet_count": 77995, "listed_count": 0}, "id": "1948579615", "location": "En el mundo", "name": "Finanzas News HN 0101 11:11", "username": "FinanzasNewsHn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9004, "following_count": 4366, "tweet_count": 15977, "listed_count": 32}, "id": "2557983542", "location": "San Pedro Sula", "name": "Anibal Calix", "username": "acalixhn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1546, "tweet_count": 38092, "listed_count": 1}, "id": "106821449", "name": "abel ibarra # RECHAZO!!", "username": "jorgueiv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3992, "following_count": 1358, "tweet_count": 54273, "listed_count": 11}, "id": "739556276573724672", "location": "Vitacura ", "name": "Nutri CAMY\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\u262f\ufe0f", "username": "Cami_Hurtado19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 8, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "id": "766837013672816640", "name": "WhoCaresMyFeelings", "username": "Whocarefeelings"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21080, "following_count": 21444, "tweet_count": 39914, "listed_count": 17}, "id": "106762566", "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "name": "Jorge Beto Calas \u0639\u0631\u0628 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcfa\ud83c\udfa7\ud83c\udfb8\ud83c\udfb5\ud83e\uddef\u2650 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "JorgeBetoCalas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 784, "tweet_count": 108444, "listed_count": 14}, "id": "129548327", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Ur\u00edas Santill\u00e1n", "username": "USantillanOK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 881, "tweet_count": 43664, "listed_count": 3}, "id": "1099785550071021568", "location": "a/ela/a", "name": "gio", "username": "K4ZUTHV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 553, "tweet_count": 27072, "listed_count": 2}, "id": "2772190851", "location": "he/him", "name": "cain\u00e3", "username": "cainac__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 296, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "id": "190082610", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Sheila Camacho A.", "username": "sheilacamachoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 168, "tweet_count": 22277, "listed_count": 0}, "id": "2192358364", "name": "natasha Airiarte \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "natashairiarte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 655778, "listed_count": 0}, "id": "39867550", "location": "Santiago, Chile", "name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "kmendozahumada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 3340, "tweet_count": 35606, "listed_count": 20}, "id": "2694264097", "name": "drummer", "username": "josetama22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 133, "tweet_count": 1971, "listed_count": 5}, "id": "790801133535059968", "name": "SoniDiaz", "username": "SoniDiazoficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 293, "tweet_count": 3024, "listed_count": 0}, "id": "4725284178", "location": "Lima, Peru", "name": "Mar\u00eda Picasso", "username": "SilfideLu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 676, "tweet_count": 35266, "listed_count": 0}, "id": "1690906837", "name": "Antonio", "username": "elmaran37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1383, "tweet_count": 85070, "listed_count": 2}, "id": "841212092699013120", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Diego.", "username": "Dgbailen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "id": "1013436763", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Marisa G.", "username": "Marisa_G_S"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 20, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "id": "882084379006304256", "location": "Vitacura, Chile", "name": "\u2740Rafaela Galarce\u2740", "username": "RafaelaGalarce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 835, "tweet_count": 19390, "listed_count": 0}, "id": "2565839698", "location": "Pudahuel, Chile", "name": "Manuel93", "username": "blackandred1993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11642, "following_count": 12777, "tweet_count": 71352, "listed_count": 4}, "id": "135554733", "location": "Argentina , Bs As Ciudadela", "name": "Alejandr\u2600 E Duca\u270c", "username": "Aleduca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 362, "tweet_count": 11216, "listed_count": 0}, "id": "852773309963919364", "location": "San luis, Argentina", "name": "Jimeee\ud83d\udcab", "username": "Jimeescudero0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 305, "tweet_count": 4987, "listed_count": 0}, "id": "989997032915030017", "name": "MOURA", "username": "GabrielSerfert"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 395, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "id": "1095366500029005824", "name": "hannymoney", "username": "hannyel5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 884, "tweet_count": 46346, "listed_count": 2}, "id": "152432034", "name": "josec", "username": "JOSEC1445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 754, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}, "id": "54118398", "location": "Peru", "name": "zitrox \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "username": "zitr0x"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1635, "tweet_count": 10315, "listed_count": 0}, "id": "294160082", "name": "WolfCast \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Walfcast"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 555, "tweet_count": 36313, "listed_count": 4}, "id": "1677309324", "location": "Urbi et orbi", "name": "Fernando Montalv\u00e1n", "username": "montalvan47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "id": "1884276475", "location": "Lima", "name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74344, "listed_count": 4}, "id": "2355304148", "location": "Mexico", "name": "Grupo BM Radio", "username": "gbmradio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13343, "following_count": 1309, "tweet_count": 79983, "listed_count": 155}, "id": "18756191", "location": "Dominican Republic", "name": "Isaac Ramirez", "username": "IsaacRamirez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 581, "tweet_count": 529, "listed_count": 2}, "id": "2181406781", "location": "Villavicencio, Meta", "name": "Juan Camilo Chavez", "username": "juancachavezn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2041, "tweet_count": 283370, "listed_count": 0}, "id": "1164519145", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Graciela Zarate", "username": "Greizarate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "id": "1157862759448678406", "name": "-", "username": "lpm_mam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 409, "tweet_count": 67482, "listed_count": 0}, "id": "358946238", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "name": "LosCar", "username": "_carlosnatanael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 500, "tweet_count": 26379, "listed_count": 2}, "id": "3513632549", "name": "Jesus Cubas Torres", "username": "J3sus1405Cubas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 152, "tweet_count": 4093, "listed_count": 0}, "id": "1050402220552986625", "location": "Peru", "name": "#KeikoLover \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "username": "Wantan_boy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11112, "following_count": 11230, "tweet_count": 43895, "listed_count": 4}, "id": "1029797617784573952", "location": "La Plata, Argentina", "name": "POPULISMO K \ud83d\udc9a", "username": "populismok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 408, "tweet_count": 30441, "listed_count": 0}, "id": "4570904237", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Jay Jay Okocha", "username": "samunerso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 2608, "tweet_count": 29418, "listed_count": 6}, "id": "2615904312", "location": "Duitama, Colombia", "name": "Lau \ud83c\udf80.", "username": "1D__Andrea__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11250, "following_count": 865, "tweet_count": 23510, "listed_count": 2}, "id": "814851508953108480", "name": "E. Nygma", "username": "enygmazz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1025, "tweet_count": 7276, "listed_count": 1}, "id": "1150911825803919361", "location": "Chile", "name": "\u3043\u3043\u3048", "username": "nigrumcattus555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1131, "tweet_count": 19780, "listed_count": 4}, "id": "817862539", "name": "Mar\u00eda Cot\u00e9 del 38%", "username": "e_mcote"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 339, "tweet_count": 31539, "listed_count": 1}, "id": "2366033876", "name": "Sassy Jimin\u2077 \ud83e\udd8b HYYH", "username": "MoonB_Tan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 395, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}, "id": "314867845", "location": "Quito, Ecuador", "name": "F R A N C I \u00a7.", "username": "franciscojvm31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1090, "tweet_count": 25718, "listed_count": 1}, "id": "157882252", "location": "Santiago, Chile", "name": "Soledad Kunstmann", "username": "Solcristal1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 434, "tweet_count": 21144, "listed_count": 1}, "id": "919793966", "location": "Espa\u00f1a, Mallorca", "name": "~ \ud83c\udf38 Anitta \ud83c\udf38~", "username": "Anittalm24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43480, "following_count": 986, "tweet_count": 91831, "listed_count": 68}, "id": "455298900", "location": "Valencia", "name": "Myreeth", "username": "Myreeth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 998, "tweet_count": 174055, "listed_count": 21}, "id": "494355624", "location": "Lima, Peru", "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e", "username": "28_robles7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308016, "following_count": 2586, "tweet_count": 165469, "listed_count": 633}, "id": "377534109", "location": "Santo Domingo", "name": "El Nacional", "username": "ElNacionalRD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1268, "tweet_count": 47825, "listed_count": 0}, "id": "723892480744263680", "name": "Jeanette Cerda Fari", "username": "nenycerda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 901, "tweet_count": 12998, "listed_count": 3}, "id": "2541858803", "location": "Huesca, Spain", "name": "Josan Banzo", "username": "JosanBanzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 110, "tweet_count": 8975, "listed_count": 0}, "id": "888148274313670657", "name": "Michael Maldonado", "username": "MichaelMR_7326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 116, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "id": "1028435148264689665", "name": "Marmelada de chinelo", "username": "DaavidNoir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 791, "tweet_count": 26862, "listed_count": 1}, "id": "2460336221", "location": "Limache, Chile", "name": "ACAB", "username": "javcahalcon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16863, "following_count": 42, "tweet_count": 28080, "listed_count": 18}, "id": "346042293", "name": "Desde Gayola", "username": "DesdeGayola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27846, "following_count": 6367, "tweet_count": 4688, "listed_count": 6}, "id": "821559346857394176", "location": "M\u00e9xico", "name": "Paracetamol", "username": "ceci_nzc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1155, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}, "id": "2914153028", "location": "M\u00e9xico, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Crist\u00f3bal Valdez", "username": "CrisValdez1409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 258, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "id": "1068707628128378880", "name": "Aliaga Romina", "username": "AliagaRomina2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 372, "tweet_count": 13303, "listed_count": 4}, "id": "96570584", "name": "Jimmy Foster", "username": "JimmyFosterS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 88, "tweet_count": 451, "listed_count": 0}, "id": "2178716268", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "iamnotmarialuisa", "username": "heloisafanti"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "id": "1009918359402631168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "name": "ciclopin", "username": "ciclopin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 208, "tweet_count": 8907, "listed_count": 0}, "id": "1035561234320564225", "location": "Fogo nos racistas ", "name": "\u26a1\ufe0f", "username": "bealoserrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 187, "tweet_count": 16897, "listed_count": 0}, "id": "45183362", "location": "Peru", "name": "Giancarlo Quinteros", "username": "Gianxhito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 210, "tweet_count": 18024, "listed_count": 1}, "id": "374260454", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "DayanBIS", "username": "DadayPotter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 996, "tweet_count": 19814, "listed_count": 2}, "id": "249922315", "location": "Lima", "name": "Carlos Pariona", "username": "_CarloSCorey_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 52, "tweet_count": 18583, "listed_count": 5}, "id": "1076282272935043072", "location": "\u2661. promise", "name": "way\u17f9 \ud83e\udd40", "username": "waff3ar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111598, "listed_count": 3}, "id": "767035730082275328", "name": "Jorge", "username": "Jorge40099126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2059, "tweet_count": 80927, "listed_count": 0}, "id": "1011389253669019648", "location": "Santiago, Chile", "name": "T", "username": "17629x"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1958, "tweet_count": 97351, "listed_count": 0}, "id": "292601058", "name": "Mariela G\u00f3mez Abreu", "username": "Mariela_GomezA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 726, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "id": "161474278", "location": "Temuco, Chile", "name": "Ana\ud83c\udf33\ud83d\udc08\u200d\u2b1b \ud83d\udc9c", "username": "annittamiriam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3610, "following_count": 3675, "tweet_count": 94652, "listed_count": 11}, "id": "50093623", "location": "Chile", "name": "drums4sure_baterista4x4", "username": "Peart_Neal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1537, "tweet_count": 78849, "listed_count": 10}, "id": "104477115", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1  \u25cf  \ud83c\udfd6\ufe0f Antofagasta", "name": "\u300c\ud83c\udd70\ufe0flex\u300d(\u00e9l) \ud83d\udda4\ud83c\udf1a\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83d\udc9c", "username": "soyalex_chama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 825, "tweet_count": 11832, "listed_count": 41}, "id": "1022982955671662592", "name": "\u3061\u306a", "username": "chistudy_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 282, "tweet_count": 33267, "listed_count": 6}, "id": "909825961620893696", "location": "Fort Lauderdale, FL", "name": "M0\u03a90\ud83d\udc35", "username": "mico_viejo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 353, "tweet_count": 1408, "listed_count": 2}, "id": "200096745", "name": "Jesus Lirio \ud83d\udc38\ud83e\uddeb\ud83e\uddec", "username": "jesus_cpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 339, "tweet_count": 13872, "listed_count": 0}, "id": "1043717017436676102", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "pedro woods", "username": "pedro_wayne1989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 529, "tweet_count": 82681, "listed_count": 4}, "id": "3383358437", "location": "brazil wil wil ", "name": "revolucaobucetista", "username": "chi11ona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 2039, "tweet_count": 9132, "listed_count": 3}, "id": "1855939338", "location": "aquisito no m\u00e1s ", "name": "Julio \u211d\u2124", "username": "jrr_conteur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1651, "tweet_count": 17457, "listed_count": 2}, "id": "41866625", "name": "Manuel Valadares", "username": "El_portuga2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 3662, "tweet_count": 72502, "listed_count": 11}, "id": "1075528048567615488", "name": ".", "username": "beauanart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 4998, "tweet_count": 102511, "listed_count": 6}, "id": "600569814", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "MVV", "username": "M_Vasquez_V"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1251, "tweet_count": 59500, "listed_count": 0}, "id": "390873242", "location": "Argentina", "name": "\ud83e\udd8b a otra cosa \ud83d\udc99", "username": "anagauchita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 490, "tweet_count": 4417, "listed_count": 0}, "id": "1519137271", "name": "JARQUEZ", "username": "jarquezz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 470, "tweet_count": 10482, "listed_count": 0}, "id": "4214715921", "name": "Mila", "username": "milamiller2015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95476, "following_count": 3420, "tweet_count": 7573, "listed_count": 99}, "id": "103082179", "location": "Chile", "name": "Costanera Center", "username": "costaneracenter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 1792, "tweet_count": 147892, "listed_count": 13}, "id": "1087258723922395137", "location": "7-1=0", "name": "run in the box #13", "username": "jkfilmout"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 4574, "tweet_count": 81862, "listed_count": 1}, "id": "907429442447986688", "location": "Futrono/ Los Rios- Chile", "name": "Marta Ocares", "username": "Martaocares2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 193, "tweet_count": 2992, "listed_count": 0}, "id": "4704151867", "location": "Peru", "name": "Taromi Calamaro", "username": "TaromiCal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 3011, "tweet_count": 94054, "listed_count": 10}, "id": "1055131782", "name": "grasi \u2661", "username": "grasielygomess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 567, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}, "id": "4290900137", "location": "Santiago, Chile", "name": "Spley", "username": "spleycl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 585, "tweet_count": 19105, "listed_count": 2}, "id": "724426609621647361", "location": "Puta que Pariu - PN", "name": "clary \u272a", "username": "needycl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1099538612", "location": "PERU", "name": "MAURICE VALERIANO", "username": "MAURICEVALERIA1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4530, "following_count": 4994, "tweet_count": 160138, "listed_count": 3}, "id": "815539071279775745", "name": "Ika\ud83c\udf33 38%", "username": "IkaEly7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 533, "tweet_count": 53268, "listed_count": 1}, "id": "267746989", "location": "chile - stgo ", "name": "BERNARDO GARAY", "username": "mobel2585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}, "id": "1062347475175067650", "name": "Alejandra", "username": "Alejand48616309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 153, "tweet_count": 7854, "listed_count": 0}, "id": "948935095745957888", "name": "Gheli. trem", "username": "UnicoGheli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 224, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}, "id": "925470254398099456", "location": "Tacna, Peru", "name": "\u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaCristian alvarez\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764", "username": "Cristian_a2510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49537, "listed_count": 458}, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 156, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "id": "1084874180057808896", "name": "Francisca", "username": "francisssssk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 365, "tweet_count": 78603, "listed_count": 0}, "id": "2880776817", "name": "jacqueline fuentes", "username": "jaquitofuentes1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1987, "tweet_count": 28162, "listed_count": 5}, "id": "240105841", "location": "Lima, City of the Kings", "name": "David\ud83e\udee1\ud83d\udc14", "username": "David5787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1214, "tweet_count": 13962, "listed_count": 0}, "id": "945663359596232706", "location": "La Molina, Peru", "name": "Nacho Molina", "username": "nacho_1963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115592, "following_count": 1104, "tweet_count": 107678, "listed_count": 341}, "id": "79124132", "location": "Wien. Z\u00fcrich.", "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10", "username": "elhigadodmarita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 935, "tweet_count": 15325, "listed_count": 1}, "id": "1043612387297959936", "location": "Dominican Republic", "name": "@nievesar", "username": "neuscm3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10600, "following_count": 3545, "tweet_count": 116855, "listed_count": 13}, "id": "498487510", "location": "Dominican Republic", "name": "Julio Peguero", "username": "jpeguerop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 88, "tweet_count": 2875, "listed_count": 0}, "id": "823226526036533249", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Juan Rondoy", "username": "AlejandroRondoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 519, "tweet_count": 4544, "listed_count": 0}, "id": "290847309", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "L\u1d0f\u1d1c\u0280\u1d05\u1d07s", "username": "lur_pertile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 658, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}, "id": "3947641115", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Ilara Meirelles", "username": "IlaraMeirelles1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 474, "tweet_count": 59875, "listed_count": 1}, "id": "2777406270", "location": "Chimbote", "name": "Lucho", "username": "chbtlv67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72823, "listed_count": 26}, "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 3921, "tweet_count": 152463, "listed_count": 10}, "id": "50057815", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udfcf\ud835\udc0d\ud835\udc13", "username": "Kintsugie_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 616, "tweet_count": 54255, "listed_count": 2}, "id": "97264184", "name": "Luc\u00eda", "username": "lpazmer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9019, "following_count": 214, "tweet_count": 99634, "listed_count": 48}, "id": "780236637078978560", "location": "cordroga", "name": "(corti)sol", "username": "missbegotten_n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2361, "tweet_count": 34363, "listed_count": 0}, "id": "1144850035", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Esirom NO PONGAN # A HASHTAGS K", "username": "esiromero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21572, "following_count": 21582, "tweet_count": 253809, "listed_count": 11}, "id": "1082295151", "name": "X Cien a\u00f1os de Rep\u00fablica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "nrGloria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12590, "following_count": 1495, "tweet_count": 141415, "listed_count": 108}, "id": "256823608", "location": "Colombia", "name": "Superandianda", "username": "Superandianda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 560, "tweet_count": 118509, "listed_count": 54}, "id": "52415830", "location": "WALNUT KILLZ!!!", "name": "Fredo Esparza", "username": "therealfredo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5925, "following_count": 1441, "tweet_count": 10169, "listed_count": 0}, "id": "208601363", "location": "Chile", "name": "Cristi\u00e1n Araos Diaz\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "iC_A_D"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 869, "tweet_count": 6521, "listed_count": 0}, "id": "102849665", "location": "Chile", "name": "Constanza Caamano G", "username": "ConiCaamano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12682, "following_count": 1831, "tweet_count": 280918, "listed_count": 152}, "id": "62736159", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Katiuska Flores \uea00\ud83c\udf08 soy leona como Nala, G.O.A.T", "username": "katiuskaflores"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 60, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "id": "959742518819684352", "name": "Rafael savoia", "username": "savoia_rafael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1391, "tweet_count": 32478, "listed_count": 15}, "id": "516141421", "location": "Earth", "name": "Contrerick", "username": "Contrerick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 2714, "tweet_count": 43006, "listed_count": 34}, "id": "552457202", "location": "Barcelona", "name": "Oblivion", "username": "RubenBrick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1261, "tweet_count": 23100, "listed_count": 1}, "id": "765943771204820993", "location": "Santiago-Chile", "name": "Maria Err-Fan Amarilla \ud83d\udc9b", "username": "LoqueVioletavio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1026, "tweet_count": 31400, "listed_count": 0}, "id": "1901522485", "name": "MonicaRS #AmericaIsBack", "username": "YEscardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 3616, "tweet_count": 41796, "listed_count": 6}, "id": "378386857", "location": "Chile", "name": "JG", "username": "JGarciaJofre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 495, "tweet_count": 6375, "listed_count": 0}, "id": "124874246", "location": "Mexico", "name": "YO_MERENGUES", "username": "YO_MERENGUES_03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4195, "following_count": 4874, "tweet_count": 24327, "listed_count": 0}, "id": "2717227556", "location": "Sudam\u00e9rica", "name": "\ud83d\udca7Insigne Global\ud83c\udfaf", "username": "Elcaminante_b21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 423, "tweet_count": 10886, "listed_count": 0}, "id": "900515934707752960", "name": "Cocha", "username": "Cocha08248993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 770, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}, "id": "868116272", "location": "Miraflores, Peru", "name": "rob skate", "username": "robertskate33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61177, "following_count": 400, "tweet_count": 77641, "listed_count": 122}, "id": "82882622", "location": "Lima - Peru", "name": "Jorge Villena \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jorgevillenal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 959, "tweet_count": 77675, "listed_count": 31}, "id": "196899609", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "Meli", "username": "meliiijsj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 190, "tweet_count": 16096, "listed_count": 4}, "id": "377777777", "location": "Republica Dominicana", "name": "Activos Noticias RD", "username": "paulinojdh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 381, "tweet_count": 83929, "listed_count": 5}, "id": "337364940", "location": "Curitiba, Brazil", "name": "luqui", "username": "zzzulx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 689, "tweet_count": 262414, "listed_count": 10}, "id": "191689041", "location": "zona lost ", "name": "dua pila \ud83d\udc09", "username": "jormungrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 8283, "tweet_count": 411295, "listed_count": 42}, "id": "3326046591", "location": "Chile", "name": "Rep. Federal Chile", "username": "RepFederalChile"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18716, "following_count": 1592, "tweet_count": 14140, "listed_count": 154}, "id": "46928097", "name": "Marco Furfaro", "username": "marcofurfaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1768, "tweet_count": 299237, "listed_count": 2}, "id": "717837997266313216", "name": "Georgina Valenzuela", "username": "gcvvega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11943, "following_count": 11219, "tweet_count": 89432, "listed_count": 28}, "id": "987520770879426560", "location": "wheein\u2800       she/her  ", "name": "aya \ud83c\udf43", "username": "wheeintz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 122, "tweet_count": 15781, "listed_count": 0}, "id": "859948025971650565", "location": "intj", "name": "lua.", "username": "luadpr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 999, "tweet_count": 4088, "listed_count": 1}, "id": "1001167226307825664", "location": "Novo Mundo", "name": "Le\u00f6 \u30c3", "username": "LeonardoBd2405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 210, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}, "id": "972908004424208384", "location": "Ja\u00fa, Brasil", "name": "Lari\ud83e\udd29", "username": "Larissa52883357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 226, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "id": "1088920278858690561", "location": "Santiago, Chile", "name": "Meylin Liu", "username": "liu_meylin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8557, "following_count": 7701, "tweet_count": 30980, "listed_count": 16}, "id": "181804296", "location": "Santiago, Chile", "name": "Carlos Parker", "username": "crlosparker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 560, "tweet_count": 56971, "listed_count": 14}, "id": "4251980243", "location": "any pronoun", "name": "leo \u2730*\u0cc3 recuperei a conta de novo", "username": "meowshateme"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 4345, "tweet_count": 38772, "listed_count": 22}, "id": "1110930845588692994", "location": "Brasil", "name": "luan \u272a", "username": "luwkenobi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 906, "tweet_count": 9914, "listed_count": 1}, "id": "4768555384", "location": "Cear\u00e1, Brasil\ud83c\udfdc", "name": "morena_\ud83d\udc8b", "username": "brunacostt_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 331, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "id": "1108492211996508160", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabri", "username": "Gabricaetano21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 101, "tweet_count": 288789, "listed_count": 0}, "id": "1076350759581728768", "name": "Maria", "username": "Maria23236689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 524, "tweet_count": 46797, "listed_count": 16}, "id": "3193540250", "location": "La Tierra es mi casa.", "name": "carmen rojas", "username": "cmirianrojas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 521, "tweet_count": 16345, "listed_count": 3}, "id": "970487820", "location": "Panam\u00e1", "name": "John Wilmer Rubio", "username": "JohnWilmerRubio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6183, "following_count": 703, "tweet_count": 6722, "listed_count": 0}, "id": "4194945503", "name": "Enemigo Caviar", "username": "EnemigoCaviar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 418, "tweet_count": 13633, "listed_count": 0}, "id": "307972964", "name": "Manolitoazul", "username": "mmondacas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 0}, "id": "217037540", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "sonounavatar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 2250, "tweet_count": 77494, "listed_count": 5}, "id": "445705664", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "Marisa Jordana", "username": "MarisaJordana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80784, "following_count": 487, "tweet_count": 18572, "listed_count": 53}, "id": "304084682", "location": "Midgard", "name": "Anna Julia", "username": "annabagunceira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 916, "tweet_count": 49728, "listed_count": 13}, "id": "60714469", "location": "Rancagua", "name": "Vessna Barrera", "username": "Vessnita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 419, "tweet_count": 91602, "listed_count": 0}, "id": "977272792298106880", "name": "JK Per\u00fa", "username": "JKatya03"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711379, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193149, "listed_count": 88}, "id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "name": "fernando chirinos ar", "username": "miracomome"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418759, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}, "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 92, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}, "id": "169552192", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "name": "El Negro", "username": "Eltadeo87"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1238028, "following_count": 97, "tweet_count": 296617, "listed_count": 1940}, "id": "28191953", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "ABC Digital", "username": "ABCDigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 98, "tweet_count": 4972, "listed_count": 4}, "id": "811326863205404672", "location": "Trujillo", "name": "Angie Perea", "username": "AnGiiePer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1003, "tweet_count": 46628, "listed_count": 3}, "id": "2808154247", "name": "Melissa", "username": "flavioemel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16650, "following_count": 13258, "tweet_count": 5786, "listed_count": 9}, "id": "144304645", "location": "Brasil", "name": "O Vigilante\u2122\ufe0f", "username": "0Vigilante0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 987, "tweet_count": 290750, "listed_count": 23}, "id": "252336362", "location": "Silicon Valley, California", "name": "Juan", "username": "7uanF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 921, "tweet_count": 14448, "listed_count": 3}, "id": "404140594", "location": "N\u00f3mada, Pregunte al saludar. ", "name": "Jonathan Ortega", "username": "jonathan_jol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 622, "tweet_count": 21264, "listed_count": 0}, "id": "741070933318832128", "location": "021 ", "name": "malvadeza \u2720", "username": "juliacrvg4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 349, "tweet_count": 7605, "listed_count": 1}, "id": "600505695", "name": "Santi", "username": "SantyyValdez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 495, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}, "id": "2877176734", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Fabry Valdez", "username": "fabry_valdez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145202, "listed_count": 0}, "id": "858913376109547521", "name": "Tana", "username": "Tanavdd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 6943, "tweet_count": 57113, "listed_count": 13}, "id": "124608173", "location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "username": "ObservatorioCiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1171, "tweet_count": 9933, "listed_count": 2}, "id": "216821700", "location": "Quilpu\u00e9, Chile", "name": "Adonis Aranguez", "username": "Imnotmillennial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13624, "following_count": 5400, "tweet_count": 169499, "listed_count": 36}, "id": "269120217", "location": "Santiago de Chile", "name": "Leo", "username": "WeonTuPodis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1854, "tweet_count": 75088, "listed_count": 1}, "id": "875127681834250242", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Carlos\ud83c\udf33Snoopy Rossental", "username": "SnoopyRossental"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9068, "following_count": 296, "tweet_count": 83131, "listed_count": 26}, "id": "273035829", "location": "Santa Fe, La Invencible", "name": "ElSabaleroEsSantaFe\u2b50\ufe0f", "username": "Sabale78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 982, "tweet_count": 10745, "listed_count": 6}, "id": "816072798", "name": "Beto", "username": "LUISALIAGA0411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 143, "tweet_count": 1514, "listed_count": 1}, "id": "1092477271993139200", "name": "IroyaSenpai", "username": "IroyaSenpai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 130, "tweet_count": 10314, "listed_count": 0}, "id": "1091882657934385153", "name": "DavidContreras", "username": "panda90870847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 3299, "tweet_count": 113717, "listed_count": 0}, "id": "939878168906944512", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "El que pocos leen", "username": "RapsRodrigo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 2788, "tweet_count": 28515, "listed_count": 2}, "id": "32814462", "location": "Cancun, Quintana Roo.", "name": "Itai Alcocer", "username": "abelica88"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 288002, "following_count": 535, "tweet_count": 404009, "listed_count": 1227}, "id": "112770875", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "username": "DiariodeYucatan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1047, "tweet_count": 177917, "listed_count": 19}, "id": "50601093", "location": "Santiago, Chile", "name": "FERNANDO CALDERON CUEVAS.\ud83d\udc94", "username": "FDOCALDERON"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 571, "tweet_count": 9776, "listed_count": 0}, "id": "42474585", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Felipe Aquino", "username": "felipenerd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1170, "tweet_count": 33320, "listed_count": 22}, "id": "345425325", "location": "Ratanab\u00e1", "name": "Parsifal", "username": "ReginaldoYeoman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 547, "tweet_count": 148044, "listed_count": 15}, "id": "364625001", "name": "\ud83d\udeeb", "username": "fipr_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 3106, "tweet_count": 226247, "listed_count": 38}, "id": "179295048", "location": "Chile", "name": "Sole O.o \ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf35\ud83c\udf33\u2600\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf05\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf28\ufe0f\ud83d\udca7\ud83c\udf49\ud83e\udd5d\ud83c\udf47\ud83c\udf53\ud83c\udf52\ud83c\udf3d", "username": "borgonialover"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8737, "following_count": 7860, "tweet_count": 290199, "listed_count": 15}, "id": "1658271416", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ud83e\udd8a Maria Elena Patipel\u00e1 del 38% \ud83c\udf33 NO A DOMINGA", "username": "marylen61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 1067, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "id": "1079815203724976128", "name": "ang\u00e9lica.m.pizarro@gmail.com", "username": "anglicampizarr2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 604, "tweet_count": 41433, "listed_count": 0}, "id": "1107609993895993351", "location": "stretford end | a magn\u00e9tica \ud83e\uddf2", "name": "vini (ten Hag) FINALISTA DA AM\u00c9RICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "vinicrfx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 559, "tweet_count": 56067, "listed_count": 6}, "id": "917713968352956416", "location": "\u2014\u00a0\u5927\u5439\u6253             ", "name": "\u0251nn\u0251 \u2718\u2077 regime tour", "username": "daechwita_ya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1603, "tweet_count": 72538, "listed_count": 11}, "id": "52632898", "location": "Sur de Chile", "name": "caro", "username": "cacomeryd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "id": "1099626480", "location": "lima", "name": "CANTOLAO", "username": "samdemocrata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317711, "following_count": 35418, "tweet_count": 69564, "listed_count": 741}, "id": "3517444829", "location": "Santiago, Chile", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "username": "PiensaPrensa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 414, "tweet_count": 21019, "listed_count": 15}, "id": "115582426", "location": "de tuxpan para abajo", "name": "\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc86 \ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc9b", "username": "eddaloya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 296, "tweet_count": 24030, "listed_count": 0}, "id": "439407100", "name": "Perla", "username": "perlaitzelr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77433, "listed_count": 2}, "id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "id": "459939775", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "username": "joyabo134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 303, "tweet_count": 8278, "listed_count": 0}, "id": "3303522088", "location": "El Quisco, Chile", "name": "Crist\u00f3bal Bustamante", "username": "Cristobal84Bc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316893, "following_count": 222717, "tweet_count": 47661, "listed_count": 830}, "id": "55729274", "location": "Colina, Chile", "name": "de madagascar al intercomunal", "username": "vasco_moulian_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 232, "tweet_count": 550, "listed_count": 0}, "id": "480870687", "location": "santiago", "name": "Germ\u00e1n Alexis Mu\u00f1oz", "username": "GermanFireman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 826, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "id": "1054034163479789569", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "Amandinha \ud83d\udc86\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "FalaiAmandaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 649, "tweet_count": 19055, "listed_count": 2}, "id": "875256525488521216", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "mavi", "username": "whomavi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 121, "tweet_count": 20383, "listed_count": 1}, "id": "1025807820623687680", "name": "lis", "username": "rsecoloredgirl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5965, "following_count": 1575, "tweet_count": 591788, "listed_count": 43}, "id": "65183293", "location": "Rep. de los cocos,Sudam\u00e9rica", "name": "Boris Barrera #InflationStartedInCongress", "username": "borisbarrera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 574, "tweet_count": 107332, "listed_count": 28}, "id": "15490355", "name": "uwu\ud83c\udf40", "username": "tracklisting"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 812, "tweet_count": 50309, "listed_count": 0}, "id": "762062785455022085", "location": "oii", "name": "sallussy", "username": "c0brapyth0n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 618, "tweet_count": 4898, "listed_count": 1}, "id": "1151005980", "location": "Miraflores Lima Per\u00fa", "name": "Edgar Castro", "username": "polux2357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "id": "1465219008", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "username": "Semiasas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 699, "tweet_count": 29423, "listed_count": 2}, "id": "2389290488", "location": "Rio de Janeiro", "name": "jr", "username": "ywzk18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 170, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "id": "35155272", "name": "FABIANO ALBERTO", "username": "fabianoalberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613151, "following_count": 478, "tweet_count": 28201, "listed_count": 351}, "id": "57534843", "location": "Brazil", "name": "Alice Wegmann", "username": "AliceWegmann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 364, "tweet_count": 6429, "listed_count": 0}, "id": "1079049973906489348", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "alkhauholic", "username": "frakhausso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1741, "tweet_count": 17134, "listed_count": 0}, "id": "3270505999", "name": "Keyla Veouf", "username": "koklaveouf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17909, "following_count": 1713, "tweet_count": 33675, "listed_count": 75}, "id": "4808740295", "location": "Manhattan, NY", "name": "Xiomara Ram\u00edrez", "username": "xiomirb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 2791, "tweet_count": 16694, "listed_count": 0}, "id": "1048052388513435649", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "paulodaluz", "username": "paulodaluz12"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1149841, "following_count": 611, "tweet_count": 23959, "listed_count": 2934}, "id": "78473551", "name": "Marcelo D2", "username": "Marcelodedois"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 985, "tweet_count": 85330, "listed_count": 0}, "id": "103977502", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "cucho14 libre", "username": "cucho14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 1989, "tweet_count": 34389, "listed_count": 2}, "id": "14842697", "location": "Santiasco", "name": "ACE", "username": "DrSkywalker_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 849, "tweet_count": 18665, "listed_count": 0}, "id": "104807951", "location": "Curacav\u00ed, Chile", "name": "Ray\u00ebn", "username": "florenmapuzugun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4544, "following_count": 3664, "tweet_count": 174085, "listed_count": 1}, "id": "545542208", "location": "Chile", "name": "Marita \ud83d\udc1f\ud83c\udf33\ud83d\udc08\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udc15", "username": "Maritaalten"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 3815, "tweet_count": 25975, "listed_count": 37}, "id": "156536611", "location": "Santiago, Chile", "name": "Celeste Jimenez Abogada Animalista", "username": "celestejim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7479, "following_count": 1924, "tweet_count": 259351, "listed_count": 38}, "id": "401758355", "location": "Chile", "name": "Ximena A.G", "username": "XimenaAG70"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 107, "tweet_count": 6178, "listed_count": 0}, "id": "2752836401", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Adrian", "username": "adrianchavesss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3736725, "following_count": 3, "tweet_count": 153701, "listed_count": 816}, "id": "1558141890", "location": "Brasil", "name": "Voc\u00ea Sabia?", "username": "VoceNaoSabiaQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 865, "tweet_count": 28907, "listed_count": 16}, "id": "24876307", "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo", "name": "cacs", "username": "cacsilva"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 73147, "following_count": 500, "tweet_count": 26116, "listed_count": 987}, "id": "2409783798", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Bruce Barbosa", "username": "BruceBarbosa88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 149, "tweet_count": 21453, "listed_count": 0}, "id": "408116126", "location": "Sp", "name": "Murilo.", "username": "murilosantoss_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 787, "tweet_count": 24415, "listed_count": 1}, "id": "97445800", "name": "Matty", "username": "mattynita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1281, "tweet_count": 48568, "listed_count": 2}, "id": "1032247755467616256", "location": "ufrrj | RJ - BR", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 |Vejam o fix!", "username": "appllehead_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1687, "tweet_count": 13836, "listed_count": 1}, "id": "387286392", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luke B\u00e4ck", "username": "Back_Riggs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130065, "listed_count": 24}, "id": "38750913", "location": "Lima", "name": "Gonzalo", "username": "gonzalolim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461128, "following_count": 46, "tweet_count": 75458, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 377, "tweet_count": 19151, "listed_count": 0}, "id": "1618994005", "name": "lontrinha \ud83e\udda6", "username": "lalalanches_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 4191, "tweet_count": 176556, "listed_count": 36}, "id": "223206558", "name": "Fernando Noriega", "username": "fdonoriega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 406, "tweet_count": 10492, "listed_count": 1}, "id": "781595458233888770", "name": "Painkiller", "username": "zenmdrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 617, "tweet_count": 14911, "listed_count": 3}, "id": "1091365623014264833", "location": "izzy, she/her", "name": "izzy | alexa", "username": "ophslia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 310, "tweet_count": 7063, "listed_count": 0}, "id": "338238541", "name": "Ignacio Boubeta", "username": "ignacioboubeta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1533, "tweet_count": 43372, "listed_count": 9}, "id": "47979019", "location": "Santiago, Chile", "name": "PatoSteel #Apruebo \ud83c\udf33\ud83e\udd18 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83e\udd89 \ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "username": "PatoSolar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 149, "tweet_count": 9626, "listed_count": 3}, "id": "29094280", "name": "H\u00edbrido Gang", "username": "Jamaicano1550"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 2325, "tweet_count": 122105, "listed_count": 5}, "id": "2303296950", "location": "The internet itself", "name": "Nawer, the gremlin at 125 BPM. Very noisy.", "username": "Nawer_Rapter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 209, "tweet_count": 15488, "listed_count": 0}, "id": "374669418", "name": "Daniel Mej\u00eda Ortiz", "username": "DanielMejia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1390, "tweet_count": 34712, "listed_count": 0}, "id": "918148575720337412", "name": "gostosa fumante e desgra\u00e7ada", "username": "billy_pig5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18542, "following_count": 2912, "tweet_count": 8076, "listed_count": 2}, "id": "2984758598", "name": "KAKYT\u00d4", "username": "KayronNogueira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 245, "tweet_count": 37075, "listed_count": 0}, "id": "4180178489", "location": "SOLTEIRA  FEIA  DURA  E  A P\u00c9 ", "name": "N\u2077 \ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "Vulgon7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "id": "788136206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "NICOLAS", "username": "CRFNIC0LAS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 4987, "tweet_count": 216045, "listed_count": 80}, "id": "99305539", "location": "habito el sistema solar *", "name": "Berni \u0cac\u0cc6\u0cb0\u0ccd\u0ca8\u0cbf", "username": "berniap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 317, "tweet_count": 13260, "listed_count": 2}, "id": "136522403", "location": "Rio Branco/AC", "name": "Rodson Souza", "username": "RodsonAk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 294, "tweet_count": 93659, "listed_count": 19}, "id": "1009983244211773441", "location": "the unknown", "name": "amy. \u2014", "username": "frenchrccstyle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 43, "tweet_count": 1218, "listed_count": 0}, "id": "1096518049233100801", "name": "El rey de copas \ud83c\udfc6\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Angel80279464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 15, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "id": "797184589584355328", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Juan Marco Giordano", "username": "JuanMarcoGior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 249, "tweet_count": 19764, "listed_count": 2}, "id": "701803747698200576", "location": "Arte + Vin.", "name": "L\u01ddon", "username": "artisiwon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1209, "tweet_count": 30834, "listed_count": 20}, "id": "188330660", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "carmen \u2693\ud83d\udc28", "username": "_paperwitch_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9265, "following_count": 1574, "tweet_count": 62366, "listed_count": 10}, "id": "2584461327", "location": "sp", "name": "theo\ud83d\uddff", "username": "BiajoniTheo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9643, "following_count": 593, "tweet_count": 50252, "listed_count": 14}, "id": "1358187799", "location": "rj", "name": "leto II", "username": "templurum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 899, "tweet_count": 55688, "listed_count": 6}, "id": "880826414781444096", "location": "Chile", "name": "Nohe \ud83c\udf38", "username": "muzh_drama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1773, "tweet_count": 74561, "listed_count": 4}, "id": "608299767", "location": "Santiago, Dominican Republic", "name": "Dionis Fern\u00e1ndez", "username": "DionisFenandez"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 432665, "following_count": 6888, "tweet_count": 418050, "listed_count": 885}, "id": "87690452", "location": "Av. Francia No. 41", "name": "El Nuevo Diario", "username": "elnuevodiariord"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 364, "tweet_count": 9068, "listed_count": 1}, "id": "3201152115", "name": "Alex", "username": "alex_iex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 382, "tweet_count": 22791, "listed_count": 8}, "id": "4874903314", "location": "Lima, Peru", "name": "Mr. J", "username": "Awar_28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2003, "tweet_count": 16195, "listed_count": 2}, "id": "751744176", "location": "Santiago - Algarrobo", "name": "Doge Leckremo", "username": "Danksuperstar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3338, "tweet_count": 165731, "listed_count": 17}, "id": "203686821", "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1.", "name": "Hugo Marchant (De $hilian buey)", "username": "Contimasque"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 170, "tweet_count": 31296, "listed_count": 0}, "id": "1046954646827405312", "location": "Diadema, Brasil", "name": "m", "username": "4almeid4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 971, "tweet_count": 7539, "listed_count": 1}, "id": "4700654057", "location": "Temuco, Chile", "name": "J'otha", "username": "JothaStark"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1149, "tweet_count": 21577, "listed_count": 4}, "id": "98513391", "location": "Tokio -3 ", "name": "alex", "username": "missalexjuno"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8649, "following_count": 778, "tweet_count": 57153, "listed_count": 0}, "id": "86851739", "name": "Luis Bond \u2234", "username": "luisbond009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 424, "tweet_count": 18246, "listed_count": 0}, "id": "1025066257", "location": "Caracas. Venezuela", "name": "Jes\u00fas Santana", "username": "jesantana1976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 63, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}, "id": "1095506172474466304", "name": "Santi", "username": "Santi39764549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 755, "tweet_count": 21287, "listed_count": 2}, "id": "194420365", "name": "Luis Alberto", "username": "Luis06pm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 288, "tweet_count": 7786, "listed_count": 2}, "id": "165450300", "name": "raui", "username": "rauiyepez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 865, "tweet_count": 22844, "listed_count": 5}, "id": "3103042360", "location": "caratland", "name": "dri \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "username": "meowonhui_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8965, "following_count": 9524, "tweet_count": 66363, "listed_count": 3}, "id": "151311155", "location": "Bom Jesus do Itabapoana RJ", "name": "Lucas Del Rey \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "LucasDelRey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 254, "tweet_count": 6315, "listed_count": 2}, "id": "924268796", "name": "Alejandra Allendes \uf8ff", "username": "aleallendes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284261, "listed_count": 0}, "id": "888018804747497472", "name": "Antonio Cervantes Ar", "username": "Antonio65005829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 69, "tweet_count": 8294, "listed_count": 0}, "id": "4906204383", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tha\u00eds Regina", "username": "thaixregina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 187, "tweet_count": 27385, "listed_count": 1}, "id": "1114602092239499269", "name": "Leonidas los 300", "username": "los_leonidas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25984, "following_count": 430, "tweet_count": 8709, "listed_count": 219}, "id": "1043872075386114049", "location": "Madrid/Vigo", "name": "Por la Grecia de Zeus", "username": "xlagreciadezeus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 83, "tweet_count": 4277, "listed_count": 2}, "id": "264551006", "location": "Callao, Peru", "name": "mbl.mario", "username": "mario_190810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30290, "following_count": 436, "tweet_count": 18359, "listed_count": 29}, "id": "2924813262", "name": "Silente", "username": "Silente_____"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1132, "tweet_count": 26934, "listed_count": 2}, "id": "16102657", "location": "Chile", "name": "Al Qumsieh \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "AlQumsieh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 433, "tweet_count": 5342, "listed_count": 0}, "id": "130180977", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ud83c\udf33Fran \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "username": "PinwinaKika"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4187, "following_count": 1379, "tweet_count": 33490, "listed_count": 1}, "id": "995903119065276416", "name": "carlos", "username": "incoldblooddd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14613, "following_count": 7474, "tweet_count": 262714, "listed_count": 101}, "id": "32758829", "location": "santiago-CHILE", "name": "Seferene", "username": "Seferene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67502, "listed_count": 4}, "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "name": "CL", "username": "Carloslamalope1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1315207, "following_count": 500, "tweet_count": 402727, "listed_count": 2875}, "id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Diario Correo", "username": "diariocorreo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 799, "tweet_count": 20082, "listed_count": 3}, "id": "2636619724", "location": "miraflores", "name": "LA BRASCHI \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "subraschisu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4735, "following_count": 4654, "tweet_count": 403851, "listed_count": 29}, "id": "526976183", "location": "chile", "name": "JOSE MU\u00d1OZ ZAVALA", "username": "MUOZZAVALA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 22, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "id": "1155021931269316608", "name": "zensack", "username": "zensackb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 484, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}, "id": "281629271", "location": "Guatemala", "name": "Oscar Salazar", "username": "Osalazarcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25444, "following_count": 2306, "tweet_count": 112515, "listed_count": 66}, "id": "337887913", "location": "Guatemala", "name": "Flor Reyes", "username": "SoyFlordeMaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 4991, "tweet_count": 154510, "listed_count": 243}, "id": "935394073", "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Jes\u00fas Pereyra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "JesuspereyraG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17801, "following_count": 16631, "tweet_count": 280365, "listed_count": 14}, "id": "844610602345615360", "location": "Rancagua, Chile", "name": "Milena Eldan Ors,Gabriel Boric mi presidente,38 %", "username": "milenaeldan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1097, "tweet_count": 73791, "listed_count": 8}, "id": "172817628", "location": "Paraguay!", "name": "Joselo", "username": "joselogh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 451, "tweet_count": 91403, "listed_count": 0}, "id": "797671335770132481", "location": "021", "name": "C", "username": "cmllcnl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 328, "tweet_count": 50915, "listed_count": 14}, "id": "1080991514552086529", "location": "ela/dela", "name": "nessa", "username": "rezescide"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1417, "tweet_count": 18729, "listed_count": 2}, "id": "565011663", "location": "Chile", "name": "Claudia Vera \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #YoVotoRechazo", "username": "claudiaverad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 786, "tweet_count": 55668, "listed_count": 23}, "id": "41956893", "location": "Santiago", "name": "Jon\u00e1s Mor\u00e1n", "username": "jonas_moran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 134, "tweet_count": 10787, "listed_count": 0}, "id": "39562003", "location": "Per\u00fa", "name": "Naldo", "username": "nalcalde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 271, "tweet_count": 16090, "listed_count": 1}, "id": "1616798756", "location": "Lima, Peru", "name": "Gloriux", "username": "gloriux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 110, "tweet_count": 2665, "listed_count": 1}, "id": "3048797013", "location": "Orbis Tertius", "name": "Tabris \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 gay, cholo y provinciano ch\u00facaro", "username": "parapioggia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 887, "tweet_count": 44994, "listed_count": 5}, "id": "2165282150", "location": "\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1e / \ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b ", "name": "rafaela \ud83d\udcd6 Devils Night", "username": "artvytae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "id": "4756314573", "location": "Lima,los olivos", "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "username": "Luisalb90503166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 2430, "tweet_count": 15146, "listed_count": 4}, "id": "1542016386", "name": "Pedro Arango Chavez", "username": "jharyjhary"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1156708391638769665", "name": "Isaias_fandetodos", "username": "IFandetodos"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20150563, "following_count": 930, "tweet_count": 25652, "listed_count": 8343}, "id": "398306220", "location": "Skyrim", "name": "elrubius", "username": "Rubiu5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 328, "tweet_count": 42845, "listed_count": 3}, "id": "2330800916", "location": "Merkaba, Sagrada Indiferencia ", "name": "\ud83d\ude4c\u2728Aurora \ud83c\udf38\u2728\ud83d\ude4c", "username": "Aurora80s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 186, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "id": "1095818760601174022", "name": "$2", "username": "LuizaGa94664473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 96, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1120095066578718720", "name": "Biel_Resende \ud83d\udd25", "username": "BielResende3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1119, "tweet_count": 49255, "listed_count": 1}, "id": "887643210", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "Ra\u00fal", "username": "NatureisChange"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 4259, "tweet_count": 33342, "listed_count": 7}, "id": "989660579542589441", "location": "Brasil ", "name": "Eu", "username": "Laise99789193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2043, "tweet_count": 2604, "listed_count": 2}, "id": "92898579", "location": "Piura, Per\u00fa", "name": "\u2606 \u2606 Danko \u2606 \u2606", "username": "danzapat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1209, "tweet_count": 93638, "listed_count": 7}, "id": "152085743", "location": "Zihuatanejo", "name": "Fernando Jim\u00e9nez", "username": "fer_natho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 171, "tweet_count": 10761, "listed_count": 1}, "id": "1142251264681631744", "location": "M\u00e9xico", "name": "Insomnio", "username": "David_Segura27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 102, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "id": "1079112530998353920", "location": "Mexico", "name": "Alex OT", "username": "alexot92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1831, "tweet_count": 322370, "listed_count": 58}, "id": "62904521", "location": "Per\u00fa, Lima", "name": "Sayda300k", "username": "SAYSAYSAYSA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41333, "following_count": 41502, "tweet_count": 614459, "listed_count": 83}, "id": "329746927", "location": "Venezuela", "name": "Me sigue cantando el alma .", "username": "CultivandoVerso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17188, "following_count": 17816, "tweet_count": 323365, "listed_count": 82}, "id": "1195584181", "location": "toulouse ", "name": "lisboa.", "username": "jnklaur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 1400, "tweet_count": 76653, "listed_count": 3}, "id": "1078631491", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "LAI | \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "SapaTolices"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 3348, "tweet_count": 560493, "listed_count": 193}, "id": "1663843550", "location": "Paraguay", "name": "DeepestpurplePy", "username": "Deepestpurple81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "id": "73023403", "location": "PERU", "name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1358, "tweet_count": 17884, "listed_count": 1}, "id": "926174495555104775", "name": "Eva Cifuentes", "username": "JiminyKriketo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 332, "tweet_count": 3926, "listed_count": 2}, "id": "256673030", "location": "Santiago Chile", "name": "Eduardo Prieto", "username": "aqto_eprieto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 874, "tweet_count": 2994, "listed_count": 5}, "id": "206803900", "location": "Santiago, Chile", "name": "Sebasti\u00e1n Araya Soto", "username": "Seba_hazmat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 319, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}, "id": "3020658826", "name": "Ram\u00f3n Quiroz", "username": "ReimonQ69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 2441, "tweet_count": 7342, "listed_count": 0}, "id": "765382995888967680", "location": "Cerrillos, Chile", "name": "Rony", "username": "esteban7543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 38, "tweet_count": 58161, "listed_count": 1}, "id": "2416605643", "name": "La Naci\u00f3n Ald\u00eda", "username": "lanacionaldia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 444, "tweet_count": 6476, "listed_count": 0}, "id": "4113864077", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Nadia", "username": "nadiaansilago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 15}, "id": "730990350060244993", "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "username": "434eb0ecb9524b5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353315, "listed_count": 46}, "id": "2978455996", "name": "Luis Rodriguez", "username": "luisfranco_2014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19626, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "id": "291119664", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "username": "UlisesUrra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 457, "tweet_count": 13104, "listed_count": 0}, "id": "1110523003815776256", "location": "Brasa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "d\u0434ntinh\u0434$ \ud83c\udf2c", "username": "BIGDANTASS_37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1193, "tweet_count": 8060, "listed_count": 1}, "id": "1445036820", "name": "sebas", "username": "sebcoronadoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 47, "tweet_count": 1935, "listed_count": 1}, "id": "1568719411", "location": "Tunja, Colombia", "name": "Liz Fernanda", "username": "lizfer1007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 142, "tweet_count": 1212, "listed_count": 0}, "id": "1074460629958881280", "name": "pobe tiguesito", "username": "Fridassalas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 2055, "tweet_count": 24698, "listed_count": 6}, "id": "126527762", "location": "Chile", "name": "Nycticorax", "username": "huairavodelsur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 793, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}, "id": "835542619648294913", "location": "Chile", "name": "M.I Cob\u00eais", "username": "MICobeis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 2004, "tweet_count": 32547, "listed_count": 1}, "id": "1023039538770399232", "name": "Jorge Warren", "username": "JorgeWarren19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13832, "following_count": 4643, "tweet_count": 112182, "listed_count": 36}, "id": "100637405", "location": "Santiago, Olmue, Frigiliana", "name": "Mar\u00eda Jimena Orrego", "username": "jimenaorrego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1696, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "id": "2245342114", "name": "Victor Meza", "username": "vmezadelc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 70, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}, "id": "1119384850669146113", "location": "Natal, Brasil", "name": "cadelinha do mr. lindo", "username": "ertgabie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 2590, "tweet_count": 92636, "listed_count": 51}, "id": "3050996453", "location": "\u2727*\u3002bts love zone", "name": "ca\u2077\u272c moved @loveliesgoo\ud83d\udccc", "username": "sugamindaily"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 697, "tweet_count": 29784, "listed_count": 1}, "id": "951170569206198273", "location": "Santiago, Chile", "name": "Super SoleGt SNK", "username": "SuperSoleGT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20520, "following_count": 16280, "tweet_count": 95953, "listed_count": 27}, "id": "20888434", "location": "Chile", "name": "\u274c Mike El Demonio \ud83d\ude08\ud83c\udf33", "username": "Mike_Demonio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 685, "tweet_count": 54815, "listed_count": 23}, "id": "1127957728465285121", "name": "me mude de cuenta! @softycrowie", "username": "CrowieAndHoney"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 397, "tweet_count": 53270, "listed_count": 24}, "id": "981255460694130688", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Kani\u00b3", "username": "kanizen473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1223, "tweet_count": 9690, "listed_count": 0}, "id": "1011426552020717573", "location": "Algum lugar", "name": "\ud835\ude9f", "username": "viihanjos15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 472, "tweet_count": 11319, "listed_count": 0}, "id": "1676473814", "location": "Lages, Brasil", "name": "loren_", "username": "lorensatto_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 710, "tweet_count": 2605, "listed_count": 1}, "id": "155044812", "location": "Monterrey, nuevo leon", "name": "Lic. Francisco N. U.", "username": "avisponV8"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 199008, "following_count": 1233, "tweet_count": 46957, "listed_count": 514}, "id": "63495091", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "MONICA CASTANEDA", "username": "mocastaneda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5736, "following_count": 1783, "tweet_count": 77360, "listed_count": 125}, "id": "455928135", "location": "Nirgua, Yaracuy, Venezuela", "name": "Mario Antonio P. \ud83c\udf3a", "username": "marioantonio_p"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 2400, "tweet_count": 12666, "listed_count": 0}, "id": "897426171926896640", "name": "Edgar HT", "username": "HtEdgar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 285, "tweet_count": 6792, "listed_count": 0}, "id": "1027546073663983616", "name": "aliSon", "username": "oquepensademais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 620, "tweet_count": 16593, "listed_count": 1}, "id": "95943542", "name": "carola rodriguez", "username": "carorick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11215, "following_count": 2372, "tweet_count": 322953, "listed_count": 31}, "id": "186991492", "location": "P. Sherman calle wallabi 42 ", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c Patricia Alejandra", "username": "1524patricia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 562, "tweet_count": 23962, "listed_count": 0}, "id": "871926418149699584", "name": "Martini", "username": "marticagliari_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1843, "tweet_count": 8667, "listed_count": 0}, "id": "1184130158", "location": "Esteio", "name": "samur velho", "username": "samurvelho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191602, "following_count": 885, "tweet_count": 54507, "listed_count": 607}, "id": "889628930436730881", "location": "Pernambuco", "name": "Jones Manoel - YouTube: Jones Manoel", "username": "jonesmanoel_PCB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 175, "tweet_count": 12810, "listed_count": 0}, "id": "419941013", "name": "Ramos", "username": "pedroramos_97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 2423, "tweet_count": 28079, "listed_count": 6}, "id": "413117800", "location": "Concepci\u00f3n, \u00d1uble Chile", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd98\u00f3\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud83e\udeb1\ud83e\udeb1\ud83e\udeb1", "username": "aqDebora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 195, "tweet_count": 7225, "listed_count": 0}, "id": "1084095451077455878", "location": "enfermagem\u2022ufrgs ", "name": "helena", "username": "helena_slodk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 379, "tweet_count": 24140, "listed_count": 0}, "id": "955030125699125248", "location": "rj", "name": "juninha pernambucana", "username": "pessoabibi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 513, "tweet_count": 23640, "listed_count": 0}, "id": "944012569223852043", "name": "manuel", "username": "manuelF1935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 969, "tweet_count": 68983, "listed_count": 3}, "id": "273416268", "name": "Patricia", "username": "pafuentes61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 2892, "tweet_count": 225372, "listed_count": 11}, "id": "1734099972", "location": "Chile", "name": "lourdes", "username": "lou_084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 2010, "tweet_count": 61414, "listed_count": 0}, "id": "1074818942051540993", "location": "Chile", "name": "Ang\u00e9lica", "username": "_hijademinero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 893, "tweet_count": 4970, "listed_count": 1}, "id": "792388258026123265", "location": "Chile", "name": "Adriana Coz", "username": "coz_adriana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 644, "tweet_count": 61549, "listed_count": 11}, "id": "40749859", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ernesto E. Le\u00f3n", "username": "Ernesto_Leon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2938, "following_count": 860, "tweet_count": 33779, "listed_count": 11}, "id": "2608807939", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "leite de burra", "username": "honeylanx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 699, "tweet_count": 217078, "listed_count": 15}, "id": "109746709", "name": "jesus quiva", "username": "jesusquivat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 438, "tweet_count": 155446, "listed_count": 13}, "id": "137566272", "location": "Tandil, Argentina", "name": "Luis", "username": "luisvalorg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 518, "tweet_count": 2625, "listed_count": 0}, "id": "172917102", "location": "santiago de chile", "name": "christiancito.\ud83d\ude4a", "username": "crspbntz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 644, "tweet_count": 85995, "listed_count": 16}, "id": "4903352613", "location": "Lima, Peru", "name": "Maria de mansilla", "username": "mariademansilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1224, "tweet_count": 49125, "listed_count": 6}, "id": "113081472", "location": "Lima, Peru", "name": "Kotomine Kirei Team Negros \ud83d\udda4\ud83d\udd25", "username": "NobuVortigern"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55673, "following_count": 4875, "tweet_count": 84479, "listed_count": 123}, "id": "331854578", "location": "Per\u00fa", "name": "Frank Krklec", "username": "fkrklect"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 293, "tweet_count": 38712, "listed_count": 0}, "id": "502257238", "location": "Pelotas ", "name": "Lau em Paris \ud83c\udf39", "username": "Lauhanderson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 481, "tweet_count": 31272, "listed_count": 0}, "id": "2363312606", "location": "Piratini, Brasil", "name": "Henrique Wustrow", "username": "Henrique_wdc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1676, "tweet_count": 13297, "listed_count": 0}, "id": "2447900958", "location": "Brooklyn, NY", "name": "Damon C.", "username": "WrestlingWNomad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6123, "following_count": 5976, "tweet_count": 258703, "listed_count": 7}, "id": "812087695879143424", "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "name": "Marcella con doble ele", "username": "marcellapv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 154, "tweet_count": 1673, "listed_count": 0}, "id": "113343156", "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "name": "Tamires", "username": "Tamibarrero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 44, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "id": "1147634351963811840", "location": "San Bernardo Chile", "name": "Eduardo Quezada", "username": "Eduardo01261481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 445, "tweet_count": 9320, "listed_count": 6}, "id": "224714884", "name": "Marianela Matta", "username": "Mane_Matta"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1157858747550752769", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/SOM5pzRjbf", "expanded_url": "https://twitter.com/WolffWaldo/status/1157431205790408706", "display_url": "twitter.com/WolffWaldo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "created_at": "2019-08-04T03:40:12.000Z", "text": "Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\nDemocracia generosa , hasta topos de la embajada de Israel , pari\u00f3 lamentablemente \ud83d\ude01 https://t.co/SOM5pzRjbf", "edit_history_tweet_ids": ["1157858747550752769"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "1547353945"}, {"lang": "es", "id": "1157829463054475265", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "author_id": "4892013413"}, {"lang": "es", "id": "1157669693613903874", "created_at": "2019-08-03T15:08:58.000Z", "text": "Persiguieron a Alan Garc\u00eda por conferencia de 70 mil d\u00f3lares (por la que nunca interrogaron a Barata), inventaron cuento AG, armaron toda una telenovela \u00bfpara pagar m\u00e1s de 500 millones a Odebrecht por Chaglla, que adem\u00e1s ocult\u00f3 sobornos en Gasoducto Sur?", "edit_history_tweet_ids": ["1157669693613903874"], "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 27, "like_count": 382, "quote_count": 10}, "author_id": "809153510", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6958, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.2871, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.5355, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Chaglla"}, {"start": 240, "end": 252, "probability": 0.5637, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto Sur"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1156209624112128000", "geo": {"place_id": "2228665f02a6c9c8"}, "created_at": "2019-07-30T14:27:10.000Z", "text": "esses dias eu estava pensando, quando eu morrer, quem vai sentir minha falta, nem \u00e9 por um pensamento suicida e nada do tipo, \u00e9 mais pelo fato das pessoas s\u00f3 darem valor quando perde, parece q virou moda demonstrar sentimentos quando j\u00e1 \u00e9 tarde demais", "edit_history_tweet_ids": ["1156209624112128000"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "author_id": "728367466347401218"}, {"lang": "es", "id": "1157844166304509952", "created_at": "2019-08-04T02:42:15.000Z", "text": "Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u00e9 la gente q se quita la vida no lo hace en otro horario o q est\u00e1n buscando atenci\u00f3n por eso se suicidan en el Costanera gente de mierda insensible \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "edit_history_tweet_ids": ["1157844166304509952"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "author_id": "728019655302897664", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157355555389939712", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ca4xGtrJfp", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1157355555389939712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ca4xGtrJfp", "media_key": "3_1157355553187868673"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5272, "type": "Person", "normalized_text": "VIZCARRA"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "VIZCARRA"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:20:41.000Z", "text": "APRA:\nDIA 94..\nEL PAIS A MANOS DE \"IMBECILES\" SE CAE A PEDAZOS\n#VIZCARRA APRENDE, CON C. ALAN GARCIA CRECIMOS 8% ANUAL! https://t.co/ca4xGtrJfp", "edit_history_tweet_ids": ["1157355555389939712"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 52, "like_count": 174, "quote_count": 6}, "author_id": "2979334643"}, {"lang": "es", "id": "1157678948072992769", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z", "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "author_id": "6057112"}, {"lang": "pt", "id": "1157774814653931520", "in_reply_to_user_id": "218238451", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/N4Ig6fGdrI", "expanded_url": "https://twitter.com/KultEtNoir/status/1157774814653931520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N4Ig6fGdrI", "media_key": "16_1157774791119691776"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 27, "probability": 0.8328, "type": "Other", "normalized_text": "Assassinos Cibern\u00e9ticos"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "Screamers"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Variedade"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Philip K. Dick"}]}, "created_at": "2019-08-03T22:06:40.000Z", "text": "151. Assassinos Cibern\u00e9ticos (Screamers, 1995)\n\nBaseado no conto \"Segunda Variedade\" de Philip K. Dick. A hist\u00f3ria se passa no futuro, uma guerra destruiu quase todo o planeta, o deixando em ru\u00ednas. A popula\u00e7\u00e3o foi para a Lua e somente a base est\u00e1 na Terra p/ terminar a guerra. https://t.co/N4Ig6fGdrI", "edit_history_tweet_ids": ["1157774814653931520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "218238451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157773003796733964"}]}, {"lang": "es", "id": "1157763898499633154", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iV4hbSzTob", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1157763898499633154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iV4hbSzTob", "media_key": "3_1157763890320723968"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 53, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 37, "probability": 0.7174, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}]}, "created_at": "2019-08-03T21:23:18.000Z", "text": "Comunicado del Partido Aprista Peruano. @APRA_Oficial https://t.co/iV4hbSzTob", "edit_history_tweet_ids": ["1157763898499633154"], "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 514, "like_count": 515, "quote_count": 49}, "author_id": "45048171"}, {"lang": "es", "id": "1157660196203835392", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/vsR0bCuLBC", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:31:13.000Z", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito https://t.co/vsR0bCuLBC", "edit_history_tweet_ids": ["1157660196203835392"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "author_id": "270384395"}, {"lang": "pt", "id": "1157891094673264640", "created_at": "2019-08-04T05:48:44.000Z", "text": "Caio levou geral na personalizada, na hora do x1 eu e ele, peidou", "edit_history_tweet_ids": ["1157891094673264640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2929019898", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}]}}, {"lang": "it", "id": "1157857804381818881", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:36:27.000Z", "text": "Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "edit_history_tweet_ids": ["1157857804381818881"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "1142469860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157671280465891328"}]}, {"lang": "en", "id": "1157880455242215426", "created_at": "2019-08-04T05:06:27.000Z", "text": "Wise into\nFrame of Mind into\nYOTK into\nLine of Sight into\nDrain into\nEkulu into\nInclination into\nNever Ending Game into\nIllusion into\nCandy into\nDespise You into\nCriminal Instinct into\nMindforce into\nFiddlehead into\nGeneracion Suicida into\nVein into\nIncendiary into\nPower Trip", "edit_history_tweet_ids": ["1157880455242215426"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "author_id": "21994253", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "YOTK"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "Ekulu"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157432661952159744", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "author_id": "1120347373430091778"}, {"lang": "es", "id": "1157874904634679296", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/4wBe3BN5MP", "expanded_url": "https://twitter.com/matidenos/status/1155554666048045060", "display_url": "twitter.com/matidenos/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3194, "type": "Person", "normalized_text": "Santafesino"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:44:24.000Z", "text": "*se suicida un Santafesino* https://t.co/4wBe3BN5MP", "edit_history_tweet_ids": ["1157874904634679296"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "225207736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155554666048045060"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157785477266755586", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6Khl4Mu687", "expanded_url": "https://twitter.com/essediafoilouco/status/1157785477266755586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Khl4Mu687", "media_key": "3_1157785469511438338"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-08-03T22:49:03.000Z", "text": "O ser humano \u00e9 o \u00fanico animal que \u00e9 filho da puta at\u00e9 n\u00e3o aguentar mais. Que vergonha! https://t.co/6Khl4Mu687", "edit_history_tweet_ids": ["1157785477266755586"], "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 165, "like_count": 4089, "quote_count": 268}, "author_id": "234966034"}, {"lang": "es", "id": "1157434277119877121", "created_at": "2019-08-02T23:33:30.000Z", "text": "soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1157434277119877121"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2191393381"}, {"lang": "es", "id": "1157749865792843776", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/eNTQN9wjhL", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-03T20:27:32.000Z", "text": "El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de una participante de su programete.\n\u00bfQu\u00e9 valor pueden tener sus apreciaciones? https://t.co/eNTQN9wjhL", "edit_history_tweet_ids": ["1157749865792843776"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 36, "like_count": 333, "quote_count": 5}, "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}]}, {"lang": "it", "id": "1157791407488286725", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/wH3IJOODMN", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1157722334423334919", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 254, "tag": "vergognatevi"}]}, "created_at": "2019-08-03T23:12:36.000Z", "text": "Ma porca tr*** ma guarda cosa mi tocca sentire, in Italia si \u00e8 davvero capovolta la societ\u00e0, chi \u00e8 ladro va in TV a farsi compatire.. (riuscendoci!) e chi \u00e8 onesto si suicida perch\u00e9 non riesce a pagare i debiti... Ma siete scemiiiiii??????? #vergognatevi tutti!!!! https://t.co/wH3IJOODMN", "edit_history_tweet_ids": ["1157791407488286725"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "326150500", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157722334423334919"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157697514054848513", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EmaxNrIeEF", "expanded_url": "https://twitter.com/DJRayLais/status/1157380701089665024", "display_url": "twitter.com/DJRayLais/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T16:59:30.000Z", "text": "A maioria apoia a disc\u00f3rdia e a maldade, ai quando algu\u00e9m se suicida por  depress\u00e3o ou algo do tipo   S\u00e3o os primeiros  a dizer que o mundo anda mal mais ngm para pra ver que   quem faz o mundo somos  n\u00f3s com nossas atitudes de cada dia  ! https://t.co/EmaxNrIeEF", "edit_history_tweet_ids": ["1157697514054848513"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1106749641868144640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157380701089665024"}]}, {"lang": "es", "id": "1157697425756303361", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3USwG4ONBD", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR3xqqrvoKvLR5CiA2U9WfutgddOWxGByIxvGnuM0QJtbE8CgGI0f-VQvl0", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 75, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-08-03T16:59:09.000Z", "text": "Otro hombre se suicida tras una denuncia de supuestos malos tratos\n#EXISTEN https://t.co/3USwG4ONBD", "edit_history_tweet_ids": ["1157697425756303361"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "891912374"}, {"lang": "es", "id": "1157883637754413056", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:19:06.000Z", "text": "Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "edit_history_tweet_ids": ["1157883637754413056"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "851212923473199111", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156954150833287168"}]}, {"lang": "es", "id": "1157432914382077953", "created_at": "2019-08-02T23:28:05.000Z", "text": "Agradezco a quienes en estos momentos dif\u00edciles me acompa\u00f1an y ruegan por mi pronta mejor\u00eda. Gracias a Dios mi salud se estabiliza. Mi recuperaci\u00f3n ser\u00e1 laboriosa, pero estoy preparado para superarlo, con el apoyo de mi familia y amistades que a lo largo de mi vida he cultivado.", "edit_history_tweet_ids": ["1157432914382077953"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 400, "like_count": 431, "quote_count": 39}, "author_id": "234171811"}, {"lang": "es", "id": "1157879811047665664", "created_at": "2019-08-04T05:03:53.000Z", "text": "Comenc\u00e9 a ver Bungou Stray Dogs y ya estoy enamorada de Dazai \ud83d\ude29", "edit_history_tweet_ids": ["1157879811047665664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "860224082427736068", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "Bungou Stray Dogs"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157884855339945985", "in_reply_to_user_id": "3962538207", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "alt240", "id": "3962538207"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:23:56.000Z", "text": "@alt240 vai muda o avatar", "edit_history_tweet_ids": ["1157884855339945985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72287610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157884704751804416"}]}, {"lang": "es", "id": "1157845702355165187", "created_at": "2019-08-04T02:48:21.000Z", "text": "Gente que levanta fotos de una chica que se suicida por followers, gente de Facebook que autoflashea que le indirectean, Instagramers que mencionan a cualquier marca queriendo ser referente. Y si en vez de querer m\u00e1s seguidores te quer\u00e9s a vos y busc\u00e1s una vida con mas sentido?", "edit_history_tweet_ids": ["1157845702355165187"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "99938653", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Instagramers"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157884526770741248", "in_reply_to_user_id": "590348787", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "duli_pa", "id": "590348787"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:22:38.000Z", "text": "@duli_pa Estoy entre si sos una heroina sin capa o una suicida del orto por salir rindiendo en tres dias", "edit_history_tweet_ids": ["1157884526770741248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072879509072941056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157883255091322882"}]}, {"lang": "es", "id": "1157883255091322882", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9AYxhpT5yx", "expanded_url": "https://twitter.com/duli_pa/status/1157883255091322882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9AYxhpT5yx", "media_key": "3_1157883244362248192"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:17:35.000Z", "text": "mi compu tiene su propio web cam toy genteh se viene esa gedencia https://t.co/9AYxhpT5yx", "edit_history_tweet_ids": ["1157883255091322882"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "590348787"}, {"lang": "es", "id": "1157740514680213504", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740506811682823"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740511849078785"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-03T19:50:23.000Z", "text": "@EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable. https://t.co/0QTVQRfl4Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157740514680213504"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}]}, {"lang": "es", "id": "1157853774196514816", "in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:20:26.000Z", "text": "@malditaternura AYAYAY dec\u00eda el ayayero del suicida Garcia.", "edit_history_tweet_ids": ["1157853774196514816"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "author_id": "837530077017448448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157847882084605955"}]}, {"lang": "es", "id": "1157740751477981185", "in_reply_to_user_id": "350460605", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/VSa9W3XZHY", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740751477981185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSa9W3XZHY", "media_key": "3_1157740748172926978"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-03T19:51:19.000Z", "text": "@SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida cobarde.\n\nTal para cual. https://t.co/VSa9W3XZHY", "edit_history_tweet_ids": ["1157740751477981185"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157707029777137673"}]}, {"lang": "es", "id": "1156954150833287168", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/RRbNZuarwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1156377881527955456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRbNZuarwJ", "media_key": "7_1156377660517429249"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5407, "type": "Organization", "normalized_text": "PCM"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:45:39.000Z", "text": "@canalN_ El honorable @JorgeDCG pide audios y v\u00eddeos a @saldelsol de reuni\u00f3n en PCM?\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffbAc\u00e1 los audios: https://t.co/RRbNZuarwJ", "edit_history_tweet_ids": ["1156954150833287168"], "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 34, "like_count": 421, "quote_count": 87}, "author_id": "423807080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156944438712819712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157859571689504768", "created_at": "2019-08-04T03:43:28.000Z", "text": "vcs q n me deram parabens, odeio vcs", "edit_history_tweet_ids": ["1157859571689504768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2829055547"}, {"lang": "pt", "id": "1157881621321793538", "in_reply_to_user_id": "60164772", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fvernon", "id": "60164772"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Slobodan Milosevic"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:11:05.000Z", "text": "@fvernon KKKKKKKKKKKKK Slobodan Milosevic foi t\u00e3o aleat\u00f3rio KKKKKK\n\ncara, se for uma arroba meio famosa por esse tipo de treta eu tenho minhas desconfian\u00e7as a respeito de quem \u00e9 \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40", "edit_history_tweet_ids": ["1157881621321793538"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2290493534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157857941392896000"}]}, {"lang": "es", "id": "1157880843437846528", "in_reply_to_user_id": "1074550026704248833", "created_at": "2019-08-04T05:08:00.000Z", "text": "Es importante saber que la depresi\u00f3n es un padecimiento que gran parte de la poblaci\u00f3n sufre, pero que actualmente se le resta importancia. Es por eso que me gustar\u00eda relatar mi perspectiva.", "edit_history_tweet_ids": ["1157880843437846528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1074550026704248833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157880381301018624"}]}, {"lang": "es", "id": "1157776584209764353", "in_reply_to_user_id": "45048171", "entities": {"urls": [{"start": 428, "end": 451, "url": "https://t.co/tCMis3xKdY", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1157776584209764353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCMis3xKdY", "media_key": "3_1157776575099801606"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 255, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 275, "end": 281, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}]}, "created_at": "2019-08-03T22:13:42.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Que pena q a la memoria de tu padre te llega a la teta, defender al suicida cobarde,...q no es q el Apra hab\u00eda expulsado a ratalan de sus filas?? q pasa en su fenecido partido...a nadie le interesa pfff sigan haciendo pataleta x q sino se van x las buenas se ir\u00e1n x las malas https://t.co/tCMis3xKdY", "edit_history_tweet_ids": ["1157776584209764353"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}]}, {"lang": "es", "id": "1157825061044281350", "created_at": "2019-08-04T01:26:20.000Z", "text": "Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su drama en el templo mayor del capitalismo neoliberal, y por otro la indiferencia y deshumanizaci\u00f3n ante la muerte de aquellos interesados solo en comprar y consumir.", "edit_history_tweet_ids": ["1157825061044281350"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "author_id": "41766743", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1156952124292513793", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "author_id": "950118742092079105"}, {"lang": "es", "id": "1157758590859522050", "in_reply_to_user_id": "767528769926098944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sergio_cristani", "id": "767528769926098944"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.3997, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-03T21:02:12.000Z", "text": "@sergio_cristani @mauriciomacri pasaron m\u00e1s de 30 a\u00f1os. La argentina q queremos no est\u00e1 en el pasado, est\u00e1 en el futuro. Macri 2019.", "edit_history_tweet_ids": ["1157758590859522050"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 17, "like_count": 147, "quote_count": 0}, "author_id": "3321734585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157756025472258048"}]}, {"lang": "es", "id": "1157788236007313410", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UWLQXYkpkK", "expanded_url": "http://ow.ly/chH530phIpm", "display_url": "ow.ly/chH530phIpm", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/apra-emite-comunicado-ante-declaraciones-solar-respecto-alan-garcia-n382432?hootPostID=7d9e5d414d218d3e39d0374abc4d6990"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.3071, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 87, "end": 104, "probability": 0.5298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}]}, "created_at": "2019-08-03T23:00:00.000Z", "text": "El Apra emiti\u00f3 un comunicado en el que critica las declaraciones del jefe de Gabinete, Salvador del Solar https://t.co/UWLQXYkpkK", "edit_history_tweet_ids": ["1157788236007313410"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 159, "like_count": 107, "quote_count": 9}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "es", "id": "1157878250745540608", "in_reply_to_user_id": "80419790", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "farandula40", "id": "1221960016967565312"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 34, "tag": "minombredeluchadores"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:57:41.000Z", "text": "@Farandula40 #minombredeluchadores M\u00e1scara Suicida incluyendo cabellera \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1157878250745540608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "305261603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157877535205711873"}]}, {"lang": "es", "id": "1157810052549492737", "created_at": "2019-08-04T00:26:42.000Z", "text": "Alguien se suicida en un Mall y es igual que vieran caer un papel al suelo ! NO ES IMPORTANTE ! \nLo principal es seguir con su Enfermedad consumista ante todo \nLos tiene CAGADOS \u00e9l capitalismo u sobre todo \u00e9l Aparentar", "edit_history_tweet_ids": ["1157810052549492737"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "76843179"}, {"lang": "es", "id": "1157371991038537728", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "id": "1157866212845654016", "created_at": "2019-08-04T04:09:51.000Z", "text": "Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suicida m\u00e1s no cambia nada, ni siquiera las ganas de seguir comprando!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1157866212845654016"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "109888238", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.7783, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}, {"lang": "qht", "id": "1157877535205711873", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/ogpsyMVfzo", "expanded_url": "https://twitter.com/TrendsMexico/status/1157877404838350848", "display_url": "twitter.com/TrendsMexico/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "minombredeluchadores"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:54:51.000Z", "text": "#minombredeluchadores https://t.co/ogpsyMVfzo", "edit_history_tweet_ids": ["1157877535205711873"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "80419790", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157877404838350848"}]}, {"lang": "es", "id": "1157676411609632768", "created_at": "2019-08-03T15:35:39.000Z", "text": "Beto Ort\u00edz: \"Vizcarra tiene a la prensa comiendo de su mano. Nunca he visto tanto periodista ayayero del presidente. La prensa lo ama\".\nEs posible tener una prensa independiente si se come de la mano del Presidente?", "edit_history_tweet_ids": ["1157676411609632768"], "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 134, "like_count": 756, "quote_count": 29}, "author_id": "132066895", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ort\u00edz"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157404702809759744", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/efr8g1oAK7", "expanded_url": "https://telepadi.folha.uol.com.br/alvo-de-bolsonaro-presidente-da-oab-inaugura-roda-viva-com-nova-ancora-e-cenario/", "display_url": "telepadi.folha.uol.com.br/alvo-de-bolson\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://telepadi.folha.uol.com.br/alvo-de-bolsonaro-presidente-da-oab-inaugura-roda-viva-com-nova-ancora-e-cenario/"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "danielalima", "id": "14395826"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7053, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Santa Cruz"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.7078, "type": "Other", "normalized_text": "Roda Viva"}]}, "created_at": "2019-08-02T21:35:59.000Z", "text": "Alvo de Bolsonaro, o presidente da OAB, Felipe Santa Cruz,  inaugura Roda Viva com nova \u00e2ncora - a competente @DanielaLima - e novo cen\u00e1rio.\nhttps://t.co/efr8g1oAK7", "edit_history_tweet_ids": ["1157404702809759744"], "public_metrics": {"retweet_count": 560, "reply_count": 346, "like_count": 3293, "quote_count": 28}, "author_id": "58951368"}, {"lang": "es", "id": "1157852799079784449", "in_reply_to_user_id": "3517444829", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:16:33.000Z", "text": "@PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la calle..cierran un perimetro de varias cuadras..lo mismo con los accidentes de tr\u00e1nsito..cierran la carretera por horas..por que no..ese antro brutal???...", "edit_history_tweet_ids": ["1157852799079784449"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "author_id": "3102993935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157850282509983744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157682124436230144", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:58:21.000Z", "text": "@EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "edit_history_tweet_ids": ["1157682124436230144"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}]}, {"lang": "es", "id": "1155554666048045060", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UFRFDfdvqi", "expanded_url": "https://twitter.com/matrichie_/status/1155554666048045060/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UFRFDfdvqi", "media_key": "3_1155554663468584960"}]}, "created_at": "2019-07-28T19:04:36.000Z", "text": "A ver di aprenden hijos de puta o los mato, LOS MATO A TODOS https://t.co/UFRFDfdvqi", "edit_history_tweet_ids": ["1155554666048045060"], "public_metrics": {"retweet_count": 1853, "reply_count": 161, "like_count": 4443, "quote_count": 726}, "author_id": "3142449526"}, {"lang": "es", "id": "1157839938324455425", "created_at": "2019-08-04T02:25:27.000Z", "text": "Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall no cerr\u00f3. Idea mia o hay algo de doble standard?\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1157839938324455425"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "82494578", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.9082, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157862918798610434", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/3VDhKyGXDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Egleetina/status/1157862918798610434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3VDhKyGXDJ", "media_key": "3_1157862904894513152"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:56:46.000Z", "text": "Leo esto luego de ver un v\u00eddeo del absurdo y desgarrador momento en el que se suicida un joven a quien su madre le quit\u00f3 el m\u00f3vil. https://t.co/3VDhKyGXDJ", "edit_history_tweet_ids": ["1157862918798610434"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "887502398960349184"}, {"lang": "es", "id": "1157874448093130753", "in_reply_to_user_id": "487139996", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "camilanesas", "id": "487139996"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:42:35.000Z", "text": "@camilanesas Una vez una pendeja se hizo un perfil de \"arte\" y ese \"arte\" era robarme los dibujos que yo hac\u00eda y borrarles mi firma poniendo encima su marca de agua de una forma bastante cutre que era evidente que era todo robado...\nY se atrevi\u00f3 a decirme que yo era la que se los robaba\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1157874448093130753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2402611542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157691425192140800"}]}, {"lang": "es", "id": "1157873507763728384", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/nIJhxF0lKw", "expanded_url": "https://twitter.com/Horacitu/status/1157873507763728384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIJhxF0lKw", "media_key": "3_1157873489300336640"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 45, "username": "farandula40", "id": "1221960016967565312"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 32, "tag": "MiNombreDeLuchadorEs"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:38:51.000Z", "text": "Usen el HT #MiNombreDeLuchadorEs @Farandula40 https://t.co/nIJhxF0lKw", "edit_history_tweet_ids": ["1157873507763728384"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 40, "like_count": 84, "quote_count": 12}, "author_id": "99534984"}, {"lang": "es", "id": "1157807194106159105", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "created_at": "2019-08-04T00:15:20.000Z", "text": "O que acharam da estreia do meia argentino Mariano V\u00e1zquez?", "edit_history_tweet_ids": ["1157807194106159105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 58, "like_count": 195, "quote_count": 4}, "author_id": "175606988", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano V\u00e1zquez"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157850034236526594", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:05:34.000Z", "text": "@LordJimjr @LaRepublica ...RATAL\u00c1N no merece reconocimiento ni respeto alguno...LA FAMILIA DEBER\u00c1 DEVOLVER LOS BIENES ADQUIRIDOS Y EL DINERO MAL HABIDO PRODUCTO DE SUS FECHOR\u00cdAS EN SU 1ER. Y 2DO. GBNO.  LA ONG CON PILAR NORES TESTAFERRA DEL LADR\u00d3N SUICIDA...!", "edit_history_tweet_ids": ["1157850034236526594"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157775439256928256"}]}, {"lang": "es", "id": "1157872569585995776", "created_at": "2019-08-04T04:35:07.000Z", "text": "La experiencia lo demuestra: la gente vive por muy poco y por muy poco se suicida. Al ser te\u00f3rico del suicidio, Cioran fue te\u00f3rico de la vida. Eso depender\u00e1 de c\u00f3mo se duerma.", "edit_history_tweet_ids": ["1157872569585995776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "549501195", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Cioran"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157637238642995200", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/dzQV5o8SKT", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadores-marvel-confirma-que-thanos-matou-metade-da-vida-vegetal-no-universo.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadore\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ip64PP5diM", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1157637238642995200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ip64PP5diM", "media_key": "3_1157633973880856576"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:00:00.000Z", "text": "\ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/dzQV5o8SKT https://t.co/ip64PP5diM", "edit_history_tweet_ids": ["1157637238642995200"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 18, "like_count": 326, "quote_count": 27}, "author_id": "835045170"}, {"lang": "es", "id": "1157870978984271872", "created_at": "2019-08-04T04:28:48.000Z", "text": "Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de sentimientos de culpa. Condeno el morbo de la gente que toma fotos. Aprendamos a respetar \ud83d\ude4f", "edit_history_tweet_ids": ["1157870978984271872"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "587716061"}, {"lang": "es", "id": "1157800567529517056", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Te04zo4EmY", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1157748615672213506", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T23:49:00.000Z", "text": "Ojal\u00e1 vuelva hacer periodismo  politico. Se le extra\u00f1a. Y nos es pues,guaripolero como muchos, q se han trepado al carro d la soboneria...como si uno, no los conociera.....oh por Dios... hay d todo en la vi\u00f1a dl Se\u00f1or.... https://t.co/Te04zo4EmY", "edit_history_tweet_ids": ["1157800567529517056"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 41, "like_count": 267, "quote_count": 2}, "author_id": "378651338", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157748615672213506"}]}, {"lang": "es", "id": "1157844011450810369", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "created_at": "2019-08-04T02:41:38.000Z", "text": "Una joven de 27 a\u00f1os, con un beb\u00e9 de menos de 2 a\u00f1os se suicida en el costanera center. Y el estado a\u00fan no asume los costos  de  las enfermedades mentales, que hoy son un lujo pagarlas. Triste no encontrar salida", "edit_history_tweet_ids": ["1157844011450810369"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "63716891", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4262, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157747847065931781", "created_at": "2019-08-03T20:19:31.000Z", "text": "Les recuerdo las opciones:\nRenuncia\nJuicio Politico\nRequerimiento Fiscal por MP\n...", "edit_history_tweet_ids": ["1157747847065931781"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 29, "like_count": 175, "quote_count": 5}, "author_id": "2557983542", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.42, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157861687745056774", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5LLEJVUYPI", "expanded_url": "https://twitter.com/SoniDiazoficial/status/1157861687745056774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LLEJVUYPI", "media_key": "3_1157861682808532992"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "Horacitu", "id": "99534984"}, {"start": 114, "end": 120, "username": "adn40", "id": "84398622"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "farandula40", "id": "1221960016967565312"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 44, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "La entaconada suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "minombredeluchadores"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:51:53.000Z", "text": "#minombredeluchadores \n'La entaconada suicida '\nMe encant\u00f3 el # de hoy eres lo m\u00e1ximo @Horacitu de verdad gracias @adn40 por tener el mejor programa de la TV @Farandula40 , los amo de pies a cabeza. https://t.co/5LLEJVUYPI", "edit_history_tweet_ids": ["1157861687745056774"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "790801133535059968"}, {"lang": "es", "id": "1157713345794969601", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qo8R6UAw8G", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1157713345794969601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qo8R6UAw8G", "media_key": "3_1157713339671298048"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qo8R6UAw8G", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1157713345794969601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qo8R6UAw8G", "media_key": "3_1157713339667161089"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 265, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-08-03T18:02:25.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\nAyudar a dar TRASPARENCIA a estas situaciones es lo correcto.\n\nEstos datos no son admisibles.\nUn soldado o Agente se suicida cada 9 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/qo8R6UAw8G", "edit_history_tweet_ids": ["1157713345794969601"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1013436763"}, {"lang": "es", "id": "1157852543604666368", "in_reply_to_user_id": "480870687", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GermanFireman", "id": "480870687"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:15:32.000Z", "text": "@GermanFireman @ALERTADESISMO De que hablas? Cual paz? Se ha demostrado que cuando la gente se suicida no se va, quedan dando vueltas por mucho tiempo, siglos en algunos casos.", "edit_history_tweet_ids": ["1157852543604666368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2565839698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157849862169346054"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157809420266541057", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/8tYNJ37IJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soualergica_/status/1157679898397425665", "display_url": "twitter.com/soualergica_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T00:24:11.000Z", "text": "Da gosto de ver um v\u00eddeo desses \ud83e\udd29 https://t.co/8tYNJ37IJZ", "edit_history_tweet_ids": ["1157809420266541057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1095366500029005824"}, {"lang": "es", "id": "1157710958388764672", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6rsADuCw5H", "expanded_url": "https://twitter.com/walfcast/status/1157710958388764672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rsADuCw5H", "media_key": "3_1157710948242771968"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-08-03T17:52:56.000Z", "text": "@PCaterianoB @congresoperu Ja! Obvio es la escuela del suicida cobarde! https://t.co/6rsADuCw5H", "edit_history_tweet_ids": ["1157710958388764672"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "294160082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157474073619947520"}]}, {"lang": "es", "id": "1157775439256928256", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/uJgKCaAQaO", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 108, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.717, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-03T22:09:09.000Z", "text": "Apra se pronuncia tras declaraciones de Del Solar sobre Alan Garc\u00eda https://t.co/uJgKCaAQaO v\u00eda @LaRepublica", "edit_history_tweet_ids": ["1157775439256928256"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "1884276475"}, {"lang": "qme", "id": "1156883425330176001", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/oj1d8Jz9yl", "expanded_url": "https://twitter.com/juancachavezn/status/1156883425330176001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oj1d8Jz9yl", "media_key": "3_1156883411170222080"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}]}, "created_at": "2019-08-01T11:04:37.000Z", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/oj1d8Jz9yl", "edit_history_tweet_ids": ["1156883425330176001"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2181406781"}, {"lang": "es", "id": "1157670885341503493", "created_at": "2019-08-03T15:13:42.000Z", "text": "A lo bien a los manes que les hace pensar que porque le paren a uno y bajen el vidrio a decirle cosas POR M\u00c1S AMABLES QUE SEAN uno les va a aceptar el chance... ni tan gasolinera ni tan suicida marica\ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1157670885341503493"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "author_id": "814851508953108480"}, {"lang": "es", "id": "1157837418571190273", "in_reply_to_user_id": "2477450431", "created_at": "2019-08-04T02:15:26.000Z", "text": "@CluelessJG @Marcelagaete_ La ni\u00f1a queria llamar la atenci\u00f3n con su suicidio publico, as\u00ed o m\u00e1s emp\u00e1tico \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1157837418571190273"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "194454776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157835841483542529"}]}, {"lang": "es", "id": "1157797705068032001", "in_reply_to_user_id": "102236961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yosoyandrepro", "id": "102236961"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "Norte\u00f1o"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5971, "type": "Product", "normalized_text": "Switch"}]}, "created_at": "2019-08-03T23:37:38.000Z", "text": "@yosoyandrepro Norte\u00f1o y Switch. Inesperadamente agradable. Pero el chuchaqui a morir no era inesperado.", "edit_history_tweet_ids": ["1157797705068032001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "314867845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157795800635912192"}]}, {"lang": "es", "id": "1157841680516734977", "created_at": "2019-08-04T02:32:22.000Z", "text": "\u00bfDe los BTS, qui\u00e9n es B, qui\u00e9n es T y qui\u00e9n es S hombre que me mira y me desnuda, una fiera inquieta que me da mil vueltas y me hace temblar, pero me hace sentir mujer?", "edit_history_tweet_ids": ["1157841680516734977"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "author_id": "455298900", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.9344, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157713885421604871", "created_at": "2019-08-03T18:04:34.000Z", "text": "Un d\u00eda eres joven y al otro d\u00eda te emocionas por el filo de un cuchillo y utensilios de cocina.", "edit_history_tweet_ids": ["1157713885421604871"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "2914153028"}, {"lang": "es", "id": "1157842626827247617", "created_at": "2019-08-04T02:36:08.000Z", "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 es peor:\n\n\u2b55Una persona se suicida en Costanera Center\n\u2b55El mall sigue funcionando normalmente\n\u2b55La gente se apoya en los pasillos mirando como si fuera un espect\u00e1culo y fotografiando\n\u2b55 Tuiteros quej\u00e1ndose de que alguien se suicide\n\u2b55Que todo lo anterior pase en Chile", "edit_history_tweet_ids": ["1157842626827247617"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "96570584", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.8659, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 269, "end": 273, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157326224911261696", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "author_id": "1009918359402631168"}, {"lang": "es", "id": "1157818150156668928", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/BNYtQ5bWWM", "expanded_url": "https://twitter.com/lautarop/status/1157816397294120960", "display_url": "twitter.com/lautarop/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.8362, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-04T00:58:52.000Z", "text": "Es verdad? Que esta pasando en Costanera Center... Por qu\u00e9 est\u00e1 en las tendencias de twitter? https://t.co/BNYtQ5bWWM", "edit_history_tweet_ids": ["1157818150156668928"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1022982955671662592"}, {"lang": "pt", "id": "1157796881038290946", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/sJz5BCO1Fx", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157796881038290946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJz5BCO1Fx", "media_key": "3_1157796869310963712"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8679, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 147, "end": 161, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 162, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-03T23:34:21.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o nas pr\u00f3ximas semanas.\n\n#TheSuicideSquad chega aos cinemas em 06 de Agosto de 2021. https://t.co/sJz5BCO1Fx", "edit_history_tweet_ids": ["1157796881038290946"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "pt", "id": "1157863666148093953", "created_at": "2019-08-04T03:59:44.000Z", "text": "mano toda vez q chega uma certa \u00e9poca do ano eu sempre falo que quando eu for fazer 18 eu vo me mata", "edit_history_tweet_ids": ["1157863666148093953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3383358437"}, {"lang": "es", "id": "1157824387686567936", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/2g9dBgz99e", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosAmpuero/status/1157824387686567936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2g9dBgz99e", "media_key": "3_1157824360666816517"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3797, "type": "Organization", "normalized_text": "Buitres"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraMuerte"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 126, "tag": "CostaneraMuerte"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:23:40.000Z", "text": "Alguien se suicida y ah\u00ed esta los Buitres esperando sacar una foto para que ? \nSu humanidad vale callampa !! \n#CostaneraMuerte https://t.co/2g9dBgz99e", "edit_history_tweet_ids": ["1157824387686567936"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "76843179"}, {"lang": "es", "id": "1157860619246329856", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 42, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "MOTOTAXI"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "FP"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:47:38.000Z", "text": "Enganchado con MOTOTAXI de @DiarioDeCurwen. Tremenda investigaci\u00f3n sobre FP, llena de sorpresas y narrada de manera \u00e1gil y amena.\nMuy recomendable hasta el momento (pag 63)\nFelicitaciones al autor\n\ud83d\udc53\ud83d\udc53\ud83d\udc53\ud83d\udc53\ud83d\udc53\ud83d\udc53\ud83d\udc53\ud83d\udc53\ud83d\udc53\ud83d\udc53", "edit_history_tweet_ids": ["1157860619246329856"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 45, "like_count": 1350, "quote_count": 3}, "author_id": "2416088899"}, {"lang": "es", "id": "1157804696528179201", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/F2VIbjxHTX", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "geo": {"place_id": "01570cb824e2c3e0"}, "created_at": "2019-08-04T00:05:25.000Z", "text": "Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos  y luego se suicida en La Vega https://t.co/F2VIbjxHTX v\u00eda @listindiario", "edit_history_tweet_ids": ["1157804696528179201"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "498487510"}, {"lang": "es", "id": "1157764653725835264", "in_reply_to_user_id": "839618836999598082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.4376, "type": "Person", "normalized_text": "Se\u00f1ora K"}]}, "created_at": "2019-08-03T21:26:18.000Z", "text": "@HRomanoWy El \"t\u00edo cuarto e\u00b4pollo\"..., lamedor oficial de la delincuente Se\u00f1ora K y del cobarde ladr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157764653725835264"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157735220273176576"}]}, {"lang": "es", "id": "1157771298841513989", "in_reply_to_user_id": "838527311167250433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "QSanzb", "id": "838527311167250433"}]}, "created_at": "2019-08-03T21:52:42.000Z", "text": "@QSanzb @VauquitaS Dos escenas inolvidables, cuando hace hablar al chab\u00f3n que hac\u00eda 18 a\u00f1os estaba en votos de silencio.\nLa otra cu\u00e1ndo abre la ventana en bolas y la multitud lo est\u00e1 mirando y dicen: el Mes\u00edas ha despertado.\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1157771298841513989"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1082295151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157770549466140675"}]}, {"lang": "es", "id": "1157859144877182976", "in_reply_to_user_id": "256823608", "created_at": "2019-08-04T03:41:46.000Z", "text": "Usted no est\u00e1 all\u00ed para asistir al sue\u00f1o de cada hombre, a sus propios funerales (...) sin contar con que uno correr\u00e1 el riesgo de o\u00edr las acciones que ellos dan de nuestra acci\u00f3n \"Se mat\u00f3 porque no pudo soportar\" \u00a1Querido amigo, qu\u00e9 pobres son los hombres en su inventativa!", "edit_history_tweet_ids": ["1157859144877182976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256823608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157858099073564673"}]}, {"lang": "en", "id": "1157856747727417344", "in_reply_to_user_id": "52415830", "created_at": "2019-08-04T03:32:15.000Z", "text": "Killer Kross growing his hair out. Hmm....", "edit_history_tweet_ids": ["1157856747727417344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52415830", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7884, "type": "Person", "normalized_text": "Killer Kross"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157856121270366208"}]}, {"lang": "es", "id": "1157834356330848256", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/X3KkSgNX73", "expanded_url": "https://twitter.com/ConiCaamano/status/1157834356330848256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X3KkSgNX73", "media_key": "3_1157834347535314946"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7935, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.7986, "type": "Place", "normalized_text": "costanera Center"}]}, "geo": {"place_id": "002442586af0948e"}, "created_at": "2019-08-04T02:03:16.000Z", "text": "Por alguna extra\u00f1a raz\u00f3n, no hay noticia alguna (al buscar en Google) del suicidio ocurrido en el costanera Center. https://t.co/X3KkSgNX73", "edit_history_tweet_ids": ["1157834356330848256"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "102849665"}, {"lang": "es", "id": "1157858300156874752", "in_reply_to_user_id": "552457202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kafkava", "id": "764602256"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.5587, "type": "Other", "normalized_text": "salud mental"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:38:25.000Z", "text": "@Kafkava y obviamente ... es un problema de \"salud mental\"", "edit_history_tweet_ids": ["1157858300156874752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552457202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157857976788668417"}]}, {"lang": "es", "id": "1157858218556698624", "in_reply_to_user_id": "885532435781439488", "created_at": "2019-08-04T03:38:05.000Z", "text": "@PopCol @ELPETclown2 Jajajajajajajaja gracias . Gracias .", "edit_history_tweet_ids": ["1157858218556698624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124874246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157849487420940289"}]}, {"lang": "es", "id": "1157721863663038464", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zRm8q86rkU", "expanded_url": "https://twitter.com/ucentralbogota/status/1156675422530232329", "display_url": "twitter.com/ucentralbogota\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 91, "probability": 0.7718, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Central de Colombia"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-08-03T18:36:16.000Z", "text": "Asesino, secuestrador y terrorista ahora es Conferencista en Universidad Central de Colombia, que lo presenta como \u201cPreso Pol\u00edtico\u201d\nReciban todo el repudio de un pueblo que no olvida y que sabe llamar las cosas por su nombre\nEspero que gente decente en Colombia no se deje enga\u00f1ar https://t.co/zRm8q86rkU", "edit_history_tweet_ids": ["1157721863663038464"], "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 33, "like_count": 462, "quote_count": 10}, "author_id": "82882622"}, {"lang": "pt", "id": "1157857666783502336", "in_reply_to_user_id": "337364940", "created_at": "2019-08-04T03:35:54.000Z", "text": "@zulxinho EH MTO CHATOOOOO tenho umas coisinhas de regen mas n da nem pro cheiro", "edit_history_tweet_ids": ["1157857666783502336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191689041", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.3755, "type": "Organization", "normalized_text": "regen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157857549997289473"}]}, {"lang": "it", "id": "1157671280465891328", "created_at": "2019-08-03T15:15:16.000Z", "text": "Sono 600 le persone fermate  per proteste di Mosca. Il modello del nostro governo \u00e8 un Paese illiberale che reprime il dissenso e arresta centinaia di persone. \n\nAd alcuni, della Russia, toccheranno i rubli, ad altri, cio\u00e8 alla povera gente, la repressione. Non fatevi fregare.", "edit_history_tweet_ids": ["1157671280465891328"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 253, "like_count": 637, "quote_count": 49}, "author_id": "46928097"}, {"lang": "pt", "id": "1157853161471848450", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/CEW8oo8mm5", "expanded_url": "https://twitter.com/gadodoamor/status/1157673804287696899", "display_url": "twitter.com/gadodoamor/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:18:00.000Z", "text": "brincando de ser suicida https://t.co/CEW8oo8mm5", "edit_history_tweet_ids": ["1157853161471848450"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "972908004424208384"}, {"lang": "es", "id": "1157805046073122816", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "created_at": "2019-08-04T00:06:48.000Z", "text": "Una ni\u00f1a acaba de suicidarse en Costanera. La gente sigue de compras como si nada", "edit_history_tweet_ids": ["1157805046073122816"], "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 96, "like_count": 153, "quote_count": 40}, "author_id": "181804296", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157010397855125507", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mrpThwilto", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabricaetano21/status/1157010397855125507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrpThwilto", "media_key": "16_1157010378905260037"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-08-01T19:29:09.000Z", "text": "Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walker '\n\nEu indo maratonar\n#13ReasonsWhy https://t.co/mrpThwilto", "edit_history_tweet_ids": ["1157010397855125507"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "author_id": "1108492211996508160"}, {"lang": "es", "id": "1157650330445742080", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vVfaBVi8EV", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVfaBVi8EV", "media_key": "13_1157646537083637760"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Mat\u00edn Vizcarra"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.3686, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}, {"start": 234, "end": 254, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "RMP"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.5605, "type": "Organization", "normalized_text": "AAR"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 177, "tag": "LaResistencia"}, {"start": 189, "end": 211, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 233, "end": 255, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:52:01.000Z", "text": "Beto Ortiz califica de \"GUARIPOLERAS\" a los \"periodistas\" ayayeros de Mat\u00edn Vizcarra.\nAsegura que los pocos programas o medios que no son adictas a Vizcarra, son  #LaResistencia.\nCon el HT #GuaripoleraDeVizcarra da los nombres.\nEjm.\n#GuaripoleraDeVizcarra Gorriti, RMP, AAR, etc https://t.co/vVfaBVi8EV", "edit_history_tweet_ids": ["1157650330445742080"], "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 631, "like_count": 1877, "quote_count": 224}, "author_id": "4194945503"}, {"lang": "pt", "id": "1157816886417117185", "created_at": "2019-08-04T00:53:51.000Z", "text": "Quem j\u00e1 viu The L Word inteirinha e tem \u00f3dio da \u00faltima temporada como eu UAHSDUDSHUHADS Quem voc\u00eas acham que matou Jenny? Ou acham que ela mesma se matou? Eu acho que ela se matou, chegou num ponto da vida que ela entrou num buraco sem fim destruindo as proprias amizades", "edit_history_tweet_ids": ["1157816886417117185"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 22, "like_count": 232, "quote_count": 1}, "author_id": "304084682", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "The L Word"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157756228547817474", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0r3X8fHJa7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.6812, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-08-03T20:52:49.000Z", "text": "#VIDEO | Mujer salva la vida de joven suicida con canci\u00f3n de Linkin Park\nhttps://t.co/0r3X8fHJa7", "edit_history_tweet_ids": ["1157756228547817474"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "66746614"}, {"lang": "es", "id": "1157801456210255873", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IoW7aNWS1x", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/beto-ortiz-sobre-vizcarra-nunca-he-visto-a-tantos-periodistas-ayayeros-de-un-presidente/#.XUYdlCfudAA.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/politica/beto-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/beto-ortiz-sobre-vizcarra-nunca-he-visto-a-tantos-periodistas-ayayeros-de-un-presidente/#.XUYdlCfudAA.twitter"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/9OolrTQVnr", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/beto-ortiz-sobre-vizcarra-nunca-he-visto-a-tantos-periodistas-ayayeros-de-un-presidente/#.XUYeItl4KGU.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/politica/beto-\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Wong"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Destacados"}]}, "created_at": "2019-08-03T23:52:32.000Z", "text": "#Destacados | Beto Ortiz dijo que la cantidad de \u201cwaripoleras\u201d del mandatario es \u201cimpresionante y \u00e9l podr\u00eda hacer el corso de Wong con todos los periodistas que tiene ahora\u201d. https://t.co/IoW7aNWS1x https://t.co/9OolrTQVnr", "edit_history_tweet_ids": ["1157801456210255873"], "public_metrics": {"retweet_count": 334, "reply_count": 130, "like_count": 782, "quote_count": 28}, "author_id": "225232891"}, {"lang": "es", "id": "1157652589980209153", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/brlFFk2lfQ", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/08/03/joselo-se-niega-a-mostrar-publicamente-mensajes-con-velazquez/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/08/03/joselo-se-niega-a-mostrar-publicamente-mensajes-con-velazquez/"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 74, "probability": 0.9174, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Joselo\u201d Rodr\u00edguez"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:01:00.000Z", "text": "\u201cNo me gustar\u00eda mostrar ning\u00fan chat. Le voy a mostrar al Ministerio P\u00fablico, porque no tengo nada que esconder\u201d, afirm\u00f3 \u201cJoselo\u201d Rodr\u00edguez.\n\nhttps://t.co/brlFFk2lfQ", "edit_history_tweet_ids": ["1157652589980209153"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "author_id": "28191953"}, {"lang": "pt", "id": "1157618351092506624", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Cna5mxFEhP", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/planalto-pressiona-guedes-para-demitir-presidente-do-coaf/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/planalt\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 48, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4589, "type": "Other", "normalized_text": "Folha"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:44:57.000Z", "text": "Espero que n\u00e3o seja verdade isso \n@jairbolsonaro.\nSugiro que desminta o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.Ainda mais que a fonte original da not\u00edcia vem da Folha!\n\nhttps://t.co/Cna5mxFEhP", "edit_history_tweet_ids": ["1157618351092506624"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "144304645"}, {"lang": "es", "id": "1157850138716643328", "created_at": "2019-08-04T03:05:59.000Z", "text": "No, no siento ning\u00fan tipo de empat\u00eda por un suicida que decide hacerlo en un lugar concurrido", "edit_history_tweet_ids": ["1157850138716643328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404140594"}, {"lang": "es", "id": "1156906281665519616", "created_at": "2019-08-01T12:35:26.000Z", "text": "Muy suicida este cuatrimestre asi que nos vemos pronto amigos", "edit_history_tweet_ids": ["1156906281665519616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2877176734"}, {"lang": "es", "id": "1157853987888087040", "created_at": "2019-08-04T03:21:17.000Z", "text": "Se suicida alguien en el Costanera y queda la cagada en Twitter, ser\u00eda \u00fatil conocer los motivos de esa chica de 15 a\u00f1os que no vi\u00f3 salidas m\u00e1s que saltar al vac\u00edo y al olvido. Ser\u00e1n todos problemas mentales?", "edit_history_tweet_ids": ["1157853987888087040"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269120217", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157854458073800704", "created_at": "2019-08-04T03:23:09.000Z", "text": "Abro el DM para mensajes: l\u00ednea de autoayuda(?)", "edit_history_tweet_ids": ["1157854458073800704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "273035829"}, {"lang": "es", "id": "1157843005471989760", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/uIdubL3M3O", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/octogenario-se-suicida-en-panaba-dejo-una-carta-a-sus-familiares", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/octoge\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Grkx2ePZ9E", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1157843005471989760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Grkx2ePZ9E", "media_key": "3_1157843003815260162"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7116, "type": "Place", "normalized_text": "Panab\u00e1;"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "Yucat\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:37:38.000Z", "text": "\u26a1 Octogenario se suicida en Panab\u00e1; dej\u00f3 una carta a sus familiares https://t.co/uIdubL3M3O #Yucat\u00e1n https://t.co/Grkx2ePZ9E", "edit_history_tweet_ids": ["1157843005471989760"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875"}, {"lang": "pt", "id": "1157849108150964226", "in_reply_to_user_id": "42474585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipenerd", "id": "42474585"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:01:53.000Z", "text": "@felipenerd Se for encaixar um plot twist, seria a invers\u00e3o da expectativa das crian\u00e7as passando de v\u00edtimas para algoz. Outro chute meu, perdoe kkkkkk.", "edit_history_tweet_ids": ["1157849108150964226"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "345425325", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157848719594872832"}]}, {"lang": "es", "id": "1157825585420427264", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xxAT9VgX1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1157825585420427264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxAT9VgX1j", "media_key": "3_1157825580781453312"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 40, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:28:25.000Z", "text": "Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue del suicida, pero se quem\u00f3 cuando su Keiko perdi\u00f3 el 2016. Ac\u00e1  otras guaripoleras asalariadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/xxAT9VgX1j", "edit_history_tweet_ids": ["1157825585420427264"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "459939775"}, {"lang": "es", "id": "1157850282509983744", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/w10TWyC1hp", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1157850282509983744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w10TWyC1hp", "media_key": "3_1157850273559306240"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 272, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:06:33.000Z", "text": "Nuevo suicidio en el Costanera Center.\nClientes sacando selfies, otros pasan indiferentes realizando sus compras.\nUna carpa color azul es instalada para \"ocultar\" el deceso, mientras el resto de p\u00fablico (consumista deshumanizados) observa el triste episodio. \n#SaludMental https://t.co/w10TWyC1hp", "edit_history_tweet_ids": ["1157850282509983744"], "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 35, "like_count": 136, "quote_count": 29}, "author_id": "3517444829"}, {"lang": "es", "id": "1157850623246774273", "created_at": "2019-08-04T03:07:55.000Z", "text": "suicidio en el Costanera Center, solo nos queda rogarle a las autoridades poner todas las energ\u00edas en esa enfermedad silenciosa que abruma a muchos chilenos, la pena,la angustia, la depre, esa que no saca ronchas pero mata el alma, ponle atenci\u00f3n a tus seres queridos #Alerta \ud83d\ude4f", "edit_history_tweet_ids": ["1157850623246774273"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 17, "like_count": 295, "quote_count": 3}, "author_id": "55729274", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.8203, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 275, "tag": "Alerta"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157849862169346054", "in_reply_to_user_id": "2775303329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.3421, "type": "Other", "normalized_text": "PAZ"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:04:53.000Z", "text": "@ALERTADESISMO Que descanse en PAZ", "edit_history_tweet_ids": ["1157849862169346054"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "480870687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157849685853446144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157847768628629504", "created_at": "2019-08-04T02:56:34.000Z", "text": "c\u00fapido fdp que n\u00e3o sabe trabalhar", "edit_history_tweet_ids": ["1157847768628629504"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "author_id": "875256525488521216"}, {"lang": "es", "id": "1157670110317826048", "in_reply_to_user_id": "32532614", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:10:37.000Z", "text": "@claudiacisneros Y si exigimos que se publique el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida? Explicar\u00eda muuuuucho no?", "edit_history_tweet_ids": ["1157670110317826048"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157523228811595776"}]}, {"lang": "es", "id": "1155667185219637249", "in_reply_to_user_id": "4808740295", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/qd3fyUSBnC", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons", "display_url": "nypost.com/2019/07/24/fbi\u2026", "status": 200, "title": "FBI agent brother to cop accused of murder-for-hire plot, dead by...", "description": "The FBI agent brother of an NYPD cop accused in a murder-for-hire plot killed himself while out of town with other agents, law-enforcement sources told The Post on Wednesday. Salvatore...", "unwound_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 254, "username": "BMartinovski", "id": "4833376576"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7604, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 18, "end": 37, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "created_at": "2019-07-29T02:31:42.000Z", "text": "El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantenerse \"fuera de l\u00ednea\" y \"callados\", adem\u00e1s de exigirles que borren cualquier v\u00eddeo o imagen de lo sucedido.\nGracias @BMartinovski \nhttps://t.co/qd3fyUSBnC", "edit_history_tweet_ids": ["1155667185219637249"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "4808740295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154948285616070662"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157419542278279169", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/jpKQzV8Zxj", "expanded_url": "https://twitter.com/planethemp/status/1157385878303645701", "display_url": "twitter.com/planethemp/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-02T22:34:57.000Z", "text": "Enquanto isso no Rio o governador quer ca\u00e7ar quem fuma maconha !!! https://t.co/jpKQzV8Zxj", "edit_history_tweet_ids": ["1157419542278279169"], "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 2315, "like_count": 6167, "quote_count": 141}, "author_id": "78473551"}, {"lang": "pt", "id": "1156278300504940544", "created_at": "2019-07-30T19:00:04.000Z", "text": "Ap\u00f3s receber o cora\u00e7\u00e3o transplantado de 1 suicida, homem se casou com a vi\u00fava do doador e cometeu suic\u00eddio tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1156278300504940544"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 30, "like_count": 450, "quote_count": 40}, "author_id": "1558141890"}, {"lang": "pt", "id": "1116686311266693121", "in_reply_to_user_id": "716715471148552193", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/CgQmLU8CgI", "expanded_url": "https://twitter.com/BruceBarbosa88/status/1116686311266693121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CgQmLU8CgI", "media_key": "3_1116686122426433537"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6078, "type": "Person", "normalized_text": "jesse"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.348, "type": "Other", "normalized_text": "Livermore"}]}, "created_at": "2019-04-12T12:55:38.000Z", "text": "@hbredda Eu gosto daquela cita\u00e7\u00e3o do jesse Livermore (que foi o maior trader do mundo, quebrou e se matou)...\n\n\"Um homem precisa acreditar em si mesmo se ele espera viver deste jogo. Por isso n\u00e3o acredito em dicas.\" https://t.co/CgQmLU8CgI", "edit_history_tweet_ids": ["1116686311266693121"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "2409783798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1116672759587905536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157848234070618112", "in_reply_to_user_id": "1032247755467616256", "created_at": "2019-08-04T02:58:25.000Z", "text": "@carolbentoo Fico feliz tbm de vc fazer parte desse momento \u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1157848234070618112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "387286392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157848060967444481"}]}, {"lang": "es", "id": "1157773231354458112", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5G8BRStUHg", "expanded_url": "https://bit.ly/2YC4dfL", "display_url": "bit.ly/2YC4dfL"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/uXqmtwPfLi", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1157773231354458112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXqmtwPfLi", "media_key": "3_1157773220675825664"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "created_at": "2019-08-03T22:00:23.000Z", "text": "#LO\u00daLTIMO | Apra se pronuncia tras declaraciones de Del Solar sobre Alan Garc\u00eda \u25ba https://t.co/5G8BRStUHg https://t.co/uXqmtwPfLi", "edit_history_tweet_ids": ["1157773231354458112"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 92, "like_count": 39, "quote_count": 13}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "pt", "id": "1157824696261468165", "in_reply_to_user_id": "262382393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ThacyoGalego", "id": "262382393"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 197, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Austr\u00e1lia"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:24:53.000Z", "text": "@ThacyoGalego @_makavelijones O atirador literalmente postou um manifesto nas redes sociais dele antes de fazer o ato. Vai cagar vcs tbm ein se deixar passa pano at\u00e9 p/ aquele psicopata da Austr\u00e1lia.", "edit_history_tweet_ids": ["1157824696261468165"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "1091365623014264833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157810296595070977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1156990395211026432", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "author_id": "788136206", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157847183288414208", "created_at": "2019-08-04T02:54:14.000Z", "text": "dipper de tstp: um anjo perfeito, nunca errou, merece um abra\u00e7o, gentil, gente boa, cheio das tattoo, se voluntariou pra dormir com o wirt e ainda deitou a cabe\u00e7a na clav\u00edcula dele.\n\ndipper de wcff: um belo dum idiota, quase queimou o pr\u00e9dio, cheio dos privil\u00e9gios. s\u00f3 n\u00e3o foi +", "edit_history_tweet_ids": ["1157847183288414208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009983244211773441"}, {"lang": "pt", "id": "1157846646845317120", "in_reply_to_user_id": "2584461327", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BiajoniTheo", "id": "2584461327"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "pedorwave", "id": "844800157"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:52:07.000Z", "text": "@BiajoniTheo @pedorwave por que me trata assim so quero seu bem..", "edit_history_tweet_ids": ["1157846646845317120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1358187799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157843501436022786"}]}, {"lang": "es", "id": "1157846239037349888", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/69NRjcxQE6", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=522610", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=522610"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MSfuGXg0Lz", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1157846239037349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSfuGXg0Lz", "media_key": "3_1157846235665129473"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2986, "type": "Other", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:50:29.000Z", "text": "Capit\u00e1n de FARD hiere de bala a cu\u00f1ada y luego se suicida\nhttps://t.co/69NRjcxQE6\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/MSfuGXg0Lz", "edit_history_tweet_ids": ["1157846239037349888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "87690452"}, {"lang": "es", "id": "1157841861731659781", "created_at": "2019-08-04T02:33:06.000Z", "text": "Son tan centralistas que creen que la gente solo se suicida en el \u201cCostanera Center\u201d o en el Metro de Santiago, no amigos, hay suicidios a lo largo de todo Chile.", "edit_history_tweet_ids": ["1157841861731659781"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "98513391", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 82, "probability": 0.5276, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.7529, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157845998066130944", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/BZ1V5oH37L", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157845998066130944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZ1V5oH37L", "media_key": "3_1157845899445448704"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/BZ1V5oH37L", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157845998066130944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZ1V5oH37L", "media_key": "3_1157845926637162496"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/BZ1V5oH37L", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157845998066130944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZ1V5oH37L", "media_key": "3_1157845949886205952"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/BZ1V5oH37L", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157845998066130944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZ1V5oH37L", "media_key": "3_1157845980831784960"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 134, "username": "G_Gutenberg", "id": "412102042"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 27, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "La compasi\u00f3n dif\u00edcil"}, {"start": 33, "end": 48, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Chantal Maillard"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "GalaxiaGutenberg"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.6545, "type": "Person", "normalized_text": "ChantalMaillard"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 67, "tag": "GalaxiaGutenberg"}, {"start": 68, "end": 84, "tag": "ChantalMaillard"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "Libro"}, {"start": 92, "end": 102, "tag": "Compasi\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "Suicidio"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:49:32.000Z", "text": "Libro: \"La compasi\u00f3n dif\u00edcil\" de Chantal Maillard #GalaxiaGutenberg #ChantalMaillard #Libro #Compasi\u00f3n #Suicidio #Suicida @G_Gutenberg https://t.co/BZ1V5oH37L", "edit_history_tweet_ids": ["1157845998066130944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1025066257"}, {"lang": "es", "id": "1157845503939420161", "in_reply_to_user_id": "194420365", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Luis06pm", "id": "194420365"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "Dororo"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:47:34.000Z", "text": "@Luis06pm Yalaaa, otra buena Dororo", "edit_history_tweet_ids": ["1157845503939420161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165450300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832979940614144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157845811545423872", "in_reply_to_user_id": "3103042360", "created_at": "2019-08-04T02:48:47.000Z", "text": "voltando aqui pro momento de tens\u00e3o a mina la morreu", "edit_history_tweet_ids": ["1157845811545423872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103042360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157845806684278784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157339048534560770", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299326465"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826307776517"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826303578113"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299367427"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3885, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:15:06.000Z", "text": "Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Filmando em Setembro de 2019\nThe Batman: Filmando em Janeiro de 2020\nShazam 2:  filmando no final da primavera de 2020\nAd\u00e3o Negro: Filmando no Ver\u00e3o de 2020. https://t.co/kLh3UXGdgP", "edit_history_tweet_ids": ["1157339048534560770"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "pt", "id": "1157845310904909825", "created_at": "2019-08-04T02:46:48.000Z", "text": "galera \u00e9 hip\u00f3crita ao extremo. acabei de ver dois v\u00eddeos na outra rede de duas debutantes em suas festas dan\u00e7ando e uma dan\u00e7ou bem e outra mal. A galera t\u00e1 caindo em cima da mina que dan\u00e7ou mal, falando coisas at\u00e9 pesadas. Tipo, nem sabem nada da mina e t\u00e3o fazendo isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1157845310904909825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4906204383"}, {"lang": "es", "id": "1157576840686395394", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/E48Awci7hE", "expanded_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/", "display_url": "porlagreciadezeus.es/belerofonte-qu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 623}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Belerofonte y la Quimera \u2013 Por la Grecia de Zeus", "description": "Belerofonte recibe como misi\u00f3n acabar con un monstruoso h\u00edbrido de le\u00f3n, cabra y serpiente. Gracias a Atenea, y a Pegaso, conseguir\u00e1 matar a la Quimera.", "unwound_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Poseid\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3427, "type": "Place", "normalized_text": "Atenea"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:00:00.000Z", "text": "El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que el hijo de Poseid\u00f3n fuera ayudado por Atenea.\nhttps://t.co/E48Awci7hE", "edit_history_tweet_ids": ["1157576840686395394"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "1043872075386114049"}, {"lang": "es", "id": "1157841638674354178", "in_reply_to_user_id": "194454776", "created_at": "2019-08-04T02:32:12.000Z", "text": "@anditojjo @Marcelagaete_ pero qu\u00e9 brutalidad m\u00e1s grande est\u00e1 diciendo usted!! Hace a\u00f1itos ya que el \"comportamiento suicida\" dej\u00f3 de regirse por par\u00e1metros antojadizos. Claro q hay un componente de personalidad pero tb tienen q ver los medios disponibles, la oportunidad", "edit_history_tweet_ids": ["1157841638674354178"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "author_id": "32758829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834589399900171"}]}, {"lang": "es", "id": "1157786342404886529", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/TJfhWvt4ma", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/partido-aprista-rechaza-declaraciones-salvador-del-solar-alan-garcia-jorge-del-castillo-adelanto-elecciones-902248/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/parti\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/N8vNuWDpBK", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1157786342404886529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N8vNuWDpBK", "media_key": "3_1157785858071826433"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8349, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4099, "type": "Organization", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-03T22:52:29.000Z", "text": "Partido Aprista rechaza declaraciones de Del Solar sobre Alan Garc\u00eda https://t.co/TJfhWvt4ma https://t.co/N8vNuWDpBK", "edit_history_tweet_ids": ["1157786342404886529"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 96, "like_count": 144, "quote_count": 20}, "author_id": "85840608"}, {"lang": "es", "id": "1157716776924225537", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/yeZaWfcs5t", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T18:16:03.000Z", "text": "LA BATACLANA FUJIAPRISTA SE ENCABRITA\nOye ped\u00f3filo \u00bfmejor por qu\u00e9 no te dejas entrevistar en tu programa por uno de los pira\u00f1itas a los que seducias con un cuarto de pollo? Los ratings explotarian. https://t.co/yeZaWfcs5t", "edit_history_tweet_ids": ["1157716776924225537"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 27, "like_count": 293, "quote_count": 4}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}]}, {"lang": "es", "id": "1157756200873857026", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/8UG7hFPEi0", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyFlordeMaria/status/1157756200873857026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8UG7hFPEi0", "media_key": "3_1157756190253813760"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/8UG7hFPEi0", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyFlordeMaria/status/1157756200873857026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8UG7hFPEi0", "media_key": "3_1157756196033576960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6886, "type": "Place", "normalized_text": "Walmart"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5444, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5705, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-03T20:52:43.000Z", "text": "Por cierto, en Walmart de El Paso Texas las armas est\u00e1n en oferta. https://t.co/8UG7hFPEi0", "edit_history_tweet_ids": ["1157756200873857026"], "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 36, "like_count": 224, "quote_count": 11}, "author_id": "337887913"}, {"lang": "es", "id": "1157841775714852865", "in_reply_to_user_id": "565011663", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "claudiaverad", "id": "565011663"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:32:45.000Z", "text": "@claudiaverad No, pero la gente ha decidido suicidarse ah\u00ed, y eso tiene interpretaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1157841775714852865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41956893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157841009742700544"}]}, {"lang": "es", "id": "1157277130105004032", "in_reply_to_user_id": "1099710476156633089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayl"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "cgaverry"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}]}, "created_at": "2019-08-02T13:09:03.000Z", "text": "@rmartinezarias5 @JorgeDCG @Mauriciomulder Y por all\u00ed hay un vide\u00edto expuesto por Jaime Bayl que no tiene nada que \"envidiar\" a los, de Hinostroza, cgaverry o hermanitos entre el suicida AG y JDC, jejejejehe. Ay alanistas una pena pero ya no tienen cura \ud83d\ude43", "edit_history_tweet_ids": ["1157277130105004032"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157126503991300102"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157842419884396547", "in_reply_to_user_id": "2165282150", "created_at": "2019-08-04T02:35:19.000Z", "text": "inferno consigo ver certinho o jimin tentando convencer o tae a viver. \n\ne o tae totalmente sem esperan\u00e7as, apenas cansado demais de tudo.", "edit_history_tweet_ids": ["1157842419884396547"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2165282150", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157841849782083584"}]}, {"lang": "es", "id": "1157398400637308929", "created_at": "2019-08-02T21:10:56.000Z", "text": "Vamos a hacer un Pregunta Rubius, que han pasado eones desde el ultimo. Usad #PreguntaRubius y mandadme preguntas, retos y esas cosas frescas \ud83d\uddff", "edit_history_tweet_ids": ["1157398400637308929"], "public_metrics": {"retweet_count": 3505, "reply_count": 17079, "like_count": 42089, "quote_count": 219}, "author_id": "398306220", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Rubius"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaRubius"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "PreguntaRubius"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157419200635375616", "created_at": "2019-08-02T22:33:35.000Z", "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\n\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "edit_history_tweet_ids": ["1157419200635375616"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1120095066578718720"}, {"lang": "es", "id": "1157834589399900171", "in_reply_to_user_id": "1861778816", "created_at": "2019-08-04T02:04:12.000Z", "text": "@Marcelagaete_ Soy bastante emp\u00e1tico para entender que era un narcisa maligna y poliencef\u00e1lica \ud83d\udc4c los suicidas con depresiones de verdad  no hacen publico su suicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1157834589399900171"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 97, "like_count": 18, "quote_count": 43}, "author_id": "194454776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157833490903252992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157839896222060544", "in_reply_to_user_id": "1195584181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "milaboutyou", "id": "1179281214584377344"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "DARk"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:25:17.000Z", "text": "@milaboutyou Como a pr\u00f3xima temporada \u00e9 a \u00faltima eu penso que a outra Martha quebrou o clico, pq a hist\u00f3ria tem que caminhar pra o final, mas ai eu tbm penso que \u00c9 DARk, e que vai acontecer muita coisa louca pra chegar no enceramento do clico.", "edit_history_tweet_ids": ["1157839896222060544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078631491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157838735800774656"}]}, {"lang": "es", "id": "1157839370608676867", "in_reply_to_user_id": "256673030", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aqto_eprieto", "id": "256673030"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "Muni_provi", "id": "1002344005"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:23:12.000Z", "text": "@aqto_eprieto @Japo_Val @Muni_provi @costaneracenter Creo que no, el suicida va a buscar otro lugar para matarse. La soluci\u00f3n no es subir las barandas.", "edit_history_tweet_ids": ["1157839370608676867"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "206803900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157838969419292672"}]}, {"lang": "es", "id": "1157838969419292672", "in_reply_to_user_id": "206803900", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Seba_hazmat", "id": "206803900"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "Muni_provi", "id": "1002344005"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "DOM"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:21:36.000Z", "text": "@Seba_hazmat @Japo_Val Lo dije hace tiempo atr\u00e1s @Muni_provi por su DOM deber\u00eda solicitar al @costaneracenter subir la altura de las barandas de cristal, si bien cumple la norma no impide estos actos y algo hay que hacer, m\u00ednimo 2 metros de altura, el riesgo no cera cero pero va a ayudar", "edit_history_tweet_ids": ["1157838969419292672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256673030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832461029650435"}]}, {"lang": "es", "id": "1157814545047597056", "in_reply_to_user_id": "94687128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MAOSORIOMAT", "id": "94687128"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}]}, "created_at": "2019-08-04T00:44:33.000Z", "text": "@MAOSORIOMAT @Nellatronic Es, en parte, por el \u201ccontagio del suicidio\u201d, debido a una difusi\u00f3n sensacionalista por parte de los medios de comunicaci\u00f3n. No es casualidad que la gente opte por ese lugar para suicidarse, al igual que con el metro, por ejemplo.", "edit_history_tweet_ids": ["1157814545047597056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835542619648294913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157805492015681542"}]}, {"lang": "es", "id": "1157833561854087168", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/YE1OShChr7", "expanded_url": "https://twitter.com/crlosparker/status/1157805046073122816", "display_url": "twitter.com/crlosparker/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:00:07.000Z", "text": "Qu\u00e9 pasa en este pa\u00eds? C\u00f3mo nadie se conmueve, c\u00f3mo nadie se sienta cerca y espera a la familia? No s\u00e9. Un gesto de humanidad, por Dios. https://t.co/YE1OShChr7", "edit_history_tweet_ids": ["1157833561854087168"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "100637405", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157805046073122816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157515927480602626", "in_reply_to_user_id": "3050996453", "created_at": "2019-08-03T04:57:57.000Z", "text": "meu deus eu n\u00e3o sei nem oq dizer \nmuito obrigada por todas as mensagens lindas, vcs s\u00e3o incr\u00edveis s\u00e9rio \neu to chorando agora mas de felicidade pq vcs me deixaram mt feliz\nvoc\u00eas todxs s\u00e3o lindx \nmuitissimo obrigada a todxs, de cora\u00e7\u00e3o \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "edit_history_tweet_ids": ["1157515927480602626"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 1160, "quote_count": 0}, "author_id": "3050996453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157457548854910976"}]}, {"lang": "es", "id": "1157833758059483136", "created_at": "2019-08-04T02:00:54.000Z", "text": "Otra vida que cobra el Costanera Center, el mall sigue abierto con una triste carpa azul que oculta un cuerpo que no encontr\u00f3 salidas en la vida, la gente se agolpa sacando fotos, que triste mundo, que pobre mundo.\nDescansa en paz mujer....\n#HayQueOcuparse", "edit_history_tweet_ids": ["1157833758059483136"], "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 37, "like_count": 466, "quote_count": 7}, "author_id": "20888434", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.65, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 256, "tag": "HayQueOcuparse"}]}}, {"lang": "hu", "id": "1157838454782332931", "in_reply_to_user_id": "1127957728465285121", "created_at": "2019-08-04T02:19:33.000Z", "text": "@Zoe_QWQhelp Xdxd", "edit_history_tweet_ids": ["1157838454782332931"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981255460694130688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157838061939486720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157496384460918784", "created_at": "2019-08-03T03:40:17.000Z", "text": "Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse que j\u00e1 matou uma mulher e fica perseguindo outras \u00e9 de boa vamo deixar solto que \u00e9 sucesso", "edit_history_tweet_ids": ["1157496384460918784"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 4}, "author_id": "1676473814", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7258, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157834797567238144", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/pzpm6pCZBw", "expanded_url": "https://twitter.com/mocastaneda/status/1157834797567238144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pzpm6pCZBw", "media_key": "7_1157834655812313089"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "luchalibreaaa", "id": "83636170"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "El Hijo del Vikingo"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "Triplemania"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "Triplemania"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:05:01.000Z", "text": "El vuelo de El Hijo del Vikingo!!! @luchalibreaaa #Triplemania https://t.co/pzpm6pCZBw", "edit_history_tweet_ids": ["1157834797567238144"], "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 16, "like_count": 715, "quote_count": 36}, "author_id": "63495091"}, {"lang": "es", "id": "1157838175844409344", "created_at": "2019-08-04T02:18:27.000Z", "text": "Los conservadores sostienen que el porte de armas por parte de la poblaci\u00f3n civil es necesario para la seguridad personal, y cada vez que ocurre un tiroteo en el que mueren decenas, en un pa\u00eds donde hay m\u00e1s armas que habitantes, me pregunto:", "edit_history_tweet_ids": ["1157838175844409344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "455928135"}, {"lang": "es", "id": "1157836581035753474", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/Iqe44Gordl", "expanded_url": "https://twitter.com/la_tera_vive/status/1157836104986451968", "display_url": "twitter.com/la_tera_vive/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:12:07.000Z", "text": "Miserable culiao! \ud83d\ude20\ud83d\ude21 https://t.co/Iqe44Gordl", "edit_history_tweet_ids": ["1157836581035753474"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "186991492", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157836104986451968"}]}, {"lang": "es", "id": "1157836529127055360", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.8518, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:11:54.000Z", "text": "Otra persona que se suicida en Costanera Center. Cuantos m\u00e1s deben morir para que el @GobiernodeChile inyecte recursos a la salud s\u00edquica????", "edit_history_tweet_ids": ["1157836529127055360"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1074818942051540993"}, {"lang": "es", "id": "1157836753077788673", "in_reply_to_user_id": "172917102", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "crspbntz", "id": "172917102"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.8654, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:12:48.000Z", "text": "@crspbntz Hay gente como la de hoy en Costanera Center que se suicida contra la gente. Existe un factor psicol\u00f3gico del suicida contra el mundo y su deseo de manifestarlo con el acto \u00faltimo de matarse a si mismo. Es una especie de declaraci\u00f3n de espanto hacia el mundo en un acto de espanto", "edit_history_tweet_ids": ["1157836753077788673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "792388258026123265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157830529934331907"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157836774686826497", "created_at": "2019-08-04T02:12:53.000Z", "text": "porque as pessoas sentem tanto prazer em compartilhar trag\u00e9dias e coisas ruins nos grupos de WhatsApp?", "edit_history_tweet_ids": ["1157836774686826497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2608807939", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157785033048023040", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2oF5j2UlaD", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1157423166513405952", "display_url": "twitter.com/DiarioOle/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T22:47:17.000Z", "text": "Cuidado se pone a llorar y se suicida porque no puede seguir su vida https://t.co/2oF5j2UlaD", "edit_history_tweet_ids": ["1157785033048023040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137566272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157423166513405952"}]}, {"lang": "es", "id": "1157835571340992512", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/8fRHHn881O", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/peter-cardenas-llamado-preso-politico-universidad-colombiana-noticia-661714", "display_url": "elcomercio.pe/politica/peter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/peter-cardenas-llamado-preso-politico-universidad-colombiana-noticia-661714-noticia/"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 77, "username": "CancilleriaPeru", "id": "87808060"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "ucentralbogota", "id": "123995688"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "IgnacioHigueras"}, {"start": 234, "end": 253, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "RafaelSantosCalder\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 142, "tag": "IgnacioHigueras"}, {"start": 233, "end": 254, "tag": "RafaelSantosCalder\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:08:06.000Z", "text": "Excelente. Los ciudadanos nos hicimos escuchar:\n\n\"Llamamos a @CancilleriaPeru y nos dijeron que embajador de Per\u00fa en Colombia,#IgnacioHigueras, ha sido instruido para enviar carta de protesta, el lunes 5, a rector d @ucentralbogota, #RafaelSantosCalder\u00f3n\"\n https://t.co/8fRHHn881O", "edit_history_tweet_ids": ["1157835571340992512"], "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 27, "like_count": 353, "quote_count": 17}, "author_id": "331854578"}, {"lang": "es", "id": "1157826152876126209", "created_at": "2019-08-04T01:30:40.000Z", "text": "Si alguien se suicida lanz\u00e1ndose al metro en hora punta, o en el Costanera Center un fin de semana lleno de gente, no debe ser casual, un mensaje debe haber detr\u00e1s, muy terrible!", "edit_history_tweet_ids": ["1157826152876126209"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224714884", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 80, "probability": 0.7929, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}], "places": [{"full_name": "Fusagasug\u00e1, Colombia", "id": "0115096e48a23c32"}, {"full_name": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "id": "017115ee2013f809"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "5187201f64c8b889"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Quinta Normal, Chile", "id": "010e65290a67317d"}, {"full_name": "Las Condes, Chile", "id": "00c4b64e7affea25"}, {"full_name": "Chill\u00e1n, Chile", "id": "010a74892213c898"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941425869809217536", "value": "941425869809217536", "detail": "User has been suspended: [941425869809217536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157820713497255937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157820713497255937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157820713497255937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "807585273404071936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [807585273404071936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "807585273404071936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157767991205015553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157767991205015553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157767991205015553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "61409493", "value": "61409493", "detail": "User has been suspended: [61409493].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157869426127122432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157869426127122432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157869426127122432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "843000444", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [843000444].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "843000444", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157563685163847680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157563685163847680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157563685163847680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157832549097517056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157832549097517056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157832549097517056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157693494611382272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157693494611382272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157693494611382272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157871929472290817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157871929472290817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157871929472290817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "912751252827770880", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [912751252827770880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "912751252827770880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157799651279589380", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157799651279589380].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157799651279589380", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157873171648917506", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157873171648917506", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157873171648917506].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3245529269", "value": "3245529269", "detail": "User has been suspended: [3245529269].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157870258486763522", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157870258486763522", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157870258486763522].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157862490790928391", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157862490790928391", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157862490790928391].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157830276124422144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157830276124422144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157830276124422144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157739586170343429", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157739586170343429].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157739586170343429", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "952223866390302725", "value": "952223866390302725", "detail": "User has been suspended: [952223866390302725].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157863984965595139", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157863984965595139", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157863984965595139].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933806143247351808", "value": "933806143247351808", "detail": "User has been suspended: [933806143247351808].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157837578487422976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157837578487422976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157837578487422976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "956605659306496000", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [956605659306496000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956605659306496000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157863306977325061", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157863306977325061].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157863306977325061", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2722890563", "value": "2722890563", "detail": "User has been suspended: [2722890563].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157838618758656000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157838618758656000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157838618758656000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157690193253732353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157690193253732353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157690193253732353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157657164959363072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157657164959363072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157657164959363072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157832549097517056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157832549097517056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157832549097517056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157850861449744384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157850861449744384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157850861449744384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1065385484388638723", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1065385484388638723].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1065385484388638723", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157841280807899136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157841280807899136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157841280807899136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157840272056901634", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157840272056901634].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157840272056901634", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157847882084605955", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157847882084605955].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157847882084605955", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157813294083608576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157813294083608576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157813294083608576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157832549097517056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157832549097517056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157832549097517056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "779329352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [779329352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "779329352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157849922315706370", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157849922315706370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157849922315706370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157846828097912837", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157846828097912837", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157846828097912837].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157820111807496192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157820111807496192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157820111807496192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157703784438480896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157703784438480896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157703784438480896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2271304071", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2271304071].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2271304071", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157842978091806720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157842978091806720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157842978091806720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157842497621680128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157842497621680128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157842497621680128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157841097369931776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157841097369931776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157841097369931776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157826526085361667", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157826526085361667].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157826526085361667", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1148868614793175040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1148868614793175040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148868614793175040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157839607536349185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157839607536349185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157839607536349185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157801179474202624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157801179474202624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157801179474202624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157836799093411840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157836799093411840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157836799093411840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157830529934331907", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157830529934331907].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157830529934331907", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157833663951900673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157833663951900673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157833663951900673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1157895611657740288", "oldest_id": "1157835661950488578", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01rgq0i3rz4vnik4b9c1a1wri4d"}}