{"data": [{"text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T13:53:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "author_id": "733036374614548481", "edit_history_tweet_ids": ["1163448837681373187"], "id": "1163448837681373187", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:53:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "99721881", "edit_history_tweet_ids": ["1163448828751749121"], "id": "1163448828751749121", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "@Yo_Soy_Asin ESPA\u00d1A\nM\u00e1s de 4.000 hombres asesinados\nSe suicida un hombre cada 3,5 horas\nMentira\nTe imaginas culpar al hembrismo de esto?!, pues lo tuyo es igual de rid\u00edculo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:53:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Yo_Soy_Asin", "id": "2891031959"}]}, "in_reply_to_user_id": "2891031959", "author_id": "1101821216321687552", "edit_history_tweet_ids": ["1163448792412229632"], "id": "1163448792412229632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163409776925192193"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:53:01.000Z", "author_id": "4230546845", "edit_history_tweet_ids": ["1163448787777609728"], "id": "1163448787777609728", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:52:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "1124947009482440706", "edit_history_tweet_ids": ["1163448675454074881"], "id": "1163448675454074881", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:52:30.000Z", "author_id": "3296088271", "edit_history_tweet_ids": ["1163448657716350978"], "id": "1163448657716350978", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Cuando tengo q investigar a alguien para la facu me toca la poeta suicida o el de las personalidades m\u00faltiples, nunca nadie tranqui\ud83d\ude02.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:52:16.000Z", "author_id": "2868021394", "edit_history_tweet_ids": ["1163448597096083456"], "id": "1163448597096083456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:51:36.000Z", "author_id": "799398578112393216", "edit_history_tweet_ids": ["1163448431949635585"], "id": "1163448431949635585", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:51:34.000Z", "author_id": "1079225861533061120", "edit_history_tweet_ids": ["1163448421187018752"], "id": "1163448421187018752", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @erythcosplay: Estoy muy orgullosa @PlayExperienze ha pasado de gritar al ver un zombie a ser un gran compi de aventura que me cuida las\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:51:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "erythcosplay", "id": "1506207344413265924"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "PlayExperienze", "id": "343311401"}]}, "author_id": "165746508", "edit_history_tweet_ids": ["1163448420855689224"], "id": "1163448420855689224", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163188317468483585"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:51:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "1071422756154195969", "edit_history_tweet_ids": ["1163448384289685504"], "id": "1163448384289685504", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @chen_brazil: [\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase mato\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:51:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chen_brazil", "id": "948667376106647552"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}]}, "author_id": "3123927729", "edit_history_tweet_ids": ["1163448374751838208"], "id": "1163448374751838208", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163269766120951810"}]}, {"text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:51:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1103237360244977664", "edit_history_tweet_ids": ["1163448327922282496"], "id": "1163448327922282496", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"text": "meu deus eu sonhei que uma amiga minha se matou, credo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:51:10.000Z", "author_id": "712617348", "edit_history_tweet_ids": ["1163448321614188544"], "id": "1163448321614188544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@heloisandri ele n matou o bicho kkkkk o passarin se fingiu de morto", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:50:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "heloisandri", "id": "2602347126"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "passarin"}]}, "in_reply_to_user_id": "2602347126", "author_id": "231911259", "edit_history_tweet_ids": ["1163448161832198144"], "id": "1163448161832198144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163446628516319232"}]}, {"text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:49:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1075391280807636992", "edit_history_tweet_ids": ["1163447902037000192"], "id": "1163447902037000192", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste, vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:48:52.000Z", "author_id": "773352785119211520", "edit_history_tweet_ids": ["1163447742171111424"], "id": "1163447742171111424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "vcs q falam q a justi\u00e7a vai ser feita, n\u00e3o vai. Infelizmente n\u00e3o vai, acho q todo mundo lembra do caso do Orlandini, n\u00e9?! se n\u00e3o lembram, aqui vai: https://t.co/LE3qicWGq1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:48:39.000Z", "author_id": "229536053", "edit_history_tweet_ids": ["1163447687422853121"], "id": "1163447687422853121", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Orlandini"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/LE3qicWGq1", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/www.diariodocentrodomundo.com.br/um-ano-e-6-meses-depois-herdeiro-de-afiliada-da-globo-que-atropelou-tres-e-matou-um-segue-livre-e-caso-sem-solucao/amp/", "display_url": "google.com.br/amp/s/www.diar\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:48:15.000Z", "author_id": "1100869764178677762", "edit_history_tweet_ids": ["1163447587615256576"], "id": "1163447587615256576", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:47:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "1120755341187256320", "edit_history_tweet_ids": ["1163447491590807553"], "id": "1163447491590807553", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:47:50.000Z", "author_id": "3366464116", "edit_history_tweet_ids": ["1163447485362331648"], "id": "1163447485362331648", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:47:39.000Z", "author_id": "1157779687", "edit_history_tweet_ids": ["1163447438432059392"], "id": "1163447438432059392", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:47:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "2183694423", "edit_history_tweet_ids": ["1163447385936281600"], "id": "1163447385936281600", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"text": "PARA PENSAR EN UNA EMPRESA ESTATAL MINERA AL ESTILO CODELCO, ANTES ACABEMOS CON LA CORRUPCI\u00d3N Y PARTIDOS CORRUPTOS! \nRECUERDO, TEN\u00cdAMOS A LA EMPRESA MINERO PER\u00da, EL ESTADO LO VENDI\u00d3, GRACIAS A LA CRISIS DEL 85 AL 90 DE LA RATA SUICIDA! https://t.co/urc6qQ1wIo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:47:23.000Z", "author_id": "902561357199015937", "edit_history_tweet_ids": ["1163447370379436033"], "id": "1163447370379436033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/urc6qQ1wIo", "expanded_url": "https://twitter.com/emilcDC/status/1163258827304841217", "display_url": "twitter.com/emilcDC/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163258827304841217"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:47:20.000Z", "author_id": "4916842989", "edit_history_tweet_ids": ["1163447358669172742"], "id": "1163447358669172742", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:47:07.000Z", "author_id": "1018161290932518913", "edit_history_tweet_ids": ["1163447301320392704"], "id": "1163447301320392704", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:46:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "3402698685", "edit_history_tweet_ids": ["1163447191454867456"], "id": "1163447191454867456", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:46:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "author_id": "1035133454877384704", "edit_history_tweet_ids": ["1163447112492883970"], "id": "1163447112492883970", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}]}, {"text": "RT @Arthur_Albes: o de pe se gu matou nois lelek \n@_alexpereira8 https://t.co/WFjy3yschI", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:45:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Arthur_Albes", "id": "2979345814"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/WFjy3yschI", "expanded_url": "https://twitter.com/Itspedrito/status/1163193118583377920", "display_url": "twitter.com/Itspedrito/sta\u2026"}]}, "author_id": "3305280622", "edit_history_tweet_ids": ["1163446987850747911"], "id": "1163446987850747911", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163445969444384768"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:44:14.000Z", "author_id": "820396861597040644", "edit_history_tweet_ids": ["1163446579484864512"], "id": "1163446579484864512", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @17jordani: QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:43:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "17jordani", "id": "353903008"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "3001213624", "edit_history_tweet_ids": ["1163446415965794304"], "id": "1163446415965794304", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163377933412708352"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:43:32.000Z", "author_id": "903763220929941504", "edit_history_tweet_ids": ["1163446400505585664"], "id": "1163446400505585664", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@grickavjestica Nemoj.\nPrinter od tvog suicida ne\u0107e proraditi gotovo sigurno a kolektiv ne\u0107e nikad znati o dubini va\u0161e emocionalne veze.", "lang": "und", "created_at": "2019-08-19T13:43:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "grickavjestica", "id": "2597296468"}]}, "in_reply_to_user_id": "2597296468", "geo": {"place_id": "b0b7e818ce3fec3f"}, "author_id": "1406164873", "edit_history_tweet_ids": ["1163446391546490881"], "id": "1163446391546490881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163362086254194690"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:43:22.000Z", "author_id": "863420896907853825", "edit_history_tweet_ids": ["1163446361267851269"], "id": "1163446361267851269", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "\u201c...hasta sentirme un puto suicida.\u201d \ud83c\udfb8\n\n https://t.co/bS2BRQBOFy", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:43:16.000Z", "author_id": "1054090179907125250", "edit_history_tweet_ids": ["1163446335216992257"], "id": "1163446335216992257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/bS2BRQBOFy", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0aePOPP6t864hWQGL8izY5?si=hmw9qkdpTjm2EsqZaq6BkA", "display_url": "open.spotify.com/track/0aePOPP6\u2026"}]}}, {"text": "@RudyRiveraB En eso Alan Garc\u00eda s\u00ed les puede dar una gran lecci\u00f3n... El ladr\u00f3n suicida hasta oblig\u00f3 a la esposa a ir al desfile por fiestas patrias con el hijo de \"la otra\". https://t.co/ymdMNThw6f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:43:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ymdMNThw6f", "expanded_url": "https://twitter.com/Semiasas/status/1163446323451977728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymdMNThw6f", "media_key": "3_1163446320767500288"}]}, "in_reply_to_user_id": "258172858", "author_id": "1465219008", "edit_history_tweet_ids": ["1163446323451977728"], "id": "1163446323451977728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163218392003821569"}]}, {"text": "RT @KarinaYapor: #ISIS Se adjudica ataque suicida con bomba, registrado durante una boda en #Afganistan en donde m\u00e1s de 60 personas perdier\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:43:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KarinaYapor", "id": "2273201785"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "ISIS"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5938, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}]}, "author_id": "199419207", "edit_history_tweet_ids": ["1163446277067202560"], "id": "1163446277067202560", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163442884852506625"}]}, {"text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:42:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "427767980", "edit_history_tweet_ids": ["1163446193277546497"], "id": "1163446193277546497", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:42:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "986405883100958723", "edit_history_tweet_ids": ["1163446188256956423"], "id": "1163446188256956423", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:42:34.000Z", "author_id": "1120156334", "edit_history_tweet_ids": ["1163446156988440576"], "id": "1163446156988440576", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:42:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "2834845947", "edit_history_tweet_ids": ["1163446156912930816"], "id": "1163446156912930816", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "M\u00f3ron \u00e9 suicida, s\u00f3 pode ser isso. https://t.co/Z5KokfCXpc", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:42:27.000Z", "author_id": "2466450414", "edit_history_tweet_ids": ["1163446127812849665"], "id": "1163446127812849665", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3ron"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Z5KokfCXpc", "expanded_url": "https://twitter.com/EducaSSales/status/1163445562307416065", "display_url": "twitter.com/EducaSSales/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:41:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "115499434", "edit_history_tweet_ids": ["1163446002386374656"], "id": "1163446002386374656", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}]}, {"text": "o de pe se gu matou nois lelek \n@_alexpereira8 https://t.co/WFjy3yschI", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:41:49.000Z", "author_id": "2979345814", "edit_history_tweet_ids": ["1163445969444384768"], "id": "1163445969444384768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/WFjy3yschI", "expanded_url": "https://twitter.com/Itspedrito/status/1163193118583377920", "display_url": "twitter.com/Itspedrito/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163193118583377920"}]}, {"text": "[VIDEO] Lanzador de cuchillos torpe y ayudante suicida. https://t.co/qrmuAVKu31 https://t.co/qgSbvOFzpf", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:41:26.000Z", "author_id": "1849064682", "edit_history_tweet_ids": ["1163445871738085376"], "id": "1163445871738085376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/qrmuAVKu31", "expanded_url": "http://bit.ly/2ikjotK", "display_url": "bit.ly/2ikjotK"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/qgSbvOFzpf", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1163445871738085376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qgSbvOFzpf", "media_key": "3_1163445869724741632"}]}}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:40:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "819274581525614611", "edit_history_tweet_ids": ["1163445748832321536"], "id": "1163445748832321536", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:40:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "721314139", "edit_history_tweet_ids": ["1163445719321198593"], "id": "1163445719321198593", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:40:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "367241612", "edit_history_tweet_ids": ["1163445713306624006"], "id": "1163445713306624006", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:40:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "author_id": "252315810", "edit_history_tweet_ids": ["1163445667878047746"], "id": "1163445667878047746", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}]}, {"text": "M\u00f3ron suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:40:32.000Z", "author_id": "2466450414", "edit_history_tweet_ids": ["1163445645790908418"], "id": "1163445645790908418", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4663, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3ron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:40:11.000Z", "author_id": "921708820514078720", "edit_history_tweet_ids": ["1163445556737429504"], "id": "1163445556737429504", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@CesarNakazaki Mas humildad Dr. Porque pareciera que a falta del presunto suicida AG, aparece usted diciendo que \"ha desarrollado el mas importante trabajo que se ha hecho sobre el objeto de proteccion del tipo penal de peculado\"\nLa calificacion de nuestros actos y trabajos los dan terceros...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:39:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "2247307094", "author_id": "209924987", "edit_history_tweet_ids": ["1163445429108916229"], "id": "1163445429108916229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162322556092911619"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:39:37.000Z", "author_id": "1705099224", "edit_history_tweet_ids": ["1163445415670353921"], "id": "1163445415670353921", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:39:36.000Z", "author_id": "937415724481568771", "edit_history_tweet_ids": ["1163445409659924481"], "id": "1163445409659924481", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:39:31.000Z", "author_id": "1286623501", "edit_history_tweet_ids": ["1163445389485387777"], "id": "1163445389485387777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Maria Lucia Fattorelli, coordenadora nacional da Auditoria Cidad\u00e3 da d\u00edvida, fala da pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida praticada pelo Banco Central, com juros alt\u00edssimos e escassez de moeda no mercado. Acompanhe!  https://t.co/nq60vAsHeA via @YouTube", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:39:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 235, "end": 243, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.6741, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Lucia Fattorelli"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.9474, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/nq60vAsHeA", "expanded_url": "https://youtu.be/uS55NM_LpsQ", "display_url": "youtu.be/uS55NM_LpsQ"}]}, "author_id": "36608122", "edit_history_tweet_ids": ["1163445334787481600"], "id": "1163445334787481600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Carloxconxx: Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer u\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:38:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056"}]}, "author_id": "1670465480", "edit_history_tweet_ids": ["1163445156495974401"], "id": "1163445156495974401", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163341693174853633"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:38:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "1076197889012051969", "edit_history_tweet_ids": ["1163445080570695680"], "id": "1163445080570695680", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @chen_brazil: [\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase mato\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:38:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chen_brazil", "id": "948667376106647552"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}]}, "author_id": "2239242958", "edit_history_tweet_ids": ["1163445057699155968"], "id": "1163445057699155968", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163269766120951810"}]}, {"text": "Honestamente, tem que contratar algu\u00e9m com o mesmo perfil do diniz: pra frente blablabla\nmas quem chegar tem q saber organizar a porra do sistema defensivo\ntime do diniz era suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:37:32.000Z", "author_id": "772251267456466949", "edit_history_tweet_ids": ["1163444891797602306"], "id": "1163444891797602306", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6242, "type": "Person", "normalized_text": "diniz"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.4216, "type": "Organization", "normalized_text": "diniz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:37:16.000Z", "author_id": "939487079481970690", "edit_history_tweet_ids": ["1163444824047071232"], "id": "1163444824047071232", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:37:03.000Z", "author_id": "938494989314805761", "edit_history_tweet_ids": ["1163444770624200704"], "id": "1163444770624200704", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" tras la mortal explosi\u00f3n. https://t.co/vLgBMZADvh", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:36:58.000Z", "author_id": "54259597", "edit_history_tweet_ids": ["1163444750520860673"], "id": "1163444750520860673", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/vLgBMZADvh", "expanded_url": "https://www.elobservador.com.uy/nota/ataque-en-afganistan-jamas-volvere-a-conocer-la-felicidad-el-dolor-del-novio-cuya-boda-fue-atacada-por-estado-islamico-y-causo-la-muerte-de-63-personas-201981983057", "display_url": "elobservador.com.uy/nota/ataque-en\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:36:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "922648171507003392", "edit_history_tweet_ids": ["1163444747643641858"], "id": "1163444747643641858", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:36:29.000Z", "author_id": "840364776651923457", "edit_history_tweet_ids": ["1163444625564229632"], "id": "1163444625564229632", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:36:14.000Z", "author_id": "843651205217865729", "edit_history_tweet_ids": ["1163444564977491969"], "id": "1163444564977491969", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:35:33.000Z", "author_id": "1637159509", "edit_history_tweet_ids": ["1163444391576506368"], "id": "1163444391576506368", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @KarinaYapor: #ISIS Se adjudica ataque suicida con bomba, registrado durante una boda en #Afganistan en donde m\u00e1s de 60 personas perdier\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:35:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KarinaYapor", "id": "2273201785"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "ISIS"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5938, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}]}, "author_id": "35975997", "edit_history_tweet_ids": ["1163444363415830528"], "id": "1163444363415830528", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163442884852506625"}]}, {"text": "@christyanandre @globoesportecom a quest\u00e3o \u00e9 que futebol n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ataque. Sem equil\u00edbrio, nenhum time levanta ta\u00e7a. N\u00e3o adianta o boxeador ser um ex\u00edmio trocador, mas com queixo de vidro que toma um soco e vai \u00e0 lona. Diniz \u00e9 um t\u00e9cnico suicida, que com essa mentalidade vai afundar todos os clubes que dirigir.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:35:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "christyanandre", "id": "1151690535393996802"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151690535393996802", "author_id": "154741341", "edit_history_tweet_ids": ["1163444355258036225"], "id": "1163444355258036225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163442997473816577"}]}, {"text": "Per\u00f2 ninguna \u00e9s su\u00efcida. https://t.co/BEwwu86Ybb", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-19T13:35:15.000Z", "author_id": "291595856", "edit_history_tweet_ids": ["1163444314652983297"], "id": "1163444314652983297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/BEwwu86Ybb", "expanded_url": "https://twitter.com/CatalunyaRadio/status/1163442587480600576", "display_url": "twitter.com/CatalunyaRadio\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163442587480600576"}]}, {"text": "#Afganist\u00e1n | Al menos 63 personas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, murieron cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en un sal\u00f3n de bodas https://t.co/lF1cQBuAeh", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:35:14.000Z", "author_id": "144678130", "edit_history_tweet_ids": ["1163444313201795072"], "id": "1163444313201795072", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/lF1cQBuAeh", "expanded_url": "https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Internacional&articulo=Fiesta-de-boda-finaliza-con-63-muertos&cat=360&pla=3&id_articulo=284838", "display_url": "eldia.com.bo/index.php?c=In\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:35:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "186549268", "edit_history_tweet_ids": ["1163444261829980160"], "id": "1163444261829980160", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:34:37.000Z", "author_id": "969726364160061441", "edit_history_tweet_ids": ["1163444155462365184"], "id": "1163444155462365184", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:34:30.000Z", "author_id": "761598105108217856", "edit_history_tweet_ids": ["1163444129843597312"], "id": "1163444129843597312", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:34:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "2328854769", "edit_history_tweet_ids": ["1163444091809611776"], "id": "1163444091809611776", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:34:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "329408994", "edit_history_tweet_ids": ["1163444050852229121"], "id": "1163444050852229121", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "@MaritoZanella @CarlaTuits te lee Milei y se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:33:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaritoZanella", "id": "158153199"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "CarlaTuits", "id": "163179577"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Milei"}]}, "in_reply_to_user_id": "158153199", "author_id": "35415764", "edit_history_tweet_ids": ["1163443806924091393"], "id": "1163443806924091393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163442811598966784"}]}, {"text": "@laura_ceruti @matteorenzi In questo momento @CarloCalenda \u00e8 l'unico dotato di lucidit\u00e0 necessaria per impedire al PD di finire al massacro. Da renziano convinto penso che @matteorenzi dovrebbe mettersi finalmente di lato . La scelta di fare un'alleanza responsabile con M5s \u00e8 suicida.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T13:33:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laura_ceruti", "id": "318713537"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 172, "end": 184, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "in_reply_to_user_id": "318713537", "author_id": "565437084", "edit_history_tweet_ids": ["1163443784232972288"], "id": "1163443784232972288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163222170799091712"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:32:57.000Z", "author_id": "275840793", "edit_history_tweet_ids": ["1163443738817028097"], "id": "1163443738817028097", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:32:46.000Z", "author_id": "1068318972620222464", "edit_history_tweet_ids": ["1163443690276360192"], "id": "1163443690276360192", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Carloxconxx: Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer u\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:32:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056"}]}, "author_id": "1631831706", "edit_history_tweet_ids": ["1163443621456240641"], "id": "1163443621456240641", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163341693174853633"}]}, {"text": "RT @KarinaYapor: #ISIS Se adjudica ataque suicida con bomba, registrado durante una boda en #Afganistan en donde m\u00e1s de 60 personas perdier\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:32:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KarinaYapor", "id": "2273201785"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "ISIS"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5938, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}]}, "author_id": "887040944821895170", "edit_history_tweet_ids": ["1163443554276057089"], "id": "1163443554276057089", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163442884852506625"}]}, {"text": "@oesteban1 Caf\u00e9 suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:32:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "oesteban1", "id": "273882085"}]}, "in_reply_to_user_id": "273882085", "author_id": "946408430084022272", "edit_history_tweet_ids": ["1163443526027403264"], "id": "1163443526027403264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163434933349748737"}]}, {"text": "@retroagust lmao \ud83e\udd21 missione suicida secondo me le sto sul cazzo, per quello non ha ricambiato", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T13:31:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "retroagust", "id": "1401137024"}]}, "in_reply_to_user_id": "937760794518966273", "author_id": "594810592", "edit_history_tweet_ids": ["1163443462294966273"], "id": "1163443462294966273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163442418148085760"}]}, {"text": "@kike_mc7 @Wakavit @Mayra08430194 @AgustinRosety @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @openarms_fund Cada a\u00f1o hay en Espa\u00f1a 100.000 abortos, de los cuales 5.000 son por violaciones o malformaciones. Los 95.000 restantes que no nacen, son caprichitos de esta sociedad.\nSomos una sociedad suicida demograficamente y fracasada.\nMatar bebes es libertad. \ud83e\udd2e\ud83e\udd11", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:31:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "Mayra08430194", "id": "937641917936033792"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "AgustinRosety", "id": "1115297214325194755"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "730870200", "author_id": "969321055142719488", "edit_history_tweet_ids": ["1163443248133750785"], "id": "1163443248133750785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163129527314329600"}]}, {"text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:30:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "2781143304", "edit_history_tweet_ids": ["1163443235689238533"], "id": "1163443235689238533", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}]}, {"text": "@ProtonC1 Yo ya estoy en \"consecuci\u00f3n suicida\". Pero soy un vago de ...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:30:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "851443129836343301", "author_id": "826920480313638915", "edit_history_tweet_ids": ["1163443208673796098"], "id": "1163443208673796098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163385267358773254"}]}, {"text": "@sidestodemi parece uma integrante do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:30:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sidestodemi", "id": "1054151725744046081"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "880613133383081984", "author_id": "751666363048009729", "edit_history_tweet_ids": ["1163443167313747968"], "id": "1163443167313747968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163442815537491968"}]}, {"text": "RT @josecarloscresp: Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:30:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}]}, "author_id": "384155849", "edit_history_tweet_ids": ["1163443145645969408"], "id": "1163443145645969408", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163245728308895744"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:30:17.000Z", "author_id": "1151635721809256449", "edit_history_tweet_ids": ["1163443067283787777"], "id": "1163443067283787777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@Mauriciomulder El Apra no muere ... se suicida !!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:29:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "631984043", "edit_history_tweet_ids": ["1163442938023763970"], "id": "1163442938023763970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829126518169600"}]}, {"text": "@pcarvalhojp Pras pessoas que v\u00e3o entrar no post pra fazer \"piada\"... At\u00e9 os 23 anos meu filho era uma pessoa comum, sem sinal da doen\u00e7a e ele se suicidou aos 26 (tr\u00eas anos depois da doen\u00e7a se manifestar).\nN\u00e3o cuspa pro alto...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:29:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "100118303", "author_id": "100118303", "edit_history_tweet_ids": ["1163442887419473920"], "id": "1163442887419473920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163442273599856642"}]}, {"text": "#ISIS Se adjudica ataque suicida con bomba, registrado durante una boda en #Afganistan en donde m\u00e1s de 60 personas perdieron la vida. \n#Noticias45PrimeraHora @noticiashouston https://t.co/VPZP2LGQ9f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:29:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 174, "username": "noticiashouston", "id": "199419207"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ISIS"}, {"start": 75, "end": 86, "tag": "Afganistan"}, {"start": 135, "end": 157, "tag": "Noticias45PrimeraHora"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.3824, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/VPZP2LGQ9f", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaYapor/status/1163442884852506625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VPZP2LGQ9f", "media_key": "7_1163442824844648448"}]}, "author_id": "2273201785", "edit_history_tweet_ids": ["1163442884852506625"], "id": "1163442884852506625", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @StartMagNews: Dai colloqui di pace tra Usa e talebani, al micidiale attacco suicida con cui lo Stato Islamico ha insanguinato una festa\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T13:29:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "StartMagNews", "id": "2388790596"}]}, "author_id": "412936122", "edit_history_tweet_ids": ["1163442827935866882"], "id": "1163442827935866882", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163395197302128640"}]}, {"text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:29:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "author_id": "1952377118", "edit_history_tweet_ids": ["1163442765142855680"], "id": "1163442765142855680", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:29:05.000Z", "author_id": "67348301", "edit_history_tweet_ids": ["1163442764308242432"], "id": "1163442764308242432", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Esto es con Uds. Sres de la @opsoms @ONU_derechos @OEA_oficial @Almagro_OEA2015 @mbachelet @beatrizbecerrab ..., la Venezuela sin salida \u00a1SE SUICIDA! mientras el mundo sigue deshojando la margarita @marcorubio @CIDH https://t.co/v0pqZCdvGj", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:29:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 35, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "beatrizbecerrab", "id": "156289017"}, {"start": 198, "end": 209, "username": "marcorubio", "id": "15745368"}, {"start": 210, "end": 215, "username": "CIDH", "id": "60954521"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/v0pqZCdvGj", "expanded_url": "https://twitter.com/GochaSuper/status/1163264561992077312", "display_url": "twitter.com/GochaSuper/sta\u2026"}]}, "author_id": "112263829", "edit_history_tweet_ids": ["1163442748680224768"], "id": "1163442748680224768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163264561992077312"}]}, {"text": "RT @Carloxconxx: Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer u\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:28:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056"}]}, "author_id": "1007322890398830592", "edit_history_tweet_ids": ["1163442727893327873"], "id": "1163442727893327873", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163341693174853633"}]}, {"text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:28:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "author_id": "298414325", "edit_history_tweet_ids": ["1163442637854130176"], "id": "1163442637854130176", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}]}, {"text": "@Cbaldrat1 A porta do meu quarto girava a ma\u00e7aneta sozinha e abria, ent\u00e3o se voc\u00ea tiver com medo do sobrenatural, n\u00e3o se preocupe, ele n\u00e3o me matou, n\u00e3o vai te matar.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:28:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cbaldrat1", "id": "184392411"}]}, "in_reply_to_user_id": "184392411", "author_id": "1054930082400268288", "edit_history_tweet_ids": ["1163442603850756096"], "id": "1163442603850756096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163442296207155200"}]}, {"text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:28:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "775348515950256129", "edit_history_tweet_ids": ["1163442575157661696"], "id": "1163442575157661696", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}]}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:28:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "author_id": "937827306650906626", "edit_history_tweet_ids": ["1163442526973505536"], "id": "1163442526973505536", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:28:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "735460962988400640", "edit_history_tweet_ids": ["1163442494178287616"], "id": "1163442494178287616", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Carloxconxx: Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer u\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:27:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056"}]}, "author_id": "1069305128", "edit_history_tweet_ids": ["1163442477124206598"], "id": "1163442477124206598", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163341693174853633"}]}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:27:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "author_id": "4352962109", "edit_history_tweet_ids": ["1163442443427205121"], "id": "1163442443427205121", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}]}, {"text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:27:37.000Z", "author_id": "767035730082275328", "edit_history_tweet_ids": ["1163442395255660544"], "id": "1163442395255660544", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}]}, {"text": "#RacismoNoBrasil Se ele e uma vitima do vicio, a mae que morreu e o que ? \n\nhttps://t.co/2gLuWY7lu2", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:27:36.000Z", "author_id": "710979291916443648", "edit_history_tweet_ids": ["1163442390226604035"], "id": "1163442390226604035", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "RacismoNoBrasil"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "RacismoNoBrasil"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "vicio"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2gLuWY7lu2", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2019/05/06/filho-que-matou-a-mae-para-comprar-drogas-nao-era-agressivo-diz-pai-nunca-ameacou.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-carlos-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:27:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "71821177", "edit_history_tweet_ids": ["1163442364167467009"], "id": "1163442364167467009", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:26:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "724060366251130880", "edit_history_tweet_ids": ["1163442231027613696"], "id": "1163442231027613696", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "@totonhah faltou vo sair do grupo vcs me odeiam e nao aceito criticas e aqui eh a mae dela ela se matou parabens aos envolvidos", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:26:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089144415858409472", "author_id": "1066794154523598848", "edit_history_tweet_ids": ["1163442185108434951"], "id": "1163442185108434951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163439431547858945"}]}, {"text": "RT @17jordani: QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:26:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "17jordani", "id": "353903008"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "628353351", "edit_history_tweet_ids": ["1163442153747615744"], "id": "1163442153747615744", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163377933412708352"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:26:28.000Z", "author_id": "711740893385105409", "edit_history_tweet_ids": ["1163442104422608897"], "id": "1163442104422608897", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "#SUCESO | Tragedia familiar: Padre puso a sus hijos en fila, mat\u00f3 a uno, hiri\u00f3 a otro y se suicida https://t.co/gMCZYgMksp", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:26:13.000Z", "author_id": "783759372044337152", "edit_history_tweet_ids": ["1163442041495392257"], "id": "1163442041495392257", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/gMCZYgMksp", "expanded_url": "https://extra.com.co/551830?rs=1165897591", "display_url": "extra.com.co/551830?rs=1165\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#SUCESO | Tragedia familiar: Padre puso a sus hijos en fila, mat\u00f3 a uno, hiri\u00f3 a otro y se suicida https://t.co/JaceYz3xfw", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:26:12.000Z", "author_id": "569180795", "edit_history_tweet_ids": ["1163442037133381633"], "id": "1163442037133381633", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JaceYz3xfw", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/551830?rs=1545019630", "display_url": "hsbnoticias.co/551830?rs=1545\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:26:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "1141103264584409095", "edit_history_tweet_ids": ["1163442018552614912"], "id": "1163442018552614912", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:25:02.000Z", "author_id": "1031265953148018688", "edit_history_tweet_ids": ["1163441743557267457"], "id": "1163441743557267457", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @asadodedomingo: *suena bohemian rhapsody*\nPrima: esa es la m\u00fasica de escuadr\u00f3n suicida\nMe: https://t.co/U0bukwmL4t", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:24:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asadodedomingo", "id": "760839013"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/U0bukwmL4t", "expanded_url": "https://twitter.com/asadodedomingo/status/1163164569734393857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0bukwmL4t", "media_key": "3_1163164567159095296"}]}, "author_id": "370341142", "edit_history_tweet_ids": ["1163441717443518464"], "id": "1163441717443518464", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163164569734393857"}]}, {"text": "RT @RenovaMidia: O grupo terrorista Estado Isl\u00e2mico reivindicou a autoria de atentado suicida que deixou 63 mortos e 182 feridos em um sal\u00e3\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:24:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "author_id": "1140968335200456705", "edit_history_tweet_ids": ["1163441692252487688"], "id": "1163441692252487688", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163409041143554048"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:24:46.000Z", "author_id": "868458886528937985", "edit_history_tweet_ids": ["1163441677614440454"], "id": "1163441677614440454", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:24:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "107806679", "edit_history_tweet_ids": ["1163441665757110274"], "id": "1163441665757110274", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:24:33.000Z", "author_id": "1044332129130295296", "edit_history_tweet_ids": ["1163441624002768897"], "id": "1163441624002768897", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @elpopular_pe: Terrorista ingresa a boda con explosivos y mata a 63, en #Afganistan. \u25bahttps://t.co/GODWksGE9C https://t.co/IgIu6BpDz7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:24:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elpopular_pe", "id": "204962679"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GODWksGE9C", "expanded_url": "https://buff.ly/2Mqod3h", "display_url": "buff.ly/2Mqod3h"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/IgIu6BpDz7", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1163439898357116930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IgIu6BpDz7", "media_key": "3_1163439896662564864"}]}, "author_id": "51152434", "edit_history_tweet_ids": ["1163441617031847936"], "id": "1163441617031847936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163439898357116930"}]}, {"text": "Gracias @edelamadrid por compartir. Lo difundiremos de inmediato. Conocer la historia es fundamental; vivir anclados en ella, es suicida... https://t.co/E6eoEgqD9c", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:24:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "edelamadrid", "id": "225288825"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/E6eoEgqD9c", "expanded_url": "https://twitter.com/edelamadrid/status/1163434876546224128", "display_url": "twitter.com/edelamadrid/st\u2026"}]}, "author_id": "290256603", "edit_history_tweet_ids": ["1163441600074092544"], "id": "1163441600074092544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163434876546224128"}]}, {"text": "Voy a acabar mal seguro que se la folla, la enga\u00f1a con otra o se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:24:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083236862", "author_id": "1083236862", "edit_history_tweet_ids": ["1163441496663777280"], "id": "1163441496663777280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163440940201254912"}]}, {"text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:23:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "1490487462", "edit_history_tweet_ids": ["1163441398026313734"], "id": "1163441398026313734", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:23:15.000Z", "author_id": "998678757832581120", "edit_history_tweet_ids": ["1163441296213794817"], "id": "1163441296213794817", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:23:12.000Z", "author_id": "259264193", "edit_history_tweet_ids": ["1163441284746493952"], "id": "1163441284746493952", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @RenovaMidia: O grupo terrorista Estado Isl\u00e2mico reivindicou a autoria de atentado suicida que deixou 63 mortos e 182 feridos em um sal\u00e3\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:22:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "author_id": "856151480851673088", "edit_history_tweet_ids": ["1163441184292966400"], "id": "1163441184292966400", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163409041143554048"}]}, {"text": "RT @Carloxconxx: Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer u\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:22:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056"}]}, "author_id": "2525402065", "edit_history_tweet_ids": ["1163441112339681280"], "id": "1163441112339681280", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163341693174853633"}]}, {"text": "RT @KSHartes: \"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mud\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:22:29.000Z", "author_id": "899601175024214017", "edit_history_tweet_ids": ["1163441103934283777"], "id": "1163441103934283777", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163260374671663105"}]}, {"text": "Ecco come si effettua un attacco suicida per avere il doppio blocco di Pedull\u00e0 https://t.co/uqFILWkaQW", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T13:22:13.000Z", "author_id": "2376208618", "edit_history_tweet_ids": ["1163441035101573120"], "id": "1163441035101573120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/uqFILWkaQW", "expanded_url": "https://t.co/uqFILWkaQW", "display_url": "t.co/uqFILWkaQW"}]}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:22:08.000Z", "author_id": "1014550602565718018", "edit_history_tweet_ids": ["1163441014700478471"], "id": "1163441014700478471", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:21:49.000Z", "author_id": "774799371401650176", "edit_history_tweet_ids": ["1163440936300548096"], "id": "1163440936300548096", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luissanz873: Al principio no quer\u00edan dejar enterrar a Rodolfo en la Cripta de los Capuchinos por ser un suicida, pero un telegrama del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:21:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luissanz873", "id": "718867890"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}]}, "author_id": "407303447", "edit_history_tweet_ids": ["1163440827252842496"], "id": "1163440827252842496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163423437492297728"}]}, {"text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:20:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1084633946703515648", "edit_history_tweet_ids": ["1163440683379757057"], "id": "1163440683379757057", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:20:34.000Z", "author_id": "894349932391522304", "edit_history_tweet_ids": ["1163440619903209477"], "id": "1163440619903209477", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:20:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "author_id": "763521156716630016", "edit_history_tweet_ids": ["1163440604107423745"], "id": "1163440604107423745", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}]}, {"text": "@MarceloCecel34 \ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0fComete o mesmo erro que cometeu no Athletico. Vai morrer defendendo esse esquema suicida pra times que n\u00e3o tem qualidade pra isso. Treinador burro.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:20:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1138042700870160385", "author_id": "276229894", "edit_history_tweet_ids": ["1163440501548290048"], "id": "1163440501548290048", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "o Athleti"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163439090051833858"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:20:04.000Z", "author_id": "2812072341", "edit_history_tweet_ids": ["1163440495906963456"], "id": "1163440495906963456", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Mercedes Ar\u00e1oz es un combo de corrupci\u00f3n.\nY cu\u00e1les son los faltantes de su combo personal?.\nPor favor!!.Un suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez y uno con prisi\u00f3n domiciliaria, Pedro Kuczynski.\nS\u00f3lo la inmunidad parlamentaria,la salva,por ahora.\nEl d\u00eda qu\u00e9 la sometan a una investigaci\u00f3n..... https://t.co/cMx44BmVL6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:19:44.000Z", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "author_id": "1007628890", "edit_history_tweet_ids": ["1163440410733268993"], "id": "1163440410733268993", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7906, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Kuczynski"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cMx44BmVL6", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1163150498473623552", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163150498473623552"}]}, {"text": "@gabbrlo sim, eu gosto mto de murder house tamb\u00e9m so que gosto mais da hist\u00f3ria de Coven, bruxas e tal, agora o casal do psicopata e da suicida \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb saturou p mim", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:19:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1001579428139421703", "author_id": "1068262765796708357", "edit_history_tweet_ids": ["1163440345734144000"], "id": "1163440345734144000", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "murder house"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Coven"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163439991550349313"}]}, {"text": "RT @XavierFiestas: La gusaner\u00eda aprofujitroll defendiendo a Mechita, qui\u00e9n lo dir\u00eda, se aferran a su lejano sue\u00f1o de seguir robando como en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:19:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}]}, "author_id": "1025580083036205058", "edit_history_tweet_ids": ["1163440330378829825"], "id": "1163440330378829825", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163281160786628614"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:19:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "494565140", "edit_history_tweet_ids": ["1163440322631950337"], "id": "1163440322631950337", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "@marine_forestal @LadyKilauea \u00bfY sabes que es lo peor? Que es gente que no conoce la zona. Que lo m\u00edsmo conoce una pista de ese monte, pero no el terreno completo. Ni el tiempo, ni el tipo de vegetaci\u00f3n y lo r\u00e1pido que prende, ni los refugios... \u00a1Nada! Conoci\u00e9ndolo es una estupidez suicida, sin conocer ya...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:19:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marine_forestal", "id": "380487654"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LadyKilauea", "id": "1130400566507638785"}]}, "in_reply_to_user_id": "2176870158", "author_id": "2176870158", "edit_history_tweet_ids": ["1163440288788090881"], "id": "1163440288788090881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163438999626821632"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:19:05.000Z", "author_id": "914270899481858048", "edit_history_tweet_ids": ["1163440249109995520"], "id": "1163440249109995520", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:19:05.000Z", "author_id": "1097244391264215040", "edit_history_tweet_ids": ["1163440247423852544"], "id": "1163440247423852544", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Homem mata companheira e suicida-se, em Famalic\u00e3o https://t.co/6TANY1s1nf via @expresso", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:19:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 87, "username": "expresso", "id": "8665852"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6563, "type": "Place", "normalized_text": "Famalic\u00e3o"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/6TANY1s1nf", "expanded_url": "https://expresso.pt/sociedade/2019-08-18-Homem-mata-companheira-e-suicida-se-em-Famalicao", "display_url": "expresso.pt/sociedade/2019\u2026"}]}, "author_id": "605933238", "edit_history_tweet_ids": ["1163440234044022784"], "id": "1163440234044022784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Julien_Mayfair7 @Pkarinii Querer asesinar a tus cong\u00e9neres cuenta como pensamiento suicida????", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:17:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Julien_Mayfair7", "id": "940719462"}]}, "in_reply_to_user_id": "940719462", "author_id": "436052278", "edit_history_tweet_ids": ["1163439921354498048"], "id": "1163439921354498048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163262233947676672"}]}, {"text": "@ImillaCochina Y despu\u00e9s preguntan porque se suicida la gente ...... \n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/hHm9THFhkq", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:17:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "4718087177", "author_id": "4198260263", "edit_history_tweet_ids": ["1163439916564566017"], "id": "1163439916564566017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hHm9THFhkq", "expanded_url": "https://twitter.com/321sergius/status/1163439916564566017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hHm9THFhkq", "media_key": "16_1163439902484324352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163420111769886720"}]}, {"text": "Terrorista ingresa a boda con explosivos y mata a 63, en #Afganistan. \u25bahttps://t.co/GODWksGE9C https://t.co/IgIu6BpDz7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:17:42.000Z", "author_id": "204962679", "edit_history_tweet_ids": ["1163439898357116930"], "id": "1163439898357116930", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 68, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GODWksGE9C", "expanded_url": "https://buff.ly/2Mqod3h", "display_url": "buff.ly/2Mqod3h"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/IgIu6BpDz7", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1163439898357116930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IgIu6BpDz7", "media_key": "3_1163439896662564864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:17:27.000Z", "author_id": "1132046992467738624", "edit_history_tweet_ids": ["1163439837917188096"], "id": "1163439837917188096", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:17:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "author_id": "1010000916", "edit_history_tweet_ids": ["1163439740546404352"], "id": "1163439740546404352", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}]}, {"text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:16:56.000Z", "author_id": "119398920", "edit_history_tweet_ids": ["1163439705834364929"], "id": "1163439705834364929", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}]}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:16:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "author_id": "481604783", "edit_history_tweet_ids": ["1163439654445756416"], "id": "1163439654445756416", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:16:38.000Z", "author_id": "107499440", "edit_history_tweet_ids": ["1163439632895401984"], "id": "1163439632895401984", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:16:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "847103240", "edit_history_tweet_ids": ["1163439617938460672"], "id": "1163439617938460672", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "Atentado suicida en una boda en #Kabul deja 63 muertos y 182 heridos:  https://t.co/NTb6qyphS5 https://t.co/qSp6jqgOLA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:16:26.000Z", "author_id": "94438031", "edit_history_tweet_ids": ["1163439580097503234"], "id": "1163439580097503234", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/NTb6qyphS5", "expanded_url": "https://shar.es/aXsMNc", "display_url": "shar.es/aXsMNc"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qSp6jqgOLA", "expanded_url": "https://twitter.com/LosTiemposBol/status/1163439580097503234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qSp6jqgOLA", "media_key": "3_1163439573780848641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "A N\u00c3O \ud83d\ude14\ud83d\ude2d ele se suicidou pqp \ud83d\ude14\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:15:30.000Z", "author_id": "1160865055472259072", "edit_history_tweet_ids": ["1163439345661095938"], "id": "1163439345661095938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Neguinho quer pagar de depressivo e suicida, pega foto de gilete e bra\u00e7o cortado do google pra postar no status, fica entrando e saindo de grupo do WPP.\nMe perdoe, mas isso nao \u00e9 depress\u00e3o, isso \u00e9 car\u00eancia de aten\u00e7\u00e3o filho.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:14:55.000Z", "author_id": "4827667792", "edit_history_tweet_ids": ["1163439199720226817"], "id": "1163439199720226817", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5474, "type": "Person", "normalized_text": "Neguinho"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8092, "type": "Organization", "normalized_text": "WPP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "eu depois de ler o \u00faltimo conto da academia dos ca\u00e7adores de sombras poha pq cassandra tu fez isso comigo? matou um dos melhores personagens desse livro vai se fuder sinceramente https://t.co/qL3YNHZqIV", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:14:44.000Z", "author_id": "4709393795", "edit_history_tweet_ids": ["1163439154371399687"], "id": "1163439154371399687", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "cassandra"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/qL3YNHZqIV", "expanded_url": "https://twitter.com/veadohan/status/1163439154371399687/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qL3YNHZqIV", "media_key": "3_1163439131566989313"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/qL3YNHZqIV", "expanded_url": "https://twitter.com/veadohan/status/1163439154371399687/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qL3YNHZqIV", "media_key": "3_1163439136256249856"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/qL3YNHZqIV", "expanded_url": "https://twitter.com/veadohan/status/1163439154371399687/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qL3YNHZqIV", "media_key": "3_1163439139766919170"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/qL3YNHZqIV", "expanded_url": "https://twitter.com/veadohan/status/1163439154371399687/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qL3YNHZqIV", "media_key": "3_1163439151527735301"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:14:42.000Z", "author_id": "1122601092439789569", "edit_history_tweet_ids": ["1163439146708471808"], "id": "1163439146708471808", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Rollhando: @meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de prin\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:14:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "author_id": "48452441", "edit_history_tweet_ids": ["1163439128412901377"], "id": "1163439128412901377", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163075774565556225"}]}, {"text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:14:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "1027256063739998210", "edit_history_tweet_ids": ["1163439069424168963"], "id": "1163439069424168963", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:14:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1446066534", "edit_history_tweet_ids": ["1163439040663883776"], "id": "1163439040663883776", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:14:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "941109582398664705", "edit_history_tweet_ids": ["1163438991028473856"], "id": "1163438991028473856", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:13:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "190881896", "edit_history_tweet_ids": ["1163438764758376448"], "id": "1163438764758376448", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:13:05.000Z", "author_id": "3287320876", "edit_history_tweet_ids": ["1163438737935753217"], "id": "1163438737935753217", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:12:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "author_id": "368476077", "edit_history_tweet_ids": ["1163438698932908032"], "id": "1163438698932908032", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}]}, {"text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:12:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "4223197522", "edit_history_tweet_ids": ["1163438695116156928"], "id": "1163438695116156928", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}]}, {"text": "RT @AValdbergs: @jtaurens Asada lidma\u0161\u012bnas savas valsts teritorij\u0101 bombard\u0113 sve\u0161as valsts milit\u0101ro konvoju. \u0160ausm\u012bgi. Nez, ja LV gaisa sp\u0113k\u2026", "lang": "lv", "created_at": "2019-08-19T13:12:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "jtaurens", "id": "405794576"}]}, "author_id": "2370661802", "edit_history_tweet_ids": ["1163438680037634048"], "id": "1163438680037634048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163418230645501960"}]}, {"text": "RT @EfectoCocuyo: #ElDato La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que car\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:12:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "ElDato"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "ElDato"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "592769995", "edit_history_tweet_ids": ["1163438597070102528"], "id": "1163438597070102528", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435446669643776"}]}, {"text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:12:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "author_id": "881139678", "edit_history_tweet_ids": ["1163438529227235328"], "id": "1163438529227235328", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}]}, {"text": "@a_esportivo @ArturBellini1 Eu passando pano? Kkkkkkkk\n\nQuero mais que Diniz se lasque. Inclusive sei que ele tem um modo suicida de querer impor seu estilo a qualquer custo, mas a equipe dele tem gerado chances clar\u00edssimas de gol. \nDizer q n\u00e3o \u00e9 gin\u00e1stica da m\u00e1 vontade", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:12:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "a_esportivo", "id": "188766834"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "in_reply_to_user_id": "188766834", "author_id": "936062330240143363", "edit_history_tweet_ids": ["1163438480812326912"], "id": "1163438480812326912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163436531627024386"}]}, {"text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:11:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "author_id": "1024077283273924609", "edit_history_tweet_ids": ["1163438451741601792"], "id": "1163438451741601792", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:11:32.000Z", "author_id": "1000213874015129600", "edit_history_tweet_ids": ["1163438348737949697"], "id": "1163438348737949697", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:10:40.000Z", "author_id": "2382888847", "edit_history_tweet_ids": ["1163438128818020352"], "id": "1163438128818020352", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @EfectoCocuyo: #ElDato La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que car\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:10:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "ElDato"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "ElDato"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "150268217", "edit_history_tweet_ids": ["1163438060534718464"], "id": "1163438060534718464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435446669643776"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:10:04.000Z", "author_id": "762336196123033605", "edit_history_tweet_ids": ["1163437979622395905"], "id": "1163437979622395905", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:09:39.000Z", "author_id": "806561471811485703", "edit_history_tweet_ids": ["1163437875461074944"], "id": "1163437875461074944", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:08:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "3260484259", "edit_history_tweet_ids": ["1163437698524356616"], "id": "1163437698524356616", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:08:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "813411951023943680", "edit_history_tweet_ids": ["1163437656782585858"], "id": "1163437656782585858", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T13:08:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "2174507470", "edit_history_tweet_ids": ["1163437582128226304"], "id": "1163437582128226304", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:08:26.000Z", "author_id": "1111483580881035266", "edit_history_tweet_ids": ["1163437566995107841"], "id": "1163437566995107841", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Salvini voleva che Conte si andasse a dimettere, silenziosamente, al Quirinale. Senza motivare la sua scelta, cos\u00ec, come un suicida. La richiesta di Conte di essere sfiduciato in Parlamento ha scombinato i piani di Salvini. Crisi stupida e inutile. Pagher\u00e0 Salvini il conto?", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T13:08:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1016109914", "author_id": "1016109914", "edit_history_tweet_ids": ["1163437481217462273"], "id": "1163437481217462273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163435173813325825"}]}, {"text": "@sucui2006 FLAGRANTE IRRESPONSABILIDAD DEL SUICIDA DE LA MOTO .", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:08:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sucui2006", "id": "1914631200"}]}, "in_reply_to_user_id": "1914631200", "author_id": "3371570129", "edit_history_tweet_ids": ["1163437478289858570"], "id": "1163437478289858570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163113786691084288"}]}, {"text": "@alitaoporto Hahahaha tengo la suerte de que ese tipo no me gustan!... Y la suerte que no me han tocado de aquellas!... Si bien todas est\u00e1n del chape sumado ello es una mezcla suicida!... \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:07:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alitaoporto", "id": "156367211"}]}, "in_reply_to_user_id": "156367211", "author_id": "26774432", "edit_history_tweet_ids": ["1163437415048105984"], "id": "1163437415048105984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163214886865920006"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:07:42.000Z", "author_id": "155740470", "edit_history_tweet_ids": ["1163437384266059778"], "id": "1163437384266059778", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:07:23.000Z", "author_id": "837582527422423040", "edit_history_tweet_ids": ["1163437301785141248"], "id": "1163437301785141248", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:07:15.000Z", "author_id": "227363629", "edit_history_tweet_ids": ["1163437270550089730"], "id": "1163437270550089730", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @fefsnaooficial: Foda que ela \u00e9 linda e eu apenas sapo suicida https://t.co/1ggvxsk3PB", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:06:58.000Z", "author_id": "1071571805025067009", "edit_history_tweet_ids": ["1163437200232652801"], "id": "1163437200232652801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/1ggvxsk3PB", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163436184619626497"}]}, {"text": "INTERNACIONAL\nAl menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n.\n\nhttps://t.co/eA8cvjykXg", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:06:57.000Z", "author_id": "1088654197808156672", "edit_history_tweet_ids": ["1163437195979612160"], "id": "1163437195979612160", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/eA8cvjykXg", "expanded_url": "https://itrnoticias.com/2019/08/19/al-menos-63-muertos-en-un-atentado-suicida-contra-un-salon-de-bodas-en-afganistan/", "display_url": "itrnoticias.com/2019/08/19/al-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "O foda \u00e9 que ela \u00e9 linda e eu sou apenas o sapo suicida https://t.co/Y6KhPrd5by", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:06:56.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "745732766088716289", "edit_history_tweet_ids": ["1163437192020209664"], "id": "1163437192020209664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Y6KhPrd5by", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "A vit\u00f3ria sobre o Juventus n\u00e3o s\u00f3 reacendeu a chance de classificar da Lusa como matou a saudade do torcedor do domingo, do Canind\u00e9, dos amigos, etc. E deixou aquele sabor: \u201cah, se jogasse sempre em casa e sempre assim\u201d. No @globoesportecom, minha coluna: https://t.co/cwkFPh33I9 https://t.co/mrv7HZbbqb", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:06:52.000Z", "author_id": "62355962", "edit_history_tweet_ids": ["1163437172155985921"], "id": "1163437172155985921", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventus"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Lusa"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "Canind\u00e9"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/cwkFPh33I9", "expanded_url": "https://glo.bo/2MmJhaZ", "display_url": "glo.bo/2MmJhaZ"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mrv7HZbbqb", "expanded_url": "https://twitter.com/luizlusitano/status/1163437172155985921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrv7HZbbqb", "media_key": "3_1163437167970062340"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @estadoisrael: #Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a #ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en #Kabul @estadoisrael https://t.co/5kg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:06:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "ISIS"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "284237792", "edit_history_tweet_ids": ["1163437117470584832"], "id": "1163437117470584832", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163420204870881280"}]}, {"text": "\ud83d\udd34En el lugar se habr\u00eda encontrado una carta suicida, pero se investiga si fue escrita por la joven.\nhttps://t.co/ZaMG8Ldo77", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:06:28.000Z", "author_id": "14639357", "edit_history_tweet_ids": ["1163437075087200257"], "id": "1163437075087200257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ZaMG8Ldo77", "expanded_url": "https://www.canal9.cl/programas/noticias/2019/08/19/pdi-investiga-muerte-de-joven-que-cayo-desde-piso-20-de-edificio-en-centro-de-concepcion.shtml", "display_url": "canal9.cl/programas/noti\u2026"}]}}, {"text": "Un suicida https://t.co/GhtGsnVNuQ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:06:06.000Z", "author_id": "929648749160337408", "edit_history_tweet_ids": ["1163436982078451712"], "id": "1163436982078451712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/GhtGsnVNuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/kyoajin/status/1162884468874579970", "display_url": "twitter.com/kyoajin/status\u2026"}]}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:06:06.000Z", "author_id": "918345622264188928", "edit_history_tweet_ids": ["1163436980094623744"], "id": "1163436980094623744", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:06:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "author_id": "4776882933", "edit_history_tweet_ids": ["1163436969545883648"], "id": "1163436969545883648", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:06:00.000Z", "author_id": "798683732362297344", "edit_history_tweet_ids": ["1163436956585517057"], "id": "1163436956585517057", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:05:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "198218526", "edit_history_tweet_ids": ["1163436942442336257"], "id": "1163436942442336257", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:05:21.000Z", "author_id": "3350099685", "edit_history_tweet_ids": ["1163436792235864067"], "id": "1163436792235864067", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:05:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1085151593845194757", "edit_history_tweet_ids": ["1163436707376750592"], "id": "1163436707376750592", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"text": "\u201cS\u00f3 que chamar a aten\u00e7\u00e3o\u201d \u201cisso \u00e9 falta de Deus\u201d \u201cquem se suicida \u00e9 covarde\u201d \u201cvai pro inferno hein\u201d https://t.co/il6mo3i7Ut", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:05:00.000Z", "geo": {"place_id": "91642dc58bca5c5e"}, "author_id": "262863121", "edit_history_tweet_ids": ["1163436705011183616"], "id": "1163436705011183616", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/il6mo3i7Ut", "expanded_url": "https://twitter.com/astristezas/status/1152304658683219968", "display_url": "twitter.com/astristezas/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @poetote3: @ComandoAnticav1 @fernadoalva @geneva_11 @patriciagamarra ...y le sac\u00f3 la mierda al pa\u00eds y como todo rosquete aprista huy\u00f3 po\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:04:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ComandoAnticav1", "id": "1155617443869593600"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "fernadoalva", "id": "875687422503342082"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "geneva_11", "id": "264545401"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "author_id": "1079058676361633793", "edit_history_tweet_ids": ["1163436696719024128"], "id": "1163436696719024128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163373029247848448"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:04:44.000Z", "author_id": "308562658", "edit_history_tweet_ids": ["1163436635339362304"], "id": "1163436635339362304", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:04:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "630455177", "edit_history_tweet_ids": ["1163436507576918016"], "id": "1163436507576918016", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}]}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:03:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "author_id": "2881527509", "edit_history_tweet_ids": ["1163436409732157440"], "id": "1163436409732157440", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:03:39.000Z", "author_id": "900718536544444416", "edit_history_tweet_ids": ["1163436362399408128"], "id": "1163436362399408128", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:03:33.000Z", "author_id": "1673540509", "edit_history_tweet_ids": ["1163436340664557568"], "id": "1163436340664557568", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Foda que ela \u00e9 linda e eu apenas sapo suicida https://t.co/1ggvxsk3PB", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:02:56.000Z", "author_id": "4122617639", "edit_history_tweet_ids": ["1163436184619626497"], "id": "1163436184619626497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1ggvxsk3PB", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Nem sei o que pensar  sobre isto, a \u00fanica  coisa que me vem a cabe\u00e7a  \u00e9  que este cara n\u00e3o  se matou.\n-i dont care how, give ur jump and kill him \nHahahahahahahahaha https://t.co/1BZArszxV9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:02:51.000Z", "author_id": "40176848", "edit_history_tweet_ids": ["1163436161861378055"], "id": "1163436161861378055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/1BZArszxV9", "expanded_url": "http://bit.ly/33C3tuC", "display_url": "bit.ly/33C3tuC"}]}}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:02:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "2500709338", "edit_history_tweet_ids": ["1163436157776146433"], "id": "1163436157776146433", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "@atv_noticias Al pobre cobarde suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:02:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}]}, "in_reply_to_user_id": "153625642", "author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1163436149194534912"], "id": "1163436149194534912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163433608704606209"}]}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:02:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "author_id": "1158303756246814720", "edit_history_tweet_ids": ["1163436141841932288"], "id": "1163436141841932288", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}]}, {"text": "RT @madfatbody: essa not\u00edcia sempre vai me doer, n\u00e3o importa quanto tempo passe.\n\n\u2018Garotas bonitas n\u00e3o comem\u2019: menina de 11 anos se suicida\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:02:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "author_id": "1094107878288510976", "edit_history_tweet_ids": ["1163436141766434816"], "id": "1163436141766434816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162180634397282309"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:02:44.000Z", "author_id": "4491703817", "edit_history_tweet_ids": ["1163436132970856448"], "id": "1163436132970856448", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:02:28.000Z", "author_id": "4099204301", "edit_history_tweet_ids": ["1163436067506262019"], "id": "1163436067506262019", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Puede que suene suicida pero..\nCuando Phil gu\u00eda angarete me dan ganas de mover el gu\u00eda de cantazo para chocar.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:01:45.000Z", "author_id": "2570980157", "edit_history_tweet_ids": ["1163435885888716800"], "id": "1163435885888716800", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Phil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:01:37.000Z", "author_id": "3296850225", "edit_history_tweet_ids": ["1163435850845360128"], "id": "1163435850845360128", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:01:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "author_id": "243568267", "edit_history_tweet_ids": ["1163435762756587520"], "id": "1163435762756587520", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:00:44.000Z", "author_id": "967484412983173120", "edit_history_tweet_ids": ["1163435631382618112"], "id": "1163435631382618112", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Hostia no pero fuera co\u00f1as esto me recuerda a que me taje el brazo una vez por la maquina del trabajo XD asi a lo suicida pero no por la parte donde mueres XD la que es todo musculo XD y ahora no tengo cicatriz y me pusieron puntos y todo xdd", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:00:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "2232105546", "author_id": "2232105546", "edit_history_tweet_ids": ["1163435620410241024"], "id": "1163435620410241024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163434718702030850"}]}, {"text": "RT @17jordani: QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:00:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "17jordani", "id": "353903008"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "297924601", "edit_history_tweet_ids": ["1163435582128820224"], "id": "1163435582128820224", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163377933412708352"}]}, {"text": "En instantes, se suicida Luz", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:00:22.000Z", "author_id": "1160964100589010945", "edit_history_tweet_ids": ["1163435537400836096"], "id": "1163435537400836096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#ElDato La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182, un ataque reivindicado por el grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico https://t.co/3KiIVIlPXK https://t.co/pWXbnsuKg0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:00:00.000Z", "author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1163435446669643776"], "id": "1163435446669643776", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ElDato"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "ElDato"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/3KiIVIlPXK", "expanded_url": "http://bit.ly/2z7YZy2", "display_url": "bit.ly/2z7YZy2"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/pWXbnsuKg0", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1163435446669643776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pWXbnsuKg0", "media_key": "3_1163419245935562752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @aspauzarazuri: El mam\u00f3n oficial del suicida hablando de panteones.\n\u00bfHabr\u00e1 encontrado ya al sucesor de su extinto sensei? https://t.co/K\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:59:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "author_id": "767035730082275328", "edit_history_tweet_ids": ["1163435412561379328"], "id": "1163435412561379328", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435133992656896"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:59:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "2180630834", "edit_history_tweet_ids": ["1163435317820628997"], "id": "1163435317820628997", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:59:18.000Z", "author_id": "1117780231232925696", "edit_history_tweet_ids": ["1163435268239777793"], "id": "1163435268239777793", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:59:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "author_id": "1865756575", "edit_history_tweet_ids": ["1163435251068264448"], "id": "1163435251068264448", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:58:47.000Z", "author_id": "4239133937", "edit_history_tweet_ids": ["1163435140808396800"], "id": "1163435140808396800", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "El mam\u00f3n oficial del suicida hablando de panteones.\n\u00bfHabr\u00e1 encontrado ya al sucesor de su extinto sensei? https://t.co/Kp3CIsgnai", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:58:46.000Z", "author_id": "127946842", "edit_history_tweet_ids": ["1163435133992656896"], "id": "1163435133992656896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Kp3CIsgnai", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1163194569439219712", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163194569439219712"}]}, {"text": "Carabiniere suicida a Brescia, \u00e8 un 23enne del Vesuviano - AllNews24 - \n\nLa Procura ha aperto un\u2019inchiesta sulla morte del giovane carabiniere di Portici che venerd\u00ec mattina\u00a0si \u00e8 tolto la vita nella caserma ... - https://t.co/Daly6tPwJP", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T12:58:42.000Z", "author_id": "2943736768", "edit_history_tweet_ids": ["1163435117228023809"], "id": "1163435117228023809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Daly6tPwJP", "expanded_url": "http://www.allnews24.pro/carabiniere-suicida-a-brescia-e-un-23enne-del-vesuviano/", "display_url": "allnews24.pro/carabiniere-su\u2026"}]}}, {"text": "RT @Belenvargasg: Qu\u00e9 distingue adolescentes con ideacion suicida de aquellos que han realizado intento de suicidio? El suicidio de alg\u00fan f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:58:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Belenvargasg", "id": "834380112"}]}, "author_id": "31189021", "edit_history_tweet_ids": ["1163435094389993472"], "id": "1163435094389993472", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163183422644375552"}]}, {"text": "@Lovatics2015 cara eu nao falei nada demais louca, apenas disse que pensmentos nao fazem uma pessoa ser suicida e sim suas a\u00e7\u00f5es", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:58:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2403377324", "author_id": "731168052105105409", "edit_history_tweet_ids": ["1163435062106427393"], "id": "1163435062106427393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163434908292984834"}]}, {"text": "Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fondos p\u00fablicos a los colaboradores de las mafias que trafican con personas @openarms_fund ? https://t.co/oleTr7nBdE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:58:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oleTr7nBdE", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbaleares/status/1163419931867852800", "display_url": "twitter.com/voxbaleares/st\u2026"}]}, "author_id": "2380699632", "edit_history_tweet_ids": ["1163435005688893445"], "id": "1163435005688893445", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163419931867852800"}]}, {"text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:58:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}]}, "author_id": "270125197", "edit_history_tweet_ids": ["1163434988563574784"], "id": "1163434988563574784", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:58:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1114132274587537408", "edit_history_tweet_ids": ["1163434958083563522"], "id": "1163434958083563522", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:58:02.000Z", "author_id": "3242479313", "edit_history_tweet_ids": ["1163434950433157120"], "id": "1163434950433157120", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:58:00.000Z", "author_id": "989889205470932993", "edit_history_tweet_ids": ["1163434943088930816"], "id": "1163434943088930816", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:57:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1029820391144022022", "edit_history_tweet_ids": ["1163434861899780098"], "id": "1163434861899780098", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:57:34.000Z", "author_id": "467777169", "edit_history_tweet_ids": ["1163434834733260801"], "id": "1163434834733260801", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:57:15.000Z", "author_id": "4572027635", "edit_history_tweet_ids": ["1163434755725156352"], "id": "1163434755725156352", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:57:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "419420053", "edit_history_tweet_ids": ["1163434724980903937"], "id": "1163434724980903937", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:56:49.000Z", "author_id": "1082052693718372352", "edit_history_tweet_ids": ["1163434642751524864"], "id": "1163434642751524864", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "as pessoas acham que pronto tive uma pensamento sobre morte agora virou um suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:56:39.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2939152348", "edit_history_tweet_ids": ["1163434601639022598"], "id": "1163434601639022598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "ikkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk mano esse coroa gazoli vsf mlq, \" to aprendendo empinar\" kkkkkkkkkkkkkkkk quase se matou na frente da minha loja", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:56:32.000Z", "author_id": "119428654", "edit_history_tweet_ids": ["1163434573801435143"], "id": "1163434573801435143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:56:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "547171667", "edit_history_tweet_ids": ["1163434563282096128"], "id": "1163434563282096128", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:56:21.000Z", "author_id": "887880850343428097", "edit_history_tweet_ids": ["1163434527815032833"], "id": "1163434527815032833", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:55:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "180912921", "edit_history_tweet_ids": ["1163434402933891073"], "id": "1163434402933891073", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"text": "RT @Luissanz873: Al principio no quer\u00edan dejar enterrar a Rodolfo en la Cripta de los Capuchinos por ser un suicida, pero un telegrama del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:55:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luissanz873", "id": "718867890"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}]}, "author_id": "892767911831535617", "edit_history_tweet_ids": ["1163434357199167488"], "id": "1163434357199167488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163423437492297728"}]}, {"text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:55:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "author_id": "1571418954", "edit_history_tweet_ids": ["1163434349880053761"], "id": "1163434349880053761", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}]}, {"text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:55:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "549340101", "edit_history_tweet_ids": ["1163434315272851458"], "id": "1163434315272851458", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}]}, {"text": "RT @ALuizCosta: Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque suicida que matou pelo menos 63 numa festa de casamento no Afeganist\u00e3o https://t.co/wyBPi\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:55:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ALuizCosta", "id": "67778641"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 119, "probability": 0.7358, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "author_id": "2155927873", "edit_history_tweet_ids": ["1163434207139512320"], "id": "1163434207139512320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163432018979540994"}]}, {"text": "RT @GiovanniGiuber1: @ArdinghiLuca Se gli Italiani hanno un minimo di memoria e di spirito di conservazione chiunque si presenti con Prodi\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T12:54:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiovanniGiuber1", "id": "720349689808293888"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ArdinghiLuca", "id": "1143963534801408015"}]}, "author_id": "1002275698990571520", "edit_history_tweet_ids": ["1163434159412588544"], "id": "1163434159412588544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163376346543906817"}]}, {"text": "Hoje mais uma pessoa se matou a\u00ed eu vejo as pessoas que est\u00e1 no meu redor que tem depress\u00e3o morro de medo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:54:50.000Z", "author_id": "733849175176171520", "edit_history_tweet_ids": ["1163434145487511552"], "id": "1163434145487511552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "o suicida n\u00e3o quer morrer, o suicida quer que a dor passe. https://t.co/Zd9vhtlaYO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:54:43.000Z", "author_id": "838086564425121796", "edit_history_tweet_ids": ["1163434118014754816"], "id": "1163434118014754816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Zd9vhtlaYO", "expanded_url": "https://twitter.com/astristezas/status/1152304658683219968", "display_url": "twitter.com/astristezas/st\u2026"}]}}, {"text": "Es un suicida , no un h\u00e9roe ... el prefiri\u00f3 la muerte antes que la ley lo juzgara #AlanCSM ... hasta muerto jodes \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:54:43.000Z", "author_id": "752896534761660416", "edit_history_tweet_ids": ["1163434116231995392"], "id": "1163434116231995392", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 90, "tag": "AlanCSM"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "AlanCSM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:54:41.000Z", "author_id": "712824946406375424", "edit_history_tweet_ids": ["1163434107512209408"], "id": "1163434107512209408", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Un militante yihadista se hizo explotar, durante la celebraci\u00f3n en un sal\u00f3n de Kabul\n\nAGENCIAS\u00a0KABUL.- El grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico (EI) reivindic\u00f3 la autor\u00eda de un atentado suicida que caus\u00f3 63 muertos y 182 heridos en un sal\u00f3n de bodas de https://t.co/7uwWlLXss2 https://t.co/J4UUvFKG4X", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:54:22.000Z", "author_id": "885550375356563456", "edit_history_tweet_ids": ["1163434027954651136"], "id": "1163434027954651136", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9207, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/7uwWlLXss2", "expanded_url": "https://eldespertadordequintanaroo.com.mx/internacional/63-muertos-por-ataque-suicida-en-una-boda/", "display_url": "eldespertadordequintanaroo.com.mx/internacional/\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/J4UUvFKG4X", "expanded_url": "https://twitter.com/DespertadorQR/status/1163434027954651136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J4UUvFKG4X", "media_key": "3_1163434026205667330"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Al parecer la gente con la que convivo m\u00e1s est\u00e1 dividida en 2:\n- Los que piensan que estoy deprimida/ suicida \n- Los que piensan que ando en drogas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:54:20.000Z", "author_id": "210246392", "edit_history_tweet_ids": ["1163434020622913537"], "id": "1163434020622913537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:54:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "464899882", "edit_history_tweet_ids": ["1163433966491357184"], "id": "1163433966491357184", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "Mais uma pessoa meio pr\u00f3xima se matou e eu s\u00f3 penso na coragem que ela teve", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:53:58.000Z", "author_id": "26920031", "edit_history_tweet_ids": ["1163433926465077250"], "id": "1163433926465077250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @estadoisrael: #Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a #ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en #Kabul @estadoisrael https://t.co/5kg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:53:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "ISIS"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "127135294", "edit_history_tweet_ids": ["1163433833460654081"], "id": "1163433833460654081", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163420204870881280"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:53:21.000Z", "author_id": "1053298993428619267", "edit_history_tweet_ids": ["1163433772374777857"], "id": "1163433772374777857", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@_Unforg1ven Se matou a mulher?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:52:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Unforg1ven", "id": "1146447409892986882"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146447409892986882", "author_id": "43365638", "edit_history_tweet_ids": ["1163433560163983360"], "id": "1163433560163983360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163432584212361217"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:52:21.000Z", "author_id": "938420559557341184", "edit_history_tweet_ids": ["1163433518749364224"], "id": "1163433518749364224", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:50:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}]}, "author_id": "1146208011641327622", "edit_history_tweet_ids": ["1163433114691092480"], "id": "1163433114691092480", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:50:32.000Z", "author_id": "2806305411", "edit_history_tweet_ids": ["1163433061981327367"], "id": "1163433061981327367", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:50:06.000Z", "author_id": "1087168061705256960", "edit_history_tweet_ids": ["1163432955248857089"], "id": "1163432955248857089", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:50:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "3078935293", "edit_history_tweet_ids": ["1163432952103133185"], "id": "1163432952103133185", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "Bola de cristal: bonadio se \u201csuicida\u201d antes de meter en cana a la hotelera.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:50:03.000Z", "author_id": "1159557060826152960", "edit_history_tweet_ids": ["1163432942967951360"], "id": "1163432942967951360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Vampirismo: a doen\u00e7a fatal que matou centenas de pessoas\n\nRegistros do in\u00edcio do s\u00e9culo 18 mostram como o ex\u00e9rcito austr\u00edaco teve que lidar com 'vampiros' que amea\u00e7avam moradores na Europa Oriental. O vampirismo se tornou uma quest\u00e3o grave de sa\u00fade no s\u00e9\u2026 https://t.co/iPEzOuqHkE", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:49:13.000Z", "author_id": "9908282", "edit_history_tweet_ids": ["1163432732476760070"], "id": "1163432732476760070", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 196, "probability": 0.7481, "type": "Place", "normalized_text": "Europa Oriental"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/iPEzOuqHkE", "expanded_url": "https://ift.tt/2zbydEV", "display_url": "ift.tt/2zbydEV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@iago_barrets So fala q matou fulano esfaqueado dentro do carro, outro q foi baleado perto da praia, outro q roubaram na frente do ap. Se meus pais ver isso \u00f1 vao nem querer deixar eu ir kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:49:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iago_barrets", "id": "818854578552717312"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "in_reply_to_user_id": "818854578552717312", "author_id": "875383967196774404", "edit_history_tweet_ids": ["1163432730828378112"], "id": "1163432730828378112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163432241541898241"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:49:10.000Z", "author_id": "2865434747", "edit_history_tweet_ids": ["1163432720854323200"], "id": "1163432720854323200", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Estou de boas selecionando fotos de um anivers\u00e1rio de 15 anos quando de repente me aparece um menino usando um moletom do Esquadr\u00e3o suicida e aquelas touquinhas de animais que vende em evento de anime\nEu n\u00e3o consigo parar de rir", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:49:01.000Z", "author_id": "1026233717415727109", "edit_history_tweet_ids": ["1163432681079824384"], "id": "1163432681079824384", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:48:23.000Z", "author_id": "3233872051", "edit_history_tweet_ids": ["1163432521188696064"], "id": "1163432521188696064", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@Gustavo__Olmos @Marcelo_isas Majul est\u00e1s loco o te olvidaste que fue el que ayud\u00f3 a N\u00e9stor a refinanciar la deuda de miles de argentinos y les entreg\u00f3 bonos para el a\u00f1o 2033 a tasas del 1%. As\u00ed cualquiera gasta a costa de los boludos. N\u00e9stor M\u00e1ndela se levanta de la tumba y se suicida con esta comparaci\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:48:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Marcelo_isas", "id": "167864230"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7195, "type": "Person", "normalized_text": "Majul"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.4716, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1ndela"}]}, "in_reply_to_user_id": "2564582235", "author_id": "1050730916140716033", "edit_history_tweet_ids": ["1163432493850255363"], "id": "1163432493850255363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163232183793967105"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:48:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "34503618", "edit_history_tweet_ids": ["1163432460316807169"], "id": "1163432460316807169", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:47:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1136542073614737408", "edit_history_tweet_ids": ["1163432306117349378"], "id": "1163432306117349378", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:46:40.000Z", "author_id": "746773774666764289", "edit_history_tweet_ids": ["1163432089993252864"], "id": "1163432089993252864", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "vei saiu esquadr\u00e3o suicida no netflix mentira", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:46:34.000Z", "author_id": "774740138207354880", "edit_history_tweet_ids": ["1163432063778852864"], "id": "1163432063778852864", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque suicida que matou pelo menos 63 numa festa de casamento no Afeganist\u00e3o https://t.co/wyBPi9fzxB", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:46:23.000Z", "author_id": "67778641", "edit_history_tweet_ids": ["1163432018979540994"], "id": "1163432018979540994", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6875, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/wyBPi9fzxB", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/213145-isis-reivindica-el-ataque-suicida-en-una-fiesta-de-casamient", "display_url": "pagina12.com.ar/213145-isis-re\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@LucasRivara5 @GolDNakama Eeeeee...\nEn realidad es todo lo contrario, cuando uno se refiere a que son buenos no es porque est\u00e9n de moda si fuera as\u00ed, entonces cuando se estren\u00f3 el escuadr\u00f3n suicida era bueno por ser popular a pesar que los que la vieron salieron decepcionados", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:46:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "GolDNakama", "id": "3301686528"}]}, "in_reply_to_user_id": "800101815144456192", "author_id": "191675202", "edit_history_tweet_ids": ["1163431998901411840"], "id": "1163431998901411840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162872734302572544"}]}, {"text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:46:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "2280113573", "edit_history_tweet_ids": ["1163431976520552448"], "id": "1163431976520552448", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}]}, {"text": "@bela_ruizz Ela matou a lua quando se separaram", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:46:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130491616366669825", "author_id": "1129958786679136259", "edit_history_tweet_ids": ["1163431953099571200"], "id": "1163431953099571200", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.4596, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163430269610876928"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:45:57.000Z", "author_id": "2190916950", "edit_history_tweet_ids": ["1163431911009718272"], "id": "1163431911009718272", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:45:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "author_id": "199676307", "edit_history_tweet_ids": ["1163431844429357056"], "id": "1163431844429357056", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}]}, {"text": "@marg546 Lo tenemos que dar vuelta!\nNo duermo.\nPor m\u00ed que se metan los instrumentos en el culx\nEl problema es que se suicida el pa\u00eds, chau autoabastecimiento de combustible, chau posibilidades de crecer.\nSi vuelven los KuKas vamos a tener hambre", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:45:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "278337666", "author_id": "615379170", "edit_history_tweet_ids": ["1163431813559324672"], "id": "1163431813559324672", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 223, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "KuKas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163218711903395847"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:45:16.000Z", "author_id": "1117238974295179265", "edit_history_tweet_ids": ["1163431735901728770"], "id": "1163431735901728770", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@cukiche Esa canci\u00f3n no va co un suicida. Q se largo dejando sus despojos de corrupci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:45:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "51089510", "author_id": "1073661889039818752", "edit_history_tweet_ids": ["1163431720588382208"], "id": "1163431720588382208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884848677195782"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:45:11.000Z", "author_id": "893803925056475136", "edit_history_tweet_ids": ["1163431715324477440"], "id": "1163431715324477440", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @josecarloscresp: Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:45:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}]}, "author_id": "380151492", "edit_history_tweet_ids": ["1163431707049111552"], "id": "1163431707049111552", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163245728308895744"}]}, {"text": "UH man por qu\u00e9 no me alejan el celular cada vez que me agarra el baj\u00f3n.... Mi perfil parece el de un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:45:07.000Z", "author_id": "1021155268313387008", "edit_history_tweet_ids": ["1163431701588168705"], "id": "1163431701588168705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @exogod: @exoxo_bls n\u00e3o se pode falar nada se n\u00e3o tiver a carteirinha de xingmi \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d exol pq matou o meu fav", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:44:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "exogod", "id": "1314297517"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "exoxo_bls", "id": "993884097570369536"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "xingmi"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.3619, "type": "Person", "normalized_text": "exol"}]}, "author_id": "993884097570369536", "edit_history_tweet_ids": ["1163431596508295168"], "id": "1163431596508295168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163430973431828480"}]}, {"text": "ImparcialRD: VTR V\u00eddeo: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul: https://t.co/JeOT5rQlbg", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:44:19.000Z", "author_id": "962515492706627584", "edit_history_tweet_ids": ["1163431498558693378"], "id": "1163431498558693378", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JeOT5rQlbg", "expanded_url": "http://www.imparcialrd.do/2019/08/vtr-video-al-menos-63-muertos-y-182.html", "display_url": "imparcialrd.do/2019/08/vtr-vi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@patriciagamarra @KarlaCalle No le de bola, la tipa tiene fea el alma como la cara. Desde que el panz\u00f3n suicida los dejo hu\u00e9rfanos ya no saben como llamar la atenci\u00f3n. \u00bfO ser\u00e1 que alma de Garcia los posee por unos momentos?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:44:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "87264094", "author_id": "305694580", "edit_history_tweet_ids": ["1163431430673829890"], "id": "1163431430673829890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163251589605396485"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:43:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "3383396241", "edit_history_tweet_ids": ["1163431212414906368"], "id": "1163431212414906368", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @ddrodriguex: basta um gatilho besta pra vir toda uma onda de bad, a\u00ed l\u00e1 vou reviver monte de coisa mal resolvida e o potencial suicida\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:43:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ddrodriguex", "id": "898207483193438208"}]}, "author_id": "951512552047079425", "edit_history_tweet_ids": ["1163431193527955456"], "id": "1163431193527955456", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163289692252659712"}]}, {"text": "@PeruanoComunica Como siempre Mulder en plan de trapeador del corrupto suicida....merito de @jtownsenddc en sacarlo de su perrera", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:43:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 104, "username": "jtownsenddc", "id": "277242927"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "author_id": "1564989943", "edit_history_tweet_ids": ["1163431183616827392"], "id": "1163431183616827392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163101333718618112"}]}, {"text": "Peronistas de oposici\u00f3n y los enchufados con Macri culpan a este de desastre en econom\u00eda.Fernandez se olvida estuvo con los dos Kirnerch en sus a\u00f1os de gobierno y pontifica ahora c\u00f3mo un sabihondo. Peronismo = chavismo.Caraduras sin escr\u00fapulos. Pobre Argentina como se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:42:58.000Z", "author_id": "361621048", "edit_history_tweet_ids": ["1163431160682356736"], "id": "1163431160682356736", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "Kirnerch"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.8814, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:42:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1098522080788787201", "edit_history_tweet_ids": ["1163431155049345024"], "id": "1163431155049345024", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:42:50.000Z", "author_id": "2790773425", "edit_history_tweet_ids": ["1163431124162551811"], "id": "1163431124162551811", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:42:48.000Z", "author_id": "43638101", "edit_history_tweet_ids": ["1163431117862658050"], "id": "1163431117862658050", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}]}, {"text": "@NaranjitoBall @Sr_Gomas @YuiSakyubasu Tan sencillo que solo hace falta un caza suicida para tirarlo abajo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:42:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "Sr_Gomas", "id": "458814206"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "YuiSakyubasu", "id": "928911826368237568"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034173177428103168", "author_id": "924353143604940800", "edit_history_tweet_ids": ["1163431071331037185"], "id": "1163431071331037185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163429512782024706"}]}, {"text": "RT @RenovaMidia: O grupo terrorista Estado Isl\u00e2mico reivindicou a autoria de atentado suicida que deixou 63 mortos e 182 feridos em um sal\u00e3\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:42:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "author_id": "822514722583052289", "edit_history_tweet_ids": ["1163431069707902977"], "id": "1163431069707902977", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163409041143554048"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:42:32.000Z", "author_id": "1016813331976523776", "edit_history_tweet_ids": ["1163431048514088960"], "id": "1163431048514088960", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@exoxo_bls n\u00e3o se pode falar nada se n\u00e3o tiver a carteirinha de xingmi \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d exol pq matou o meu fav", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:42:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exoxo_bls", "id": "993884097570369536"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6729, "type": "Person", "normalized_text": "xingmi"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4219, "type": "Person", "normalized_text": "exol"}]}, "in_reply_to_user_id": "993884097570369536", "author_id": "1314297517", "edit_history_tweet_ids": ["1163430973431828480"], "id": "1163430973431828480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163428082994352128"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:42:09.000Z", "author_id": "913406292743589888", "edit_history_tweet_ids": ["1163430954049974272"], "id": "1163430954049974272", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:41:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "1087140420", "edit_history_tweet_ids": ["1163430831668551681"], "id": "1163430831668551681", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:41:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "2553027120", "edit_history_tweet_ids": ["1163430781630525441"], "id": "1163430781630525441", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "Acordei de um sonho t\u00e3o ruim. Um monte de mulheres presas (tava eu e uma amiga nesse meio), a\u00ed t\u00ednhamos que escapar de dentro dessa casa, umas pessoas com armas atirando, um cara veio pra me matar mas ficou com d\u00f3 de mim e se matou, uma mulher atirou em mim e a bala n\u00e3o acertou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:41:27.000Z", "author_id": "140296888", "edit_history_tweet_ids": ["1163430777234829312"], "id": "1163430777234829312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:41:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "author_id": "1098770916983619584", "edit_history_tweet_ids": ["1163430751834202113"], "id": "1163430751834202113", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:41:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "106785538", "edit_history_tweet_ids": ["1163430696351932416"], "id": "1163430696351932416", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @chen_brazil: [\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase mato\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:40:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chen_brazil", "id": "948667376106647552"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}]}, "author_id": "1629095354", "edit_history_tweet_ids": ["1163430567695831042"], "id": "1163430567695831042", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163269766120951810"}]}, {"text": "RT @TelemundoPR: La pareja de novios sobrevivi\u00f3 este ataque. https://t.co/wRd6vhqwx7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:40:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TelemundoPR", "id": "39268010"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wRd6vhqwx7", "expanded_url": "https://trib.al/Yhxt0XK", "display_url": "trib.al/Yhxt0XK"}]}, "author_id": "1106575858687492097", "edit_history_tweet_ids": ["1163430547219263488"], "id": "1163430547219263488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163428090871255040"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:40:22.000Z", "author_id": "763176565819711488", "edit_history_tweet_ids": ["1163430503749435392"], "id": "1163430503749435392", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en Kabul @estadoisrael https://t.co/HIqKggzK0o", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:40:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 101, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8197, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6611, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HIqKggzK0o", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/afganistan-promete-eliminar-isis/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/afganista\u2026"}]}, "author_id": "500322666", "edit_history_tweet_ids": ["1163430465161834496"], "id": "1163430465161834496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Al menos 63 muertos deja un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n--&gt;&gt; https://t.co/pJ5NHOkfdC https://t.co/xEsKQlIs9r", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:40:04.000Z", "author_id": "95217117", "edit_history_tweet_ids": ["1163430431364194306"], "id": "1163430431364194306", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pJ5NHOkfdC", "expanded_url": "http://ow.ly/vywp30pnvl9", "display_url": "ow.ly/vywp30pnvl9"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/xEsKQlIs9r", "expanded_url": "https://twitter.com/teleamazonasec/status/1163430431364194306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xEsKQlIs9r", "media_key": "3_1163430429539655681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:40:01.000Z", "author_id": "853003188835942400", "edit_history_tweet_ids": ["1163430417724268549"], "id": "1163430417724268549", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:39:38.000Z", "author_id": "2840355909", "edit_history_tweet_ids": ["1163430320261206018"], "id": "1163430320261206018", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:39:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "author_id": "94284484", "edit_history_tweet_ids": ["1163430183258533889"], "id": "1163430183258533889", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}]}, {"text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:38:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "author_id": "508043413", "edit_history_tweet_ids": ["1163430101905788928"], "id": "1163430101905788928", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:38:21.000Z", "author_id": "153959025", "edit_history_tweet_ids": ["1163429997769629696"], "id": "1163429997769629696", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:37:42.000Z", "author_id": "238555739", "edit_history_tweet_ids": ["1163429834028212226"], "id": "1163429834028212226", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@RaulGZVZ Lo que viene pasando siempre: 'El Tribunal de los B\u00fahos', la propia 'Civil War', etc. Pero bueno :) \u00bfJan\u00edn mejora? Porque, en comparaci\u00f3n con las proezas que hizo en 'Yo soy suicida', lo he visto pel\u00edn pasota en este primer n\u00famero...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:37:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RaulGZVZ", "id": "2786236986"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 64, "probability": 0.8793, "type": "Other", "normalized_text": "El Tribunal de los B\u00fahos"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "Civil War"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "Jan\u00edn"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Yo soy suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2786236986", "author_id": "853576219", "edit_history_tweet_ids": ["1163429793666412546"], "id": "1163429793666412546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163424977317781505"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:36:16.000Z", "author_id": "747867560079687681", "edit_history_tweet_ids": ["1163429474333011969"], "id": "1163429474333011969", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:36:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "author_id": "946426054788419584", "edit_history_tweet_ids": ["1163429420452995072"], "id": "1163429420452995072", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:35:42.000Z", "author_id": "1053851359940886528", "edit_history_tweet_ids": ["1163429328811679745"], "id": "1163429328811679745", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "As pessoas brincam mt! Gaby deve  t\u00e1  mal  e ainda numa fase que sua  sanidade deveria  ser preservada(acaou de ser m\u00e3e) Dps v\u00e3o  fazer  igual  o caso  da menina que se casou  e dps se suicidou, td mundo compreensivo, apagando as ofensas \"corna man\u00e7a\" q mandaram pra ela.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:35:37.000Z", "author_id": "335528148", "edit_history_tweet_ids": ["1163429311061340160"], "id": "1163429311061340160", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6229, "type": "Person", "normalized_text": "Gaby"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:35:22.000Z", "author_id": "3900154581", "edit_history_tweet_ids": ["1163429246645280768"], "id": "1163429246645280768", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:34:30.000Z", "author_id": "541767591", "edit_history_tweet_ids": ["1163429027518046208"], "id": "1163429027518046208", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:34:15.000Z", "author_id": "1048010295422201857", "edit_history_tweet_ids": ["1163428965471674368"], "id": "1163428965471674368", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:34:12.000Z", "author_id": "4904694747", "edit_history_tweet_ids": ["1163428953996124167"], "id": "1163428953996124167", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Montse nos cuenta el infierno que vivi\u00f3 su hija antes de suicidarse https://t.co/JUmS4NJDjJ v\u00eda @YouTube El por que se suicida, la gente, falta de comprensi\u00f3n, mitigar el dolor,  poco apoyo, estar al limite, panico.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:33:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 104, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3651, "type": "Other", "normalized_text": "Montse"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/JUmS4NJDjJ", "expanded_url": "https://youtu.be/i5RYdTKdwmk", "display_url": "youtu.be/i5RYdTKdwmk"}]}, "author_id": "266721933", "edit_history_tweet_ids": ["1163428748731015168"], "id": "1163428748731015168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Hoy me he despertado con unas ganas locas de hacer perapente. \u00bfSer\u00e1 mi parte suicida que esta actuando? Posiblemente.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:32:49.000Z", "author_id": "743430195328221185", "edit_history_tweet_ids": ["1163428604421664769"], "id": "1163428604421664769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Medlauro: O jornazista mirou na pr\u00f3pria cabe\u00e7a e se suicidou! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/omxgUKNraL", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:32:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Medlauro", "id": "75436930"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.3616, "type": "Person", "normalized_text": "jornazista"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/omxgUKNraL", "expanded_url": "https://twitter.com/Medlauro/status/1163427229902278656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/omxgUKNraL", "media_key": "3_1163426949596889088"}]}, "author_id": "234084422", "edit_history_tweet_ids": ["1163428598226857985"], "id": "1163428598226857985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163427229902278656"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:32:23.000Z", "author_id": "2871379889", "edit_history_tweet_ids": ["1163428496041041921"], "id": "1163428496041041921", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:32:20.000Z", "author_id": "768418209271808002", "edit_history_tweet_ids": ["1163428484787691523"], "id": "1163428484787691523", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:32:20.000Z", "author_id": "371515829", "edit_history_tweet_ids": ["1163428484095590401"], "id": "1163428484095590401", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @JoCamargo83: O mais pr\u00f3ximo que o Correio da Manh\u00e3 consegue de criticar o assassinato de mulheres \u00e9 descer o rating de um homicida-suic\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:32:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoCamargo83", "id": "3587587761"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "Correio da Manh\u00e3"}]}, "author_id": "14590899", "edit_history_tweet_ids": ["1163428471923773440"], "id": "1163428471923773440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394833156857856"}]}, {"text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:31:44.000Z", "author_id": "432925991", "edit_history_tweet_ids": ["1163428333402624006"], "id": "1163428333402624006", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:30:50.000Z", "author_id": "743049511778553859", "edit_history_tweet_ids": ["1163428105844903936"], "id": "1163428105844903936", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "La pareja de novios sobrevivi\u00f3 este ataque. https://t.co/wRd6vhqwx7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:30:46.000Z", "author_id": "39268010", "edit_history_tweet_ids": ["1163428090871255040"], "id": "1163428090871255040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/wRd6vhqwx7", "expanded_url": "https://trib.al/Yhxt0XK", "display_url": "trib.al/Yhxt0XK"}]}}, {"text": "minha bisav\u00f3 literalmente morreu por causa de um adult\u00e9rio, se MATOU por causa de um tipo de trai\u00e7\u00e3o que se fosse em outra modalidade teria no m\u00e1ximo a feito chorar. \u00e9 isso que a merda dessa institui\u00e7\u00e3o faz com as pessoas", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:30:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2888789333", "author_id": "2888789333", "edit_history_tweet_ids": ["1163428045975359489"], "id": "1163428045975359489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163427508861247488"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:30:16.000Z", "author_id": "1445351178", "edit_history_tweet_ids": ["1163427961363734528"], "id": "1163427961363734528", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@MiguelMaiza @Maria35910 Mi p\u00e9same, hoy escuche que la Alemania s\u00faper solidaria alberga un mill\u00f3n de pagapensiones, tras leer un par de art\u00edculos sobre el claro destino de Europa estoy de baj\u00f3n, todos llegaban a la conclusi\u00f3n de que este barco se hunde, Europa se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:30:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMaiza", "id": "405170497"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Maria35910", "id": "1152148786258620416"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "405170497", "author_id": "1124947009482440706", "edit_history_tweet_ids": ["1163427959618846720"], "id": "1163427959618846720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163169212078145539"}]}, {"text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:30:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "293587516", "edit_history_tweet_ids": ["1163427950752075777"], "id": "1163427950752075777", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: \"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depe\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:30:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "author_id": "1056985978626301952", "edit_history_tweet_ids": ["1163427905503989762"], "id": "1163427905503989762", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163224810081718272"}]}, {"text": "@EmanuelaGough Sottomissione, nient'altro. Ancora non \u00e8 stato capito e si continua con la politica suicida detta \"democratica\". Serve cambiare le leggi. A quando il risveglio? #crisigoverno #confini #global #invasione #PD #governo #immigrati #portichiusi #Salvini", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T12:29:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "230079231", "author_id": "969314347955769346", "edit_history_tweet_ids": ["1163427866706612224"], "id": "1163427866706612224", "entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 189, "tag": "crisigoverno"}, {"start": 190, "end": 198, "tag": "confini"}, {"start": 199, "end": 206, "tag": "global"}, {"start": 207, "end": 217, "tag": "invasione"}, {"start": 218, "end": 221, "tag": "PD"}, {"start": 222, "end": 230, "tag": "governo"}, {"start": 231, "end": 241, "tag": "immigrati"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "portichiusi"}, {"start": 255, "end": 263, "tag": "Salvini"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163421444715532290"}]}, {"text": "RT @17jordani: QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:29:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "17jordani", "id": "353903008"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "1296426758", "edit_history_tweet_ids": ["1163427852978741248"], "id": "1163427852978741248", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163377933412708352"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:29:37.000Z", "author_id": "2743276128", "edit_history_tweet_ids": ["1163427799904018434"], "id": "1163427799904018434", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @El_AtletaCuerdo: Y Lionel Sanders ha quedado 2\u00ba en IM mont-Tremblant. Parciales:\n- 3,8 km \ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f en 51:48 min\n- 180 km \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f en 4:15:13\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:29:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_AtletaCuerdo", "id": "4111567221"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Lionel Sanders"}]}, "author_id": "1115497995947130880", "edit_history_tweet_ids": ["1163427716583944192"], "id": "1163427716583944192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163168620907773952"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: \"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depe\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:29:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "author_id": "2745058624", "edit_history_tweet_ids": ["1163427666277621760"], "id": "1163427666277621760", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163224810081718272"}]}, {"text": "RT @NTN24: Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/W3uOGSq6h6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:28:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/W3uOGSq6h6", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/otros-paises/al-menos-63-personas-murieron-en-atentado-suicida-en-kabul-109945"}]}, "author_id": "1934561954", "edit_history_tweet_ids": ["1163427642164613120"], "id": "1163427642164613120", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163284450672828417"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:28:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "4297273755", "edit_history_tweet_ids": ["1163427511658831873"], "id": "1163427511658831873", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @estadoisrael: #Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a #ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en #Kabul @estadoisrael https://t.co/5kg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:28:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "ISIS"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "544686270", "edit_history_tweet_ids": ["1163427485972881409"], "id": "1163427485972881409", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163420204870881280"}]}, {"text": "RT @el_pais: \"Los voceros de este poder oscuro que todo lo asola hablan de buenismo y utop\u00eda. Y tienen raz\u00f3n. Pero es que frente al malismo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:27:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "113410319", "edit_history_tweet_ids": ["1163427329982586880"], "id": "1163427329982586880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163419087004938241"}]}, {"text": "@GianricoCarof C'\u00e8 chi usa i bambini come lasciapassare per ottenere asilo dove non ne avrebbero diritto mettendo in pericolo la loro vita in una traversata suicida. Quelli sono i pi\u00f9 bastardi di tutti. E tutto in nome del benessere e del denaro.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T12:27:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GianricoCarof", "id": "1142345372"}]}, "in_reply_to_user_id": "1142345372", "author_id": "111835368", "edit_history_tweet_ids": ["1163427326845227008"], "id": "1163427326845227008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162991981846568960"}]}, {"text": "O jornazista mirou na pr\u00f3pria cabe\u00e7a e se suicidou! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/omxgUKNraL", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:27:21.000Z", "author_id": "75436930", "edit_history_tweet_ids": ["1163427229902278656"], "id": "1163427229902278656", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.3603, "type": "Other", "normalized_text": "jornazista"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/omxgUKNraL", "expanded_url": "https://twitter.com/Medlauro/status/1163427229902278656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/omxgUKNraL", "media_key": "3_1163426949596889088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:27:08.000Z", "author_id": "322351883", "edit_history_tweet_ids": ["1163427173929291776"], "id": "1163427173929291776", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:26:38.000Z", "author_id": "1060264440594087936", "edit_history_tweet_ids": ["1163427050142744577"], "id": "1163427050142744577", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@Ylesio C'est sous les roues sales d'un transpalette jaun\u00e2tre conduit par un cariste de mauvaise humeur que se terminera mis\u00e9rablement la vie de ce matou inconscient", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-19T12:26:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Ylesio", "id": "2871422296"}]}, "in_reply_to_user_id": "2871422296", "author_id": "916630152", "edit_history_tweet_ids": ["1163427049714966528"], "id": "1163427049714966528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163420820078845952"}]}, {"text": "RT @17jordani: QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:26:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "17jordani", "id": "353903008"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "274519485", "edit_history_tweet_ids": ["1163426987521794048"], "id": "1163426987521794048", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163377933412708352"}]}, {"text": "no se muri\u00f3, era una suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:26:19.000Z", "author_id": "1070654585625346048", "edit_history_tweet_ids": ["1163426970920771586"], "id": "1163426970920771586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:26:18.000Z", "author_id": "1145763241198530560", "edit_history_tweet_ids": ["1163426964679614469"], "id": "1163426964679614469", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@BorbadeBorba2 Matou? Se n\u00e3o... deveria.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:26:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BorbadeBorba2", "id": "1110705384740843521"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110705384740843521", "author_id": "1026959931742842880", "edit_history_tweet_ids": ["1163426923684519937"], "id": "1163426923684519937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163266205215535104"}]}, {"text": "RT @NTN24: Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/W3uOGSq6h6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:26:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/W3uOGSq6h6", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/otros-paises/al-menos-63-personas-murieron-en-atentado-suicida-en-kabul-109945"}]}, "author_id": "1556884045", "edit_history_tweet_ids": ["1163426919716741120"], "id": "1163426919716741120", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163284450672828417"}]}, {"text": "RT @millesmoralez: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o Frank castle matou varias pessoas ou se ele j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:26:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "millesmoralez", "id": "964268408261967872"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Frank castle"}]}, "author_id": "2168381683", "edit_history_tweet_ids": ["1163426910665347072"], "id": "1163426910665347072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163422922561740800"}]}, {"text": "Boda sangrienta: el desgarrador entierro de los muertos https://t.co/fndwFscgql", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:25:50.000Z", "author_id": "245892004", "edit_history_tweet_ids": ["1163426848489050113"], "id": "1163426848489050113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/fndwFscgql", "expanded_url": "https://trib.al/SKZLdon", "display_url": "trib.al/SKZLdon"}]}}, {"text": "perereca suicida\nse joga e quica\nse mata e quica https://t.co/vblXAdOfeb", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:25:45.000Z", "author_id": "105316864", "edit_history_tweet_ids": ["1163426824929587200"], "id": "1163426824929587200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/vblXAdOfeb", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:25:39.000Z", "author_id": "1150927237488754689", "edit_history_tweet_ids": ["1163426800019607552"], "id": "1163426800019607552", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:25:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "912757964", "edit_history_tweet_ids": ["1163426729953845249"], "id": "1163426729953845249", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:25:13.000Z", "author_id": "4341723983", "edit_history_tweet_ids": ["1163426690682511360"], "id": "1163426690682511360", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T12:25:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "author_id": "447403560", "edit_history_tweet_ids": ["1163426686085586944"], "id": "1163426686085586944", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}]}, {"text": "@libreyosoylibre @lacha @carod2015 Y despu\u00e9s,M\u00e0ximo! Es suicida votar FF.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:25:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "libreyosoylibre", "id": "3000425823"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "lacha", "id": "10466072"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "carod2015", "id": "3490873162"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.7874, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "in_reply_to_user_id": "3000425823", "author_id": "786725563", "edit_history_tweet_ids": ["1163426639998586880"], "id": "1163426639998586880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163247016245366785"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:24:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "3345315669", "edit_history_tweet_ids": ["1163426618418876417"], "id": "1163426618418876417", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @estadoisrael: #Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a #ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en #Kabul @estadoisrael https://t.co/5kg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:24:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "ISIS"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "2791953405", "edit_history_tweet_ids": ["1163426611934498816"], "id": "1163426611934498816", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163420204870881280"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:24:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "87475798", "edit_history_tweet_ids": ["1163426489909567490"], "id": "1163426489909567490", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:24:14.000Z", "author_id": "4360516936", "edit_history_tweet_ids": ["1163426444682440704"], "id": "1163426444682440704", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:24:07.000Z", "author_id": "3176693553", "edit_history_tweet_ids": ["1163426413686534144"], "id": "1163426413686534144", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "\"Una de las peores herencias que deja la apuesta suicida al todo o nada que dise\u00f1\u00f3 Marcos Pe\u00f1a es una sistema pol\u00edtico muy desbalanceado, con una fuerza dominante y una oposici\u00f3n fragmentada y disminuida\" https://t.co/sRBmTn5lLO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:23:51.000Z", "author_id": "278125173", "edit_history_tweet_ids": ["1163426348137943040"], "id": "1163426348137943040", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/sRBmTn5lLO", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.com/nota/ignacio-fidanza-empezo-la-transicion/", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/ignacio-f\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:23:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "2284543955", "edit_history_tweet_ids": ["1163426339912916993"], "id": "1163426339912916993", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que ca\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:23:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "128995120", "edit_history_tweet_ids": ["1163426314990379008"], "id": "1163426314990379008", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198885960904704"}]}, {"text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:23:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "281241721", "edit_history_tweet_ids": ["1163426288360726529"], "id": "1163426288360726529", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T12:23:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "author_id": "2557489986", "edit_history_tweet_ids": ["1163426278743203840"], "id": "1163426278743203840", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:23:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "2946665199", "edit_history_tweet_ids": ["1163426175881887744"], "id": "1163426175881887744", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:23:09.000Z", "author_id": "353427337", "edit_history_tweet_ids": ["1163426171566137344"], "id": "1163426171566137344", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:23:06.000Z", "author_id": "2881733344", "edit_history_tweet_ids": ["1163426159830458368"], "id": "1163426159830458368", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @CsnCasima: Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos el s\u00e1bado  en una fiest\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:22:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CsnCasima", "id": "832226380477771777"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.3202, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}]}, "author_id": "141930342", "edit_history_tweet_ids": ["1163426111793041409"], "id": "1163426111793041409", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163129835125903360"}]}, {"text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que ca\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:22:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "1145730295905304577", "edit_history_tweet_ids": ["1163426071196381184"], "id": "1163426071196381184", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163279416438468608"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:22:44.000Z", "author_id": "1121206501211803650", "edit_history_tweet_ids": ["1163426066045775879"], "id": "1163426066045775879", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T12:22:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "author_id": "1006050012", "edit_history_tweet_ids": ["1163426033040859136"], "id": "1163426033040859136", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}]}, {"text": "@j_nr_w Io pure lo avrei tenuto senza Dzeko. Con Dzeko, che non vuole uscire neanche nelle amichevoli, Schick si suicida.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T12:22:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1067555393193283585", "author_id": "13257062", "edit_history_tweet_ids": ["1163426002690859009"], "id": "1163426002690859009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163417681309179904"}]}, {"text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:22:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1163425891730563072"], "id": "1163425891730563072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163381694491238400"}]}, {"text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:22:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "575227947", "edit_history_tweet_ids": ["1163425881223782406"], "id": "1163425881223782406", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}]}, {"text": "RT @Carloxconxx: Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer u\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:21:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056"}]}, "author_id": "188546850", "edit_history_tweet_ids": ["1163425861728645120"], "id": "1163425861728645120", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163341693174853633"}]}, {"text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG Sra. Leiva No dio primicia del Suicida. Es q' en el Peru NO hay excelentes jovenes periodistas q' actuen imparcialmente y tengan un trabajo con mejor presentac.periodistica, personal y profesional.Ver esta Sra. x las mananas incomod. Es el grupo ATV sea parte de estas opiniones?. https://t.co/34xJFBaCQy", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:21:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.2746, "type": "Other", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8285, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.7826, "type": "Organization", "normalized_text": "ATV"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/34xJFBaCQy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1163425832645398528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/34xJFBaCQy", "media_key": "3_1163425828484648961"}]}, "in_reply_to_user_id": "415001653", "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1163425832645398528"], "id": "1163425832645398528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163417337111990273"}]}, {"text": "RT @apterrones: @meiermq S\u00ed, cuatro meses que el cobarde suicida dej\u00f3 la organizaci\u00f3n sin l\u00edder. https://t.co/9rUXkgnaKs", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:21:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9rUXkgnaKs", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1163114661228814343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rUXkgnaKs", "media_key": "3_1163114641096134658"}]}, "author_id": "75601269", "edit_history_tweet_ids": ["1163425809463414786"], "id": "1163425809463414786", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163114661228814343"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:21:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1312614222", "edit_history_tweet_ids": ["1163425768250249216"], "id": "1163425768250249216", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "Atentado suicida durante boda en Kabul deja 63\u00a0muertos https://t.co/tBIMmNf0Ar https://t.co/B6wjYdVlZF", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:20:58.000Z", "author_id": "3118871028", "edit_history_tweet_ids": ["1163425621260873728"], "id": "1163425621260873728", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tBIMmNf0Ar", "expanded_url": "http://www.notacentral.com/atentado-suicida-durante-boda-en-kabul-deja-63-muertos/", "display_url": "notacentral.com/atentado-suici\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/B6wjYdVlZF", "expanded_url": "https://twitter.com/notacentralmx/status/1163425621260873728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B6wjYdVlZF", "media_key": "3_1163425619704721408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:20:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1398475933", "edit_history_tweet_ids": ["1163425581356265472"], "id": "1163425581356265472", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:20:42.000Z", "author_id": "4217711920", "edit_history_tweet_ids": ["1163425555183734785"], "id": "1163425555183734785", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:20:31.000Z", "author_id": "1128117070720327680", "edit_history_tweet_ids": ["1163425511290351621"], "id": "1163425511290351621", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG Sra. Leiva No dio primicia del Suicida. Es q' en el Peru NO hay excelentes jovenes periodistas q' actuen imparcialmente y tengan un trabajo con mejor presentac.periodistica, personal y profesional.Ver esta Sra. x las mananas incomod. Es el grupo ATV sea parte de estas opiniones?. https://t.co/ouFdxMuWoq", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:20:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.2746, "type": "Other", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8285, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.7826, "type": "Organization", "normalized_text": "ATV"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/ouFdxMuWoq", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1163425432210935814/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ouFdxMuWoq", "media_key": "3_1163425427844751362"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1163425432210935814"], "id": "1163425432210935814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163255882358153218"}]}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:20:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "1009766507679834112", "edit_history_tweet_ids": ["1163425407087108096"], "id": "1163425407087108096", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:19:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1103738084607299585", "edit_history_tweet_ids": ["1163425339093192706"], "id": "1163425339093192706", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:19:23.000Z", "author_id": "1030528563991248897", "edit_history_tweet_ids": ["1163425223783399427"], "id": "1163425223783399427", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @NTN24ve: Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/mPZ86rcclv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:19:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NTN24ve", "id": "200267797"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/mPZ86rcclv", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/otros-paises/al-menos-63-personas-murieron-en-atentado-suicida-en-kabul-109945"}]}, "author_id": "1145730295905304577", "edit_history_tweet_ids": ["1163425208918827008"], "id": "1163425208918827008", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163284450706219008"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:19:11.000Z", "author_id": "1140276295315722240", "edit_history_tweet_ids": ["1163425174504583168"], "id": "1163425174504583168", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @RCR750: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul. https://t.co/JZhzVBCds6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:18:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RCR750", "id": "70879905"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JZhzVBCds6", "expanded_url": "https://twitter.com/RCR750/status/1163155650949648387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JZhzVBCds6", "media_key": "3_1163155626287149062"}]}, "author_id": "72334684", "edit_history_tweet_ids": ["1163425095571914752"], "id": "1163425095571914752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394927910445056"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:18:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1038853535960584193", "edit_history_tweet_ids": ["1163425085329498113"], "id": "1163425085329498113", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @apterrones: @meiermq S\u00ed, cuatro meses que el cobarde suicida dej\u00f3 la organizaci\u00f3n sin l\u00edder. https://t.co/9rUXkgnaKs", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:18:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9rUXkgnaKs", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1163114661228814343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rUXkgnaKs", "media_key": "3_1163114641096134658"}]}, "author_id": "62904521", "edit_history_tweet_ids": ["1163425083517526016"], "id": "1163425083517526016", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163114661228814343"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:17:35.000Z", "author_id": "952268683971309568", "edit_history_tweet_ids": ["1163424771138306049"], "id": "1163424771138306049", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:17:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "196659226", "edit_history_tweet_ids": ["1163424750510792705"], "id": "1163424750510792705", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:17:24.000Z", "author_id": "202891044", "edit_history_tweet_ids": ["1163424723046416387"], "id": "1163424723046416387", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:17:20.000Z", "author_id": "1157029315982385154", "edit_history_tweet_ids": ["1163424708378935297"], "id": "1163424708378935297", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:17:17.000Z", "author_id": "3306413745", "edit_history_tweet_ids": ["1163424695418597377"], "id": "1163424695418597377", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Minha gata me arranhou bem no pulso, v\u00e3o achar que sou suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:16:10.000Z", "author_id": "1069598137365536768", "edit_history_tweet_ids": ["1163424415322972167"], "id": "1163424415322972167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RenovaMidia: O grupo terrorista Estado Isl\u00e2mico reivindicou a autoria de atentado suicida que deixou 63 mortos e 182 feridos em um sal\u00e3\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:15:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "author_id": "3037052878", "edit_history_tweet_ids": ["1163424358678847490"], "id": "1163424358678847490", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163409041143554048"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:15:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "1094552965136990209", "edit_history_tweet_ids": ["1163424331726299138"], "id": "1163424331726299138", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:15:20.000Z", "author_id": "3496813938", "edit_history_tweet_ids": ["1163424206375268353"], "id": "1163424206375268353", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:15:19.000Z", "author_id": "2554658987", "edit_history_tweet_ids": ["1163424200947900418"], "id": "1163424200947900418", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Entre las v\u00edctimas de este atentado suicida hab\u00eda mujeres y ni\u00f1os: https://t.co/27Mmu4xxxP", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:15:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/27Mmu4xxxP", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5eSoN", "display_url": "cnn.it/2z5eSoN"}]}, "author_id": "2445861930", "edit_history_tweet_ids": ["1163424126561914880"], "id": "1163424126561914880", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163113346750668800"}]}, {"text": "RT @RenovaMidia: O grupo terrorista Estado Isl\u00e2mico reivindicou a autoria de atentado suicida que deixou 63 mortos e 182 feridos em um sal\u00e3\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:14:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "author_id": "702943304", "edit_history_tweet_ids": ["1163424102654402560"], "id": "1163424102654402560", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163409041143554048"}]}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T12:14:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "author_id": "1009225098", "edit_history_tweet_ids": ["1163424071620734977"], "id": "1163424071620734977", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}]}, {"text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:14:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "3346467340", "edit_history_tweet_ids": ["1163424031485435904"], "id": "1163424031485435904", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:14:08.000Z", "author_id": "894148711", "edit_history_tweet_ids": ["1163423904322543616"], "id": "1163423904322543616", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@ale_tuitera @m_pelirroja @metrodesantiago En los pa\u00edses no capitalistas la gente no se suicida???", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:13:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ale_tuitera", "id": "97021636"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "m_pelirroja", "id": "1523314045"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "97021636", "author_id": "130981979", "edit_history_tweet_ids": ["1163423634679062529"], "id": "1163423634679062529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163117541872558082"}]}, {"text": "RT @RenovaMidia: O grupo terrorista Estado Isl\u00e2mico reivindicou a autoria de atentado suicida que deixou 63 mortos e 182 feridos em um sal\u00e3\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:12:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "author_id": "1150844774972383232", "edit_history_tweet_ids": ["1163423543004209152"], "id": "1163423543004209152", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163409041143554048"}]}, {"text": "L\u00f3gica esquerdista:\n\nAlexandre Nardoni, q matou a pr\u00f3pria filha, merece clem\u00eancia e suas saidinhas.\n\nMichelle Bolsonaro, q nunca se envolveu em crimes: deve pagar pelos erros dos seus antepassados, qui\u00e7\u00e1, ir pra forca se nossa legisla\u00e7\u00e3o permitisse.\n\n\u00c9 pq eles s\u00e3o pac\u00edficos. https://t.co/t4XoIkHN8r", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:12:29.000Z", "author_id": "220510685", "edit_history_tweet_ids": ["1163423489463857155"], "id": "1163423489463857155", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 101, "end": 118, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/t4XoIkHN8r", "expanded_url": "https://t.co/t4XoIkHN8r", "display_url": "t.co/t4XoIkHN8r"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:12:19.000Z", "author_id": "917395253753237504", "edit_history_tweet_ids": ["1163423446250020865"], "id": "1163423446250020865", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Al principio no quer\u00edan dejar enterrar a Rodolfo en la Cripta de los Capuchinos por ser un suicida, pero un telegrama del Emperador al Pap\u00e1 consigui\u00f3 que lo hicieran. El Cardenal Rampolla no quer\u00eda enterrarlo lo que lo supuso que fuera vetado para Papa. #NiUnD\u00edaSinAustriaHungr\u00eda https://t.co/UTkQ1Nfcf4", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:12:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "718867890", "author_id": "718867890", "edit_history_tweet_ids": ["1163423437492297728"], "id": "1163423437492297728", "entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 279, "tag": "NiUnD\u00edaSinAustriaHungr\u00eda"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.3897, "type": "Other", "normalized_text": "Cardenal"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.3323, "type": "Person", "normalized_text": "Rampolla"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6058, "type": "Person", "normalized_text": "Papa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/UTkQ1Nfcf4", "expanded_url": "https://twitter.com/Luissanz873/status/1163423437492297728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UTkQ1Nfcf4", "media_key": "3_1163423431582502912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163069032364421121"}]}, {"text": "RT @estadoisrael: #Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a #ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en #Kabul @estadoisrael https://t.co/5kg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:12:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "ISIS"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "849586892924477440", "edit_history_tweet_ids": ["1163423398732685312"], "id": "1163423398732685312", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163420204870881280"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:12:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1058898850063282177", "edit_history_tweet_ids": ["1163423378054758400"], "id": "1163423378054758400", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:12:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "2829897771", "edit_history_tweet_ids": ["1163423364352028672"], "id": "1163423364352028672", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:11:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "3307602375", "edit_history_tweet_ids": ["1163423353119629312"], "id": "1163423353119629312", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T12:10:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "406145231", "edit_history_tweet_ids": ["1163423038492291072"], "id": "1163423038492291072", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o Frank castle matou varias pessoas ou se ele j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/nVyagUW7A9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:10:14.000Z", "author_id": "964268408261967872", "edit_history_tweet_ids": ["1163422922561740800"], "id": "1163422922561740800", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Frank castle"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/nVyagUW7A9", "expanded_url": "https://twitter.com/brwadpitt/status/1163287050591834112", "display_url": "twitter.com/brwadpitt/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:09:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "138148850", "edit_history_tweet_ids": ["1163422791535878144"], "id": "1163422791535878144", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}]}, {"text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:08:04.000Z", "author_id": "274189486", "edit_history_tweet_ids": ["1163422375834259457"], "id": "1163422375834259457", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:07:59.000Z", "author_id": "1084166442176729088", "edit_history_tweet_ids": ["1163422355466727424"], "id": "1163422355466727424", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:06:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "102537203", "edit_history_tweet_ids": ["1163422065560563712"], "id": "1163422065560563712", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:06:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "40660739", "edit_history_tweet_ids": ["1163422023282044928"], "id": "1163422023282044928", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:06:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "856219869297098752", "edit_history_tweet_ids": ["1163421892851785728"], "id": "1163421892851785728", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}]}, {"text": "alisaie: vamos a llevar al wol a una misi\u00f3n suicida con yugiri\nalphinaud: que vais A HACER QU\u00c9? con MI WOL? https://t.co/u02uwXlyrD", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:06:02.000Z", "author_id": "1000357855529263104", "edit_history_tweet_ids": ["1163421866268286977"], "id": "1163421866268286977", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4476, "type": "Person", "normalized_text": "alisaie"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "yugiri\nalphinaud"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/u02uwXlyrD", "expanded_url": "https://twitter.com/xrikuwus/status/1163421866268286977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u02uwXlyrD", "media_key": "3_1163421859318292482"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RenovaMidia: O grupo terrorista Estado Isl\u00e2mico reivindicou a autoria de atentado suicida que deixou 63 mortos e 182 feridos em um sal\u00e3\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:06:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "author_id": "1147846317500260353", "edit_history_tweet_ids": ["1163421864271732736"], "id": "1163421864271732736", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163409041143554048"}]}, {"text": "RT @MocasinUsado: M\u00e1quina expendedoras de corazones. Elige solo por 1\u20ac tu coraz\u00f3n al gusto: podrido, enamoradizo, vengativo, suicida. Arr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:06:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MocasinUsado", "id": "556462300"}]}, "author_id": "240711337", "edit_history_tweet_ids": ["1163421856063524866"], "id": "1163421856063524866", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "924245985240473600"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:05:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "727666699", "edit_history_tweet_ids": ["1163421756562034693"], "id": "1163421756562034693", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @estadoisrael: #Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a #ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en #Kabul @estadoisrael https://t.co/5kg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:05:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "ISIS"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "229508751", "edit_history_tweet_ids": ["1163421726778318848"], "id": "1163421726778318848", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163420204870881280"}]}, {"text": "RT @estadoisrael: #Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a #ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en #Kabul @estadoisrael https://t.co/5kg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:05:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "ISIS"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "1258246784", "edit_history_tweet_ids": ["1163421722156130304"], "id": "1163421722156130304", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163420204870881280"}]}, {"text": "@ComandoAnticav1 @fernadoalva Es un obtuso simpatizante del \"honorable\" suicida. Com - pr\u00e9ndanlo. \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:05:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComandoAnticav1", "id": "1155617443869593600"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "fernadoalva", "id": "875687422503342082"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155617443869593600", "author_id": "464239461", "edit_history_tweet_ids": ["1163421721422114817"], "id": "1163421721422114817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163271651473219584"}]}, {"text": "RT @el_pais: \"Los voceros de este poder oscuro que todo lo asola hablan de buenismo y utop\u00eda. Y tienen raz\u00f3n. Pero es que frente al malismo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:05:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "147511202", "edit_history_tweet_ids": ["1163421666929729537"], "id": "1163421666929729537", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163419087004938241"}]}, {"text": "RT @17jordani: QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:05:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "17jordani", "id": "353903008"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "1010705413", "edit_history_tweet_ids": ["1163421631475269632"], "id": "1163421631475269632", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163377933412708352"}]}, {"text": "RT @estadoisrael: #Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a #ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en #Kabul @estadoisrael https://t.co/5kg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:04:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "ISIS"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "77904167", "edit_history_tweet_ids": ["1163421579235270658"], "id": "1163421579235270658", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163420204870881280"}]}, {"text": "@ltunxsz es buenisimo tia jaajajajajajaj tipico sad boy octogenario q se suicida pq la q le mola del bingo pasa d \u00e9l", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:04:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ltunxsz", "id": "755396886"}]}, "in_reply_to_user_id": "755396886", "author_id": "635598274", "edit_history_tweet_ids": ["1163421554262401024"], "id": "1163421554262401024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163311535881629696"}]}, {"text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:04:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "3204443199", "edit_history_tweet_ids": ["1163421503037292545"], "id": "1163421503037292545", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:04:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "1045209834", "edit_history_tweet_ids": ["1163421500113915904"], "id": "1163421500113915904", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @Somiatwiter: @FerranArmengol1 @BernatRuiz @transportcat No em referia pas a anar amb metro, sin\u00f3 a aquell joc su\u00efcida que fa alguns any\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-19T12:04:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Somiatwiter", "id": "2890124576"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "FerranArmengol1", "id": "2453647495"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "BernatRuiz", "id": "371668722"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "transportcat", "id": "258518891"}]}, "author_id": "258518891", "edit_history_tweet_ids": ["1163421411983208448"], "id": "1163421411983208448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163421381545078785"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:04:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "85917270", "edit_history_tweet_ids": ["1163421411295166464"], "id": "1163421411295166464", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "@valenciccarelli JAJAJAJAJA deja de re\u00edrte salame que yo me asuste mal, experimento suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:04:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valenciccarelli", "id": "1067320914"}]}, "in_reply_to_user_id": "1067320914", "author_id": "1131991004", "edit_history_tweet_ids": ["1163421383331893248"], "id": "1163421383331893248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163410548396048384"}]}, {"text": "@FerranArmengol1 @BernatRuiz @transportcat No em referia pas a anar amb metro, sin\u00f3 a aquell joc su\u00efcida que fa alguns anys va posar-se de moda: viatjar entre els vagons. Afortunadament, la reforma dels trens ha acabat amb aquell espai, per\u00f2 aquella absuditat ha estat tranformada en un altra:\nhttps://t.co/8yZw3gWD1W https://t.co/qEigE9eFFj", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-19T12:04:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FerranArmengol1", "id": "2453647495"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "BernatRuiz", "id": "371668722"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "transportcat", "id": "258518891"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/8yZw3gWD1W", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/arriba-el-metring-2948/", "display_url": "larepublica.cat/arriba-el-metr\u2026"}, {"start": 318, "end": 341, "url": "https://t.co/qEigE9eFFj", "expanded_url": "https://twitter.com/Somiatwiter/status/1163421381545078785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEigE9eFFj", "media_key": "3_1163421365896122368"}, {"start": 318, "end": 341, "url": "https://t.co/qEigE9eFFj", "expanded_url": "https://twitter.com/Somiatwiter/status/1163421381545078785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEigE9eFFj", "media_key": "3_1163421372263149568"}]}, "in_reply_to_user_id": "2453647495", "author_id": "2890124576", "edit_history_tweet_ids": ["1163421381545078785"], "id": "1163421381545078785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163411957673791488"}]}, {"text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:03:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "945324085806030849", "edit_history_tweet_ids": ["1163421349500473350"], "id": "1163421349500473350", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"text": "Atentado suicida de ISIS deja al menos 63 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/6Py1UVc4md https://t.co/oPURqXYQcg", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:03:30.000Z", "author_id": "1112475139", "edit_history_tweet_ids": ["1163421225051447298"], "id": "1163421225051447298", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5278, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/6Py1UVc4md", "expanded_url": "https://ift.tt/2Nqkpij", "display_url": "ift.tt/2Nqkpij"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oPURqXYQcg", "expanded_url": "https://twitter.com/RosariNoticias/status/1163421225051447298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPURqXYQcg", "media_key": "3_1163421224170639360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Momento muita vergonha alheia...\nSe matou com o microfone... https://t.co/nw4gyPscNO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:03:21.000Z", "author_id": "1525614145", "edit_history_tweet_ids": ["1163421190410690565"], "id": "1163421190410690565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/nw4gyPscNO", "expanded_url": "https://t.co/nw4gyPscNO", "display_url": "t.co/nw4gyPscNO"}]}}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:02:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "76968705", "edit_history_tweet_ids": ["1163421066607452160"], "id": "1163421066607452160", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T12:02:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "author_id": "2408803254", "edit_history_tweet_ids": ["1163421064342515713"], "id": "1163421064342515713", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}]}, {"text": "RT @chen_brazil: [\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase mato\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:02:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chen_brazil", "id": "948667376106647552"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}]}, "author_id": "1096814134342156288", "edit_history_tweet_ids": ["1163420930498072576"], "id": "1163420930498072576", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163269766120951810"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:02:05.000Z", "author_id": "1018684093452705794", "edit_history_tweet_ids": ["1163420872029458433"], "id": "1163420872029458433", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:02:03.000Z", "author_id": "1057937576877801472", "edit_history_tweet_ids": ["1163420862445473792"], "id": "1163420862445473792", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @chen_brazil: [\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase mato\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:01:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chen_brazil", "id": "948667376106647552"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}]}, "author_id": "890222571450507264", "edit_history_tweet_ids": ["1163420815897124864"], "id": "1163420815897124864", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163269766120951810"}]}], "includes": {"users": [{"id": "733036374614548481", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "verified": false, "name": "Marina-azzurraVIVA\ud83c\udf10abitante pianeta Terra.", "username": "Marinazzurra25", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 730, "tweet_count": 8894, "listed_count": 3}}, {"id": "1046110322376036352", "location": "Gallarate, Lombardia", "verified": false, "name": "Bartolomeo Sorge", "username": "BartolomeoSorg1", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}}, {"id": "99721881", "verified": false, "name": "josefina \ud83e\udd8b", "username": "jocortazar", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 474, "tweet_count": 112825, "listed_count": 7}}, {"id": "182195747", "location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CHC31", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}}, {"id": "1101821216321687552", "verified": false, "name": "Rubeeveen", "username": "minarqu", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 94, "tweet_count": 6474, "listed_count": 5}}, {"id": "2891031959", "location": "Valle del Kas", "verified": false, "name": "\u2605Antidoto\u2605 \ud83d\udd3b\u2692\ufe0f", "username": "Yo_Soy_Asin", "public_metrics": {"followers_count": 39437, "following_count": 10845, "tweet_count": 173621, "listed_count": 248}}, {"id": "4230546845", "location": "jota p\u00ea - peb\u00ea", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius \ud83c\udfc1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "vinivski", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1917, "tweet_count": 51229, "listed_count": 0}}, {"id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "verified": false, "name": "Roland Wolf", "username": "RoIandWollf86", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}}, {"id": "1124947009482440706", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "sinmas", "username": "sinmas81150531", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 28, "tweet_count": 2894, "listed_count": 0}}, {"id": "1667251910", "verified": false, "name": "ejpain", "username": "ejpainn", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 518, "tweet_count": 8973, "listed_count": 4}}, {"id": "3296088271", "location": "021", "verified": false, "name": "Martins \ud83d\udc54", "username": "lukinhasm4", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 815, "tweet_count": 25565, "listed_count": 0}}, {"id": "2868021394", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\u262e Ariana Foletto \u2765", "username": "AriFoletto_CABJ", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 3662, "tweet_count": 37358, "listed_count": 5}}, {"id": "799398578112393216", "verified": false, "name": "Madu", "username": "madu_laranja", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 412, "tweet_count": 8060, "listed_count": 0}}, {"id": "1079225861533061120", "verified": false, "name": "vai foda-se", "username": "BethowenF", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 604, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}}, {"id": "165746508", "verified": false, "name": "Bubulazi", "username": "catharygr", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 188, "tweet_count": 3147, "listed_count": 0}}, {"id": "782225061973491712", "location": "Salamanca, Spain", "verified": false, "name": "\u30a8\u30ea\u30c4 {Eryth} \u2728 Star Guardian \u2728", "username": "erythchi", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 567, "tweet_count": 20634, "listed_count": 11}}, {"id": "1071422756154195969", "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ESP_Loprimero", "username": "EspLoprimero", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 692, "tweet_count": 23706, "listed_count": 0}}, {"id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": true, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"id": "3123927729", "location": "Ilha Florian\u00f3polis, Florian\u00f3po", "verified": false, "name": "YSI", "username": "heyouEXO", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2462, "tweet_count": 82426, "listed_count": 8}}, {"id": "948667376106647552", "verified": false, "name": "Chen Brazil \u26a1 #LastScene \ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9a", "username": "chen_brazil", "public_metrics": {"followers_count": 13414, "following_count": 52, "tweet_count": 17341, "listed_count": 155}}, {"id": "1103237360244977664", "verified": false, "name": "SOS", "username": "SOS89094421", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 103, "tweet_count": 4295, "listed_count": 0}}, {"id": "1079775870586441729", "verified": false, "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "username": "Tampm_Alcala", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}}, {"id": "712617348", "location": "\u2080\u2085\u2082\u2085\u2081\u2089", "verified": false, "name": "bia", "username": "hwangfall", "public_metrics": {"followers_count": 9678, "following_count": 2248, "tweet_count": 185669, "listed_count": 6}}, {"id": "231911259", "location": "Vila Velha, ES", "verified": false, "name": "Diguim Daemon", "username": "diegofernandesn", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 254, "tweet_count": 52872, "listed_count": 0}}, {"id": "2602347126", "location": "027", "verified": false, "name": "heloisa", "username": "heloisandri", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 206, "tweet_count": 19566, "listed_count": 0}}, {"id": "1075391280807636992", "verified": false, "name": "Soni", "username": "sonjapeal", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 221, "tweet_count": 8162, "listed_count": 1}}, {"id": "773352785119211520", "verified": false, "name": "Victor Cardoso", "username": "Cardozera15", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 170, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}}, {"id": "229536053", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Alice", "username": "aliceegnc", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 314, "tweet_count": 49447, "listed_count": 3}}, {"id": "1100869764178677762", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "verified": false, "name": "Fabri", "username": "BrowFabriel", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 210, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}}, {"id": "1120755341187256320", "location": "La Espa\u00f1a viva!!!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "Jorge\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Jorgespanish1", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1902, "tweet_count": 2301, "listed_count": 1}}, {"id": "3366464116", "verified": false, "name": "K@du_eberle_22", "username": "kadu_eberle", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 271, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}}, {"id": "1157779687", "location": "N\u00e3o-Bin\u00e1rio", "verified": false, "name": "\u2299 \u2022 XVIIII \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "aidanvalentina", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1305, "tweet_count": 15803, "listed_count": 0}}, {"id": "2183694423", "location": "Santiago de Compostela, Spain", "verified": false, "name": "Josecho AV", "username": "JosechoXP", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 460, "tweet_count": 75782, "listed_count": 13}}, {"id": "55665976", "location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}}, {"id": "902561357199015937", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Dar\u00edo Becerra", "username": "DarioBecerra20", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 935, "tweet_count": 18644, "listed_count": 2}}, {"id": "114917537", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Emil Caillaux", "username": "emilcDC", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 1877, "tweet_count": 110210, "listed_count": 89}}, {"id": "4916842989", "verified": false, "name": "Myn T R A", "username": "ultrasadlence", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1362, "tweet_count": 94962, "listed_count": 0}}, {"id": "1018161290932518913", "location": "Ipatinga, Brasil", "verified": false, "name": "edilene", "username": "dilaineredcup", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 258, "tweet_count": 21638, "listed_count": 1}}, {"id": "3402698685", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "\u2694GLADIADOR\u2694LIBERAL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "GLADIATOR_LIBRE", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2689, "tweet_count": 171195, "listed_count": 14}}, {"id": "1035133454877384704", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Aina", "username": "AinaColl4", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 295, "tweet_count": 5253, "listed_count": 0}}, {"id": "2380699632", "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jorge Campos Asensi", "username": "jcamposasensi", "public_metrics": {"followers_count": 15315, "following_count": 1396, "tweet_count": 13979, "listed_count": 87}}, {"id": "3305280622", "location": "Divin\u00f3polis, Minas Gerais", "verified": false, "name": "lekin BZKL \ud83d\uddd1", "username": "lekinstr", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 626, "tweet_count": 12241, "listed_count": 0}}, {"id": "2979345814", "location": "CDJ4LIFE", "verified": false, "name": "ALVES", "username": "Arthur_Albes", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 668, "tweet_count": 32044, "listed_count": 1}}, {"id": "820396861597040644", "verified": false, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86", "username": "limasthefany65", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1042, "tweet_count": 22999, "listed_count": 0}}, {"id": "3001213624", "location": "Parets del Vall\u00e8s, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "Antonio Rodriguez Ma", "username": "Antrodrimadro", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 4990, "tweet_count": 171795, "listed_count": 47}}, {"id": "353903008", "verified": false, "name": "17jordani", "username": "17jordani", "public_metrics": {"followers_count": 23687, "following_count": 11686, "tweet_count": 245035, "listed_count": 157}}, {"id": "903763220929941504", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo", "username": "Daviinte", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 235, "tweet_count": 18595, "listed_count": 0}}, {"id": "1406164873", "location": "Republic of Croatia", "verified": false, "name": "JosipV*", "username": "TufffGnarl", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1434, "tweet_count": 61042, "listed_count": 0}}, {"id": "863420896907853825", "location": "zona oeste", "verified": false, "name": "legalisa n\u00e3o morreu mas quer", "username": "lisaeulisas", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 0, "tweet_count": 25144, "listed_count": 0}}, {"id": "1054090179907125250", "verified": false, "name": "\ud835\ude73\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude8c\ud835\ude8e \ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude92\u0301\ud835\ude8a", "username": "DMisantropia", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 444, "tweet_count": 7179, "listed_count": 2}}, {"id": "1465219008", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "verified": false, "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "username": "Semiasas", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}}, {"id": "258172858", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rudy Rivera", "username": "RudyRiveraB", "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 1840, "tweet_count": 27065, "listed_count": 9}}, {"id": "199419207", "location": "Houston", "verified": true, "name": "Noticias45Houston", "username": "noticiashouston", "public_metrics": {"followers_count": 29444, "following_count": 2696, "tweet_count": 123382, "listed_count": 201}}, {"id": "2273201785", "location": "I am always in God's hands", "verified": true, "name": "Karina Yapor", "username": "KarinaYapor", "public_metrics": {"followers_count": 6349, "following_count": 576, "tweet_count": 7913, "listed_count": 29}}, {"id": "427767980", "verified": false, "name": "Eva #Sosprisiones#", "username": "Evitadinamitada", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 34, "tweet_count": 2288, "listed_count": 0}}, {"id": "986405883100958723", "location": "Peronia", "verified": false, "name": "Kono", "username": "Kono2018", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 433, "tweet_count": 101602, "listed_count": 0}}, {"id": "152369649", "verified": false, "name": "Johnny Quest", "username": "valdesjorgel", "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}}, {"id": "1120156334", "verified": false, "name": "Felipe", "username": "_felipepcampos", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 328, "tweet_count": 38594, "listed_count": 1}}, {"id": "2834845947", "verified": false, "name": "arnold", "username": "Cheveuss", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 772, "tweet_count": 156996, "listed_count": 11}}, {"id": "2466450414", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, brasil.", "verified": false, "name": "Luiz Reis", "username": "Luguto1972", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 2904, "tweet_count": 16571, "listed_count": 1}}, {"id": "115499434", "location": "TABARNIA, ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Viva Tabarnia", "username": "delaikin", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2992, "tweet_count": 31826, "listed_count": 1}}, {"id": "2484226796", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "PEDRAO", "username": "Itspedrito", "public_metrics": {"followers_count": 1152585, "following_count": 2986, "tweet_count": 182774, "listed_count": 836}}, {"id": "1849064682", "verified": false, "name": "Videospremium ES", "username": "videospremiumes", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}}, {"id": "819274581525614611", "verified": false, "name": "Letymon", "username": "letymon1", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 412, "tweet_count": 34716, "listed_count": 0}}, {"id": "721314139", "location": "de MADRID (gata y chula)", "verified": false, "name": "\ud83c\udf88Carmen\ud83c\udf88", "username": "carmengata77", "public_metrics": {"followers_count": 5308, "following_count": 3705, "tweet_count": 229720, "listed_count": 73}}, {"id": "367241612", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Gochamar58", "username": "Gochamar58", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1218, "tweet_count": 211448, "listed_count": 22}}, {"id": "252315810", "location": "Sax - Alicante", "verified": false, "name": "ancabo\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "ancabocristiano", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1226, "tweet_count": 87203, "listed_count": 15}}, {"id": "22760457", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "verified": true, "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro", "username": "yolandacmorin", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}}, {"id": "921708820514078720", "verified": false, "name": "Th", "username": "coethg", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 612, "tweet_count": 7405, "listed_count": 0}}, {"id": "209924987", "location": "Bellavista, Callao - Peru", "verified": false, "name": "JOSE A. HUAMAN LOPEZ", "username": "jhuamanlopez", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 161, "tweet_count": 3098, "listed_count": 0}}, {"id": "2247307094", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Nakazaki", "username": "CesarNakazaki", "public_metrics": {"followers_count": 101366, "following_count": 1070, "tweet_count": 40208, "listed_count": 150}}, {"id": "1705099224", "location": "Brasil Todos", "verified": false, "name": "pedr\u00e3o_\ud83c\udf83GuinomioO", "username": "Ferreira_jesuuz", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 44, "tweet_count": 3462, "listed_count": 0}}, {"id": "937415724481568771", "verified": false, "name": "luana.", "username": "luanaayumish", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 357, "tweet_count": 18637, "listed_count": 0}}, {"id": "1286623501", "verified": false, "name": "apoptose", "username": "driassun", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 228, "tweet_count": 19683, "listed_count": 0}}, {"id": "36608122", "location": "S\u00e3o Paulo / Brasil", "verified": true, "name": "Banc\u00e1rios de S\u00e3o Paulo, Osasco e Regi\u00e3o", "username": "spbancarios", "public_metrics": {"followers_count": 25864, "following_count": 418, "tweet_count": 65138, "listed_count": 189}}, {"id": "1670465480", "location": "Campana, Argentina", "verified": false, "name": "White Trash", "username": "Gaby96Ferreyra", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1259, "tweet_count": 41571, "listed_count": 3}}, {"id": "1272400056", "location": "Campana, Bs As, Argentina ", "verified": false, "name": "En tu cara", "username": "Carloxconxx", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 738, "tweet_count": 34906, "listed_count": 2}}, {"id": "1076197889012051969", "location": "Tabernas, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Antonio Mar\u00eda Galdeano Garc\u00eda", "username": "galdeano_garcia", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 6660, "listed_count": 0}}, {"id": "2239242958", "location": "pt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 fr \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 eng \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "verified": false, "name": "vit\u00f3ria\u2079\u2079\ud83e\udee7", "username": "jeanuit", "public_metrics": {"followers_count": 8495, "following_count": 4367, "tweet_count": 283427, "listed_count": 44}}, {"id": "772251267456466949", "verified": false, "name": "augs, o IMPIPOC\u00c1VEL", "username": "augssstx", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 421, "tweet_count": 34278, "listed_count": 0}}, {"id": "939487079481970690", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Carol", "username": "Carolfvc", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 160, "tweet_count": 34852, "listed_count": 0}}, {"id": "938494989314805761", "location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "Tabalipa", "username": "TabalipaJJ", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1381, "tweet_count": 3724, "listed_count": 0}}, {"id": "54259597", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": true, "name": "El Observador", "username": "ObservadorUY", "public_metrics": {"followers_count": 814108, "following_count": 795, "tweet_count": 396783, "listed_count": 1808}}, {"id": "922648171507003392", "verified": false, "name": "Felipe", "username": "tormenta182", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 2269, "tweet_count": 2952, "listed_count": 0}}, {"id": "310497473", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "username": "agenciapublica", "public_metrics": {"followers_count": 268295, "following_count": 899, "tweet_count": 34558, "listed_count": 2052}}, {"id": "840364776651923457", "verified": false, "name": "Biazinha", "username": "BiaSilva_99", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 525, "tweet_count": 5001, "listed_count": 0}}, {"id": "843651205217865729", "location": "+55", "verified": false, "name": "maju", "username": "majuumc", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1111, "tweet_count": 28087, "listed_count": 0}}, {"id": "1637159509", "verified": false, "name": "V I T I N H O", "username": "viictiinho10", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 209, "tweet_count": 3831, "listed_count": 1}}, {"id": "35975997", "verified": false, "name": "Lorena S\u00e1nchez Ort\u00edz", "username": "lorenasano", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 2112, "tweet_count": 31153, "listed_count": 8}}, {"id": "154741341", "location": "Votuporanga-SP", "verified": false, "name": "Renan Feroldi Fortes", "username": "renanfortesadv", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 729, "tweet_count": 10036, "listed_count": 2}}, {"id": "291595856", "location": "Santa Pau.Garrotxa.", "verified": false, "name": "Lo Carl\u00ed Savalls.\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "DavidNajera1", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 2368, "tweet_count": 58397, "listed_count": 6}}, {"id": "7679392", "location": "Catalunya", "verified": true, "name": "Catalunya R\u00e0dio", "username": "CatalunyaRadio", "public_metrics": {"followers_count": 286408, "following_count": 250, "tweet_count": 169745, "listed_count": 2683}}, {"id": "144678130", "location": "Santa Cruz - Bolivia", "verified": false, "name": "El D\u00eda", "username": "Diario_ElDia", "public_metrics": {"followers_count": 136623, "following_count": 498, "tweet_count": 185372, "listed_count": 566}}, {"id": "186549268", "verified": false, "name": "manf40", "username": "manf40", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1145, "tweet_count": 42372, "listed_count": 12}}, {"id": "969726364160061441", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "Cec\u00edlia\ud83d\udca5\u2764", "username": "helicecilia2", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 589, "tweet_count": 48377, "listed_count": 0}}, {"id": "761598105108217856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "pato escobar\ud83e\udd86", "username": "vitorhds01", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 320, "tweet_count": 51304, "listed_count": 0}}, {"id": "2328854769", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Europa(sunt lacrim\u00e6 rerum)", "verified": false, "name": "Clarembaldo", "username": "Clarembaldo", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 4996, "tweet_count": 270657, "listed_count": 32}}, {"id": "329408994", "verified": false, "name": "\u03b1\u03bb\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1", "username": "AlexDheia", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2362, "tweet_count": 66594, "listed_count": 25}}, {"id": "35415764", "verified": false, "name": "Alejandro Rosenfeld", "username": "alerosenfeld", "public_metrics": {"followers_count": 13887, "following_count": 1356, "tweet_count": 215282, "listed_count": 99}}, {"id": "158153199", "location": "Buenos Aires - Argentina ", "verified": false, "name": "Mario A. Zanella", "username": "MaritoZanella", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 492, "tweet_count": 731, "listed_count": 10}}, {"id": "565437084", "location": "Bologna", "verified": false, "name": "Alberto Bavelloni", "username": "ABavelloni", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 213, "tweet_count": 1536, "listed_count": 1}}, {"id": "318713537", "location": "genova", "verified": false, "name": "laura_ceruti\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#reneweurope#italiaviva", "username": "laura_ceruti", "public_metrics": {"followers_count": 8771, "following_count": 1805, "tweet_count": 247869, "listed_count": 59}}, {"id": "275840793", "location": "Montes Claros, Brasil", "verified": false, "name": "ayrton marques", "username": "tonmarques_", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 428, "tweet_count": 81517, "listed_count": 35}}, {"id": "1068318972620222464", "location": "maranello", "verified": false, "name": "manfr\u00e9 \ud83c\udfc1", "username": "mxnfre", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 342, "tweet_count": 30993, "listed_count": 0}}, {"id": "1631831706", "verified": false, "name": "\ud83d\udc1e", "username": "myherotoaster", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 925, "tweet_count": 4947, "listed_count": 0}}, {"id": "887040944821895170", "location": "Miami USA", "verified": false, "name": "FelizPorDecirLoQuePienso\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "IdaysiCapote", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 4980, "tweet_count": 106420, "listed_count": 11}}, {"id": "946408430084022272", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Eduardo", "username": "JSMastropier0", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 275, "tweet_count": 1837, "listed_count": 0}}, {"id": "273882085", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Oscrack!", "username": "oesteban1", "public_metrics": {"followers_count": 6223, "following_count": 6645, "tweet_count": 102728, "listed_count": 18}}, {"id": "594810592", "location": "she-her \u2022 21 \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "ri(rda)p", "username": "toughribs", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 413, "tweet_count": 58153, "listed_count": 3}}, {"id": "969321055142719488", "verified": false, "name": "TerretaD'orxata", "username": "TerretaDorxata", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 145, "tweet_count": 14725, "listed_count": 0}}, {"id": "730870200", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Enrique\ud83e\udec0", "username": "enriquee_mc7", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1697, "tweet_count": 5888, "listed_count": 3}}, {"id": "2781143304", "verified": false, "name": "legadema", "username": "legademax", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 43, "tweet_count": 39250, "listed_count": 0}}, {"id": "826920480313638915", "location": "Mi puta casa.", "verified": false, "name": "Ajoman", "username": "AjomanPicantito", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 244, "tweet_count": 12285, "listed_count": 0}}, {"id": "851443129836343301", "location": "En un \u00e1tomo frente a Canarias", "verified": false, "name": "Prot\u00f3n C", "username": "ProtonC_", "public_metrics": {"followers_count": 14243, "following_count": 711, "tweet_count": 5414, "listed_count": 0}}, {"id": "751666363048009729", "verified": false, "name": "\"J\u00c1 PASSEI\" DISPON\u00cdVEL EM TDS PLATAFORMAS", "username": "soumvrk", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 267, "tweet_count": 37149, "listed_count": 2}}, {"id": "384155849", "location": "GYE", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Unda", "username": "RaulUnda29", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 529, "tweet_count": 64095, "listed_count": 7}}, {"id": "250912862", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Carlos Crespo", "username": "josecarloscresp", "public_metrics": {"followers_count": 83072, "following_count": 610, "tweet_count": 41467, "listed_count": 138}}, {"id": "1151635721809256449", "location": "Rio Branco, Brasil", "verified": false, "name": "duarda", "username": "jogadanarua_", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 267, "tweet_count": 34444, "listed_count": 1}}, {"id": "631984043", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rita Maldonado", "username": "ritamaldo", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 228, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}}, {"id": "235139317", "location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "public_metrics": {"followers_count": 587406, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"id": "100118303", "verified": false, "name": "Kak\u00e1, humano de humanas\ud83d\udc19", "username": "luizmoura123", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 267, "tweet_count": 30541, "listed_count": 0}}, {"id": "412936122", "location": "Roma", "verified": false, "name": "Michele Arnese", "username": "Michele_Arnese", "public_metrics": {"followers_count": 15612, "following_count": 2258, "tweet_count": 196307, "listed_count": 306}}, {"id": "2388790596", "location": "ITALIA", "verified": false, "name": "Start Magazine", "username": "StartMagNews", "public_metrics": {"followers_count": 7392, "following_count": 1889, "tweet_count": 104725, "listed_count": 319}}, {"id": "1952377118", "verified": false, "name": "monetatis econom\u00eda", "username": "monetatis", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 555, "tweet_count": 20426, "listed_count": 3}}, {"id": "67348301", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "matheus", "username": "matheussant97", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 492, "tweet_count": 99338, "listed_count": 4}}, {"id": "112263829", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Nelly Belaunde", "username": "Ruyio", "public_metrics": {"followers_count": 4602, "following_count": 4271, "tweet_count": 133147, "listed_count": 39}}, {"id": "2391563839", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83d\udfe3MariJ\u00f3 Bendito", "username": "GochaSuper", "public_metrics": {"followers_count": 43840, "following_count": 9578, "tweet_count": 149709, "listed_count": 87}}, {"id": "1007322890398830592", "verified": false, "name": "broken", "username": "cxrlx_x", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 161, "tweet_count": 16141, "listed_count": 0}}, {"id": "298414325", "verified": false, "name": "M Planelles", "username": "mplnlls", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 137, "tweet_count": 6208, "listed_count": 1}}, {"id": "1054930082400268288", "verified": false, "name": "o Yan e a Gata feliz", "username": "Yandoboxe", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 588, "tweet_count": 23429, "listed_count": 1}}, {"id": "184392411", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "SadEMO", "username": "Cbaldrat1", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 609, "tweet_count": 36032, "listed_count": 3}}, {"id": "775348515950256129", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Simoni Bampi", "username": "SimoniBampi", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 3770, "tweet_count": 30573, "listed_count": 3}}, {"id": "937827306650906626", "location": "Mallorca, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Francisco Jos\u00e9 Carrillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "francarrilloo_", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1047, "tweet_count": 24255, "listed_count": 1}}, {"id": "735460962988400640", "verified": false, "name": "Aires", "username": "Aires80152840", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 3119, "tweet_count": 57346, "listed_count": 0}}, {"id": "1069305128", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": ".", "username": "doropthy01", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 360, "tweet_count": 18050, "listed_count": 0}}, {"id": "4352962109", "verified": false, "name": "MaribelRU\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "MaribelRU4", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1097, "tweet_count": 127190, "listed_count": 10}}, {"id": "767035730082275328", "verified": false, "name": "Jorge", "username": "Jorge40099126", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111598, "listed_count": 3}}, {"id": "706868505", "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "username": "FracardTv", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3479, "tweet_count": 28279, "listed_count": 7}}, {"id": "710979291916443648", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Nada a declara....", "username": "Wendelreality79", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 363, "tweet_count": 19570, "listed_count": 1}}, {"id": "71821177", "verified": false, "name": "Marcelo Gillet", "username": "marcelogillet", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 3169, "tweet_count": 8966, "listed_count": 1}}, {"id": "724060366251130880", "verified": false, "name": "Nely Pereira", "username": "neliafique", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 3704, "tweet_count": 87821, "listed_count": 5}}, {"id": "1066794154523598848", "location": "natal/pouso alegre", "verified": false, "name": "\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a", "username": "lelegusman", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 469, "tweet_count": 19921, "listed_count": 0}}, {"id": "628353351", "verified": false, "name": "Aitona Cabreado", "username": "AitonaCabreado", "public_metrics": {"followers_count": 2949, "following_count": 3012, "tweet_count": 157247, "listed_count": 15}}, {"id": "711740893385105409", "location": "Parque Veneza, Belford Roxo", "verified": false, "name": "\ud83e\udee0\ud83e\udd19\ud83c\udffd", "username": "raphagarcias", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 385, "tweet_count": 10130, "listed_count": 3}}, {"id": "783759372044337152", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Extra Colombia", "username": "ExtraColombia", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1386, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}}, {"id": "569180795", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "verified": false, "name": "HSB Noticias", "username": "HSBnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 28662, "following_count": 3571, "tweet_count": 617005, "listed_count": 468}}, {"id": "1141103264584409095", "location": "Tramanda\u00ed RS  Litoral Norte", "verified": false, "name": "FLYING SAUCER \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udef8\ud83d\udef8", "username": "sergioalbanus", "public_metrics": {"followers_count": 16805, "following_count": 16804, "tweet_count": 76896, "listed_count": 7}}, {"id": "1031265953148018688", "location": "Domingos Martins, Brasil", "verified": false, "name": "Miqueias Huver", "username": "HuverMiq", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 166, "tweet_count": 7079, "listed_count": 0}}, {"id": "370341142", "location": "Villa Virginia - Lambar\u00e9", "verified": false, "name": "Marcia Rodr\u00edguez", "username": "_MarciaMars", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 201, "tweet_count": 45892, "listed_count": 2}}, {"id": "760839013", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Maga\ud83d\udc9a", "username": "asadodedomingo", "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 829, "tweet_count": 128394, "listed_count": 30}}, {"id": "1140968335200456705", "location": "Itapevi, Brasil", "verified": false, "name": "Gilberto5beto", "username": "gilberto5beto", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 380, "tweet_count": 5482, "listed_count": 0}}, {"id": "1388402174", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Tarciso Morais", "username": "TarcisoRenova", "public_metrics": {"followers_count": 313559, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}}, {"id": "868458886528937985", "location": "Nem Eu Sei Direito", "verified": false, "name": "Lauris", "username": "lrs_roedel", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 899, "tweet_count": 6645, "listed_count": 0}}, {"id": "107806679", "verified": false, "name": "#PL490N\u00c3O", "username": "naturezaemclose", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1403, "tweet_count": 95871, "listed_count": 25}}, {"id": "1044332129130295296", "verified": false, "name": "n\u00e3o fala cmg", "username": "Mouraggui", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 551, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}}, {"id": "51152434", "location": "Lima Peru", "verified": false, "name": "ace conescad", "username": "conescad", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 2206, "tweet_count": 101890, "listed_count": 19}}, {"id": "204962679", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "El Popular", "username": "elpopular_pe", "public_metrics": {"followers_count": 109175, "following_count": 967, "tweet_count": 317186, "listed_count": 378}}, {"id": "290256603", "verified": false, "name": "Geraldine Gonzalez", "username": "Geleo01", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 470, "tweet_count": 63755, "listed_count": 49}}, {"id": "225288825", "verified": true, "name": "Enrique de la Madrid", "username": "edelamadrid", "public_metrics": {"followers_count": 321367, "following_count": 928, "tweet_count": 22545, "listed_count": 655}}, {"id": "1083236862", "location": "Badlands", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 \u235f Troublemaker Izzy \u235f \ud83c\udf83", "username": "starrizzy_", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 517, "tweet_count": 286759, "listed_count": 15}}, {"id": "1490487462", "verified": false, "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "username": "Barandaand", "public_metrics": {"followers_count": 12787, "following_count": 9349, "tweet_count": 888257, "listed_count": 42}}, {"id": "998678757832581120", "location": "Porto Alegre, ZN", "verified": false, "name": "Gabriel #VOTE13", "username": "___iamog", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2074, "tweet_count": 64807, "listed_count": 1}}, {"id": "259264193", "location": "Rio De Janeiro ", "verified": false, "name": "Monteiro", "username": "monteirojct", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 643, "tweet_count": 94078, "listed_count": 1}}, {"id": "856151480851673088", "location": "Eunapolis-Ba", "verified": false, "name": "Cristiano Gomes", "username": "Cristianoj012", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 87, "tweet_count": 3201, "listed_count": 0}}, {"id": "2525402065", "verified": false, "name": "joc", "username": "josecortes_07", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 140, "tweet_count": 7284, "listed_count": 1}}, {"id": "899601175024214017", "location": "isle of flightless birds", "verified": false, "name": "ghosty", "username": "ShameLane", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 637, "tweet_count": 47108, "listed_count": 0}}, {"id": "963115055918219264", "location": "(Ela/dela, She/Her)", "verified": false, "name": "Milk and Honey", "username": "tohkid", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 268, "tweet_count": 43717, "listed_count": 1}}, {"id": "2376208618", "location": "Rende, Calabria", "verified": false, "name": "Woof -infj (1-5)", "username": "cardylove2000mh", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 3184, "tweet_count": 52096, "listed_count": 2}}, {"id": "1014550602565718018", "location": "Itaituba, Brasil", "verified": false, "name": "phieter ferro", "username": "Phieter8", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 336, "tweet_count": 6206, "listed_count": 0}}, {"id": "774799371401650176", "location": "pvh", "verified": false, "name": "joao", "username": "jp_froio", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 389, "tweet_count": 10922, "listed_count": 0}}, {"id": "407303447", "verified": false, "name": "Ignacio Sacrist\u00e1n", "username": "IgSacristan", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 964, "tweet_count": 6859, "listed_count": 7}}, {"id": "718867890", "location": "Filiale der H\u00f6lle auf Erden", "verified": false, "name": "Luis Sanz Morales", "username": "Luissanz873", "public_metrics": {"followers_count": 4187, "following_count": 196, "tweet_count": 95778, "listed_count": 35}}, {"id": "1084633946703515648", "verified": false, "name": "Lanza Gloriosa", "username": "GloriosaLanza", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 27, "tweet_count": 15986, "listed_count": 0}}, {"id": "894349932391522304", "verified": false, "name": "\ud835\udc88\ud835\udc9a\ud835\udc90", "username": "crvg_gyo", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 721, "tweet_count": 85862, "listed_count": 0}}, {"id": "763521156716630016", "location": "ela / dela", "verified": false, "name": "ghost face gostosa peituda \ud83d\udc7b \ud83c\udf83", "username": "pspspstella", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 179, "tweet_count": 77349, "listed_count": 0}}, {"id": "159995198", "location": "United States of America", "verified": false, "name": "\ud83d\ude4c", "username": "Boscardin", "public_metrics": {"followers_count": 33390, "following_count": 1971, "tweet_count": 234650, "listed_count": 165}}, {"id": "276229894", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Tiago Freitas", "username": "tfs011", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1013, "tweet_count": 41433, "listed_count": 3}}, {"id": "2812072341", "verified": false, "name": "gabe", "username": "antonettigabe", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 365, "tweet_count": 2276, "listed_count": 0}}, {"id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "verified": false, "name": "fernando chirinos ar", "username": "miracomome", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193147, "listed_count": 88}}, {"id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "public_metrics": {"followers_count": 461126, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}}, {"id": "1068262765796708357", "location": "22 Jump Street", "verified": false, "name": "be", "username": "ylbananabread", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 117, "tweet_count": 47298, "listed_count": 0}}, {"id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "verified": false, "name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}}, {"id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"id": "494565140", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Guillermo Capote. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "LibreDebat", "public_metrics": {"followers_count": 7120, "following_count": 7640, "tweet_count": 479763, "listed_count": 49}}, {"id": "2176870158", "verified": false, "name": "Raquel", "username": "_r_sr_", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 729, "tweet_count": 30743, "listed_count": 14}}, {"id": "914270899481858048", "verified": false, "name": "Marcelo \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Marcelonwp", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 364, "tweet_count": 19568, "listed_count": 1}}, {"id": "1097244391264215040", "verified": false, "name": "dan 13 lulista", "username": "xnilodan", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 432, "tweet_count": 28195, "listed_count": 0}}, {"id": "605933238", "verified": false, "name": "Sempre Pronto", "username": "alrguerreiro", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1098, "tweet_count": 318689, "listed_count": 74}}, {"id": "436052278", "location": "Mexicalpando de las Iguanas", "verified": false, "name": "RdMexa", "username": "arsheine", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 630, "tweet_count": 5785, "listed_count": 2}}, {"id": "940719462", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "name": "Julien Mayfair \ud83e\udd95", "username": "Julien_Mayfair7", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1519, "tweet_count": 12979, "listed_count": 0}}, {"id": "4198260263", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "Sergius", "username": "321sergius", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 380, "tweet_count": 4729, "listed_count": 0}}, {"id": "4718087177", "location": "The Peace ", "verified": false, "name": "dannita", "username": "dannita_dice", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1277, "tweet_count": 11855, "listed_count": 6}}, {"id": "1132046992467738624", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "Doce Bananinha \ud83c\udf4c", "username": "Veroline9", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 514, "tweet_count": 7535, "listed_count": 0}}, {"id": "1010000916", "location": "Espa\u00f1a con (\u00d1)", "verified": false, "name": "\u0412\u041e\u0422 - \u041a\u0410\u0412\u0420\u0415\u0410\u0414\u041e \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Tu_karmaa", "public_metrics": {"followers_count": 4554, "following_count": 4944, "tweet_count": 55245, "listed_count": 0}}, {"id": "119398920", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Floir\u00e1n Reyes", "username": "floiranreyes", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39879, "listed_count": 0}}, {"id": "481604783", "location": "Menorca", "verified": false, "name": "Antoni Camps ///", "username": "AntoniCamps", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 2079, "tweet_count": 72413, "listed_count": 60}}, {"id": "107499440", "location": "S\u00e3o paulo - Capital.", "verified": false, "name": "urna gap gg", "username": "viisaito", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 429, "tweet_count": 154131, "listed_count": 262}}, {"id": "847103240", "verified": false, "name": "Keki", "username": "MERITOCRACIA2", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 2572, "tweet_count": 28990, "listed_count": 5}}, {"id": "94438031", "location": "Cochabamba", "verified": false, "name": "Los Tiempos", "username": "LosTiemposBol", "public_metrics": {"followers_count": 449181, "following_count": 240, "tweet_count": 318243, "listed_count": 1180}}, {"id": "1160865055472259072", "location": "na casa do Bakugou ", "verified": false, "name": "\u02e1\u1d43\u02b3\u1d43 \ud83d\udcab", "username": "larakatsuki", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 591, "tweet_count": 6499, "listed_count": 3}}, {"id": "4827667792", "verified": false, "name": "Guilherme Jasper", "username": "Jaaspions", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 367, "tweet_count": 15652, "listed_count": 0}}, {"id": "4709393795", "location": "\ud83d\udcda 20/86, narusasu stan", "verified": false, "name": "rafa \ud83d\udcd6: 2ha\u00b9", "username": "onixnaru", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 102, "tweet_count": 26867, "listed_count": 5}}, {"id": "1122601092439789569", "location": "sc", "verified": false, "name": "JC", "username": "souojuliio", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 103, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}}, {"id": "48452441", "location": "Enalg\u00fanlugardeungranpa\u00eds ", "verified": false, "name": "-HanK-", "username": "H4nK__", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 200, "tweet_count": 27261, "listed_count": 4}}, {"id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"id": "1027256063739998210", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "verified": false, "name": "Juanito", "username": "Juanito_Perlas", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1460, "tweet_count": 109000, "listed_count": 2}}, {"id": "1446066534", "location": "Bilbau, Espanha", "verified": false, "name": "enrique...", "username": "raymond_hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 3533, "tweet_count": 94242, "listed_count": 1}}, {"id": "941109582398664705", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "SilviaT \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83d\ude42\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "sammy321a", "public_metrics": {"followers_count": 13661, "following_count": 13294, "tweet_count": 364678, "listed_count": 3}}, {"id": "190881896", "verified": false, "name": "Rosa Guerrero", "username": "rosaigg", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 631, "tweet_count": 22649, "listed_count": 0}}, {"id": "3287320876", "location": "Brumadinho, Minas Gerais", "verified": false, "name": "rasuck", "username": "gustavorasuck_", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 228, "tweet_count": 7104, "listed_count": 0}}, {"id": "368476077", "location": "Madrid, Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Luis Mart\u00edn", "username": "LuisMartinLP", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 5003, "tweet_count": 287601, "listed_count": 96}}, {"id": "4223197522", "verified": false, "name": "Fermin Paiz", "username": "fermin_paiz", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 891, "tweet_count": 40344, "listed_count": 0}}, {"id": "66657467", "verified": true, "name": "Telediarios de TVE", "username": "telediario_tve", "public_metrics": {"followers_count": 267376, "following_count": 198, "tweet_count": 174863, "listed_count": 2266}}, {"id": "2370661802", "location": "Latvia", "verified": false, "name": "MJ", "username": "uzhosnah", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 270, "tweet_count": 181071, "listed_count": 50}}, {"id": "326654367", "location": "Latvia", "verified": false, "name": "HM Arm@nd Foresthill", "username": "Murr_berg", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 1294, "tweet_count": 109288, "listed_count": 31}}, {"id": "592769995", "location": "charallave edo miranda", "verified": false, "name": "elmacuto", "username": "elmacuto1", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1721, "tweet_count": 282659, "listed_count": 0}}, {"id": "2941644267", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Efecto Cocuyo", "username": "EfectoCocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788882, "following_count": 2920, "tweet_count": 688294, "listed_count": 2729}}, {"id": "881139678", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "japa", "username": "ViniciusYamauti", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 92, "tweet_count": 1650, "listed_count": 0}}, {"id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}}, {"id": "936062330240143363", "verified": false, "name": "Bruno", "username": "gabigolo1987", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 130, "tweet_count": 13394, "listed_count": 0}}, {"id": "188766834", "location": "Cachoeirinha, Brazil", "verified": false, "name": "Almanaque Esportivo", "username": "a_esportivo", "public_metrics": {"followers_count": 25086, "following_count": 4536, "tweet_count": 365113, "listed_count": 179}}, {"id": "1024077283273924609", "verified": false, "name": "aylu", "username": "AppelAylu", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 178, "tweet_count": 21295, "listed_count": 0}}, {"id": "890441259910909952", "verified": false, "name": "roberta", "username": "robertita3p", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}}, {"id": "1000213874015129600", "verified": false, "name": "catarina", "username": "cattarinalmeida", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 676, "tweet_count": 21523, "listed_count": 0}}, {"id": "2382888847", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "marotti", "username": "davipaulino_", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 341, "tweet_count": 7548, "listed_count": 0}}, {"id": "150268217", "verified": false, "name": "Cecilia Palma F", "username": "cejoaquina", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 1491, "tweet_count": 307926, "listed_count": 16}}, {"id": "762336196123033605", "location": "rj - vr", "verified": false, "name": "jr", "username": "Alexandren_23", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 261, "tweet_count": 4761, "listed_count": 0}}, {"id": "806561471811485703", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "verified": false, "name": "Willian de Melo Medeiros", "username": "euwillianmelo", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 354, "tweet_count": 16408, "listed_count": 1}}, {"id": "3260484259", "verified": false, "name": "Jojos", "username": "JojosBizarro", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 499, "tweet_count": 9680, "listed_count": 0}}, {"id": "813411951023943680", "location": " Parque Leloir", "verified": false, "name": "Ricky Leloir.", "username": "RicardoSambata1", "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 5003, "tweet_count": 296751, "listed_count": 2}}, {"id": "2174507470", "location": "ingegnere, insegnante, padre, ", "verified": false, "name": "StefaNoTAV\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "username": "Mirandola59", "public_metrics": {"followers_count": 3750, "following_count": 3161, "tweet_count": 280283, "listed_count": 13}}, {"id": "3241806322", "verified": true, "name": "Massimo Giannini", "username": "MassimGiannini", "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}}, {"id": "1111483580881035266", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "\u03b2\u0394\u0147\u0110\u0197\u0110\u0394 \u0110\u0394 \u0110\u0197\u015e\u0147\u20ac\u00a5", "username": "BaddieAngelDann", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 131, "tweet_count": 4271, "listed_count": 0}}, {"id": "1016109914", "location": "Venezia-Veneto", "verified": false, "name": "francesca ballin", "username": "fargi34", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1944, "tweet_count": 16518, "listed_count": 6}}, {"id": "3371570129", "verified": false, "name": "claudina gamez", "username": "claudinagamez", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 84, "tweet_count": 56349, "listed_count": 0}}, {"id": "26774432", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "Vi\u00f1amarino", "username": "alexismalll", "public_metrics": {"followers_count": 9104, "following_count": 8257, "tweet_count": 138248, "listed_count": 61}}, {"id": "156367211", "location": "VALPARAISO", "verified": false, "name": "\u2764 Alita", "username": "alitaoporto", "public_metrics": {"followers_count": 5590, "following_count": 3303, "tweet_count": 71786, "listed_count": 21}}, {"id": "155740470", "location": "Bento Gon\u00e7alves, RS - Brasil", "verified": false, "name": "teilo", "username": "teilorts", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 491, "tweet_count": 4546, "listed_count": 8}}, {"id": "837582527422423040", "location": "zero two sete", "verified": false, "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8e {\u73fe\u5728}\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udc0a", "username": "wxltvr", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 953, "tweet_count": 118721, "listed_count": 1}}, {"id": "227363629", "location": "Marabrasa, Par\u00e1/ Manaus,AM", "verified": false, "name": "little mouso", "username": "Kappeteemo", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 669, "tweet_count": 146836, "listed_count": 12}}, {"id": "1071571805025067009", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "cansado", "username": "jurupingafayad", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 456, "tweet_count": 18497, "listed_count": 0}}, {"id": "4122617639", "location": "SEP & PSC", "verified": false, "name": "putagogia", "username": "joelma_paulista", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 371, "tweet_count": 18789, "listed_count": 0}}, {"id": "1088654197808156672", "verified": false, "name": "\u00d3scar Peraza", "username": "_OscarPeraza", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 116, "tweet_count": 77273, "listed_count": 5}}, {"id": "745732766088716289", "location": "Sap\u00ea selva", "verified": false, "name": "lp\ud83d\udc0a", "username": "lipemessias_", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 396, "tweet_count": 43142, "listed_count": 1}}, {"id": "62355962", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Luiz Nascimento", "username": "_nascimentoluiz", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 509, "tweet_count": 9013, "listed_count": 20}}, {"id": "284237792", "location": "P", "verified": false, "name": "Mart\u00edn", "username": "rocieropozuelo", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 308, "tweet_count": 21501, "listed_count": 12}}, {"id": "2247822258", "location": "Israel", "verified": false, "name": "Noticias de Israel", "username": "estadoisrael", "public_metrics": {"followers_count": 63668, "following_count": 143, "tweet_count": 81184, "listed_count": 267}}, {"id": "14639357", "location": "B\u00edo B\u00edo, Chile", "verified": false, "name": "Canal 9", "username": "biobiotv", "public_metrics": {"followers_count": 102338, "following_count": 608, "tweet_count": 20826, "listed_count": 308}}, {"id": "929648749160337408", "verified": false, "name": "*", "username": "Saints114", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 174, "tweet_count": 14870, "listed_count": 1}}, {"id": "918345622264188928", "location": "022\ud83d\ude4f", "verified": false, "name": "Vinicius", "username": "__Vnetto", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 444, "tweet_count": 15605, "listed_count": 0}}, {"id": "4776882933", "verified": false, "name": "Namariapesacuina\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "fernandez_bosch", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1434, "tweet_count": 37538, "listed_count": 1}}, {"id": "798683732362297344", "verified": false, "name": "Reizinha", "username": "euamoapetchii", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 239, "tweet_count": 26668, "listed_count": 0}}, {"id": "198218526", "location": "Gua\u00edba", "verified": false, "name": "Edson Rodrigues", "username": "edssonrodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1101, "tweet_count": 82817, "listed_count": 3}}, {"id": "3350099685", "location": "planeta terra", "verified": false, "name": "Nat", "username": "Kevin_artur2605", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 756, "tweet_count": 24817, "listed_count": 0}}, {"id": "1085151593845194757", "verified": false, "name": "Voladura Incontrolada", "username": "voladura", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 686, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}}, {"id": "262863121", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "crys", "username": "cryssoliveiraa", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 171, "tweet_count": 2026, "listed_count": 0}}, {"id": "1079058676361633793", "verified": false, "name": "Franco Mayor", "username": "percycm2", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}}, {"id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "@Poetote3", "username": "poetote3", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}}, {"id": "308562658", "verified": false, "name": "kaka ralho", "username": "karphined", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 156, "tweet_count": 41660, "listed_count": 1}}, {"id": "630455177", "location": "Latinoam\u00e9rica/ Foz do Igua\u00e7u", "verified": false, "name": "Rafael R Alias \"El Doble R\"", "username": "RafaelRamosS93", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 605, "tweet_count": 96635, "listed_count": 9}}, {"id": "2881527509", "verified": false, "name": "Mari\u00e1n\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MMariangonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 2288, "tweet_count": 88425, "listed_count": 0}}, {"id": "900718536544444416", "location": "Santa Catarina, Brasil \ud83d\udc9f", "verified": false, "name": "guinomio \ud83d\udc7d #Direita #22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MireleBella", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 435, "tweet_count": 24344, "listed_count": 0}}, {"id": "1673540509", "location": "Indaial, Brasil", "verified": false, "name": "possamaipequeno!!", "username": "1possaaqui", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 520, "tweet_count": 50542, "listed_count": 5}}, {"id": "40176848", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Mi Jaschek", "username": "mijaschek", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 522, "tweet_count": 19899, "listed_count": 9}}, {"id": "2500709338", "verified": false, "name": "@Juan\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "username": "juarpix", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 166, "tweet_count": 17996, "listed_count": 1}}, {"id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "JRigo Quispe H", "username": "Yeshuahqh", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253016, "listed_count": 3}}, {"id": "153625642", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "ATV Noticias", "username": "atv_noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1350813, "following_count": 358, "tweet_count": 60443, "listed_count": 1379}}, {"id": "1158303756246814720", "verified": false, "name": "plusyultra \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "username": "plusyultra", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1758, "tweet_count": 38927, "listed_count": 0}}, {"id": "1094107878288510976", "location": "Aubrey Hall", "verified": false, "name": "Lana&Mia&Ana//estudando pra vestibular e enem\ud83d\udc1d\u2600\ufe0f", "username": "allynamagno", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 2551, "tweet_count": 16814, "listed_count": 7}}, {"id": "1093345772341473285", "location": "gw: 40.", "verified": false, "name": "\u2661", "username": "madfatbody", "public_metrics": {"followers_count": 4747, "following_count": 880, "tweet_count": 19232, "listed_count": 36}}, {"id": "4491703817", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "name": "andre rodeghiero", "username": "andrehr8", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 271, "tweet_count": 7985, "listed_count": 0}}, {"id": "4099204301", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Sekhmethh", "username": "AlphixS22", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 867, "tweet_count": 4420, "listed_count": 0}}, {"id": "2570980157", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Chonga \ud83e\udde1", "username": "coralfigcon", "public_metrics": {"followers_count": 6504, "following_count": 485, "tweet_count": 125658, "listed_count": 31}}, {"id": "3296850225", "location": "cpvcity", "verified": false, "name": "japa falsificada", "username": "Bresillva", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 663, "tweet_count": 21278, "listed_count": 1}}, {"id": "243568267", "location": "Palma de Mallorca", "verified": false, "name": "Juanma L\u00f3pez", "username": "juanmaboeing", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 229, "tweet_count": 4253, "listed_count": 7}}, {"id": "967484412983173120", "location": "Ituporanga, Brasil", "verified": false, "name": "Ana\ud83d\udd25", "username": "anarubiaschmid5", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 2661, "tweet_count": 13629, "listed_count": 0}}, {"id": "2232105546", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "El bandoleroso", "username": "O1O198", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 858, "tweet_count": 40831, "listed_count": 4}}, {"id": "297924601", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "roo\ud83d\udd3b \u2764\ufe0f\u270a\ud83d\udc9c", "username": "roomarins", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1028, "tweet_count": 11803, "listed_count": 3}}, {"id": "1160964100589010945", "location": "Villa Crespo", "verified": false, "name": "Luz.", "username": "__luortiz", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 263, "tweet_count": 5920, "listed_count": 0}}, {"id": "127946842", "verified": false, "name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}}, {"id": "2180630834", "location": "Paris, Palerme.", "verified": false, "name": "LePatrioteRN75 VrVN\u0646 - Gaulois R\u00e9fractaire N\u00b0 590", "username": "LePatrioteRN75", "public_metrics": {"followers_count": 9814, "following_count": 7299, "tweet_count": 301800, "listed_count": 20}}, {"id": "1117780231232925696", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "O raio de Ians\u00e3", "username": "aka_gabu", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 116, "tweet_count": 7914, "listed_count": 0}}, {"id": "1865756575", "verified": false, "name": "P.", "username": "_paatrizia", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 991, "tweet_count": 4433, "listed_count": 6}}, {"id": "4239133937", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Roberta Oliveira", "username": "CoxinhaAlbina", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 448, "tweet_count": 24023, "listed_count": 0}}, {"id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"id": "2943736768", "location": "italy", "verified": false, "name": "bryan", "username": "allnews24eu", "public_metrics": {"followers_count": 5323, "following_count": 5158, "tweet_count": 601760, "listed_count": 164}}, {"id": "31189021", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Jorge Pacheco Jara", "username": "jorge_pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 6907, "tweet_count": 34132, "listed_count": 76}}, {"id": "834380112", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n Vargas Gallegos", "username": "Belenvargasg", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1778, "tweet_count": 2723, "listed_count": 3}}, {"id": "731168052105105409", "location": "yd * thunder bay * ", "verified": false, "name": "aurora \ud83c\udf83 cr: hunting adeline", "username": "tthollands", "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 4384, "tweet_count": 131973, "listed_count": 26}}, {"id": "2403377324", "location": "multifandom", "verified": false, "name": "La Femme Rouge \ud83c\udf40", "username": "since1997i", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1692, "tweet_count": 92275, "listed_count": 2}}, {"id": "917833712", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "VOX Baleares", "username": "voxbaleares", "public_metrics": {"followers_count": 8738, "following_count": 746, "tweet_count": 14821, "listed_count": 66}}, {"id": "270125197", "verified": false, "name": "Antonio Barcelos", "username": "antocelb", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 225, "tweet_count": 23133, "listed_count": 1}}, {"id": "917727546615193601", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": true, "name": "Junio Amaral - Bolsonaro 22", "username": "cabojunioamaral", "public_metrics": {"followers_count": 148222, "following_count": 411, "tweet_count": 2699, "listed_count": 245}}, {"id": "1114132274587537408", "location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "verified": false, "name": "Alexis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AlexisJSallle", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1828, "tweet_count": 54909, "listed_count": 2}}, {"id": "3242479313", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Ruan 777", "username": "crvg_ruan_", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 731, "tweet_count": 34783, "listed_count": 1}}, {"id": "989889205470932993", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52", "username": "liviiafurtado", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 0, "tweet_count": 3338, "listed_count": 0}}, {"id": "1029820391144022022", "verified": false, "name": "ANA MARIA DALBON", "username": "dalbon_ana", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 364, "tweet_count": 46502, "listed_count": 0}}, {"id": "467777169", "location": "Lauro de Freitas, Brasil", "verified": false, "name": "fefolicious", "username": "yofeffo", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 962, "tweet_count": 44338, "listed_count": 0}}, {"id": "4572027635", "location": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud83d\udc0d", "username": "Leoliveiracrf_", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 426, "tweet_count": 63621, "listed_count": 0}}, {"id": "419420053", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pepe William Munny", "username": "PepeWilliamMunn", "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6079, "tweet_count": 377960, "listed_count": 48}}, {"id": "1082052693718372352", "location": "ei bolsonaro vai tomar no cu!", "verified": false, "name": "eddie tocando guitarra(iconic obv", "username": "persephoneclo", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1369, "tweet_count": 5951, "listed_count": 0}}, {"id": "2939152348", "location": "my two angels in the sky ", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "garotadocorte", "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 1461, "tweet_count": 83741, "listed_count": 6}}, {"id": "119428654", "location": "Cariacica, Brasil", "verified": false, "name": "Vitim", "username": "212ktech", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 343, "tweet_count": 58413, "listed_count": 100}}, {"id": "547171667", "location": "Argentina, Bs As, Ituzaing\u00f3", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Frascarelli", "username": "AgustinFrascare", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 2074, "tweet_count": 182956, "listed_count": 1}}, {"id": "887880850343428097", "verified": false, "name": "Good Boy\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f", "username": "Franklin012001C", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 64, "tweet_count": 14310, "listed_count": 1}}, {"id": "180912921", "location": "argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc94 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "lauraharkins", "public_metrics": {"followers_count": 5862, "following_count": 5875, "tweet_count": 401297, "listed_count": 33}}, {"id": "892767911831535617", "location": "Rio Tera, Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "Conde de Tera", "username": "CondeTera", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 212, "tweet_count": 15903, "listed_count": 2}}, {"id": "1571418954", "location": "Rio de Janeiro, Queimados", "verified": false, "name": "Cabideli Gustavo", "username": "cabidelisg", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 10, "tweet_count": 16371, "listed_count": 1}}, {"id": "549340101", "verified": false, "name": "Concepcion Rodriguez", "username": "rgconchita", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 2585, "tweet_count": 143561, "listed_count": 21}}, {"id": "2155927873", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "username": "katiymaia", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3981, "tweet_count": 363626, "listed_count": 3}}, {"id": "67778641", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "username": "ALuizCosta", "public_metrics": {"followers_count": 24380, "following_count": 363, "tweet_count": 884780, "listed_count": 621}}, {"id": "1002275698990571520", "location": "Emilia Romagna, Italia", "verified": false, "name": "\u0139\ud835\udc0e\u0155\ud835\udc1e\u03c7", "username": "lorexonly", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 270, "tweet_count": 8662, "listed_count": 0}}, {"id": "720349689808293888", "verified": false, "name": "Giovanni Giuberti", "username": "GiovanniGiuber1", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 326, "tweet_count": 29467, "listed_count": 1}}, {"id": "733849175176171520", "verified": false, "name": "gio \ud83c\udf3b", "username": "giolvr_", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 131, "tweet_count": 16365, "listed_count": 0}}, {"id": "838086564425121796", "verified": false, "name": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb", "username": "porvocebia_", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 212, "tweet_count": 7245, "listed_count": 0}}, {"id": "752896534761660416", "location": "Carmen de la Legua Reynoso, Peru", "verified": false, "name": "Nath", "username": "abrevia_dita", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 4762, "tweet_count": 33152, "listed_count": 1}}, {"id": "712824946406375424", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "rv \u1d38\u1d3e\u1d2e \u00b2\u00b2 \ud83c\udf1f", "username": "RafaVimercati", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1022, "tweet_count": 28939, "listed_count": 0}}, {"id": "885550375356563456", "verified": false, "name": "\ud835\udc04\ud835\udc25 \ud835\udc03\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b", "username": "DespertadorQR", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 180, "tweet_count": 32691, "listed_count": 9}}, {"id": "210246392", "verified": false, "name": "Chicken Nugget\ud83d\udc23", "username": "LeNuggetG", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 205, "tweet_count": 3368, "listed_count": 0}}, {"id": "464899882", "location": "Valencia", "verified": false, "name": "Alida Pe\u00f1a", "username": "alilou_pena", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 607, "tweet_count": 39593, "listed_count": 4}}, {"id": "26920031", "location": "ela/dela/she", "verified": false, "name": "Isa", "username": "ars0di", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 702, "tweet_count": 48036, "listed_count": 17}}, {"id": "127135294", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "verified": false, "name": "Jose Ali Mendez", "username": "JoseAliMendez", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 890, "tweet_count": 21891, "listed_count": 15}}, {"id": "1053298993428619267", "location": "sei l\u00e1", "verified": false, "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8e\ud835\udc9a\ud835\udc8d\ud835\udc8a", "username": "https_emyli", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 193, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}}, {"id": "43365638", "verified": false, "name": "Maicon", "username": "maiconfirmiano", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 946, "tweet_count": 93261, "listed_count": 22}}, {"id": "938420559557341184", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul SC", "verified": false, "name": "stipp", "username": "stippdr", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 693, "tweet_count": 16794, "listed_count": 0}}, {"id": "1146208011641327622", "verified": false, "name": "Lorenzo Karvalho", "username": "KarvalhoLorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 74, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}}, {"id": "2806305411", "location": "1 Jo\u00e3o 5:4", "verified": false, "name": "Dominique \ud83e\udd40", "username": "niqcavalcanti_s", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 285, "tweet_count": 116807, "listed_count": 0}}, {"id": "1087168061705256960", "location": "Vancouver, British Columbia", "verified": false, "name": "chinas\u02e2\u1da0\u1d9c\ud83e\udd40", "username": "asafecomz", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 109, "tweet_count": 7449, "listed_count": 0}}, {"id": "3078935293", "verified": false, "name": "PRO Adolfo Alsina", "username": "PROAdolfoAlsina", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1674, "tweet_count": 35817, "listed_count": 8}}, {"id": "1159557060826152960", "verified": false, "name": "ElCaporale", "username": "caporale_el", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 209, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}}, {"id": "9908282", "location": "Pelotas - RS", "verified": false, "name": "notivagos", "username": "notivagos", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1149, "tweet_count": 1219864, "listed_count": 60}}, {"id": "875383967196774404", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo", "username": "leo_alvesb", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 215, "tweet_count": 4838, "listed_count": 0}}, {"id": "818854578552717312", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "verified": false, "name": "Iaguin", "username": "iago_barrets", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 470, "tweet_count": 13238, "listed_count": 0}}, {"id": "2865434747", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "binho", "username": "BIINHUU_", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 348, "tweet_count": 4614, "listed_count": 1}}, {"id": "1026233717415727109", "location": "Trindade, Goi\u00e1s", "verified": false, "name": "Terry Lenore \ud83e\udd87", "username": "TerryLenore_", "public_metrics": {"followers_count": 3487, "following_count": 2423, "tweet_count": 14517, "listed_count": 13}}, {"id": "3233872051", "location": "Natal, Rio Grande do Norte", "verified": false, "name": "boqueteira fantasma vota 13", "username": "serjoserjo_", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 863, "tweet_count": 48228, "listed_count": 0}}, {"id": "1050730916140716033", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "graciela", "username": "graciel04859522", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 219, "tweet_count": 3863, "listed_count": 0}}, {"id": "2564582235", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd3e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Gustavo__Olmos", "public_metrics": {"followers_count": 43919, "following_count": 39337, "tweet_count": 480482, "listed_count": 41}}, {"id": "34503618", "location": "Pensando donde ir", "verified": false, "name": "Manuco", "username": "manuco22", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 6889, "tweet_count": 420223, "listed_count": 144}}, {"id": "1136542073614737408", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Loki en Lucha", "username": "LokiLucha", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 128, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}}, {"id": "746773774666764289", "verified": false, "name": "Nilo", "username": "nilosergio16", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 260, "tweet_count": 22038, "listed_count": 0}}, {"id": "774740138207354880", "location": "n\u00e1rnia", "verified": false, "name": "laixxx", "username": "laisrodriguessz", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 365, "tweet_count": 15669, "listed_count": 0}}, {"id": "191675202", "verified": false, "name": "ricky valdiviezo", "username": "valent04", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 46, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}}, {"id": "800101815144456192", "location": "#MonetNakama", "verified": false, "name": "Luki (chonen) \u5263 \ud83c\udf83", "username": "ZabuzacraftB", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 270, "tweet_count": 131920, "listed_count": 7}}, {"id": "2280113573", "verified": false, "name": "Josef", "username": "JosefGranCap", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 941, "tweet_count": 37014, "listed_count": 2}}, {"id": "1129958786679136259", "location": "Colorado Pr", "verified": false, "name": "Ari", "username": "Ariane_lCruz", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 154, "tweet_count": 18148, "listed_count": 0}}, {"id": "1130491616366669825", "location": "PR", "verified": false, "name": "bela", "username": "isabela_ruizz", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 62, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}}, {"id": "2190916950", "verified": false, "name": "camisa galuda", "username": "paozinhodbatata", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 136, "tweet_count": 5635, "listed_count": 0}}, {"id": "199676307", "verified": false, "name": "isabel", "username": "isamari66", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 136, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}}, {"id": "615379170", "location": "Rosario - Santa Fe - Argentina", "verified": false, "name": "B\u00e0rbara Brawn", "username": "BarbaraBrawn", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 3032, "tweet_count": 32412, "listed_count": 1}}, {"id": "278337666", "location": "argentina", "verified": false, "name": "Machirula. Macri Mi presidente \ud83d\ude0a", "username": "JuanyGdC_19", "public_metrics": {"followers_count": 11135, "following_count": 7574, "tweet_count": 98007, "listed_count": 1}}, {"id": "1117238974295179265", "verified": false, "name": "nay", "username": "Ntaly41545192", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 345, "tweet_count": 3030, "listed_count": 0}}, {"id": "1073661889039818752", "verified": false, "name": "AliciaVTP", "username": "AliVtp", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 348, "tweet_count": 1203, "listed_count": 0}}, {"id": "893803925056475136", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "verified": false, "name": "Tecna", "username": "Cletixn", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 932, "tweet_count": 4816, "listed_count": 1}}, {"id": "380151492", "location": "Quito", "verified": false, "name": "Freddy Cabrera Rodr\u00edguez", "username": "fredosanti", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1342, "tweet_count": 42050, "listed_count": 8}}, {"id": "1021155268313387008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Pochoclo", "username": "pochoclo_duro", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 480, "tweet_count": 16510, "listed_count": 1}}, {"id": "993884097570369536", "verified": false, "name": "\u00b9\u00b3", "username": "exoxo_bls", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 2308, "tweet_count": 117850, "listed_count": 53}}, {"id": "1314297517", "location": "hiatus", "verified": false, "name": "bin", "username": "exogod", "public_metrics": {"followers_count": 13251, "following_count": 1417, "tweet_count": 201294, "listed_count": 65}}, {"id": "962515492706627584", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Imparcial RD", "username": "imparcialRD", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 666, "tweet_count": 21825, "listed_count": 0}}, {"id": "305694580", "verified": false, "name": "leonardo yerkes", "username": "yerkes96", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 536, "tweet_count": 17208, "listed_count": 1}}, {"id": "87264094", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155076, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}}, {"id": "3383396241", "verified": false, "name": "Revenge Today \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "RevengeToday", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 17593, "listed_count": 4}}, {"id": "951512552047079425", "verified": false, "name": "quest\u00e3o de ordem 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "fadacomdefeitos", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 649, "tweet_count": 7214, "listed_count": 0}}, {"id": "898207483193438208", "location": "Fortaleza, CE", "verified": false, "name": "ainda n\u00e3o me chame de D\u00ead\u00ea.", "username": "ddrodriguex", "public_metrics": {"followers_count": 11364, "following_count": 886, "tweet_count": 33447, "listed_count": 19}}, {"id": "1564989943", "verified": false, "name": "Rafael Donayre", "username": "doparq", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 146, "tweet_count": 6761, "listed_count": 0}}, {"id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "verified": false, "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}}, {"id": "361621048", "location": "LLanos de Venezuela.", "verified": false, "name": "MIPO", "username": "Mipo53", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 481, "tweet_count": 15942, "listed_count": 3}}, {"id": "1098522080788787201", "location": "D", "verified": false, "name": "mfb", "username": "mfb1_", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 80, "tweet_count": 15507, "listed_count": 0}}, {"id": "2790773425", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd17\ud835\udd25\ud835\udd22 \ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2b", "username": "luizz_arthur", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 958, "tweet_count": 29591, "listed_count": 0}}, {"id": "43638101", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "\u20b2\u0246\u20b4\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "toxipe", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 518, "tweet_count": 4881, "listed_count": 1}}, {"id": "924353143604940800", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Republicano Cabreado \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd66\ud83e\udd81\u270c", "username": "Repretornao", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 2849, "tweet_count": 120508, "listed_count": 3}}, {"id": "822514722583052289", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Reinhard", "username": "Capuz99", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1329, "tweet_count": 120493, "listed_count": 0}}, {"id": "1016813331976523776", "location": "California, USA", "verified": false, "name": "Blakeez", "username": "OMGitsBlakeez", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 539, "tweet_count": 23756, "listed_count": 2}}, {"id": "913406292743589888", "verified": false, "name": "g \ud835\udff3\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd5\ud835\udde2", "username": "knalbiug", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 394, "tweet_count": 12018, "listed_count": 0}}, {"id": "1087140420", "location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Sandra", "username": "SandraCMazzini", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 2362, "tweet_count": 74119, "listed_count": 12}}, {"id": "2553027120", "verified": false, "name": "Yaneth", "username": "yanethluz06", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1339, "tweet_count": 163634, "listed_count": 16}}, {"id": "140296888", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Mari \u24df", "username": "nanee_alves", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 116, "tweet_count": 22945, "listed_count": 1}}, {"id": "1098770916983619584", "location": "Berazategui, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e", "username": "ORO34292939", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 138, "tweet_count": 6107, "listed_count": 0}}, {"id": "106785538", "location": "Santo Domingo, Dominican Rep.", "verified": false, "name": "Guillermo Read", "username": "gireads", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 181, "tweet_count": 28161, "listed_count": 2}}, {"id": "1629095354", "verified": false, "name": "seung(min)nie\ud83d\udc9c", "username": "Skz8_Exo9", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1196, "tweet_count": 31810, "listed_count": 0}}, {"id": "1106575858687492097", "verified": false, "name": "Maria T Chevere Estela", "username": "ChevereEstela", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 54, "tweet_count": 3402, "listed_count": 0}}, {"id": "39268010", "location": "Puerto Rico", "verified": true, "name": "TelemundoPR", "username": "TelemundoPR", "public_metrics": {"followers_count": 228814, "following_count": 284, "tweet_count": 74643, "listed_count": 605}}, {"id": "763176565819711488", "location": "na merda", "verified": false, "name": "bibi", "username": "gzbzzzzz", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 329, "tweet_count": 11090, "listed_count": 1}}, {"id": "500322666", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Hasbar\u00e1  \u05d4\u05b7\u05e1\u05b0\u05d1\u05b8\u05bc\u05e8\u05b8\u05d4", "verified": false, "name": "Yeru Baal", "username": "Yeru_Baal", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 5000, "tweet_count": 27585, "listed_count": 13}}, {"id": "95217117", "location": "Quito, Ecuador", "verified": true, "name": "Teleamazonas", "username": "teleamazonasec", "public_metrics": {"followers_count": 2607765, "following_count": 631, "tweet_count": 371863, "listed_count": 4025}}, {"id": "853003188835942400", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "lucas", "username": "onlylusca", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 549, "tweet_count": 3190, "listed_count": 0}}, {"id": "2840355909", "verified": false, "name": "MD \u2720", "username": "mithcorrea", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 256, "tweet_count": 12029, "listed_count": 0}}, {"id": "94284484", "location": "Sevilla (actualmente Madrid)", "verified": false, "name": "Vero Gavira Vargas", "username": "VrikaVargas", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 263, "tweet_count": 94882, "listed_count": 30}}, {"id": "145992645", "verified": true, "name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065774, "following_count": 644, "tweet_count": 379901, "listed_count": 9347}}, {"id": "508043413", "verified": false, "name": "Juanjo Clausi Blasco", "username": "juanjoclausi14", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 522, "tweet_count": 3581, "listed_count": 3}}, {"id": "153959025", "verified": false, "name": "leo", "username": "leothdr", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 504, "tweet_count": 49356, "listed_count": 0}}, {"id": "238555739", "verified": false, "name": "didico", "username": "diesfgo", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 130, "tweet_count": 1211, "listed_count": 1}}, {"id": "853576219", "location": "Inside her yellow heart", "verified": false, "name": "Jotac\u00fa vs. el PIR", "username": "Javiqupe", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 569, "tweet_count": 30380, "listed_count": 17}}, {"id": "2786236986", "location": "Crann Bethadh", "verified": false, "name": "Raul GV", "username": "RaulGZVZ", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 195, "tweet_count": 7219, "listed_count": 2}}, {"id": "747867560079687681", "location": "Paris", "verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e \ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93", "username": "guih_robert", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 223, "tweet_count": 10153, "listed_count": 0}}, {"id": "946426054788419584", "verified": false, "name": "Montserrat adri\u00e1 martinez", "username": "Montseadria", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 502, "tweet_count": 145531, "listed_count": 0}}, {"id": "1053851359940886528", "location": "rafaschaun", "verified": false, "name": "luksz", "username": "lukszxg", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1133, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}}, {"id": "335528148", "verified": false, "name": "D\u00e9bora Santiago", "username": "DboraLima1", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 207, "tweet_count": 11963, "listed_count": 0}}, {"id": "3900154581", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Igu", "username": "1igao", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 400, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}}, {"id": "541767591", "location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "...", "username": "wendelemes", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 151, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}}, {"id": "1048010295422201857", "location": "MG- Nova Lima/ Raposos ", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "username": "arthurneto_1", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 618, "tweet_count": 8960, "listed_count": 0}}, {"id": "4904694747", "location": "Una\u00ed/BSB", "verified": false, "name": "Vini", "username": "vinnyalvesd", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 650, "tweet_count": 8795, "listed_count": 0}}, {"id": "266721933", "location": "Plasencia, Spain", "verified": false, "name": "Nuria Ramos", "username": "nurita32", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 165, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}}, {"id": "743430195328221185", "verified": false, "name": "Elle. \ud83c\udf31 \ud83d\udc9c", "username": "Elle_photografy", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 515, "tweet_count": 26532, "listed_count": 0}}, {"id": "234084422", "verified": false, "name": "\u13d4\ud83c\udde6\u054f\u13bb\u13c6\u039d\u13c0\u0372\u03f4\u039d \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83d\udc80", "username": "washingtonncp", "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 4991, "tweet_count": 211333, "listed_count": 3}}, {"id": "75436930", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Lauro Dutra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Medlauro", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 2127, "tweet_count": 21401, "listed_count": 0}}, {"id": "2871379889", "location": "Goi\u00e1s", "verified": false, "name": "thiago", "username": "thiagreyy", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 786, "tweet_count": 40383, "listed_count": 1}}, {"id": "768418209271808002", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Matthales", "username": "MatthausMartin2", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 589, "tweet_count": 40585, "listed_count": 0}}, {"id": "371515829", "location": "belorihills ", "verified": false, "name": "Dudu97", "username": "dudu97_", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1083, "tweet_count": 36342, "listed_count": 0}}, {"id": "14590899", "location": "Lisboa", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Nyet\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "B74deRunner", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 560, "tweet_count": 5456, "listed_count": 13}}, {"id": "3587587761", "location": "Lisbon, Portugal", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Camargo \ud83d\udd25\ud83c\udf2a\u26c8\ud83c\udf0a\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "JoCamargo83", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 896, "tweet_count": 7357, "listed_count": 21}}, {"id": "432925991", "location": "San Vicente de Ca\u00f1ete, Peru", "verified": false, "name": "AnTiSisTeMaS\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "renjopolice", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 663, "tweet_count": 21921, "listed_count": 0}}, {"id": "743049511778553859", "verified": false, "name": "m4nu", "username": "taeweekn", "public_metrics": {"followers_count": 4802, "following_count": 5140, "tweet_count": 86724, "listed_count": 4}}, {"id": "2888789333", "location": "BR", "verified": false, "name": "pure lavish", "username": "LanguorousRiot", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 239, "tweet_count": 87239, "listed_count": 0}}, {"id": "1445351178", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Willian", "username": "olucaswillian", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 938, "tweet_count": 95708, "listed_count": 1}}, {"id": "405170497", "location": "Infiesto, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Miguel Maiza", "username": "MiguelMaiza", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2410, "tweet_count": 85275, "listed_count": 25}}, {"id": "293587516", "verified": false, "name": "Javier #SialaVida \u0646 \u271d\ufe0f", "username": "JavierdeCaceres", "public_metrics": {"followers_count": 5994, "following_count": 5374, "tweet_count": 566196, "listed_count": 107}}, {"id": "1056985978626301952", "location": "Pudahuel, Chile", "verified": false, "name": "Aldo Castelli", "username": "ACC0188", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 207, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}}, {"id": "969314347955769346", "verified": false, "name": "rrotas1_", "username": "rrotas1_", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 326, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}}, {"id": "1296426758", "verified": false, "name": "O galegui\u00f1o", "username": "GallleguitoEl", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 4005, "tweet_count": 116478, "listed_count": 43}}, {"id": "2743276128", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "gustavo", "username": "gustaavocrvg98", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 374, "tweet_count": 107311, "listed_count": 0}}, {"id": "1115497995947130880", "location": "Mundo entero", "verified": false, "name": "Las tendencias deportivas y sus reacciones", "username": "sportseskwkm", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 756, "tweet_count": 159059, "listed_count": 1}}, {"id": "4111567221", "location": "Madrid, Espa\u00f1a. Cordob\u00e9s de coraz\u00f3n", "verified": false, "name": "El Atleta Cuerdo", "username": "El_AtletaCuerdo", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 2297, "tweet_count": 20018, "listed_count": 26}}, {"id": "2745058624", "verified": false, "name": "Cgm", "username": "cgmege", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 924, "tweet_count": 109265, "listed_count": 4}}, {"id": "1934561954", "verified": false, "name": "Clara chacin", "username": "clarachacin55", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 182, "tweet_count": 61406, "listed_count": 0}}, {"id": "133945128", "location": "Continente Americano", "verified": true, "name": "NTN24", "username": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417329, "listed_count": 8433}}, {"id": "4297273755", "verified": false, "name": "Grace", "username": "GracielaGallega", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1126, "tweet_count": 306795, "listed_count": 20}}, {"id": "544686270", "verified": false, "name": "gumercindo Bel\u00e9n", "username": "gumerpastor", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1470, "tweet_count": 77207, "listed_count": 8}}, {"id": "113410319", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Vitor Santos", "username": "jornalistavitor", "public_metrics": {"followers_count": 35588, "following_count": 36021, "tweet_count": 2819926, "listed_count": 2045}}, {"id": "7996082", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "public_metrics": {"followers_count": 8696999, "following_count": 830, "tweet_count": 708102, "listed_count": 58332}}, {"id": "111835368", "verified": false, "name": "Roberto Celeste", "username": "robertoceleste", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 852, "tweet_count": 223, "listed_count": 1}}, {"id": "1142345372", "verified": false, "name": "Gianrico Carofiglio", "username": "GianricoCarof", "public_metrics": {"followers_count": 154704, "following_count": 318, "tweet_count": 3325, "listed_count": 323}}, {"id": "322351883", "location": "Acre", "verified": false, "name": "Van Gogh", "username": "Luanzinhi", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 316, "tweet_count": 199353, "listed_count": 23}}, {"id": "1060264440594087936", "location": "Barra Mansa, Brasil", "verified": false, "name": "bauer", "username": "capoteiocorsa98", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 205, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}}, {"id": "916630152", "location": "France", "verified": false, "name": "Pixword", "username": "GamesPixword", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 414, "tweet_count": 3928, "listed_count": 2}}, {"id": "2871422296", "location": "Un tr\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8s gros \ud835\udd39\ud835\udd40\ud835\udd3b\ud835\udd46\u2115", "verified": false, "name": "Nougatti Veyron", "username": "Ylesio", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 246, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}}, {"id": "274519485", "location": "Catalunya, EU (NOT SPAIN)", "verified": false, "name": "Emili ||\u2b50|| \u270a\ud83c\udffb #EFTA", "username": "Emili_DG", "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 3675, "tweet_count": 106162, "listed_count": 7}}, {"id": "1070654585625346048", "location": "Oslo, Noruega", "verified": false, "name": "I\u1d00\u0274.", "username": "ixnhoghender", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 109, "tweet_count": 6741, "listed_count": 2}}, {"id": "1145763241198530560", "verified": false, "name": "isa", "username": "IAssis11", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 325, "tweet_count": 13872, "listed_count": 0}}, {"id": "1026959931742842880", "location": "Cidade Jardim, Goi\u00e2nia", "verified": false, "name": "Dennya Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "DennyaFerreira", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 648, "tweet_count": 9301, "listed_count": 0}}, {"id": "1110705384740843521", "location": "PORTO ALEGRE / RS", "verified": false, "name": "Borba de Borba", "username": "BorbadeBorba2", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 4080, "tweet_count": 15374, "listed_count": 0}}, {"id": "1556884045", "verified": false, "name": "moreno fraile carmen", "username": "morenofrailecar", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 426, "tweet_count": 129087, "listed_count": 14}}, {"id": "2168381683", "location": "Marvel&DC", "verified": false, "name": "Kat \ud83d\udcda:Senhor dos An\u00e9is", "username": "hunterbytwd", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1282, "tweet_count": 109123, "listed_count": 13}}, {"id": "964268408261967872", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "R\u00f4mulo Castro \ud83c\udf3f", "username": "millesmoralez", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 714, "tweet_count": 51478, "listed_count": 14}}, {"id": "245892004", "location": "Houston, Texas", "verified": true, "name": "Telemundo Houston", "username": "TelemundoHou", "public_metrics": {"followers_count": 22478, "following_count": 1188, "tweet_count": 112512, "listed_count": 162}}, {"id": "105316864", "location": "Ala Leste do Nilton Santos", "verified": false, "name": "shannonzinho\u00b9\u2078\u2079\u2074 \u225b\u2263\u02e2\u1d2c\u1da0 \ud83d\udc51\ud83d\udc99\ud83e\udd0d (0-1)", "username": "shannonzinho", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 1853, "tweet_count": 142895, "listed_count": 2}}, {"id": "1150927237488754689", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "\u043c\u03b1rc\u0454\u2113\u03c3 \ud83d\udc8e", "username": "__marcelojr__", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 555, "tweet_count": 4453, "listed_count": 0}}, {"id": "912757964", "verified": false, "name": "Yuri camacho", "username": "Yurito77", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 950, "tweet_count": 24928, "listed_count": 1}}, {"id": "4341723983", "location": "Complexo do Lins", "verified": false, "name": "GLXRY MK \u6c34", "username": "MVRCKXLV", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 133, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}}, {"id": "447403560", "location": "Piemonte", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "RomyEffe", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 2387, "tweet_count": 28325, "listed_count": 5}}, {"id": "501750077", "location": "Rome", "verified": false, "name": "DonSa", "username": "Don_Lazzara", "public_metrics": {"followers_count": 19286, "following_count": 2558, "tweet_count": 44616, "listed_count": 109}}, {"id": "786725563", "verified": false, "name": "Espiritu", "username": "pituontherocks", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 354, "tweet_count": 11526, "listed_count": 0}}, {"id": "3000425823", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "La pipi \u2650\ufe0f", "username": "libreyosoylibre", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 574, "tweet_count": 23816, "listed_count": 3}}, {"id": "3345315669", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "LIPI", "username": "LIPI077", "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 2740, "tweet_count": 21134, "listed_count": 2}}, {"id": "2791953405", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Legal Cyborg \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u269c\ufe0f\ud83c\udd93\u2696\ufe0f\u2663\ufe0f", "username": "guzlomi", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1516, "tweet_count": 489034, "listed_count": 102}}, {"id": "87475798", "location": "\u00dcT: 10.435972,-66.889016", "verified": false, "name": "christian boucher", "username": "tornilloloco", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 299, "tweet_count": 22524, "listed_count": 0}}, {"id": "4360516936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Flavinho", "username": "FlvioXavier1", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1170, "tweet_count": 10946, "listed_count": 0}}, {"id": "3176693553", "location": "Ilh\u00e9us - BA", "verified": false, "name": "o melhor dos piores", "username": "igoapenas", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 167, "tweet_count": 8382, "listed_count": 1}}, {"id": "278125173", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Santiago Gonz\u00e1lez", "username": "gauchomalo140", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 494, "tweet_count": 55079, "listed_count": 17}}, {"id": "2284543955", "location": "Tercer Cielo", "verified": false, "name": "Azrael", "username": "alexvimez", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1091, "tweet_count": 37520, "listed_count": 1}}, {"id": "128995120", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Mari\u00e1ngel", "username": "mvelasquezr_", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1373, "tweet_count": 41123, "listed_count": 1}}, {"id": "281241721", "verified": false, "name": "javier bravo", "username": "jabraen", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 74, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}}, {"id": "2557489986", "location": "IT/EN/ES OK", "verified": false, "name": "feli", "username": "junmeism", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1037, "tweet_count": 19741, "listed_count": 6}}, {"id": "25732270", "verified": false, "name": "Adil", "username": "unoscribacchino", "public_metrics": {"followers_count": 18107, "following_count": 450, "tweet_count": 18586, "listed_count": 119}}, {"id": "2946665199", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83e\udd84", "username": "solo1unicornio", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 431, "tweet_count": 2978, "listed_count": 0}}, {"id": "353427337", "location": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo Cavalheiro", "username": "RCavallheiro", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 378, "tweet_count": 21530, "listed_count": 0}}, {"id": "2881733344", "location": "G\u00e1vea", "verified": false, "name": "Andr\u00e9", "username": "Veloso__CRF", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 360, "tweet_count": 128924, "listed_count": 1}}, {"id": "141930342", "verified": false, "name": "leudis rodriguez v", "username": "ljrodrigezv", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 447, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}}, {"id": "832226380477771777", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "\u2699CSN Planta Casima\u2699", "username": "CsnCasima", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1370, "tweet_count": 43253, "listed_count": 2}}, {"id": "1145730295905304577", "verified": false, "name": "William Ortega", "username": "William93675689", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 104, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}}, {"id": "1121206501211803650", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "beibi charque \ud83c\udfc4", "username": "SurfeNico", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 284, "tweet_count": 1320, "listed_count": 0}}, {"id": "1006050012", "location": "Italia - Levante Ligure ", "verified": false, "name": "Maura", "username": "maurazamir", "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 3257, "tweet_count": 35324, "listed_count": 139}}, {"id": "13257062", "location": "Roma", "verified": false, "name": "Il Pasa", "username": "pasafab", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 547, "tweet_count": 7620, "listed_count": 1}}, {"id": "1067555393193283585", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Bj\u00f6rn", "username": "bjornismo", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 278, "tweet_count": 5853, "listed_count": 2}}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"id": "575227947", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Yarus Lula 1\u20e33\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Yarus13", "public_metrics": {"followers_count": 15146, "following_count": 14517, "tweet_count": 204266, "listed_count": 54}}, {"id": "188546850", "verified": false, "name": "Deivid", "username": "Deiivid47", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 4999, "tweet_count": 12523, "listed_count": 19}}, {"id": "415001653", "verified": false, "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"id": "75601269", "verified": false, "name": "Ronald Tacuchi", "username": "rontacuchi", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 218, "tweet_count": 27186, "listed_count": 5}}, {"id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "verified": false, "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "username": "apterrones", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242619, "listed_count": 8}}, {"id": "1312614222", "verified": false, "name": "C\u00e1stor Mart\u00ednez ll", "username": "castor_martinez", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1625, "tweet_count": 3475, "listed_count": 0}}, {"id": "3118871028", "verified": false, "name": "Nota Central", "username": "notacentralmx", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1128, "tweet_count": 13978, "listed_count": 3}}, {"id": "1398475933", "location": "URBI ET ORBI", "verified": false, "name": "Robert Epstein", "username": "RobertIntelecto", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 5002, "tweet_count": 218953, "listed_count": 8}}, {"id": "4217711920", "location": "Bras\u00edlia ", "verified": false, "name": "Vitu Pereira \ud83e\udd85\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "vh_cavalcantii", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 2298, "tweet_count": 11505, "listed_count": 0}}, {"id": "1128117070720327680", "verified": false, "name": "Bianca", "username": "bianca_prib", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 105, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}}, {"id": "19729967", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452347, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}}, {"id": "1009766507679834112", "location": "2 son +", "verified": false, "name": "Anti-POSTVerdad", "username": "_willsetyoufree", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 224, "tweet_count": 4634, "listed_count": 1}}, {"id": "257332880", "verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311642, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}}, {"id": "1103738084607299585", "verified": false, "name": "David R.F. II.PP", "username": "DavidIIPPMVI", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 667, "tweet_count": 509, "listed_count": 0}}, {"id": "1030528563991248897", "location": "Osasco, SP", "verified": false, "name": "nonsane", "username": "llauramatias", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 412, "tweet_count": 25595, "listed_count": 0}}, {"id": "200267797", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "NTN24 Venezuela", "username": "NTN24ve", "public_metrics": {"followers_count": 4132806, "following_count": 4560, "tweet_count": 418884, "listed_count": 5718}}, {"id": "1140276295315722240", "verified": false, "name": "l\u00e9ia", "username": "lirolard", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 344, "tweet_count": 8575, "listed_count": 0}}, {"id": "72334684", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "maria auxi garcia", "username": "mauxigarcia", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2076, "tweet_count": 229174, "listed_count": 0}}, {"id": "70879905", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Radio Caracas Radio", "username": "RCR750", "public_metrics": {"followers_count": 854412, "following_count": 1026, "tweet_count": 224022, "listed_count": 1964}}, {"id": "1038853535960584193", "verified": false, "name": "Amalia", "username": "Amalia35295061", "public_metrics": {"followers_count": 7335, "following_count": 7925, "tweet_count": 56820, "listed_count": 2}}, {"id": "62904521", "location": "Per\u00fa, Lima", "verified": false, "name": "Sayda300k", "username": "SAYSAYSAYSA", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1831, "tweet_count": 322370, "listed_count": 58}}, {"id": "952268683971309568", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd9e \ud835\udd95\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd94", "username": "DiogoLuizP", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 539, "tweet_count": 33882, "listed_count": 0}}, {"id": "196659226", "location": "Estados Unidos ", "verified": false, "name": "Js_Resistencia", "username": "Js_Resistencia", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 2902, "tweet_count": 229331, "listed_count": 31}}, {"id": "202891044", "location": "Acre, Brasil", "verified": false, "name": "Tawan Gondim", "username": "TawanGondim", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 366, "tweet_count": 138199, "listed_count": 5}}, {"id": "1157029315982385154", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Oliveira.nicolas", "username": "Oliveiranicol13", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 54, "tweet_count": 2421, "listed_count": 0}}, {"id": "3306413745", "location": "rj zn", "verified": false, "name": "AK", "username": "just_ak7", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 375, "tweet_count": 15126, "listed_count": 0}}, {"id": "1069598137365536768", "location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "c. henrique", "username": "HenShady", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 487, "tweet_count": 17622, "listed_count": 0}}, {"id": "3037052878", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Gilberto T.", "username": "ProfGilbertoT", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 594, "tweet_count": 51080, "listed_count": 0}}, {"id": "1094552965136990209", "location": "Burgos, Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Jose \ud83c\udfdb", "username": "Jose72677972", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 563, "tweet_count": 20773, "listed_count": 0}}, {"id": "3496813938", "verified": false, "name": "Daniel", "username": "mp_daniell", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 592, "tweet_count": 89099, "listed_count": 1}}, {"id": "2554658987", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "nati \u00e9 13", "username": "natataliaviotto", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 724, "tweet_count": 87883, "listed_count": 6}}, {"id": "2445861930", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Mersy", "username": "meritierra", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1299, "tweet_count": 49011, "listed_count": 8}}, {"id": "33884545", "location": "En todas partes", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22211909, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}}, {"id": "702943304", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Fab\u00edola Mathias Tavares", "username": "FabiolaMathiasT", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 2050, "tweet_count": 186967, "listed_count": 21}}, {"id": "1009225098", "location": "Toscana ", "verified": false, "name": "Antonellina \ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f \u2650", "username": "antonellazacca4", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1194, "tweet_count": 46894, "listed_count": 26}}, {"id": "849274159", "location": "Palermo, Sicilia", "verified": true, "name": "Francesca Donato", "username": "ladyonorato", "public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}}, {"id": "3346467340", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "Miguel G D", "username": "emeridomingo", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2106, "tweet_count": 143859, "listed_count": 14}}, {"id": "894148711", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "cheannn 50 \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "jjjeanotario", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 208, "tweet_count": 19413, "listed_count": 0}}, {"id": "130981979", "location": "Chile", "verified": false, "name": "andr\u00e9s vives", "username": "andres_vives", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 160, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}}, {"id": "97021636", "location": "Chile", "verified": false, "name": "#AleTuitera \u270d\ud83d\udcda", "username": "ale_tuitera", "public_metrics": {"followers_count": 27326, "following_count": 15210, "tweet_count": 34768, "listed_count": 16}}, {"id": "1150844774972383232", "location": "Vit\u00f3ria , Esp\u00edrito Santo ", "verified": false, "name": "Rachel Santos Bozzi", "username": "BozziSantos", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 415, "tweet_count": 17332, "listed_count": 0}}, {"id": "220510685", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brazil", "verified": false, "name": "Frank \ud83c\udf00", "username": "FrankAllanRJ", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 463, "tweet_count": 28210, "listed_count": 0}}, {"id": "917395253753237504", "location": "boca de fumo Zona leste ", "verified": false, "name": "livinha", "username": "mourao22k", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 136, "tweet_count": 11662, "listed_count": 0}}, {"id": "849586892924477440", "location": "Aqu\u00ed", "verified": false, "name": "ECCM", "username": "elsy_concepcion", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 701, "tweet_count": 40696, "listed_count": 1}}, {"id": "1058898850063282177", "verified": false, "name": "Eleazar Wladimir Arocha Jim\u00e9nez", "username": "WladimirArocha", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 283, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}}, {"id": "2829897771", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "name": "Ana Diomira Marquez", "username": "diomira631", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 813, "tweet_count": 15156, "listed_count": 1}}, {"id": "3307602375", "location": "Rome, Lazio", "verified": false, "name": "Juan Eduardo Ortiz Barraza \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "juanortiz076", "public_metrics": {"followers_count": 7889, "following_count": 8678, "tweet_count": 114241, "listed_count": 12}}, {"id": "406145231", "location": "Vicenza, Veneto", "verified": false, "name": "Otello Dalla Rosa", "username": "OtelloDallaRosa", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 357, "tweet_count": 522, "listed_count": 3}}, {"id": "138148850", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "FreddyTony \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ud83d\udc9a #FujimoriNuncaMas", "username": "WickedFreddy", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1205, "tweet_count": 52891, "listed_count": 0}}, {"id": "946503536128520192", "location": "Provincia Constitucional ", "verified": false, "name": "Arnold F.", "username": "arnoldferriv", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1426, "tweet_count": 83113, "listed_count": 2}}, {"id": "274189486", "location": "lima", "verified": false, "name": "Valentin", "username": "mateospot", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}}, {"id": "1084166442176729088", "location": "Com minha esposa", "verified": false, "name": "Toriel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "totoriboo", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 523, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}}, {"id": "102537203", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "verified": false, "name": "carlos garibotto s", "username": "ggaribotto69", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 195, "tweet_count": 44268, "listed_count": 199}}, {"id": "40660739", "location": "Guatemala City", "verified": false, "name": "Renato Gonz\u00e1lez", "username": "JRenGon", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 419, "tweet_count": 24038, "listed_count": 11}}, {"id": "856219869297098752", "location": "ayia napa ", "verified": false, "name": "D.C.", "username": "Nomaspsuv", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2295, "tweet_count": 56721, "listed_count": 2}}, {"id": "410188485", "location": "Muy Cerca de Jehov\u00e1. ", "verified": false, "name": "El Grinch \u00ae\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "EL_GRINCH2", "public_metrics": {"followers_count": 21213, "following_count": 19122, "tweet_count": 76518, "listed_count": 30}}, {"id": "1000357855529263104", "location": "Spain", "verified": false, "name": "nere\ud83c\udf40", "username": "xrikuwus", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 350, "tweet_count": 58336, "listed_count": 6}}, {"id": "1147846317500260353", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "libertywindow", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 188, "tweet_count": 38991, "listed_count": 1}}, {"id": "240711337", "location": "Zutanist\u00e1n", "verified": false, "name": "Zutanita Rabinovich \ud83e\udda4", "username": "Cacatual", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 566, "tweet_count": 89775, "listed_count": 0}}, {"id": "556462300", "verified": false, "name": "Mo.", "username": "MocasinUsado", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 45, "tweet_count": 2950, "listed_count": 17}}, {"id": "727666699", "verified": false, "name": "ArgentinaSoy #NSB", "username": "ArgentinaSoyNSB", "public_metrics": {"followers_count": 8626, "following_count": 4258, "tweet_count": 718041, "listed_count": 83}}, {"id": "229508751", "location": "venezuela", "verified": false, "name": "RUTH..", "username": "RUTH19W", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2616, "tweet_count": 186560, "listed_count": 32}}, {"id": "1258246784", "verified": false, "name": "Lina Duke", "username": "lgladysd", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 3118, "tweet_count": 305035, "listed_count": 36}}, {"id": "464239461", "location": "PERU", "verified": false, "name": "DanielOrtega", "username": "DanyiLaOLartiga", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 91, "tweet_count": 24689, "listed_count": 3}}, {"id": "147511202", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Germ\u00e1n Fern\u00e1ndez \ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "altatoron", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 542, "tweet_count": 35770, "listed_count": 45}}, {"id": "1010705413", "location": "Macondo ", "verified": false, "name": "REPUBLICANA\u270a\ud83d\udc9c\ud83c\udfdd\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "JuanyGar63", "public_metrics": {"followers_count": 23399, "following_count": 9054, "tweet_count": 788587, "listed_count": 151}}, {"id": "77904167", "verified": false, "name": "Sebastian Hernandez", "username": "jsebash", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 3362, "tweet_count": 297109, "listed_count": 34}}, {"id": "635598274", "location": "(En El Garaje)", "verified": false, "name": "ann \ud808\ude6d", "username": "zayntoryu", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 537, "tweet_count": 51208, "listed_count": 23}}, {"id": "755396886", "verified": false, "name": "Laritunis", "username": "ltunxsz", "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 916, "tweet_count": 132365, "listed_count": 33}}, {"id": "3204443199", "verified": false, "name": "Manuel#SOSPRISIONES", "username": "carmenjr2010", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 79, "tweet_count": 5989, "listed_count": 0}}, {"id": "1045209834", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n \u262a\ufe0f", "username": "adurmor", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1298, "tweet_count": 30665, "listed_count": 1}}, {"id": "258518891", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "transport.cat", "username": "transportcat", "public_metrics": {"followers_count": 6955, "following_count": 568, "tweet_count": 178727, "listed_count": 132}}, {"id": "2890124576", "location": "Paris, France / n\u00e9, 30f\u00e9vrier", "verified": false, "name": "Antoni MartiMonterde", "username": "Somiatwiter", "public_metrics": {"followers_count": 4391, "following_count": 2250, "tweet_count": 121207, "listed_count": 53}}, {"id": "85917270", "location": "San Diego, CA", "verified": false, "name": "Leandro Gonzalez", "username": "Leand09", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1051, "tweet_count": 46880, "listed_count": 10}}, {"id": "1131991004", "location": "Oncativo ", "verified": false, "name": "Camila.", "username": "camilabl00", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 743, "tweet_count": 28427, "listed_count": 0}}, {"id": "1067320914", "verified": false, "name": "\u13c9\u15c5\u2112\u2130\u2115", "username": "valenciccarelli", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 819, "tweet_count": 6532, "listed_count": 0}}, {"id": "2453647495", "location": "Barcelona, Espanya", "verified": false, "name": "Ferran Armengol", "username": "FerranArmengol1", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 509, "tweet_count": 40403, "listed_count": 18}}, {"id": "945324085806030849", "verified": false, "name": "S\u00edsifo", "username": "Elibert62501136", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 184, "tweet_count": 25824, "listed_count": 0}}, {"id": "1112475139", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "RosariNoticias", "username": "RosariNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 25946, "following_count": 25890, "tweet_count": 101454, "listed_count": 45}}, {"id": "1525614145", "verified": false, "name": "DANIEL F. MENEZES", "username": "danielobco", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 2166, "tweet_count": 23151, "listed_count": 0}}, {"id": "76968705", "verified": false, "name": "Pura Soy Del 41 \ud83d\udc99", "username": "pvcitalia", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1347, "tweet_count": 57528, "listed_count": 3}}, {"id": "2408803254", "verified": false, "name": "CastruccioCastracani", "username": "Castruccio64", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 268, "tweet_count": 156746, "listed_count": 0}}, {"id": "1096814134342156288", "verified": false, "name": "teeh \ud83d\udcd6 yuwu\u1d49\u02e3\u1d57\u02b3\u1d43\u02e2", "username": "beenthroughz", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 391, "tweet_count": 26233, "listed_count": 0}}, {"id": "1018684093452705794", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "lui\ud83d\udca4a", "username": "luizapavanelloo", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 255, "tweet_count": 5289, "listed_count": 0}}, {"id": "1057937576877801472", "location": "sao leo ", "verified": false, "name": "leo tutu", "username": "_leotutu", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 281, "tweet_count": 11240, "listed_count": 0}}, {"id": "890222571450507264", "location": "zayn my favorite entertainer ", "verified": false, "name": "listening BEAU\u2076\u00b9 in country club\u2728", "username": "SchulzHouis", "public_metrics": {"followers_count": 10211, "following_count": 9363, "tweet_count": 107193, "listed_count": 9}}], "tweets": [{"text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "author_id": "1046110322376036352", "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "id": "1159116898686124032", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}}, {"text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "author_id": "182195747", "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "id": "1163220272822018048", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}}, {"text": "ESPA\u00d1A \n\nM\u00e1s de 1.000 mujeres asesinadas \n\nViolan a una mujer cada 4 horas.\n\nCobran un 30% menos que los hombres. \n\nPero seg\u00fan Bertin Osborne en Espa\u00f1a hoy d\u00eda no tiene sentido el feminismo...\n\nI M B E C I L https://t.co/sJHRDFguoO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T11:18:00.000Z", "author_id": "2891031959", "edit_history_tweet_ids": ["1163409776925192193"], "id": "1163409776925192193", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 140, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "Bertin Osborne"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/sJHRDFguoO", "expanded_url": "https://twitter.com/Yo_Soy_Asin/status/1163409776925192193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJHRDFguoO", "media_key": "3_1163409770461749249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 93, "like_count": 1156, "quote_count": 28}}, {"text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "author_id": "1041171977342464000", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "id": "1163144124821835777", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}}, {"text": "@hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinformar y hacen frente com\u00fan con la progres\u00eda para tener a la gente anestesiada con su buenismo suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T08:13:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "in_reply_to_user_id": "257332880", "author_id": "1667251910", "edit_history_tweet_ids": ["1163363377588166656"], "id": "1163363377588166656", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 12, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163350186070093825"}]}, {"text": "Estoy muy orgullosa @PlayExperienze ha pasado de gritar al ver un zombie a ser un gran compi de aventura que me cuida las espaldas y luego esta @Ahri_LoveLive la suicida contra los creepers\ud83d\udc9c Os quiero \ud83d\udc9c", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:38:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "PlayExperienze", "id": "343311401"}]}, "author_id": "782225061973491712", "edit_history_tweet_ids": ["1163188317468483585"], "id": "1163188317468483585", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "author_id": "260788584", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "id": "1162761917909413891", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}]}, {"text": "[\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase matou o Park uma vez por ter jogado um monte de confete nele \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n\n#CHEN #\uccb8 #EXO @PCY__Universe https://t.co/iB72EToXNH", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T02:01:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "PCY__Universe", "id": "1036704058466336768"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 189, "tag": "CHEN"}, {"start": 190, "end": 192, "tag": "\uccb8"}, {"start": 193, "end": 197, "tag": "EXO"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Park"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4055, "type": "Person", "normalized_text": "CHEN"}, {"start": 191, "end": 191, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "\uccb8"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/iB72EToXNH", "expanded_url": "https://twitter.com/chen_brazil/status/1163269766120951810/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iB72EToXNH", "media_key": "7_1163269462738526208"}]}, "in_reply_to_user_id": "948667376106647552", "author_id": "948667376106647552", "edit_history_tweet_ids": ["1163269766120951810"], "id": "1163269766120951810", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163269459894816768"}]}, {"text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}]}, "author_id": "1079775870586441729", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "id": "1163184592419008513", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}}, {"text": "@diegofernandesn mussarela decepcao diaria", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:44:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diegofernandesn", "id": "231911259"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "mussarela"}]}, "in_reply_to_user_id": "231911259", "author_id": "2602347126", "edit_history_tweet_ids": ["1163446628516319232"], "id": "1163446628516319232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163429589655457792"}]}, {"text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "author_id": "55665976", "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "id": "1162936409340174343", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}}, {"text": "CODELCO (Corporaci\u00f3n Nacional del Cobre de Chile) es una empresa estatal, establecida en 1971 durante el gobierno del izquierdista Salvador Allende, cuando las compa\u00f1\u00edas cupriferas fueron totalmente expropiadas. Hoy CODELCO es la compa\u00f1\u00eda minera m\u00e1s grande del planeta. \n\nNext. https://t.co/EKJ1Dgl1zT", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T01:18:11.000Z", "author_id": "114917537", "edit_history_tweet_ids": ["1163258827304841217"], "id": "1163258827304841217", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "CODELCO"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Cobre"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6888, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "CODELCO"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/EKJ1Dgl1zT", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1163253182090358786", "display_url": "twitter.com/jdealthaus/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 27, "like_count": 288, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163253182090358786"}]}, {"text": "Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fondos p\u00fablicos a los colaboradores de las mafias que trafican con personas @openarms_fund ? https://t.co/oleTr7nBdE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:58:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oleTr7nBdE", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbaleares/status/1163419931867852800", "display_url": "twitter.com/voxbaleares/st\u2026"}]}, "author_id": "2380699632", "edit_history_tweet_ids": ["1163435005688893445"], "id": "1163435005688893445", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163419931867852800"}]}, {"text": "o de pe se gu matou nois lelek \n@_alexpereira8 https://t.co/WFjy3yschI", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:41:49.000Z", "author_id": "2979345814", "edit_history_tweet_ids": ["1163445969444384768"], "id": "1163445969444384768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/WFjy3yschI", "expanded_url": "https://twitter.com/Itspedrito/status/1163193118583377920", "display_url": "twitter.com/Itspedrito/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163193118583377920"}]}, {"text": "QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul \n#FelizLunes\n#FelizSemana\nhttps://t.co/uvx4hf3OYA v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T09:11:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 236, "end": 249, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 194, "tag": "FelizLunes"}, {"start": 195, "end": 207, "tag": "FelizSemana"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3254, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8356, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uvx4hf3OYA", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "author_id": "353903008", "edit_history_tweet_ids": ["1163377933412708352"], "id": "1163377933412708352", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Son Provida hasta que se embaraza la amante\"", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:37:30.000Z", "author_id": "258172858", "edit_history_tweet_ids": ["1163218392003821569"], "id": "1163218392003821569", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 22, "like_count": 387, "quote_count": 6}}, {"text": "#ISIS Se adjudica ataque suicida con bomba, registrado durante una boda en #Afganistan en donde m\u00e1s de 60 personas perdieron la vida. \n#Noticias45PrimeraHora @noticiashouston https://t.co/VPZP2LGQ9f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:29:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 174, "username": "noticiashouston", "id": "199419207"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ISIS"}, {"start": 75, "end": 86, "tag": "Afganistan"}, {"start": 135, "end": 157, "tag": "Noticias45PrimeraHora"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.3824, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/VPZP2LGQ9f", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaYapor/status/1163442884852506625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VPZP2LGQ9f", "media_key": "7_1163442824844648448"}]}, "author_id": "2273201785", "edit_history_tweet_ids": ["1163442884852506625"], "id": "1163442884852506625", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "author_id": "152369649", "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"], "id": "1163394963348033536", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}}, {"text": "ningu\u00e9m beb\u00ea corote pq eh gostoso e sim por conta do custo benef\u00edcio de ficar doida pagando 5 reais entendam isso https://t.co/sFlc0Q2u0v", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:57:05.000Z", "author_id": "2484226796", "edit_history_tweet_ids": ["1163193118583377920"], "id": "1163193118583377920", "public_metrics": {"retweet_count": 7379, "reply_count": 601, "like_count": 29732, "quote_count": 1696}, "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/sFlc0Q2u0v", "expanded_url": "https://twitter.com/hugo_dosreis/status/1154941668610707456", "display_url": "twitter.com/hugo_dosreis/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154941668610707456"}]}, {"text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "author_id": "22760457", "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"], "id": "1163118779431292928", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}}, {"text": "Agradezco y comprendo di\u00e1logo, pero respeto no existe supresi\u00f3n en derecho penal. Discut\u00ed antijuricidad material por falta de lesi\u00f3n del bien juridico; dos causas, desarrollando el m\u00e1s importante trabajo que se ha hecho sobre el objeto de protecci\u00f3n del tipo penal de peculado. https://t.co/lNufocBj1G", "lang": "es", "created_at": "2019-08-16T11:17:46.000Z", "author_id": "2247307094", "edit_history_tweet_ids": ["1162322556092911619"], "id": "1162322556092911619", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lNufocBj1G", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1162044565311971329", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162044565311971329"}]}, {"text": "Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer un pacto homicida-suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T06:47:28.000Z", "author_id": "1272400056", "edit_history_tweet_ids": ["1163341693174853633"], "id": "1163341693174853633", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 1}}, {"text": "H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios de que ele foi morto por soldados. Essa foi a primeira morte causada por militares e ningu\u00e9m foi punido, padr\u00e3o que se repete at\u00e9 hoje.  https://t.co/cq4gGwol2g", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "author_id": "310497473", "edit_history_tweet_ids": ["1163133454868873216"], "id": "1163133454868873216", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cq4gGwol2g", "expanded_url": "http://bit.ly/2GH66R8", "display_url": "bit.ly/2GH66R8", "status": 200, "title": "Como o Ex\u00e9rcito matou um menino de 15 anos no complexo do Alem\u00e3o \u2013 e ningu\u00e9m foi julgado", "description": "Sete anos antes do fuzilamento do m\u00fasico Evaldo Rosa, morte de adolescente gerou guerra entre Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Militar e foi pano de fundo para mudan\u00e7a de lei", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/04/o-comeco-de-tudo-como-o-exercito-matou-um-menino-de-15-anos-no-complexo-do-alemao-e-ninguem-foi-julgado/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 8, "like_count": 590, "quote_count": 7}}, {"text": "\ud83d\udd0a \"Crec que els humans som la pesta\". La pianista i compositora  @clara_peya protagonitza el somni d'una nit d'estiu de l' @anapolo___, al @maticatradio\nhttps://t.co/1BEOx3q7gK", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-19T13:28:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 65, "end": 76, "username": "clara_peya", "id": "977066228"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "anapolo___", "id": "62314916"}, {"start": 139, "end": 152, "username": "maticatradio", "id": "59775384"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/1BEOx3q7gK", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/catradio/alacarta/el-mati-de-catalunya-radio/clara-peya-crec-que-els-humans-som-la-pesta/audio/1047457/", "display_url": "ccma.cat/catradio/alaca\u2026"}]}, "author_id": "7679392", "edit_history_tweet_ids": ["1163442587480600576"], "id": "1163442587480600576", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"text": "@CarlaTuits @alerosenfeld A leer historia y ver como sali\u00f3 USA de la crisis del 30.   JMK", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:29:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CarlaTuits", "id": "163179577"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "alerosenfeld", "id": "35415764"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.6567, "type": "Other", "normalized_text": "JMK"}]}, "in_reply_to_user_id": "163179577", "geo": {"place_id": "0134e9670afa8f32"}, "author_id": "158153199", "edit_history_tweet_ids": ["1163442811598966784"], "id": "1163442811598966784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163211097710780416"}]}, {"text": "Ma #Calenda \u00e8 diventato un fan del Truce ? No perch\u00e9 mi pare ossessionato da @matteorenzi esattamente come il capo leghista!", "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T22:52:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 89, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Calenda"}]}, "author_id": "318713537", "edit_history_tweet_ids": ["1163222170799091712"], "id": "1163222170799091712", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 69, "quote_count": 0}}, {"text": "Caf\u00e9 solo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/HCDCRKYUIz", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:57:58.000Z", "author_id": "273882085", "edit_history_tweet_ids": ["1163434933349748737"], "id": "1163434933349748737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/HCDCRKYUIz", "expanded_url": "https://twitter.com/oesteban1/status/1163434933349748737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCDCRKYUIz", "media_key": "3_1163434927905562624"}]}}, {"text": "@Wakavit @Mayra08430194 @AgustinRosety @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @openarms_fund Pues habr\u00e1 que solucionarlo... pero poner m\u00e1s fronteras no es la soluci\u00f3n. Si la gente, por ejemplo, no tiene tantos hijos y hay m\u00e1s fallecidos que nacidos (desde hace meses) hay que actuar por ejemplo luchando para que sea posible mantener a una familia en buenas condiciones", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T16:44:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "Mayra08430194", "id": "937641917936033792"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "AgustinRosety", "id": "1115297214325194755"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "in_reply_to_user_id": "798337309", "author_id": "730870200", "edit_history_tweet_ids": ["1163129527314329600"], "id": "1163129527314329600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163102977206493184"}]}, {"text": "Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobre todo, futbol\u00edstica. Rescalvo no puede cambiar la din\u00e1mica y cada vez juega peor.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T00:26:08.000Z", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "author_id": "250912862", "edit_history_tweet_ids": ["1163245728308895744"], "id": "1163245728308895744", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8888, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4473, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Rescalvo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 8, "like_count": 174, "quote_count": 0}}, {"text": "El LXVII Plenario Nacional del Partido Aprista Peruano aprob\u00f3 hace un minuto, por unanimidad, respaldar la propuesta de presentar moci\u00f3n de vacancia de la Presidencia de la Rep\u00fablica. https://t.co/uUJTJMGTMe", "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T20:50:42.000Z", "author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1162829126518169600"], "id": "1162829126518169600", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "LXVII"}, {"start": 31, "end": 53, "probability": 0.8524, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "de la"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829087955664902"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829108084125697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 2189, "like_count": 2048, "quote_count": 228}}, {"text": "@pcarvalhojp A dois meses perdi um filho, suicidio. A depress\u00e3o, associada a bopolaridade e borderline fez com que ele buscasse ref\u00fagio nas drogas e sr tirnou, tamb\u00e9m, um dependente quimico. 7 em cada 10 nessas condi\u00e7\u00f5es acabam se suicidando.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:27:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "15307890", "author_id": "100118303", "edit_history_tweet_ids": ["1163442273599856642"], "id": "1163442273599856642", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "borderline"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163439625475674118"}]}, {"text": "Dai colloqui di pace tra Usa e talebani, al micidiale attacco suicida con cui lo Stato Islamico ha insanguinato una festa di matrimonio sciita a Kabul. L'approfondimento di Marco Orioles\nhttps://t.co/UxkbLCEwSE", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T10:20:04.000Z", "author_id": "2388790596", "edit_history_tweet_ids": ["1163395197302128640"], "id": "1163395197302128640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/UxkbLCEwSE", "expanded_url": "http://ow.ly/10EL50vBFQV", "display_url": "ow.ly/10EL50vBFQV"}]}}, {"text": "3 suicidios en el viaducto Sucre, hoy. \nLos 3 casos de personas de la tercera edad.\nUno de los casos por falta de medicamentos para enfermedad mental.\n\u00a1Sin palabras!\n#Merida #18Agosto #SOSVzlasinMedicamentos", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T01:40:58.000Z", "author_id": "2391563839", "edit_history_tweet_ids": ["1163264561992077312"], "id": "1163264561992077312", "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 173, "tag": "Merida"}, {"start": 174, "end": 183, "tag": "18Agosto"}, {"start": 184, "end": 207, "tag": "SOSVzlasinMedicamentos"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7411, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.4829, "type": "Place", "normalized_text": "Merida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 58, "like_count": 278, "quote_count": 73}}, {"text": "@Yandoboxe Mas n teve mudan\u00e7a de temperatura n nsjsjsjsjs", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T13:27:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yandoboxe", "id": "1054930082400268288"}]}, "in_reply_to_user_id": "1054930082400268288", "author_id": "184392411", "edit_history_tweet_ids": ["1163442296207155200"], "id": "1163442296207155200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163441429793988608"}]}, {"text": "Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo!! Si no se va directo a quemarse en el infierno!!! No se mienta y vea ay realidad.. Y lo mejor q har\u00eda es regresar el dinero que se robo Alan del Per\u00fa.. Loca! https://t.co/Ottppyyq1j", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T14:57:41.000Z", "author_id": "706868505", "edit_history_tweet_ids": ["1163102673530490881"], "id": "1163102673530490881", "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "expanded_url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "display_url": "t.co/Ottppyyq1j"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 17, "like_count": 173, "quote_count": 2}}, {"text": "*suena bohemian rhapsody*\nPrima: esa es la m\u00fasica de escuadr\u00f3n suicida\nMe: https://t.co/U0bukwmL4t", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T19:03:38.000Z", "author_id": "760839013", "edit_history_tweet_ids": ["1163164569734393857"], "id": "1163164569734393857", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/U0bukwmL4t", "expanded_url": "https://twitter.com/asadodedomingo/status/1163164569734393857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0bukwmL4t", "media_key": "3_1163164567159095296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}}, {"text": "O grupo terrorista Estado Isl\u00e2mico reivindicou a autoria de atentado suicida que deixou 63 mortos e 182 feridos em um sal\u00e3o de casamentos em #Cabul, capital do #Afeganist\u00e3o.\n\nhttps://t.co/HK74WgClEk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T11:15:05.000Z", "author_id": "1388402174", "edit_history_tweet_ids": ["1163409041143554048"], "id": "1163409041143554048", "entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 147, "tag": "Cabul"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "Afeganist\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.58, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/HK74WgClEk", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/estado-islamico-deixa-63-mortos-em-casamento-no-afeganistao/", "display_url": "renovamidia.com.br/estado-islamic\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/estado-islamico-deixa-63-mortos-em-casamento-no-afeganistao/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 2}}, {"text": "Terrorista ingresa a boda con explosivos y mata a 63, en #Afganistan. \u25bahttps://t.co/GODWksGE9C https://t.co/IgIu6BpDz7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:17:42.000Z", "author_id": "204962679", "edit_history_tweet_ids": ["1163439898357116930"], "id": "1163439898357116930", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 68, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GODWksGE9C", "expanded_url": "https://buff.ly/2Mqod3h", "display_url": "buff.ly/2Mqod3h"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/IgIu6BpDz7", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1163439898357116930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IgIu6BpDz7", "media_key": "3_1163439896662564864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Hablamos demasiado de los h\u00e9roes del pasado y muy poco de los innovadores del futuro; mientras los asi\u00e1ticos viven guiados por el pragmatismo y est\u00e1n obsesionados por el futuro, los latinoamericanos vivimos guiados por la ideolog\u00eda y nos obsesiona el pasado\".\n- @OppenheimerA. https://t.co/X64sFELnEn", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:57:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 276, "username": "oppenheimera", "id": "224400256"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/X64sFELnEn", "expanded_url": "https://twitter.com/edelamadrid/status/1163434876546224128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/X64sFELnEn", "media_key": "13_1163429591467384832"}]}, "author_id": "225288825", "edit_history_tweet_ids": ["1163434876546224128"], "id": "1163434876546224128", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 51, "like_count": 1739, "quote_count": 49}}, {"text": "C\u00e9sar me ha encontrado en un libro de Murakami estoy sofffftisima", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:21:50.000Z", "author_id": "1083236862", "edit_history_tweet_ids": ["1163440940201254912"], "id": "1163440940201254912", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "Murakami"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "\"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mudei de id\u00e9ia,coisas mudaram...[*voz quebrada de quem est\u00e1 prestes a chorar*]eu perdi o meu melhor amigo\" https://t.co/qd2FpHRAV3", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T01:24:20.000Z", "author_id": "963115055918219264", "edit_history_tweet_ids": ["1163260374671663105"], "id": "1163260374671663105", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "AZIRAPHALEEE"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "expanded_url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "display_url": "t.co/qd2FpHRAV3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"text": "Al principio no quer\u00edan dejar enterrar a Rodolfo en la Cripta de los Capuchinos por ser un suicida, pero un telegrama del Emperador al Pap\u00e1 consigui\u00f3 que lo hicieran. El Cardenal Rampolla no quer\u00eda enterrarlo lo que lo supuso que fuera vetado para Papa. #NiUnD\u00edaSinAustriaHungr\u00eda https://t.co/UTkQ1Nfcf4", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:12:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "718867890", "author_id": "718867890", "edit_history_tweet_ids": ["1163423437492297728"], "id": "1163423437492297728", "entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 279, "tag": "NiUnD\u00edaSinAustriaHungr\u00eda"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.3897, "type": "Other", "normalized_text": "Cardenal"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.3323, "type": "Person", "normalized_text": "Rampolla"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6058, "type": "Person", "normalized_text": "Papa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/UTkQ1Nfcf4", "expanded_url": "https://twitter.com/Luissanz873/status/1163423437492297728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UTkQ1Nfcf4", "media_key": "3_1163423431582502912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163069032364421121"}]}, {"text": "Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edcia, mas j\u00e1 matou alguns inocentes.\n\u201cPMs s\u00e3o donos de imobili\u00e1ria que vende im\u00f3veis ilegais em \u00e1reas de mil\u00edcia\u201d https://t.co/CUMU6g7hBO via @JornalExtra", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:55:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 275, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/CUMU6g7hBO", "expanded_url": "https://glo.bo/2KRt0Yn", "display_url": "glo.bo/2KRt0Yn"}]}, "author_id": "159995198", "edit_history_tweet_ids": ["1163207740719808512"], "id": "1163207740719808512", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 9, "like_count": 360, "quote_count": 5}}, {"text": "Mercedes Ar\u00e1oz: 73% en contra de que asuma la presidencia hasta el 2021\nhttps://t.co/Yfnb2bp6OC", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T18:07:43.000Z", "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1163150498473623552"], "id": "1163150498473623552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5811, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Yfnb2bp6OC", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/18/mercedes-araoz-73-contra-asuma-presidencia-hasta-2021-martin-vizcarra-congreso-pedro-olaechea/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/18/mercedes-araoz-73-contra-asuma-presidencia-hasta-2021-martin-vizcarra-congreso-pedro-olaechea/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 252, "like_count": 1697, "quote_count": 83}}, {"text": "La gusaner\u00eda aprofujitroll defendiendo a Mechita, qui\u00e9n lo dir\u00eda, se aferran a su lejano sue\u00f1o de seguir robando como en el gobierno del delincuente japon\u00e9s y el suicida cobarde. https://t.co/357TU5ir8S", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T02:46:56.000Z", "author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1163281160786628614"], "id": "1163281160786628614", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/357TU5ir8S", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1163261871803305991", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"text": "@marine_forestal @LadyKilauea Si por ayudar entendiesen llevar mantas, agua y comida a un espacio preparado, aportar dinero para gastos veterinarios, ofrecer un sitio para realojar... Pues de puta madre. Pero no.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:14:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marine_forestal", "id": "380487654"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LadyKilauea", "id": "1130400566507638785"}]}, "in_reply_to_user_id": "380487654", "author_id": "2176870158", "edit_history_tweet_ids": ["1163438999626821632"], "id": "1163438999626821632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163436373589856256"}]}, {"text": "@Pkarinii Pense en matar a mas de uno  y hacerlo parecer un suicidio, pero contestando la pregunta: no.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T01:31:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2307604921", "author_id": "940719462", "edit_history_tweet_ids": ["1163262233947676672"], "id": "1163262233947676672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163236969121484802"}]}, {"text": "\ud83e\udd14 https://t.co/CrUBg7DcF5", "lang": "und", "created_at": "2019-08-19T11:59:04.000Z", "author_id": "4718087177", "edit_history_tweet_ids": ["1163420111769886720"], "id": "1163420111769886720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/CrUBg7DcF5", "expanded_url": "https://twitter.com/ImillaCochina/status/1163420111769886720/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CrUBg7DcF5", "media_key": "7_1163420000604053504"}]}}, {"text": "@meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de principios y meritos estaria resaltando, eso. Pero a falta de ello solo le queda resaltar su...sonrisa, que para usted pareciera ser suficiente merito, que poca cosa.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T13:10:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1163075774565556225"], "id": "1163075774565556225", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}]}, {"text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carga explosiva en medio de un sal\u00f3n lleno de gente. El autodenominado Estado Isl\u00e1mico ha reivindicado el ataque | Lo cuenta Carolina Teruel https://t.co/jN7rO2ZHxu", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T13:35:51.000Z", "author_id": "66657467", "edit_history_tweet_ids": ["1163082080655294472"], "id": "1163082080655294472", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3094, "type": "Other", "normalized_text": "Carolina Teruel"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jN7rO2ZHxu", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario_tve/status/1163082080655294472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jN7rO2ZHxu", "media_key": "13_1163082007519232000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 3}}, {"text": "@jtaurens Asada lidma\u0161\u012bnas savas valsts teritorij\u0101 bombard\u0113 sve\u0161as valsts milit\u0101ro konvoju. \u0160ausm\u012bgi. Nez, ja LV gaisa sp\u0113ki kaut kur Latgal\u0113 bombard\u0113s krievu milit\u0101ro konvoju, t\u0101s ar\u012b b\u016bs suic\u012bda tieksmes?", "lang": "lv", "created_at": "2019-08-19T11:51:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jtaurens", "id": "405794576"}]}, "in_reply_to_user_id": "405794576", "author_id": "326654367", "edit_history_tweet_ids": ["1163418230645501960"], "id": "1163418230645501960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163415075723649024"}]}, {"text": "#ElDato La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182, un ataque reivindicado por el grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico https://t.co/3KiIVIlPXK https://t.co/pWXbnsuKg0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:00:00.000Z", "author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1163435446669643776"], "id": "1163435446669643776", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ElDato"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "ElDato"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/3KiIVIlPXK", "expanded_url": "http://bit.ly/2z7YZy2", "display_url": "bit.ly/2z7YZy2"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/pWXbnsuKg0", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1163435446669643776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pWXbnsuKg0", "media_key": "3_1163419245935562752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}}, {"text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"], "id": "1163029786488385536", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}}, {"text": "@Renight1987 @ArturBellini1 Blz. Continua passando pano", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:04:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Renight1987", "id": "1441048712013172739"}]}, "in_reply_to_user_id": "936062330240143363", "author_id": "188766834", "edit_history_tweet_ids": ["1163436531627024386"], "id": "1163436531627024386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163435438058721280"}]}, {"text": "x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando estoy con gente loco m quedo sola y m vuelvo una suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:16:43.000Z", "author_id": "890441259910909952", "edit_history_tweet_ids": ["1163198061474189313"], "id": "1163198061474189313", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 4}}, {"text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "lang": "it", "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "author_id": "3241806322", "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "id": "1162390321801699328", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}}, {"text": "https://t.co/OusbERQlCj", "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-19T12:58:55.000Z", "author_id": "1016109914", "edit_history_tweet_ids": ["1163435173813325825"], "id": "1163435173813325825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OusbERQlCj", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13493926/matteo-salvini-panico-lega-giuseppe-conte-presenze-palazzo-chigi-agguato-senato-.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026"}]}}, {"text": "Hombres. Porque les gustan las mujeres que los brujean?\nPorque?? Cual es la gracia?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:23:35.000Z", "geo": {"place_id": "019f5b823c2b7bae"}, "author_id": "156367211", "edit_history_tweet_ids": ["1163214886865920006"], "id": "1163214886865920006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 19, "quote_count": 2}}, {"text": "Foda que ela \u00e9 linda e eu apenas sapo suicida https://t.co/1ggvxsk3PB", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:02:56.000Z", "author_id": "4122617639", "edit_history_tweet_ids": ["1163436184619626497"], "id": "1163436184619626497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1ggvxsk3PB", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "#Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a #ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en #Kabul @estadoisrael https://t.co/5kgPz2b3bu", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T11:59:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 33, "end": 38, "tag": "ISIS"}, {"start": 84, "end": 90, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6762, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5kgPz2b3bu", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/afganistan-promete-eliminar-isis/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/afganista\u2026"}]}, "author_id": "2247822258", "edit_history_tweet_ids": ["1163420204870881280"], "id": "1163420204870881280", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"text": "@ComandoAnticav1 @fernadoalva @geneva_11 @patriciagamarra ...y le sac\u00f3 la mierda al pa\u00eds y como todo rosquete aprista huy\u00f3 por los techos...en el segundo gbno. Repite el plato y se suicida...VRA\u00daL HDLT fue un homosexual misio cuyo monta era el suicida...UN ASCO DE PARTIDO...!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T08:51:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComandoAnticav1", "id": "1155617443869593600"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "fernadoalva", "id": "875687422503342082"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "geneva_11", "id": "264545401"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.3301, "type": "Other", "normalized_text": "HDLT"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155617443869593600", "author_id": "898687123192242176", "edit_history_tweet_ids": ["1163373029247848448"], "id": "1163373029247848448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163272474731188224"}]}, {"text": "[#ENVIVO] \u27a1\ufe0f Roxanne Cheesman dedica emotivo video a 4 meses de la muerte de Alan Garc\u00eda https://t.co/WWtd07B9hf https://t.co/pF4ToeDf2t", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:52:42.000Z", "author_id": "153625642", "edit_history_tweet_ids": ["1163433608704606209"], "id": "1163433608704606209", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "ENVIVO"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/WWtd07B9hf", "expanded_url": "http://bit.ly/2uGztgY", "display_url": "bit.ly/2uGztgY"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/pF4ToeDf2t", "expanded_url": "https://twitter.com/atv_noticias/status/1163433608704606209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pF4ToeDf2t", "media_key": "3_1163433604673933317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "essa not\u00edcia sempre vai me doer, n\u00e3o importa quanto tempo passe.\n\n\u2018Garotas bonitas n\u00e3o comem\u2019: menina de 11 anos se suicida e exp\u00f5e crueldade dos padr\u00f5es de beleza https://t.co/hmAzskIAXT", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-16T01:53:50.000Z", "author_id": "1093345772341473285", "edit_history_tweet_ids": ["1162180634397282309"], "id": "1162180634397282309", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/hmAzskIAXT", "expanded_url": "https://www.hypeness.com.br/2017/12/garotas-bonitas-nao-comem-menina-de-11-anos-se-suicida-e-expoe-crueldade-dos-padroes-de-beleza/?utm_source=social", "display_url": "hypeness.com.br/2017/12/garota\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1550568679129202688/jzoqdUSl?format=jpg&name=orig", "width": 647, "height": 450}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1550568679129202688/jzoqdUSl?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u2018Garotas bonitas n\u00e3o comem\u2019: menina de 11 anos se suicida e exp\u00f5e crueldade dos padr\u00f5es de beleza", "description": "O suic\u00eddio de uma menina irlandesa de apenas 11 anos tem chamado a aten\u00e7\u00e3o da opini\u00e3o p\u00fablica na Irlanda, n\u00e3o s\u00f3 pela naturalidade tr\u00e1gica da ocorr\u00eancia, mas tamb\u00e9m pelas supostas raz\u00f5es que a levarem a tirar a pr\u00f3pria vida. O caso aconteceu em 2016, mas foi revelado somente agora. Milly Tuomey se suicidou ap\u00f3s publicar [\u2026]", "unwound_url": "https://www.hypeness.com.br/2017/12/garotas-bonitas-nao-comem-menina-de-11-anos-se-suicida-e-expoe-crueldade-dos-padroes-de-beleza/?utm_source=social"}]}}, {"text": "lo que pasa es que como soy vegano ya he desarrollado tecnicas de supervivencia de las plantas, me arranco el brazo y lo remojo en agua como un esqueje hasta que salgo otro yo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:57:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2232105546", "author_id": "2232105546", "edit_history_tweet_ids": ["1163434718702030850"], "id": "1163434718702030850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163434413973262336"}]}, {"text": "El mam\u00f3n oficial del suicida hablando de panteones.\n\u00bfHabr\u00e1 encontrado ya al sucesor de su extinto sensei? https://t.co/Kp3CIsgnai", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:58:46.000Z", "author_id": "127946842", "edit_history_tweet_ids": ["1163435133992656896"], "id": "1163435133992656896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Kp3CIsgnai", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1163194569439219712", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163194569439219712"}]}, {"text": "Incre\u00edble que con consejer\u00eda espiritual y panteones haya pagado la universidad de los hijos. https://t.co/x9puiVGyAb", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:02:51.000Z", "author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1163194569439219712"], "id": "1163194569439219712", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 54, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/x9puiVGyAb", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1163181898295848960", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163181898295848960"}]}, {"text": "Qu\u00e9 distingue adolescentes con ideacion suicida de aquellos que han realizado intento de suicidio? El suicidio de alg\u00fan familiar o amigo, y la presencia de trastorno mental factores con m\u00e1s peso\nOjo, no s\u00f3lo depresi\u00f3n\nInteresante estudio\ud83d\udc47#Prevenci\u00f3nSuicidio #SaludMental https://t.co/iI3h5seikd https://t.co/dR1GCEiwty", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:18:33.000Z", "author_id": "834380112", "edit_history_tweet_ids": ["1163183422644375552"], "id": "1163183422644375552", "entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 257, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/iI3h5seikd", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1163183422644375552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI3h5seikd", "media_key": "3_1163183407469387777"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/dR1GCEiwty", "expanded_url": "https://twitter.com/TheJCPP/status/1163163751123738624", "display_url": "twitter.com/TheJCPP/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163163751123738624"}]}, {"text": "@tthollands Nem vc a mim \ud83d\ude40", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:57:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tthollands", "id": "731168052105105409"}]}, "in_reply_to_user_id": "731168052105105409", "author_id": "2403377324", "edit_history_tweet_ids": ["1163434908292984834"], "id": "1163434908292984834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163434433992695812"}]}, {"text": ".@vox_es @sergiorfarre  VOX EXIGE LA COMPARECENCIA URGENTE DE ARMENGOL PARA EXPLICAR SU OFRECIMIENTO AL OPEN ARMS\ud83d\udc49\u00bfDe d\u00f3nde va a sacar Armengol el dinero cuando el Gobierno balear tiene un agujero de 417 millones de euros?\nAqu\u00ed puedes leerlo\ud83d\udc49 https://t.co/6VR3nbL1iQ https://t.co/hlncczMPwx", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T11:58:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 8, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "sergiorfarre", "id": "1735001396"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 142, "probability": 0.332, "type": "Other", "normalized_text": "Armengol"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/6VR3nbL1iQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Z17KZZ", "display_url": "bit.ly/2Z17KZZ"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/hlncczMPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbaleares/status/1163419931867852800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hlncczMPwx", "media_key": "3_1163419923382751232"}]}, "author_id": "917833712", "edit_history_tweet_ids": ["1163419931867852800"], "id": "1163419931867852800", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 4}}, {"text": "Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandido n\u00e3o suicida? A vida pra eles est\u00e1 f\u00e1cil e agrad\u00e1vel. Sei q/ tudo q/ eu solicito em nome dos policiais tem sido entendido pelo governo como proveito pol\u00edtico... https://t.co/8fTIoNi3cH", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:50:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Giovanne"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262990000136"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262998392832"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146263002517504"}]}, "author_id": "917727546615193601", "edit_history_tweet_ids": ["1163146271563145218"], "id": "1163146271563145218", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 3}}, {"text": "Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque suicida que matou pelo menos 63 numa festa de casamento no Afeganist\u00e3o https://t.co/wyBPi9fzxB", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:46:23.000Z", "author_id": "67778641", "edit_history_tweet_ids": ["1163432018979540994"], "id": "1163432018979540994", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6875, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/wyBPi9fzxB", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/213145-isis-reivindica-el-ataque-suicida-en-una-fiesta-de-casamient", "display_url": "pagina12.com.ar/213145-isis-re\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@ArdinghiLuca Se gli Italiani hanno un minimo di memoria e di spirito di conservazione chiunque si presenti con Prodi sarebbe un suicida. L 'uomo del giorno di lavoro in meno guadagnando di pi\u00f9 non pu\u00f2 tornare a prenderci per i fondelli!", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T09:05:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArdinghiLuca", "id": "1143963534801408015"}]}, "in_reply_to_user_id": "1143963534801408015", "geo": {"place_id": "9df3d1b39e7c078d"}, "author_id": "720349689808293888", "edit_history_tweet_ids": ["1163376346543906817"], "id": "1163376346543906817", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163178521717551105"}]}, {"text": "@leo_alvesb Pq doido", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:47:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leo_alvesb", "id": "875383967196774404"}]}, "in_reply_to_user_id": "875383967196774404", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "author_id": "818854578552717312", "edit_history_tweet_ids": ["1163432241541898241"], "id": "1163432241541898241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163426194886471680"}]}, {"text": "Majul - Alberto tiene algo de Mandela!\n\nPor favor d\u00edganme que es una joda! Que el graph fue realizado con Photoshop.\nCampe\u00f3n, no estuvo preso, no fue perseguido, no naci\u00f3 en Sud\u00e1frica, vive en Puerto Madero!\nQue periodista BERRETA\ud83d\ude30\ud83d\ude28\ud83d\ude31\ud83d\ude2b\ud83d\ude13 https://t.co/h7L29R9Nva", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T23:32:19.000Z", "author_id": "2564582235", "edit_history_tweet_ids": ["1163232183793967105"], "id": "1163232183793967105", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5464, "type": "Person", "normalized_text": "Majul - Alberto"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "Photoshop"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "Sud\u00e1frica"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Madero"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/h7L29R9Nva", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustavo__Olmos/status/1163232183793967105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h7L29R9Nva", "media_key": "3_1163232181394771969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 578, "reply_count": 460, "like_count": 1314, "quote_count": 108}}, {"text": "@GolDNakama = kimetsu no yaiba y no boruto. A moda me refiero en el momento, que un anime no este de moda puede ser bueno(siempre que no sea viejo, como por ejemplo, Naruto y one piece son buenos pero no estan de moda, eso no significa que Sean malos)", "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:43:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GolDNakama", "id": "3301686528"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "kimetsu"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "yaiba"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "one piece"}]}, "in_reply_to_user_id": "800101815144456192", "author_id": "800101815144456192", "edit_history_tweet_ids": ["1162872734302572544"], "id": "1162872734302572544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162872315920756736"}]}, {"text": "\u00c9sto ya est\u00e1 pasando\nNos espera un caos total\nMejor #LoDamosVuelta\nJuntos somos imparables https://t.co/lby4kFMwrN", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:38:47.000Z", "author_id": "278337666", "edit_history_tweet_ids": ["1163218711903395847"], "id": "1163218711903395847", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "LoDamosVuelta"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/lby4kFMwrN", "expanded_url": "https://twitter.com/marg546/status/1163218711903395847/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lby4kFMwrN", "media_key": "7_1163218621944012800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 43, "like_count": 409, "quote_count": 18}}, {"text": "@exoxo_bls n\u00e3o se pode falar nada se n\u00e3o tiver a carteirinha de xingmi \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d exol pq matou o meu fav", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:42:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exoxo_bls", "id": "993884097570369536"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6729, "type": "Person", "normalized_text": "xingmi"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4219, "type": "Person", "normalized_text": "exol"}]}, "in_reply_to_user_id": "993884097570369536", "author_id": "1314297517", "edit_history_tweet_ids": ["1163430973431828480"], "id": "1163430973431828480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163428082994352128"}]}, {"text": "@KarlaCalle Ay Karlita. No vives sin hablar sobre m\u00ed? Y masajes con inciensos? Qu\u00e9 te fumaste?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T00:49:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "Karlita"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "author_id": "87264094", "edit_history_tweet_ids": ["1163251589605396485"], "id": "1163251589605396485", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 142, "like_count": 1580, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163181898295848960"}]}, {"text": "basta um gatilho besta pra vir toda uma onda de bad, a\u00ed l\u00e1 vou reviver monte de coisa mal resolvida e o potencial suicida que habita minha mente vazia e cansada.\n\n\u00e0s vezes \u00e9 foda, bem foda.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T03:20:50.000Z", "author_id": "898207483193438208", "edit_history_tweet_ids": ["1163289692252659712"], "id": "1163289692252659712", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 79, "quote_count": 2}}, {"text": "C\u00f3mo olvidar a la gran Josefina Townsend trapear el piso con Mauricio Mulder. Josefina deber\u00eda ser la conductora estrella ATV noticias matinal. https://t.co/Gk9X6Z6ezE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T14:52:21.000Z", "author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1163101333718618112"], "id": "1163101333718618112", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Josefina Townsend"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Josefina"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.3327, "type": "Organization", "normalized_text": "ATV"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Gk9X6Z6ezE", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1163101333718618112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gk9X6Z6ezE", "media_key": "7_1110929181364240384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 673, "reply_count": 141, "like_count": 2293, "quote_count": 81}}, {"text": "La pareja de novios sobrevivi\u00f3 este ataque. https://t.co/wRd6vhqwx7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:30:46.000Z", "author_id": "39268010", "edit_history_tweet_ids": ["1163428090871255040"], "id": "1163428090871255040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/wRd6vhqwx7", "expanded_url": "https://trib.al/Yhxt0XK", "display_url": "trib.al/Yhxt0XK"}]}}, {"text": "Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de personas: hay 63 fallecidos https://t.co/iAgnij0luL", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T07:10:38.000Z", "author_id": "145992645", "edit_history_tweet_ids": ["1162985138881466368"], "id": "1162985138881466368", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/iAgnij0luL", "expanded_url": "http://atres.red/dhrob1", "display_url": "atres.red/dhrob1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/menos-muertos-182-heridos-atentado-boda-kabul_201908185d58f9a90cf23ac3a6df68c1.html"}]}}, {"text": "@Javiqupe Lo malo de ese arco, recuerdo, es que empieza de forma super interesante pero se desinfla cosa mala...\nA\u00fan as\u00ed el acertijo mola mil", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:18:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Javiqupe", "id": "853576219"}]}, "in_reply_to_user_id": "853576219", "author_id": "2786236986", "edit_history_tweet_ids": ["1163424977317781505"], "id": "1163424977317781505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163423384623079424"}]}, {"text": "O jornazista mirou na pr\u00f3pria cabe\u00e7a e se suicidou! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/omxgUKNraL", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:27:21.000Z", "author_id": "75436930", "edit_history_tweet_ids": ["1163427229902278656"], "id": "1163427229902278656", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.3603, "type": "Other", "normalized_text": "jornazista"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/omxgUKNraL", "expanded_url": "https://twitter.com/Medlauro/status/1163427229902278656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/omxgUKNraL", "media_key": "3_1163426949596889088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "O mais pr\u00f3ximo que o Correio da Manh\u00e3 consegue de criticar o assassinato de mulheres \u00e9 descer o rating de um homicida-suicida. https://t.co/7i5t6WhQLK", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T10:18:37.000Z", "author_id": "3587587761", "edit_history_tweet_ids": ["1163394833156857856"], "id": "1163394833156857856", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "Correio da Manh\u00e3"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7i5t6WhQLK", "expanded_url": "https://twitter.com/JoCamargo83/status/1163394833156857856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7i5t6WhQLK", "media_key": "3_1163394815431757824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "o que o matrim\u00f4nio/monogamia nos proporcionou todos esses anos? casamentos bonitos de fachada, juras de amor vendidas e passageiras, trai\u00e7\u00e3o, ci\u00fames e possessividade, viol\u00eancia psicol\u00f3gica, morte ou div\u00f3rcio, dependendo do desenrolar da hist\u00f3ria", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:28:28.000Z", "author_id": "2888789333", "edit_history_tweet_ids": ["1163427508861247488"], "id": "1163427508861247488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Pido oraciones por una amiga de mi hija que ha sido asesinada en Alemania por un refugiado Moro", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T19:22:05.000Z", "author_id": "405170497", "edit_history_tweet_ids": ["1163169212078145539"], "id": "1163169212078145539", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 82, "like_count": 503, "quote_count": 9}}, {"text": "\"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depende de su magnitud, de fundamentarse en recortes del gasto en vez de en alzas impositivas\" @BernaldoDQuiros. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T23:03:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 227, "username": "BernaldoDQuiros", "id": "2960115814"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "author_id": "55665976", "edit_history_tweet_ids": ["1163224810081718272"], "id": "1163224810081718272", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "Y Lionel Sanders ha quedado 2\u00ba en IM mont-Tremblant. Parciales:\n- 3,8 km \ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f en 51:48 min\n- 180 km \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f en 4:15:13 h\n- 42,2 km \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f con petada incluida en 2:53:58 h\n- Tiempo total de 8:05:38 h\nPese a su perfil suicida como triatleta, este a\u00f1o estar\u00e1 de nuevo en Kona, tiene su slot \ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T19:19:44.000Z", "author_id": "4111567221", "edit_history_tweet_ids": ["1163168620907773952"], "id": "1163168620907773952", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Lionel Sanders"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.7091, "type": "Place", "normalized_text": "vo e"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/W3uOGSq6h6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T03:00:00.000Z", "author_id": "133945128", "edit_history_tweet_ids": ["1163284450672828417"], "id": "1163284450672828417", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/W3uOGSq6h6", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/otros-paises/al-menos-63-personas-murieron-en-atentado-suicida-en-kabul-109945"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Los voceros de este poder oscuro que todo lo asola hablan de buenismo y utop\u00eda. Y tienen raz\u00f3n. Pero es que frente al malismo irresponsable y suicida del ego\u00edsmo econ\u00f3mico solo nos queda hoy la conciencia individual\" #CartaDirectora https://t.co/YmsawXpUCR", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T11:55:00.000Z", "author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1163419087004938241"], "id": "1163419087004938241", "entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 233, "tag": "CartaDirectora"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 232, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "CartaDirectora"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/YmsawXpUCR", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/08/17/opinion/1566056121_014142.html?id_externo_rsoc=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/08/17/opinion/1566056121_014142.html?id_externo_rsoc=TW_CM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Ci sono vari modi per fare propaganda immorale. C\u2019\u00e8 chi usa i bambini (propri e degli altri); chi i simboli della religione; chi la sofferenza (altrui, ovviamente; chi il linciaggio degli avversari\nC\u2019\u00e8 chi tutti insieme questi ripugnanti metodi. La storia gliela far\u00e0 pagare.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T07:37:50.000Z", "author_id": "1142345372", "edit_history_tweet_ids": ["1162991981846568960"], "id": "1162991981846568960", "public_metrics": {"retweet_count": 2473, "reply_count": 612, "like_count": 10716, "quote_count": 159}}, {"text": "Attention ces images du terrifiant catsquatch de gournay ne sont pas \u00e0 montrer devant tous les yeux\nImage r\u00e9elle ou trucage ? Info ou intox ?\nOn ne saurait dire plus... https://t.co/nNxrzhVgct", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-19T12:01:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "2871422296", "author_id": "2871422296", "edit_history_tweet_ids": ["1163420820078845952"], "id": "1163420820078845952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/nNxrzhVgct", "expanded_url": "https://twitter.com/Ylesio/status/1163420820078845952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNxrzhVgct", "media_key": "3_1163420797987430400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162362309114769408"}]}, {"text": "Procedimento simples e efetivo para se livrar de assaltantes no tr\u00e2nsito. Mas lembre-se, fa\u00e7a seu seguro antes e boa viagem. Borba https://t.co/VQCiJwK863", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T01:47:30.000Z", "author_id": "1110705384740843521", "edit_history_tweet_ids": ["1163266205215535104"], "id": "1163266205215535104", "public_metrics": {"retweet_count": 825, "reply_count": 305, "like_count": 3331, "quote_count": 137}, "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/VQCiJwK863", "expanded_url": "https://twitter.com/BorbadeBorba2/status/1163266205215535104/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VQCiJwK863", "media_key": "7_1163266071371157504"}]}}, {"text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o Frank castle matou varias pessoas ou se ele j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/nVyagUW7A9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T12:10:14.000Z", "author_id": "964268408261967872", "edit_history_tweet_ids": ["1163422922561740800"], "id": "1163422922561740800", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Frank castle"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/nVyagUW7A9", "expanded_url": "https://twitter.com/brwadpitt/status/1163287050591834112", "display_url": "twitter.com/brwadpitt/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"text": "#Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un matrimonio che ha provocato 63 morti. Cosa dobbiamo vedere per aprire gli occhi e lottare contro il terrore e ogni forma di integralismo? Piccola RIP in pace! https://t.co/XvLwfQm6NL", "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T14:22:42.000Z", "author_id": "501750077", "edit_history_tweet_ids": ["1163093870483316737"], "id": "1163093870483316737", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XvLwfQm6NL", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_Lazzara/status/1163093870483316737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvLwfQm6NL", "media_key": "3_1163093867668869121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 14, "like_count": 137, "quote_count": 3}}, {"text": "@lacha @carod2015 De acuerdo con @lacha el gobierno de MM fracas\u00f3 pero creo que nadie toma conciencia de que podemos perder una republica, garant\u00edas individuales y total Libertad con FF. Ya lo que proponen nos est\u00e1n avisando, de ser as\u00ed, tenemos por lo menos 12 a\u00f1os m\u00e1s de K, no son lo mismo!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T00:31:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "lacha", "id": "10466072"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "carod2015", "id": "3490873162"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "lacha", "id": "10466072"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.3295, "type": "Organization", "normalized_text": "MM"}, {"start": 183, "end": 184, "probability": 0.8692, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}]}, "in_reply_to_user_id": "10466072", "author_id": "3000425823", "edit_history_tweet_ids": ["1163247016245366785"], "id": "1163247016245366785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163231163558899713"}]}, {"text": "#SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182, un ataque reivindicado por el grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico https://t.co/3KiIVI4eza", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:20:00.000Z", "author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1163198885960904704"], "id": "1163198885960904704", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3KiIVI4eza", "expanded_url": "http://bit.ly/2z7YZy2", "display_url": "bit.ly/2z7YZy2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "#Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i feriti.\n\n#Afghanistan, per l'Europa un \"paese sicuro\" dove rimpatriare i richiedenti asilo.\n\nhttps://t.co/dQM20rdyQa", "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T06:00:18.000Z", "author_id": "25732270", "edit_history_tweet_ids": ["1162967437836509184"], "id": "1162967437836509184", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/dQM20rdyQa", "expanded_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}}, {"text": "Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos el s\u00e1bado  en una fiesta matrimonial en Kabul, el peor ataque en meses en la capital afgana, en momentos en que la poblaci\u00f3n aguarda un acuerdo entre los talibanes y EEUU. https://t.co/LcwZortHSL", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T16:45:37.000Z", "author_id": "832226380477771777", "edit_history_tweet_ids": ["1163129835125903360"], "id": "1163129835125903360", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.3625, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.6181, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.3823, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/LcwZortHSL", "expanded_url": "https://twitter.com/CsnCasima/status/1163129835125903360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LcwZortHSL", "media_key": "3_1163129812321484800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "#SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182, un ataque reivindicado por el grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico https://t.co/3KiIVIlPXK", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T02:40:00.000Z", "author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1163279416438468608"], "id": "1163279416438468608", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3KiIVIlPXK", "expanded_url": "http://bit.ly/2z7YZy2", "display_url": "bit.ly/2z7YZy2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@pasafab Io Schick non lo darei. E credo che all\u2019Inter non potremmo avvicinarci per un paio di secoli. Ad occhio e croce.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T11:49:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pasafab", "id": "13257062"}]}, "in_reply_to_user_id": "13257062", "author_id": "1067555393193283585", "edit_history_tweet_ids": ["1163417681309179904"], "id": "1163417681309179904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163414862137049088"}]}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T09:26:25.000Z", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1163381694491238400"], "id": "1163381694491238400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG Sra. Leiva No dio primicia del Suicida. Es q' en el Peru NO hay excelentes jovenes periodistas q' actuen imparcialmente y tengan un trabajo con mejor presentac.periodistica, personal y profesional.Ver esta Sra. x las mananas incomod. Es el grupo ATV sea parte de estas opiniones?. https://t.co/6hnHWOYfF5", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T11:48:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.2746, "type": "Other", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8285, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.7826, "type": "Organization", "normalized_text": "ATV"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/6hnHWOYfF5", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1163417337111990273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6hnHWOYfF5", "media_key": "3_1163417333056057350"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1163417337111990273"], "id": "1163417337111990273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163255882358153218"}]}, {"text": "@meiermq S\u00ed, cuatro meses que el cobarde suicida dej\u00f3 la organizaci\u00f3n sin l\u00edder. https://t.co/9rUXkgnaKs", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T15:45:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9rUXkgnaKs", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1163114661228814343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rUXkgnaKs", "media_key": "3_1163114641096134658"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "author_id": "268580914", "edit_history_tweet_ids": ["1163114661228814343"], "id": "1163114661228814343", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}]}, {"text": "Eso pasa cuando tu dealer de primicias es el Mininter.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T01:06:29.000Z", "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1163255882358153218"], "id": "1163255882358153218", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "Mininter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 91, "quote_count": 1}}, {"text": "Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de los traficantes de inmigraci\u00f3n ilegal hacia Europa. No es cierto. Cada vez m\u00e1s europeos dicen basta ya a una pol\u00edtica suicida que destruye sociedades europeas.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:55:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "257332880", "edit_history_tweet_ids": ["1162120761278177282"], "id": "1162120761278177282", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 13, "like_count": 762, "quote_count": 3}}, {"text": "Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/mPZ86rcclv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T03:00:00.000Z", "author_id": "200267797", "edit_history_tweet_ids": ["1163284450706219008"], "id": "1163284450706219008", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/mPZ86rcclv", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/otros-paises/al-menos-63-personas-murieron-en-atentado-suicida-en-kabul-109945"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul. https://t.co/JZhzVBCds6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T10:19:00.000Z", "author_id": "70879905", "edit_history_tweet_ids": ["1163394927910445056"], "id": "1163394927910445056", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/JZhzVBCds6", "expanded_url": "https://twitter.com/RCR750/status/1163155650949648387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JZhzVBCds6", "media_key": "3_1163155626287149062"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Entre las v\u00edctimas de este atentado suicida hab\u00eda mujeres y ni\u00f1os: https://t.co/27Mmu4xxxP", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T15:40:06.000Z", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1163113346750668800"], "id": "1163113346750668800", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/27Mmu4xxxP", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5eSoN", "display_url": "cnn.it/2z5eSoN"}]}}, {"text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "author_id": "849274159", "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "id": "1162699665755660290", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"text": "\ud83d\ude22 5 suicidios en el @metrodesantiago durante esta semana y seguimos avalando un sistema social y econ\u00f3mico nefasto que fomenta la \"competitividad\".\n\nLa salud mental es una prioridad en Chile, ahora ya!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T15:56:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "97021636", "edit_history_tweet_ids": ["1163117541872558082"], "id": "1163117541872558082", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 54, "like_count": 906, "quote_count": 25}}, {"text": "Tampoco exist\u00eda una buena relaci\u00f3n entre el Emperador y el pr\u00edncipe Rodolfo. Pese a esto, el suicidio de este y su amante en Mayerling en el a\u00f1o 1889. Esto siempre ha supuesto dudas porque hay teor\u00edas sobre qu\u00e9 fue un asesinato en lugar de un suicidio. #NiUnD\u00edaSinAustriaHungr\u00eda https://t.co/p88x4cJELX", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T12:44:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "718867890", "author_id": "718867890", "edit_history_tweet_ids": ["1163069032364421121"], "id": "1163069032364421121", "entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 278, "tag": "NiUnD\u00edaSinAustriaHungr\u00eda"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3554, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.3889, "type": "Other", "normalized_text": "Mayerling"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/p88x4cJELX", "expanded_url": "https://twitter.com/Luissanz873/status/1163069032364421121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p88x4cJELX", "media_key": "3_1163069026928660482"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162628130781179904"}]}, {"text": "En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:55:16.000Z", "author_id": "946503536128520192", "edit_history_tweet_ids": ["1162875575041699850"], "id": "1162875575041699850", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/1162683268321484800", "display_url": "twitter.com/FonsiLoaiza/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162683268321484800"}]}, {"text": "8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el hambre, la sangre y la. M\u00edsera de vzla. Hoy cuando alguno de ellos se sienta a comer otro vzlano se suicida por que no le encuentra sentido a la vida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T13:51:26.000Z", "author_id": "410188485", "edit_history_tweet_ids": ["1161998838753837056"], "id": "1161998838753837056", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "M\u00e1quina expendedoras de corazones. Elige solo por 1\u20ac tu coraz\u00f3n al gusto: podrido, enamoradizo, vengativo, suicida. Arr\u00e1ncate el tuyo ahora.", "lang": "es", "created_at": "2017-10-28T12:06:29.000Z", "author_id": "556462300", "edit_history_tweet_ids": ["924245985240473600"], "id": "924245985240473600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Dios el del cigarro\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83e\udd17 https://t.co/z1WhHJX9fK", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T04:47:38.000Z", "author_id": "755396886", "edit_history_tweet_ids": ["1163311535881629696"], "id": "1163311535881629696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/z1WhHJX9fK", "expanded_url": "https://twitter.com/notafaso/status/1162819592458313729", "display_url": "twitter.com/notafaso/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162819592458313729"}]}, {"text": "@FerranArmengol1 @BernatRuiz @transportcat No em referia pas a anar amb metro, sin\u00f3 a aquell joc su\u00efcida que fa alguns anys va posar-se de moda: viatjar entre els vagons. Afortunadament, la reforma dels trens ha acabat amb aquell espai, per\u00f2 aquella absuditat ha estat tranformada en un altra:\nhttps://t.co/8yZw3gWD1W https://t.co/qEigE9eFFj", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-19T12:04:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FerranArmengol1", "id": "2453647495"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "BernatRuiz", "id": "371668722"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "transportcat", "id": "258518891"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/8yZw3gWD1W", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/arriba-el-metring-2948/", "display_url": "larepublica.cat/arriba-el-metr\u2026"}, {"start": 318, "end": 341, "url": "https://t.co/qEigE9eFFj", "expanded_url": "https://twitter.com/Somiatwiter/status/1163421381545078785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEigE9eFFj", "media_key": "3_1163421365896122368"}, {"start": 318, "end": 341, "url": "https://t.co/qEigE9eFFj", "expanded_url": "https://twitter.com/Somiatwiter/status/1163421381545078785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEigE9eFFj", "media_key": "3_1163421372263149568"}]}, "in_reply_to_user_id": "2453647495", "author_id": "2890124576", "edit_history_tweet_ids": ["1163421381545078785"], "id": "1163421381545078785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163411957673791488"}]}, {"text": "@camilabl00 JAJAJAJAJJA TE AMOO BOLUDA JAJAJAJAAJ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T11:21:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "camilabl00", "id": "1131991004"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131991004", "author_id": "1067320914", "edit_history_tweet_ids": ["1163410548396048384"], "id": "1163410548396048384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163399024734547968"}]}, {"text": "@Somiatwiter @BernatRuiz Home, la metring, no!!! @transportcat", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T11:26:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Somiatwiter", "id": "2890124576"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BernatRuiz", "id": "371668722"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "transportcat", "id": "258518891"}]}, "in_reply_to_user_id": "2890124576", "author_id": "2453647495", "edit_history_tweet_ids": ["1163411957673791488"], "id": "1163411957673791488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163396124314673154"}]}], "places": [{"full_name": "Cura\u00e7ao", "id": "b0b7e818ce3fec3f"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "91642dc58bca5c5e"}]}, "errors": [{"value": "2597296468", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2597296468].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2597296468", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163362086254194690", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163362086254194690].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163362086254194690", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151690535393996802", "value": "1151690535393996802", "detail": "User has been suspended: [1151690535393996802].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163442997473816577", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163442997473816577", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163442997473816577].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "937760794518966273", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [937760794518966273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "937760794518966273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163442418148085760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163442418148085760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163442418148085760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163385267358773254", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163385267358773254].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163385267358773254", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "880613133383081984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [880613133383081984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "880613133383081984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163442815537491968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163442815537491968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163442815537491968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1089144415858409472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089144415858409472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089144415858409472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163439431547858945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163439431547858945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163439431547858945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1138042700870160385", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1138042700870160385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138042700870160385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163439090051833858", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163439090051833858].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163439090051833858", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1001579428139421703", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1001579428139421703].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1001579428139421703", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163439991550349313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163439991550349313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163439991550349313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1914631200", "value": "1914631200", "detail": "User has been suspended: [1914631200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163113786691084288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163113786691084288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163113786691084288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146447409892986882", "value": "1146447409892986882", "detail": "User has been suspended: [1146447409892986882].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163432584212361217", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163432584212361217", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163432584212361217].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163430269610876928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163430269610876928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163430269610876928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "51089510", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [51089510].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51089510", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162884848677195782", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162884848677195782].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162884848677195782", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034173177428103168", "value": "1034173177428103168", "detail": "User has been suspended: [1034173177428103168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163429512782024706", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163429512782024706", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163429512782024706].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163428082994352128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163428082994352128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163428082994352128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "230079231", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [230079231].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "230079231", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163421444715532290", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163421444715532290].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163421444715532290", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155617443869593600", "value": "1155617443869593600", "detail": "User has been suspended: [1155617443869593600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163271651473219584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163271651473219584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163271651473219584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1163448837681373187", "oldest_id": "1163420815897124864", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zuhs8arpdbuf5cpz84rbrqpg8t"}}