{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/TNIHmrf0Ro", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1187329932763918340/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNIHmrf0Ro", "media_key": "3_1187329931161694208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187329932763918340"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:28:10.000Z", "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler... https://t.co/TNIHmrf0Ro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838726119226368000", "id": "1187329932763918340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.89, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 249, "end": 259, "probability": 0.5975, "type": "Person", "normalized_text": "Robespierre"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/r91cHLRCpI", "expanded_url": "https://twitter.com/dayansansone/status/1187329468941131777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r91cHLRCpI", "media_key": "16_1187329460145659910"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187329468941131777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T11:26:19.000Z", "text": "\"Por que no Jap\u00e3o que \u00e9 correto! L\u00e1 o imperador \u00e9 que se curva para os professores e blablabla e mimimi\"\n\nQuerida capivara...\nTu disse imperador! Um pa\u00eds monarquista (que chama seu imperador de \"soberano dos c\u00e9us\") de certo n\u00e3o tem porra nenhuma! \n\nRobespierre matou foi pouco! https://t.co/r91cHLRCpI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "71189702", "id": "1187329468941131777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187329423722373126"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T11:26:08.000Z", "text": "#MancusoR: non sono sulla busta paga si nessuno, parlo da uomo libero. Noi votiamo tutte le pratiche all' #Unanimit\u00e0. Siamo uniti. A quel ragazzo Suicida hanno ucciso un sogno. Abbiamo bisogno di un #Presidente che sappia parlare di Lavoro. Non abbiamo mai perso un finanziamento.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "MancusoR"}, {"start": 106, "end": 116, "tag": "Unanimit\u00e0"}, {"start": 199, "end": 210, "tag": "Presidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826573668474093569", "id": "1187329423722373126"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187329359696269313"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:25:53.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847596798055251968", "id": "1187329359696269313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187329118871752705"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:24:56.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104188242", "id": "1187329118871752705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187329109615095810"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:24:53.000Z", "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64090061", "id": "1187329109615095810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187328926089170944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T11:24:10.000Z", "text": "\u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814175634561835008", "id": "1187328926089170944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187328921244749824"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:24:08.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007559638", "id": "1187328921244749824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187328823005732864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:23:45.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519027801", "id": "1187328823005732864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187328816307490816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:23:43.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389525886", "id": "1187328816307490816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187328806975168512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:23:41.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747891144", "id": "1187328806975168512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187328666893766657"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:23:08.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243892479", "id": "1187328666893766657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187328652566028288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:23:04.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236892641", "id": "1187328652566028288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187328651550973952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:23:04.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64090061", "id": "1187328651550973952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187328516276310017"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:22:32.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147676329", "id": "1187328516276310017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187328464040398850"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:22:19.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111210779", "id": "1187328464040398850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187328451365277698"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:22:16.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113743196", "id": "1187328451365277698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186282304819343360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GabKoost", "id": "1181115231784898562"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "jiminiexxxdope", "id": "1024940418"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187328331705925633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T11:21:48.000Z", "text": "@GabKoost @SaraMirandaaaa @levinsongabi @jiminiexxxdope Voc\u00eas t\u00eam muito que se orgulhar mesmo, afinal seu pa\u00eds veio at\u00e9 o Brasil, matou, estuprou, roubou nossas riquezas, nos deixou na mis\u00e9ria, parab\u00e9ns, se eu fosse voc\u00eas tamb\u00e9m sentiria orgulho n\u00e9, s\u00f3 coisa boa n\u00e9?, palha\u00e7ada isso, PALHA\u00c7ADA", "in_reply_to_user_id": "1181115231784898562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1086037164050268162", "id": "1187328331705925633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187328315025219584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:21:44.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115454820", "id": "1187328315025219584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187174092249673728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187328232481275909"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:21:24.000Z", "text": "Una\ud83d\udca9, quien escuche a este complice del regimen y asiste se convierte en suicida https://t.co/lgYuCjWWVG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848644533", "id": "1187328232481275909", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lgYuCjWWVG", "expanded_url": "https://twitter.com/mtruzmanp/status/1187174092249673728", "display_url": "twitter.com/mtruzmanp/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187328182602686464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:21:12.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997627880115974149", "id": "1187328182602686464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187328178320224256"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:21:11.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997627880115974149", "id": "1187328178320224256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327920878039040"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:20:10.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931356151190622208", "id": "1187327920878039040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Du1csn7tpg", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y6mtd348", "display_url": "tinyurl.com/y6mtd348"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/LNNjnwaa1B", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaNws/status/1187327920123064320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LNNjnwaa1B", "media_key": "3_1187327918864830464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327920123064320"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:20:10.000Z", "text": "#RTA FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler. A pesar de ser eliminada, la publicaci\u00f3n fue fuertemente criticada en la red social.... https://t.co/Du1csn7tpg https://t.co/LNNjnwaa1B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425092108", "id": "1187327920123064320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327797947183106"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:19:41.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2344077957", "id": "1187327797947183106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187327786580615169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T11:19:38.000Z", "text": "virou meu sonho mais ainda estar num maraca lotado\n\nse o que senti ontem s\u00f3 de estar vendo pela tv quase me matou porra....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294794311", "id": "1187327786580615169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327778204598273"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:19:36.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213081476", "id": "1187327778204598273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327776132653056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:19:35.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560799132", "id": "1187327776132653056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3Iz3OX28uN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsGSL", "display_url": "dlvr.it/RGsGSL"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/bMuuGB50JE", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1187327768763068416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMuuGB50JE", "media_key": "3_1187327764409413633"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327768763068416"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:19:34.000Z", "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/3Iz3OX28uN https://t.co/bMuuGB50JE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324", "id": "1187327768763068416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327745514246144"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:19:28.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67408398", "id": "1187327745514246144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 99, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5019, "type": "Person", "normalized_text": "Ayayay"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/fzw37bxpHu", "expanded_url": "https://t.co/fzw37bxpHu", "display_url": "t.co/fzw37bxpHu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327727147343874"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:19:24.000Z", "text": "Sus futuros trabajadores, dir\u00e1 campa\u00f1a austera. Parafraseando lo del suicida marica @AlanGarciaPeru : los votos no llegan gratis. Ayayay l\u00edbranos de todo mal. https://t.co/fzw37bxpHu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270127865", "id": "1187327727147343874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327711372611584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:19:20.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130978520", "id": "1187327711372611584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327707669057537"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:19:19.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186555834", "id": "1187327707669057537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327574864728064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:18:47.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3013192648", "id": "1187327574864728064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327553922588672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:18:42.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115080574", "id": "1187327553922588672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187327522020696071"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187327523081859072"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-24T11:18:35.000Z", "text": "2. NIKADA ne iznositi detalje o suicidu - brojna istra\u017eivanja pokazala su da time pove\u0107avate opasnost od tzv. Verterovog efekta (kopiranje suicida)\n3. Le\u0161inarskim izve\u0161tavanjam (nemam drugi izraz za na\u010din na koji se o ovoj temi izve\u0161tava) kr\u0161ite ne samo novinarske kodekse...", "in_reply_to_user_id": "1125681787", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "id": "1187327523081859072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187327522020696071"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-24T11:18:35.000Z", "text": "Glavnim i odgovornim urednicima tabloida - molim RT! \n\n1. Preporuka SZO je da se ne koristi izraz \"izvr\u0161io/po\u010dinio samoubistvo\" jer time stigmatizujete i tu osobu i njene bli\u017enje, suicid nije krivi\u010dno delo da bi bio izvr\u0161en ili po\u010dinjen -osoba je preminula od suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "1125681787", "id": "1187327522020696071"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327401765867520"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:18:06.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992767647153557504", "id": "1187327401765867520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jMRDYVaFSk", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187327397458317312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jMRDYVaFSk", "media_key": "3_1187327393360437249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327397458317312"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:18:05.000Z", "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/jMRDYVaFSk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "id": "1187327397458317312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327360753897472"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:17:56.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902344274443980800", "id": "1187327360753897472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "fandom"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327342433226752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T11:17:52.000Z", "text": "Nossa tem gente no fandom army que \u00e9 podre demais, principalmente as coreanas.\nAt\u00e9 hoje t\u00e1 dando o que falar da tatuadora do Jungkook, e o pior \u00e9 que so culpam ela.\nComo ser\u00e1 que essa mulher t\u00e1?!\nDepois aparece nos portais de not\u00edcia que ela suicidou ai todo mundo se faz de santo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000246920", "id": "1187327342433226752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327290302177280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:17:40.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116316065", "id": "1187327290302177280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327135716990976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:17:03.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402936823", "id": "1187327135716990976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187327073141919744"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:16:48.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048", "id": "1187327073141919744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187327004997308416"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:16:32.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726211889345208324", "id": "1187327004997308416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187326903881011208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:16:08.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167731011", "id": "1187326903881011208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187326898621337601"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:16:06.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141289505", "id": "1187326898621337601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187326892174655488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:16:05.000Z", "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con\u00a0Hitler https://t.co/UWojZmouOF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157110319732482048", "id": "1187326892174655488", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UWojZmouOF", "expanded_url": "https://losaradio.com/2019/10/24/foto-cantante-pakistani-tuitea-una-foto-con-un-chaleco-suicida-y-compara-al-primer-ministro-indio-con-hitler/", "display_url": "losaradio.com/2019/10/24/fot\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187326850143571969"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:15:55.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100292519", "id": "1187326850143571969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187326847576498176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T11:15:54.000Z", "text": "Ontem mais um adolescente,muito pr\u00f3ximo a n\u00f3s se suicidou... Uma das falas dele anteriores ao ocorrido \u00e9 q queria se encontrar com o pai q faleceu qdo ele era beb\u00ea.Isso \u00f1 existe!\u00c9 um engano de satan\u00e1s!Nem no c\u00e9u sabemos se iremos reconhecer uns aos outros!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177684161", "id": "1187326847576498176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187326697403752448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:15:18.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174259834", "id": "1187326697403752448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187326671537557505"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T11:15:12.000Z", "text": "Castrovillari, falsi corsi per operatori sanitari: si suicida una vittima della truffa https://t.co/k4fNSeFtiO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24669526", "id": "1187326671537557505", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/k4fNSeFtiO", "expanded_url": "https://www.blog-news.it/post/castrovillari-falsi-corsi-per-operatori-sanitari-si-suicida-una-vittima-della-truffa", "display_url": "blog-news.it/post/castrovil\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187326534241193986"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:14:39.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264233759", "id": "1187326534241193986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187326284109668352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:13:40.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105841562", "id": "1187326284109668352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187320158378967041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fran_friki", "id": "259182274"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187326174617309184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:13:14.000Z", "text": "RT @fran_friki: Hoy d\u00eda s\u00f3lo te puede gustar una marca de vjs a la vez, y s\u00f3lo te puede gustar lo que gusta a todos. Cualquier opci\u00f3n mixta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406682351", "id": "1187326174617309184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187326166778163201"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:13:12.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65563731", "id": "1187326166778163201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187325899785539584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:12:08.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474126800", "id": "1187325899785539584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187325698765213697"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:11:20.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284460381", "id": "1187325698765213697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187282845829685248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187325659762352131"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-24T11:11:11.000Z", "text": "RT @anmaribg: Glavni i odgovorni urednici stampanih i elektronskih medija, snosite PUNU ODGOVORNOST za nacin na koji izvestavate o slucajev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101168866", "id": "1187325659762352131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187325649259761664"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:11:08.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240040483", "id": "1187325649259761664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187325631597633537"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:11:04.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159209346", "id": "1187325631597633537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187325560734793730"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:10:47.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287762851", "id": "1187325560734793730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187309754332467200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187325421001551873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T11:10:14.000Z", "text": "Tendo rolado assalto ter\u00e7a e quarta acho hh hoje bem suicida https://t.co/6PKR8bNvlX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "2266954169", "id": "1187325421001551873", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/6PKR8bNvlX", "expanded_url": "https://twitter.com/declaracoesunb/status/1187309754332467200", "display_url": "twitter.com/declaracoesunb\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187325414559100928"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:10:12.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836961265809514497", "id": "1187325414559100928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187325387593932801"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:10:06.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468180014", "id": "1187325387593932801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187325166189273088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:09:13.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355584902", "id": "1187325166189273088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187325147046465538"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:09:09.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115773737", "id": "1187325147046465538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187324996932292608"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:08:33.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137508762", "id": "1187324996932292608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187324736914841601"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:07:31.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493482863", "id": "1187324736914841601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187324709160902658"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:07:24.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560703950", "id": "1187324709160902658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187324692690014208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187324694166474753"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:07:21.000Z", "text": "suicida y casi imposible de llevar a cabo. Y tal vez Tom hubiera visto algo que a ella se le pasara por alto. Pero estaba empezando a volverse loca, a sospechar de gente a la que conoc\u00edan,rozando la paranoia.\n\nDetener su investigaci\u00f3n le cost\u00f3 todas las reservas de su fuerza de \u00bb", "in_reply_to_user_id": "745224814399463425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745224814399463425", "id": "1187324694166474753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187324593498972160"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:06:57.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214173942", "id": "1187324593498972160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187324562972839936"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:06:49.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326592465", "id": "1187324562972839936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187324086797635584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:04:56.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956300607085793285", "id": "1187324086797635584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrunaoRefil", "id": "916580276"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "leonardomiotti", "id": "104497451"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3792, "type": "Other", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187323929896968192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T11:04:18.000Z", "text": "@BrunaoRefil  @leonardomiotti agora pela manh\u00e3 eu lembrei do assassino B\u00fafalo Bill ( se n\u00e3o me engano) em Sil\u00eancio dos Inocentes onde o mesmo dan\u00e7a nu vestindo uma roupa feita da pele das mulheres que ele matou. Associei com as dan\u00e7as do Coringa, achei interessante.", "in_reply_to_user_id": "916580276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49393492", "id": "1187323929896968192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187323846581506051"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:03:59.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52616266", "id": "1187323846581506051"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187323841548292096"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T11:03:57.000Z", "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063934241166233601", "id": "1187323841548292096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 137, "end": 155, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 156, "tag": "1YearOfExpectations"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/A5kVXjdSZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/LaurenJauregui/status/1046970310250119168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5kVXjdSZ7", "media_key": "7_1046970275089321986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187323674946347009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T11:03:18.000Z", "text": "Em minha cabe\u00e7a foi ontem que Lauren deu esse presente pra gente esse hino, eu lembro de como eu surtei no final quando ela \"se matou\" \n#1YearOfExpectations\nhttps://t.co/A5kVXjdSZ7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747936771405676544", "id": "1187323674946347009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187004820475056134"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "clubedoleandro", "id": "156841153"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187323667111383040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T11:03:16.000Z", "text": "@clubedoleandro \"Ap\u00f3s ser atingido por carro de luxo\" parece at\u00e9 que o carro matou sozinho. \nSabe o \"se o meu fusca falasse\"? \u00c9 a vers\u00e3o de luxo do carro com vida pr\u00f3pria. Tudo pra proteger o rico", "in_reply_to_user_id": "156841153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4100917877", "id": "1187323667111383040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187323420826046464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:02:17.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867537786773139457", "id": "1187323420826046464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187323357873803264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:02:02.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040428124704595968", "id": "1187323357873803264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187320156202119168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187323306447388672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T11:01:50.000Z", "text": "@sweet_pjjm baotos de que ela se suicidou mais os tweets eram suspeitos e parece que era fic", "in_reply_to_user_id": "1104888489668214789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880980252046090241", "id": "1187323306447388672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187323296133591040"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:01:47.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316488051", "id": "1187323296133591040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187023540043898881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sentenashi", "id": "301710389"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187323112028823553"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:01:03.000Z", "text": "RT @sentenashi: Para este se\u00f1or que se haya reducido casi a la mitad el embarazo adolescente es suicida... Se\u00f1or son derechos y autonom\u00eda!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298698773", "id": "1187323112028823553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187323105598947329"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:01:02.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060842458", "id": "1187323105598947329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187322949948379136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:00:25.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017462120538046464", "id": "1187322949948379136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187322840137322496"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:59:59.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359690187", "id": "1187322840137322496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187199141232939008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ottonaarea", "id": "69495244"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187322702392107008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:59:26.000Z", "text": "RT @ottonaarea: Se \u00e9 o Botafogo na final, aposto com qualquer um que a pauta na semana da decis\u00e3o seria a trag\u00e9dia que matou 10 crian\u00e7as.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208710739", "id": "1187322702392107008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187322681903013889"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:59:21.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276726434", "id": "1187322681903013889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187322000223735810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187322626341031938"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:59:08.000Z", "text": "rec\u00e9m chegada de viagem\nme apaixonei pelo mar\nestava doente; \nemagreci 10kg em um m\u00eas\nidea\u00e7\u00e3o suicida pra caralho\numa tentativa falha\nfoi um ano bem bosta\nmas eu sobrevivi.\n\n2017 que v\u00e1 a merda", "in_reply_to_user_id": "54061616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54061616", "id": "1187322626341031938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187322534154440705"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:58:46.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303468802", "id": "1187322534154440705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187322389945700354"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:58:11.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109719222", "id": "1187322389945700354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187322363865714688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:58:05.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576763498", "id": "1187322363865714688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187322079252832257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:56:57.000Z", "text": "Pra que setembro amarelo se todo mundo ja esqueceu dos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046813252179701760", "id": "1187322079252832257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321939846746113"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:56:24.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1346814806", "id": "1187321939846746113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321844937973760"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:56:01.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066156464480415744", "id": "1187321844937973760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321770283540480"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:55:44.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934050448012701696", "id": "1187321770283540480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321757667155968"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:55:41.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211554753", "id": "1187321757667155968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321708744757248"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:55:29.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865455626", "id": "1187321708744757248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321595553112065"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:55:02.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229128476", "id": "1187321595553112065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321556457984005"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:54:53.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76088090", "id": "1187321556457984005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321501315424257"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:54:39.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76088090", "id": "1187321501315424257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321496227799041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:54:38.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22080609", "id": "1187321496227799041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187321454263750657"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T10:54:28.000Z", "text": "Frequenta corso sanitario fasullo e si suicida https://t.co/42sXpeVAbo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2459652313", "id": "1187321454263750657", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/42sXpeVAbo", "expanded_url": "http://www.avvocatocaterinatripodi.it/frequenta-corso-sanitario-fasullo-si-suicida/", "display_url": "avvocatocaterinatripodi.it/frequenta-cors\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321406780035072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:54:17.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201830007", "id": "1187321406780035072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187321400488595456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:54:15.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900", "id": "1187321400488595456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321374022537217"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:54:09.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525428720", "id": "1187321374022537217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321311250526208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:53:54.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230169435", "id": "1187321311250526208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321298768318464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:53:51.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051073467699920897", "id": "1187321298768318464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321193109606400"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:53:26.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171617218", "id": "1187321193109606400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "FrancoSaleARV"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.672, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreras"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreras"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "FrancoSaleARV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321158493970433"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:53:18.000Z", "text": "#FrancoSaleARV Uyyy Ferreras, que dice que Espa\u00f1a necesita conocer el pasado...a ver Ferreras responde \u00bfQu\u00e9 4 fuentes policiales te dijeron eso de que hab\u00eda un musulm\u00e1n suicida con 4 capas de calzoncillos en los ataques terroristas del 11 M?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346639835", "id": "1187321158493970433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187321151422451713"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:53:16.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117410235", "id": "1187321151422451713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187320928449056768"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:52:23.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110943398", "id": "1187320928449056768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187320927941517312"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:52:23.000Z", "text": "Vocaci\u00f3n suicida. https://t.co/GmUsqEY9ru", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885933929865334786", "id": "1187320927941517312", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/GmUsqEY9ru", "expanded_url": "https://twitter.com/RenataMerini/status/1187320927941517312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmUsqEY9ru", "media_key": "3_1187320913764716546"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187145652305743873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6287, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187320353107804161"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-24T10:50:06.000Z", "text": "RT @studio1989jpn: punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066245593", "id": "1187320353107804161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187319136562614273"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "vjs"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.3316, "type": "Other", "normalized_text": "Medievil"}, {"start": 241, "end": 256, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "Link's Awakening"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187320158378967041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:49:19.000Z", "text": "Hoy d\u00eda s\u00f3lo te puede gustar una marca de vjs a la vez, y s\u00f3lo te puede gustar lo que gusta a todos. Cualquier opci\u00f3n mixta o intermedia es suicida.\n\nUn d\u00eda est\u00e1s tranquilo defendiendo a Medievil y eres un fan\u00e1tico, y otro d\u00eda defendiendo a Link's Awakening y eres un fan\u00e1tico.", "in_reply_to_user_id": "259182274", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "259182274", "id": "1187320158378967041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187320068641820673"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:48:58.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127049892768178176", "id": "1187320068641820673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187320031732027397"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:48:49.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145130736", "id": "1187320031732027397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187319996642402304"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:48:41.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119231946", "id": "1187319996642402304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187319940891721729"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:48:27.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033303695302242304", "id": "1187319940891721729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187171722727964673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.3235, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187319874714034178"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:48:12.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Era  inocultable el pacto delincuencial de la mit\u00f3mana de Bartra con con el suicida de AG!!", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168284470321000450", "id": "1187319874714034178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187319665653092352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:47:22.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340746287", "id": "1187319665653092352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187319608161853440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:47:08.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278338955", "id": "1187319608161853440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187319511860547584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:46:45.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586671113", "id": "1187319511860547584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187319372802478080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:46:12.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715437163", "id": "1187319372802478080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187319158490517504"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:45:21.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764061714", "id": "1187319158490517504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187319155462234113"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:45:20.000Z", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357143968", "id": "1187319155462234113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187319078337306624"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:45:02.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115229014", "id": "1187319078337306624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187318388512694272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "limberdeguayaba", "id": "1171625245"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187319061111300097"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:44:58.000Z", "text": "@limberdeguayaba Que polinicen todo lo que les de la gana, pero que no se metan en mi caf\u00e9 a lo suicida. Me lo da\u00f1aron", "in_reply_to_user_id": "1171625245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741227071", "id": "1187319061111300097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187318888016633856"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T10:44:16.000Z", "text": "X factor, da gioved\u00ec le puntate dal vivo. Sempre per chi non si suicida guardandole. #Torino #Pensologia #CronacaQui #CronacaQuiTorino #LaTampa", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 92, "tag": "Torino"}, {"start": 93, "end": 104, "tag": "Pensologia"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "CronacaQui"}, {"start": 117, "end": 134, "tag": "CronacaQuiTorino"}, {"start": 135, "end": 143, "tag": "LaTampa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250644922", "id": "1187318888016633856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187318622324047874"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:43:13.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535410429", "id": "1187318622324047874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187318085574889472"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:41:05.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275282487", "id": "1187318085574889472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187318029601955840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:40:52.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434106927", "id": "1187318029601955840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187306287354318848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cmfmaris2", "id": "1098321528662429703"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4552, "type": "Place", "normalized_text": "Fantino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187317883271090179"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:40:17.000Z", "text": "@cmfmaris2 a m\u00ed lo que me preocupa es el vuelo intelectual de Fantino, cada vez que habla/interrumpe/bebotea se suicida una neurona", "in_reply_to_user_id": "1098321528662429703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71540437", "id": "1187317883271090179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187317842787614720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:40:07.000Z", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047228044174405633", "id": "1187317842787614720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187067628046733313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "teatro"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/NvIPyjMTL8", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/escenarios/escuela-comica-suicida-repasa-vida-bunuel_1391993.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/escen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/cultura/2019/10/23/escuela-comica-suicida-repasa-vida-46592762.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187317784327401472"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:39:53.000Z", "text": "RT @periodicoaragon: Escuela C\u00f3mica Suicida repasa la vida de Bu\u00f1uel #teatro  https://t.co/NvIPyjMTL8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240424703", "id": "1187317784327401472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187317717810008064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:39:37.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462105355", "id": "1187317717810008064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187307748557373440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187317694040854529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:39:32.000Z", "text": "@g1 O cara bateu em uma senhora, matou um cachorro e pelo visto vai ficar por isso mesmo por ter se \u201cjustificado\u201d", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997612619958759425", "id": "1187317694040854529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187317669869080576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:39:26.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125480140", "id": "1187317669869080576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187317403841191938"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:38:23.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138122593", "id": "1187317403841191938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.3636, "type": "Organization", "normalized_text": "BDSP"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "BDSP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187317347528445952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:38:09.000Z", "text": "#BDSP Se o ex Marido matou a mulher o atual namorado o crime foi s\u00f3 Feminicidio,s\u00f3 foi a mulher q morreu?,o homem foi abduzido?,vcs separaram mesmo o homem \u00e9 a mulher.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145624228533821441", "id": "1187317347528445952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187317144058548224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:37:21.000Z", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179196109", "id": "1187317144058548224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187062117003866112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187317003327021058"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:36:47.000Z", "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807488815279538176", "id": "1187317003327021058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187316776134201344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:35:53.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413336251", "id": "1187316776134201344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187128634651430913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.7043, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 45, "end": 60, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187316604973006848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:35:12.000Z", "text": "@patarevalo Me extra\u00f1a mucho que ahora RPP y Patricia del R\u00edo le reclamen eso a Bartra \u00bfMilagro de octubre? Me acuerdo que Patricia del R\u00edo se opuso que el cobarde suicida colosal de Alan Garc\u00eda sea investigado. S\u00ed que los tiempos cambian, por no decir CONVENIENCIA", "in_reply_to_user_id": "2382778009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "id": "1187316604973006848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187316526791180291"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:34:53.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145726229", "id": "1187316526791180291"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187316197374726146"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T10:33:35.000Z", "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916260648388038659", "id": "1187316197374726146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187316096451403776"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T10:33:11.000Z", "text": "Scandalo Oss, i tirocini mai fatti e il corsista disoccupato che scopre la truffa e si suicida https://t.co/hDwCDR54CV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115908880", "id": "1187316096451403776", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hDwCDR54CV", "expanded_url": "https://www.corrieredellacalabria.it/z-sa/item/207629-scandalo-oss-i-tirocini-mai-fatti-e-il-corsista-disoccupato-che-scopre-la-truffa-e-si-suicida/", "display_url": "corrieredellacalabria.it/z-sa/item/2076\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 123, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/gXYklObLQO", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187316024791781376"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T10:32:54.000Z", "text": "Partecipa a un finto concorso per operatori sanitari, truffato si suicida in Calabria https://t.co/gXYklObLQO via @LaStampa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015917811", "id": "1187316024791781376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187126326341328902"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6459, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 147, "end": 162, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187315928087912449"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:32:31.000Z", "text": "@DanielUrresti1 Es un milagro de octubre que ahora RPP y Patricia del R\u00edo le este reclamando eso a Bartra. Todo lo que hace la CONVENIENCIA. Antes Patricia del R\u00edo tambi\u00e9n pidi\u00f3 que era demasiado que se le investigue al cobarde suicida de Garc\u00eda. Los tiempos s\u00ed que cambian", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "id": "1187315928087912449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187080212196069376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4295, "type": "Organization", "normalized_text": "OPA"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187315882239897600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:32:20.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: OPA! \n\nEm seu Instagram, David Ayer postou novas imagens da atriz Margot Robbie como a Harley Quinn em fotos dos bastid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881466139", "id": "1187315882239897600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187315871833874432"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:32:17.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892042604", "id": "1187315871833874432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187315795598217216"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T10:31:59.000Z", "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236321607", "id": "1187315795598217216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187061437367275521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187315786005798913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:31:57.000Z", "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807488815279538176", "id": "1187315786005798913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187315722852208643"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:31:42.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892042604", "id": "1187315722852208643"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187029649643184133"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bonnie379", "id": "1546749844001357824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187315699527626752"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T10:31:36.000Z", "text": "RT @bonnie379: Oggi al funerale di un suicida il sacerdote inizia la predica sulle responsabilit\u00e0 di chi non si accorge e lascia sole le pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972961286949605376", "id": "1187315699527626752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187315674772889600"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T10:31:30.000Z", "text": "Scandalo Oss, i tirocini mai fatti e il corsista disoccupato che scopre la truffa e si suicida - Corriere della Calabria https://t.co/CydC3M9GfK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320253490", "id": "1187315674772889600", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/CydC3M9GfK", "expanded_url": "https://www.corrieredellacalabria.it/z-sa/item/207629-scandalo-oss-i-tirocini-mai-fatti-e-il-corsista-disoccupato-che-scopre-la-truffa-e-si-suicida/", "display_url": "corrieredellacalabria.it/z-sa/item/2076\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187315633131868161"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:31:20.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583174864", "id": "1187315633131868161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187315588395388928"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:31:10.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045413428", "id": "1187315588395388928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186370883616727042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6062, "type": "Other", "normalized_text": "Choice"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Ag4EJWmlr0", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniazzijr/status/1187315442785882112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ag4EJWmlr0", "media_key": "3_1187315414679900162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187315442785882112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:30:35.000Z", "text": "@joicehasselmann Oi, Choice. Se matou, hein!? Vergonha terr\u00edvel para o Paran\u00e1. https://t.co/Ag4EJWmlr0", "in_reply_to_user_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109120365593268225", "id": "1187315442785882112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186617334959656960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187315254654582785"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:29:50.000Z", "text": "@esquinabaja Ahora, cualquiera que toque un poco a\u00f1l cobarde suicida se, le dice odio vives en el odio jajaja osea,  a un ladron corrupto hay que amarlo", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155202823308681217", "id": "1187315254654582785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187315018129399808"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:28:54.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1338598374", "id": "1187315018129399808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187314691548295168"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T10:27:36.000Z", "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070277140363599872", "id": "1187314691548295168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187314637118824448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:27:23.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154358867", "id": "1187314637118824448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187314598837444608"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:27:14.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171231537", "id": "1187314598837444608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187314555313180672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:27:03.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543149864", "id": "1187314555313180672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187314392674832384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:26:25.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148199600", "id": "1187314392674832384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187314299297058816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:26:02.000Z", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "176498335", "id": "1187314299297058816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187314227427581953"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:25:45.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414296454", "id": "1187314227427581953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187314064814477312"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:25:06.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221495109", "id": "1187314064814477312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187313873436794880"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T10:24:21.000Z", "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022439386271698944", "id": "1187313873436794880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187313755820044289"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:23:53.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116226823", "id": "1187313755820044289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187313728347398144"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:23:46.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857298314", "id": "1187313728347398144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187071400697352193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot R"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187313672286277633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:23:33.000Z", "text": "RT @terraverso: O diretor do filme Esquadr\u00e3o Suicida, @DavidAyerMovies,\ndivulgou no seu Instagram imagens do teste de maquiagem da Margot R\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75471043", "id": "1187313672286277633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187190751089844224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "raffohouse", "id": "292424255"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187313603986231298"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:23:17.000Z", "text": "@raffohouse Yo tambi\u00e9n, pero tambi\u00e9n creo que somos una sociedad suicida.", "in_reply_to_user_id": "292424255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1206509354", "id": "1187313603986231298", "geo": {"place_id": "00577114384dea2b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187236016169607168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LucasPeixe12", "id": "1075458508454354944"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico Paranaense"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4204, "type": "Organization", "normalized_text": "CDB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187313549468676096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:23:04.000Z", "text": "RT @LucasPeixe12: Quando fomos eliminados pelo Athletico Paranaense na CDB, lembrei de um torcedor que se matou com medo de ser zoado e  tu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047780909120978946", "id": "1187313549468676096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187253435671953408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Flip_Palma", "id": "2489487072"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "BrCamiz", "id": "1047976128688902144"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "RodrigoMiguela8", "id": "1455828044531310592"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "theusFelipe_09", "id": "880890173155930114"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187313521119416320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:22:57.000Z", "text": "@Flip_Palma @BrCamiz @anaholzhard @rodrigomiguela8 @strkspidey @theusFelipe_09 @SaraMirandaaaa Fala isso pra os descendentes de quem sua gente de merda estuprou, matou e roubou? S\u00e9rio? Deixa a gente tomar seu pa\u00eds e fazer o mesmo, a\u00ed tu ver\u00e1 o que \u00e9 bom pra tosse e vai nos agradecer pq seria pior se fosse outros pa\u00edses", "in_reply_to_user_id": "2489487072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68503128", "id": "1187313521119416320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186984984722194433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PlataformFERMAD", "id": "721006366450651137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187313245687877632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:21:51.000Z", "text": "RT @PlataformFERMAD: En @pla nos queremos aproximar a la conducta suicida, \u00a1Gracias! @RedAipis por compartir una ma\u00f1ana de encuentro format\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869290711690227714", "id": "1187313245687877632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187313197335957504"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:21:40.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038098002865471488", "id": "1187313197335957504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187313172413329409"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:21:34.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77299051", "id": "1187313172413329409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187312773413388288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:19:59.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77019085", "id": "1187312773413388288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187265151935942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "angelencinas", "id": "95232292"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111939076096"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265112001912832"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111972560898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187312653242372097"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:19:30.000Z", "text": "RT @angelencinas: @JorgeRiechmann Atrapados en un \u201csentido com\u00fan\u201d suicida. https://t.co/FQuRERqHIs", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95232292", "id": "1187312653242372097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186015334572216320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187312368499462146"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:18:22.000Z", "text": "\u201cPuts nega normal a gente escravizar todo mundo, ces n\u00e3o podem reclamar n\u00e3o, se a gente matou foi porque a gente mereceu\u201d https://t.co/k0gF8OHM9S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164078117", "id": "1187312368499462146", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/k0gF8OHM9S", "expanded_url": "https://twitter.com/CH4eO2/status/1186015334572216320", "display_url": "twitter.com/CH4eO2/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187312272881967104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:17:59.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349647695", "id": "1187312272881967104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187311901971234817"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:16:31.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173732358547214337", "id": "1187311901971234817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187311548320096258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:15:06.000Z", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785543119475531776", "id": "1187311548320096258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187311320540078081"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:14:12.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080617235520151557", "id": "1187311320540078081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187034813703901184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fedeeventura", "id": "2304043442"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Reiki"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187311279855325189"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:14:02.000Z", "text": "RT @fedeeventura: 2 lucas de psicologo, 500 pe el Reiki, 700 el gimnasio... Con raz\u00f3n la gente se suicida, es m\u00e1s barato que solucionar los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980469308", "id": "1187311279855325189"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187310807601819649"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:12:10.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993057771", "id": "1187310807601819649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187194458992984064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMENES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187310775519666177"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:12:02.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: ES TAN COBARDE EL SUICIDA Q SE PEGA UN TIRO POR ESCAPAR DE LA JUSTICIA Y LES DEJA SUS DELITOS Y KRIMENES A SUS HIJOS A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "id": "1187310775519666177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187310703813763072"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T10:11:45.000Z", "text": "Ecco perch\u00e9 ci vuole la formazione pubblica. Quella privata \u00e8 un affare, ma anche un pacco. https://t.co/XCLjJr8Odr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229242601", "id": "1187310703813763072", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/XCLjJr8Odr", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1571898565", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187310487886876674"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:10:54.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500802632", "id": "1187310487886876674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187310434468159493"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:10:41.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106197551", "id": "1187310434468159493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187310357603405825"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:10:23.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784198630", "id": "1187310357603405825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187310355552321538"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:10:22.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335367535", "id": "1187310355552321538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187310321746300928"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:10:14.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26003049", "id": "1187310321746300928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187310263621603329"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:10:00.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83980435", "id": "1187310263621603329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187310252422782977"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:09:57.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89967168", "id": "1187310252422782977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187310232311078913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:09:53.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232179423", "id": "1187310232311078913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187309874771910656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:08:27.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117223278", "id": "1187309874771910656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187309858397315072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:08:24.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042751915", "id": "1187309858397315072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187309369513431041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187309853280215040"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:08:22.000Z", "text": "Se suicida la gente...por no poder pagar...todas la deudas...llamaron a mi abuelita un mont\u00f3n de veces para ofrecerle un prestamo...o sea, eso es abuso", "in_reply_to_user_id": "2901521332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2901521332", "id": "1187309853280215040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187309538757795840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:07:07.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101519256", "id": "1187309538757795840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187309534840262657"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:07:06.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032431378988707841", "id": "1187309534840262657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187309523188572166"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:07:04.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126291449", "id": "1187309523188572166"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187309477470593024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:06:53.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291457578", "id": "1187309477470593024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187138171634630656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Morenozagor", "id": "619017919"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187308628161814528"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T10:03:30.000Z", "text": "RT @Morenozagor: Un suicida vuole ammazzarsi perch\u00e9 la moglie lo tradisce.\nPassa Modugno e, per per dimostrargli che il mondo \u00e8 meraviglios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927274023561687040", "id": "1187308628161814528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187308504559828992"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:03:01.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83602215", "id": "1187308504559828992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187236016169607168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LucasPeixe12", "id": "1075458508454354944"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico Paranaense"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4204, "type": "Organization", "normalized_text": "CDB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187308374939054080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:02:30.000Z", "text": "RT @LucasPeixe12: Quando fomos eliminados pelo Athletico Paranaense na CDB, lembrei de um torcedor que se matou com medo de ser zoado e  tu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080566315121868800", "id": "1187308374939054080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187308343787999232"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:02:22.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1476175652", "id": "1187308343787999232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187308328667537408"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T10:02:19.000Z", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186612319041851392", "id": "1187308328667537408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187308090271698945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:01:22.000Z", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702924924093140992", "id": "1187308090271698945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187307467241377792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:58:53.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114912124", "id": "1187307467241377792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187307427856822273"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:58:44.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112003713", "id": "1187307427856822273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187307388589752321"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:58:35.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73258425", "id": "1187307388589752321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187307383548268544"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:58:33.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777214678523084800", "id": "1187307383548268544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187307368838770689"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:58:30.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575727493", "id": "1187307368838770689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187300196247425024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/armVVLcTn9", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1187300196247425024", "display_url": "twitter.com/AGazetaES/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187307368406814720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:58:30.000Z", "text": "Ngm se importa mais\nA lama j\u00e1 escorreu pelos rios\nJ\u00e1 matou muito,\nN\u00e3o vimos puni\u00e7\u00e3o,\nVida que segue.\n\nAqui \u00e9 Brasil, porra! Esqueceu? https://t.co/armVVLcTn9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1266628188", "id": "1187307368406814720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187307318712655872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:58:18.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "id": "1187307318712655872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187307157609484289"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:57:40.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2442181248", "id": "1187307157609484289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187307078974689280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:57:21.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363456866", "id": "1187307078974689280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "catb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187306999383560193"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:57:02.000Z", "text": "escuchar catb a la ma\u00f1ana es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "831551311", "id": "1187306999383560193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187306993092087809"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:57:00.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76497327", "id": "1187306993092087809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187306837240090624"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:56:23.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304367338", "id": "1187306837240090624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187306725168291840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:55:57.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416339685", "id": "1187306725168291840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187306038900527104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ROBERTOPEREZ59", "id": "364228183"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187306717433995264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:55:55.000Z", "text": "@ROBERTOPEREZ59 No es f\u00e1cil inmolarse amor... T\u00fa lo har\u00edas??? Te echar\u00edas a morir? No pedir\u00edas ayuda social si a tu esposa le diera c\u00e1ncer? Si tus hijos tuvieran hambre? La delincuencia mata, pero nadie se suicida.", "in_reply_to_user_id": "364228183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2356561514", "id": "1187306717433995264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187306480011223042"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:54:58.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131145194", "id": "1187306480011223042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 92, "probability": 0.7972, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Castilla la Mancha"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7909, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/NEwEvI2iS0", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicLuisFLopez/status/1187306276197470210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NEwEvI2iS0", "media_key": "3_1187306270560342023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187306276197470210"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:54:09.000Z", "text": "Un orgullo participar como experto en la mesa redonda de la Universidad de Castilla la Mancha, junto a grandes profesionales del SESCAM en el que poner voz una vez m\u00e1s a la prevenci\u00f3n en el tratamiento de la conducta suicida a trav\u00e9s de las redes sociales y de Internet. https://t.co/NEwEvI2iS0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983400740", "id": "1187306276197470210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187306094605033473"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:53:26.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137847018", "id": "1187306094605033473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187306026883784705"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:53:10.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505373301", "id": "1187306026883784705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187305585005465601"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:51:25.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941124357329510400", "id": "1187305585005465601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187305580534349824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:51:24.000Z", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812843734132002816", "id": "1187305580534349824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187305566332444672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:51:20.000Z", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907610130514137098", "id": "1187305566332444672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187014311903924224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187305470261944320"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:50:57.000Z", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510370731", "id": "1187305470261944320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.2665, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 131, "tag": "EVIL"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ILhZMJqSuY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12587", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12587", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12587"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187305425584054272"], "lang": "ja", "created_at": "2019-10-24T09:50:47.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eEVIL\u304c\u8a00\u3063\u305f\u300c\u601d\u3046\u3068\u3053\u308d\u3082\u3042\u308b\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u6307\u3057\u3066\u3044\u308b\u306e\u304b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u521d\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067EVIL\u304c\u53e3\u306b\u3057\u305f\u4e00\u8a00\u3002\n\u3053\u308c\u304c\u4f55\u3092\u610f\u5473\u3059\u308b\u306e\u304b\u8003\u5bdf\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2193\nhttps://t.co/ILhZMJqSuY\n\n#EVIL #njpst", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1187305425584054272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187305214438711298"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:49:56.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155976807", "id": "1187305214438711298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 233, "end": 246, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187305172059480064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:49:46.000Z", "text": "N\u00e3o tem muito o que falar do jogo de ontem. Gr\u00eamio resistiu por 30 minutos. Do resto, foi engolido. Ideal era ter terminado o primeiro tempo no 0 para reestruturar no intervalo. N\u00e3o deu e se foi. Apenas um adendo, n\u00e3o foi penalti no Bruno Henrique. 3x0 oficialmente matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402261831", "id": "1187305172059480064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187304977057882117"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:49:00.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126373261", "id": "1187304977057882117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187304887744262144"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:48:38.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020462427245334528", "id": "1187304887744262144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187304656449523712"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-24T09:47:43.000Z", "text": "Adi\u00f3s billybollo, hola kougyoku suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1534584188", "id": "1187304656449523712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187122644526743552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "choutzugirl", "id": "1453051382181863425"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187304498072563712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:47:06.000Z", "text": "RT @choutzugirl: @Jiminutivo_twt @BTS_twt 2016 tamb\u00e9m amiga foi p\u00e9ssimo a gente se matou de votar fomos boicotada e ainda obrigada a ver a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178317342268383237", "id": "1187304498072563712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187304399313473537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:46:42.000Z", "text": "Eu disse que vc s\u00f3 seria culpada se tivesse matado algu\u00e9m e dessa vez a culpa \u00e9 sua pq vc me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721335739", "id": "1187304399313473537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187258132717699072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187304390304120832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:46:40.000Z", "text": "@BTS_twt mE MATOU COM DUAS FOTOS OLHA- VAI SE FODER BIU", "in_reply_to_user_id": "335141638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945452198342938624", "id": "1187304390304120832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187304331441254400"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:46:26.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56802862", "id": "1187304331441254400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187304103199805440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:45:31.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172393220", "id": "1187304103199805440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187303992939995142"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:45:05.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388692122", "id": "1187303992939995142"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187292455080792064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asasam_ayala", "id": "2527235143"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.6232, "type": "Person", "normalized_text": "Elizagarate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187303917308317696"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:44:47.000Z", "text": "RT @asasam_ayala: CHARLA \"DEPRESI\u00d3N Y RIESGO SUICIDA\" 29 DE OCTUBRE\nEdorta Elizagarate impartir\u00e1 la charla \"DEPRESI\u00d3N Y RIESGO SUICIDA\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271920398", "id": "1187303917308317696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187303822546350080"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T09:44:24.000Z", "text": "CASERTA: MAXI TRUFFA NEL MONDO DELLA FORMAZIONE SANITARIA, GIOVANE PARTECIPANTE SI\u00a0SUICIDA https://t.co/QG6OXq1ToF https://t.co/NQbhLQdSAC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080970631712247808", "id": "1187303822546350080", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QG6OXq1ToF", "expanded_url": "https://www.belvederenews.net/caserta-maxi-truffa-nel-mondo-della-formazione-sanitaria-giovane-partecipante-si-suicida/", "display_url": "belvederenews.net/caserta-maxi-t\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NQbhLQdSAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsCronacaCE/status/1187303822546350080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQbhLQdSAC", "media_key": "3_1187303820784816129"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187303728589824005"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:44:02.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154970897", "id": "1187303728589824005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187169054978654209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IPompermayer", "id": "1566120151463903234"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "Fachin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187303549417467905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:43:19.000Z", "text": "RT @IPompermayer: Fachin enlouqueceu?Fundamentou todo seu voto no sentido de pris\u00e3o pena s\u00f3 ap\u00f3s tr\u00e2nsito em julgado e reafirmou Presun\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151584335", "id": "1187303549417467905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187303441015693312"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:42:54.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158169179", "id": "1187303441015693312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187303413144588288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:42:47.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459898278", "id": "1187303413144588288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187303372115677184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:42:37.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158169179", "id": "1187303372115677184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187303348065722369"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:42:31.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878275455434067968", "id": "1187303348065722369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187303129697738753"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:41:39.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21796113", "id": "1187303129697738753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187303078825025539"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:41:27.000Z", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025876769428127745", "id": "1187303078825025539"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187303064027439105"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:41:24.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513924739", "id": "1187303064027439105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187303029470568448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:41:15.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "id": "1187303029470568448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187303020276654086"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:41:13.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570474996", "id": "1187303020276654086"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187302837623119872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:40:30.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1493870424", "id": "1187302837623119872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187302795579416576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:40:20.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2670168947", "id": "1187302795579416576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187302593099423745"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:39:31.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4697969994", "id": "1187302593099423745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187302553077403649"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:39:22.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367774193", "id": "1187302553077403649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/wWnX1VrRqN", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187302498484260866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWnX1VrRqN", "media_key": "3_1187302494197731328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187302498484260866"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:39:09.000Z", "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/wWnX1VrRqN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "id": "1187302498484260866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187165926917070849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187302443958374400"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:38:56.000Z", "text": "@mauriciomacri Argentinos a tomarnos cinco minutos de reflexi\u00f3n antes de poner el voto en la urna....es SUMAMENTE SUICIDA entregar la patria a los FORAJIDOs de la bandak el peronismo destructor los mafiosos sindicalista y sobre todo al NARCOTRAFICO", "in_reply_to_user_id": "24900072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "977678054670684161", "id": "1187302443958374400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187301678237868032"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:35:53.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111406978", "id": "1187301678237868032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187301487472500736"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:35:08.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134237253", "id": "1187301487472500736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187301399404732418"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:34:47.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195115351", "id": "1187301399404732418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187301186694721536"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:33:56.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849242840", "id": "1187301186694721536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187301174518730752"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T09:33:53.000Z", "text": "Il bisogno che uccide, suicida dopo aver scoperto la truffa dei corsi\u00a0Oss https://t.co/dGO73qQTNW https://t.co/vVnjRBsQDa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031907486746509313", "id": "1187301174518730752", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/dGO73qQTNW", "expanded_url": "https://fenicenews.wordpress.com/2019/10/24/il-bisogno-che-uccide-suicida-dopo-aver-scoperto-la-truffa-dei-corsi-oss/", "display_url": "fenicenews.wordpress.com/2019/10/24/il-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vVnjRBsQDa", "expanded_url": "https://twitter.com/FeniceNews24/status/1187301174518730752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVnjRBsQDa", "media_key": "3_1187301173012897795"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187300841306382337"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:32:34.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138167447", "id": "1187300841306382337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187300834918457344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:32:32.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311615661", "id": "1187300834918457344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187300625266155520"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:31:42.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153096187", "id": "1187300625266155520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187300601421553671"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:31:37.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932418843493961730", "id": "1187300601421553671"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187300478201290752"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:31:07.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286895678", "id": "1187300478201290752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187299917385158656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:28:53.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073772830456799232", "id": "1187299917385158656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187299625788694528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:27:44.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137052929", "id": "1187299625788694528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.7684, "type": "Other", "normalized_text": "Linea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187299622991073280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:27:43.000Z", "text": "Otro tema: estoy muy muy demasiado lindo, sexy y por dem\u00e1s contento y feliz con los grandes temas. Pero Linea: hace 48 horas estabas buscando m\u00e9todo suicida infalible .. qu\u00e9 pasa?? Pasa que la vida es pendular. Good sex cambia todo eeee.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "29476104", "id": "1187299622991073280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187067341886099458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.3527, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187299399359225856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:26:50.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: O diretor @DavidAyerMovies divulgou imagens do teste de maquiagem da Margot Robbie como Arlequina para o filme de Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1587484500", "id": "1187299399359225856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187299288482754560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:26:23.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195115351", "id": "1187299288482754560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187299213916495872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:26:06.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083871068", "id": "1187299213916495872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187210006963326976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "Proerd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187299162699829249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:25:53.000Z", "text": "RT @marcusvisn: eu at\u00e9 hoje lembro quando tava no Proerd e perguntei pro policial que dava aula se ele j\u00e1 tinha matado algu\u00e9m, ele disse \u2018n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58695818", "id": "1187299162699829249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187299048266653698"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:25:26.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85128287", "id": "1187299048266653698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187298898794168325"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:24:51.000Z", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700901163235942400", "id": "1187298898794168325"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187298806343159808"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:24:29.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228924510", "id": "1187298806343159808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187298712466477057"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:24:06.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159189126", "id": "1187298712466477057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187050601730990080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "midlanesyndrome", "id": "1663351987"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187298540193767424"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:23:25.000Z", "text": "@midlanesyndrome Dejar de jugar x un rato y volver cuando el estr\u00e9s suicida haya disminuido un poco xD", "in_reply_to_user_id": "1663351987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "302689114", "id": "1187298540193767424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187298362984452096"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:22:43.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633526889", "id": "1187298362984452096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187298269191389184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:22:20.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260588770", "id": "1187298269191389184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187135708965810176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 115, "probability": 0.4467, "type": "Organization", "normalized_text": "green peace"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/35TDGUPsn4", "expanded_url": "https://twitter.com/GreenpeaceBR/status/1187135708965810176", "display_url": "twitter.com/GreenpeaceBR/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187298040413114368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:21:26.000Z", "text": "Bando de almofadinhas... Ir ajudar nenum quis mas sujar patrim\u00f4nio p\u00fablico vcs fazem at\u00e9 comercial...\n\nO green peace se suicidou em terras brasileiras... Vazem v\u00e3o seguir a Greta... https://t.co/35TDGUPsn4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1525614145", "id": "1187298040413114368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187297894690426880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:20:51.000Z", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094609128184598528", "id": "1187297894690426880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187297498286772226"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:19:17.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60964282", "id": "1187297498286772226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187297464317104129"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:19:09.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70107000", "id": "1187297464317104129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187297361216884737"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:18:44.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089122408437567488", "id": "1187297361216884737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187297338110423040"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:18:38.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061639250", "id": "1187297338110423040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00e9tron"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "TioDoPav\u00ea"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8525, "type": "Other", "normalized_text": "Reddit"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8728, "type": "Other", "normalized_text": "android"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.6868, "type": "Other", "normalized_text": "ifttt"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "piadaSemGra\u00e7a"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "TioDoPav\u00ea"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "Reddit"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "android"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "ifttt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187297233420591104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:18:14.000Z", "text": "#piadaSemGra\u00e7a - Por que o El\u00e9tron se matou? - Porque ele s\u00f3 tinha pensamentos negativos... =/ . #TioDoPav\u00ea #Reddit #android #ifttt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56138291", "id": "1187297233420591104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187297132165898240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:17:49.000Z", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4775885741", "id": "1187297132165898240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187296897247207424"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T09:16:53.000Z", "text": "Gente maledetta che campa sulla disgrazia altrui. https://t.co/QWHbwDawCS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222574244", "id": "1187296897247207424", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/QWHbwDawCS", "expanded_url": "https://www.quicosenza.it/news/provincia-cosenza/320685-truffa-dei-corsi-per-oss-giovane-cade-in-depressione-e-si-suicida", "display_url": "quicosenza.it/news/provincia\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rodrigobocardi", "id": "48813690"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "sabina_simonato", "id": "1555473725566377985"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.5946, "type": "Organization", "normalized_text": "BDSP"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 155, "tag": "BDSP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187296833258831872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:16:38.000Z", "text": "@rodrigobocardi @sabina_simonato  homic\u00eddio doloso ou cuposo !   viu como a lei favorece o infrator !  se matou tem que ir pra cadeia pronto e acabou #BDSP", "in_reply_to_user_id": "48813690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264381178", "id": "1187296833258831872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187296777122258945"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:16:25.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886241799194517504", "id": "1187296777122258945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187296334459686912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:14:39.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213119082", "id": "1187296334459686912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187289837054939136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pepito_grillo55", "id": "2279324496"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "jlopezfeliz", "id": "3458805507"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "juralde", "id": "69060709"}, {"start": 39, "end": 44, "username": "Equo", "id": "187864310"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187296110550945797"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:13:46.000Z", "text": "@pepito_grillo55 @jlopezfeliz @juralde @Equo Bueno. El articulo retrata demasiado bien el mesianismo suicida de Iglesias que ha conducido a Podemos al desastre.", "in_reply_to_user_id": "2279324496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711479539", "id": "1187296110550945797"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187296041034534912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:13:29.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108620654", "id": "1187296041034534912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187295964425543681"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:13:11.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14113748", "id": "1187295964425543681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187295918321799168"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T09:13:00.000Z", "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799219281451958272", "id": "1187295918321799168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187122644526743552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "choutzugirl", "id": "1453051382181863425"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187295913930346496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:12:59.000Z", "text": "RT @choutzugirl: @Jiminutivo_twt @BTS_twt 2016 tamb\u00e9m amiga foi p\u00e9ssimo a gente se matou de votar fomos boicotada e ainda obrigada a ver a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753293955576565760", "id": "1187295913930346496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187295791016267776"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-24T09:12:30.000Z", "text": "\ud83d\ude14 https://t.co/Rjmu6elMJy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238408467", "id": "1187295791016267776", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/Rjmu6elMJy", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/giovane-si-suicida-in-calabria-aveva-scoperto-di-aver-partecipato-a-un-finto-corso-per-operatori-sanitari_it_5db04a6fe4b0f34e3a7f9b7c", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/giovane-\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187246275592425472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benq_antonio", "id": "3151825048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187295631209041921"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T09:11:52.000Z", "text": "@benq_antonio Pazzesca l'idea di non difendere i confini (visione ridicola e suicida) ma pi\u00f9 pazzesca l'idea di accettare richieste di \"ASILO\" da clandestini che volutamente e sfacciatamente ci prendono per il cu** utilizzando le ns leggi permissive fatte solo per casi confermati.", "in_reply_to_user_id": "3151825048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "456564682", "id": "1187295631209041921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187295497335267328"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:11:20.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4383267857", "id": "1187295497335267328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187210006963326976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "Proerd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187295469292134400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:11:13.000Z", "text": "RT @marcusvisn: eu at\u00e9 hoje lembro quando tava no Proerd e perguntei pro policial que dava aula se ele j\u00e1 tinha matado algu\u00e9m, ele disse \u2018n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102499971", "id": "1187295469292134400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187120710239453184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187295465848619009"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:11:12.000Z", "text": "Otro suicida pero para eso no hay que ser cobarde!!! https://t.co/1L3g6CatSH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232328365", "id": "1187295465848619009", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/1L3g6CatSH", "expanded_url": "https://twitter.com/aldoEsp96807840/status/1187120710239453184", "display_url": "twitter.com/aldoEsp9680784\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187295065439387648"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:09:37.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057613281", "id": "1187295065439387648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187295062532722688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:09:36.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145795975", "id": "1187295062532722688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187294657291735040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:07:59.000Z", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753738829174104066", "id": "1187294657291735040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187294302222929922"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:06:35.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145345631", "id": "1187294302222929922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187294179485016065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:06:05.000Z", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013912384795181057", "id": "1187294179485016065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187272431666450432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "ilmanifesto"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/T5PgYu09jv", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571902039", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187294127890817026"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T09:05:53.000Z", "text": "RT @ilmanifesto: Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/T5PgYu09jv", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244903051", "id": "1187294127890817026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187293463466905600"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:03:15.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172588313024315392", "id": "1187293463466905600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7381, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 75"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/xTDCaHeBdn", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/10/24/hombre-se-suicida-en-la-region-75-de-cancun/", "display_url": "la4tmx.com/2019/10/24/hom\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187293416436183045"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:03:03.000Z", "text": "Hombre se suicida en la Regi\u00f3n 75 de\u00a0Canc\u00fan https://t.co/xTDCaHeBdn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168338181630173185", "id": "1187293416436183045"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187293028433715201"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T09:01:31.000Z", "text": "IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/4HEqIp9TVE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75512418", "id": "1187293028433715201", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/4HEqIp9TVE", "expanded_url": "http://www.dagospia.com/rubrica-29/cronache/italia-2019-storia-tragica-che-racconta-paese-frutta-217139.htm", "display_url": "dagospia.com/rubrica-29/cro\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187292935030747139"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:01:09.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369148856", "id": "1187292935030747139"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069988965945351"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5411, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187292836892495872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:00:45.000Z", "text": "RT @BrezoCriado: Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486030707", "id": "1187292836892495872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187292828822654977"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:00:43.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78645152", "id": "1187292828822654977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Elizagarate"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4403, "type": "Other", "normalized_text": "Arra\u00f1o"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.4655, "type": "Other", "normalized_text": "Cultura"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Llodio"}, {"start": 244, "end": 269, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/g1UoulX38j", "expanded_url": "https://twitter.com/asasam_ayala/status/1187292455080792064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g1UoulX38j", "media_key": "3_1187292435996725248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187292455080792064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:59:14.000Z", "text": "CHARLA \"DEPRESI\u00d3N Y RIESGO SUICIDA\" 29 DE OCTUBRE\nEdorta Elizagarate impartir\u00e1 la charla \"DEPRESI\u00d3N Y RIESGO SUICIDA\" en la Sala Arra\u00f1o de la Casa de Cultura de Llodio a las 18:00 hr dentro de las actividades  en torno a la celebraci\u00f3n del D\u00eda Mundial de la Salud Mental. https://t.co/g1UoulX38j", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2527235143", "id": "1187292455080792064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187210006963326976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "Proerd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187292439272460288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T08:59:11.000Z", "text": "RT @marcusvisn: eu at\u00e9 hoje lembro quando tava no Proerd e perguntei pro policial que dava aula se ele j\u00e1 tinha matado algu\u00e9m, ele disse \u2018n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106624548", "id": "1187292439272460288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187291505993670656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FabyMaves90", "id": "1172976012"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187292174448283651"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:58:07.000Z", "text": "@FabyMaves90 Metti che si suicida perch\u00e9 la moglie non lo vuole, ti pare che Nicoletta poi non si fa venire i sensi di colpa e addio sogni di gloria ?", "in_reply_to_user_id": "1172976012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955131613926645761", "id": "1187292174448283651"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187292129552470016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:57:57.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134327828", "id": "1187292129552470016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187292126792638464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:57:56.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168086120", "id": "1187292126792638464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187292019028303872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:57:30.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118125829", "id": "1187292019028303872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186674304517365768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187291930796929024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:57:09.000Z", "text": "@_CarlitaRocha \"Emboscaron a un Presidente en su casa\"..??\nEl suicida quiso asilarse, aduciendo dictadura, persecuci\u00f3n sectarismo.\nEl mundo se ri\u00f3 en su cara ....!!!", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996228128740605952", "id": "1187291930796929024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187291494606131200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "Grgrrn", "id": "391370705"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "LeReilly", "id": "14527261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "LaCroix", "id": "12272292"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/VMF7uRnUZ5", "expanded_url": "https://www.telerama.fr/livre/le-seigneur-des-anneaux-se-rhabille-de-mots-neufs,123212.php", "display_url": "telerama.fr/livre/le-seign\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187291654568452098"], "lang": "qme", "created_at": "2019-10-24T08:56:03.000Z", "text": "RT @cha_matou: @Grgrrn @LeReilly @LaCroix https://t.co/VMF7uRnUZ5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391370705", "id": "1187291654568452098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187290629669343234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "PacoRlarazon", "id": "1490333408"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hVojKEFtMB", "expanded_url": "http://lrzn.es/1b1cm2", "display_url": "lrzn.es/1b1cm2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/sociedad/un-joven-se-suicida-cortandose-la-cabeza-con-una-motosierra-en-vigo-NB25422924/?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=lrzn_org_Th_10_51"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187291564218949632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:55:42.000Z", "text": "RT @larazon_es: #Sucesos | Un joven se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una motosierra en Vigo, por @PacoRlarazon https://t.co/hVojKEFtMB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193662296", "id": "1187291564218949632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187125839546277891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChesterOrlovsky", "id": "838422264345419777"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 94, "tag": "chilhavisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187291562566475777"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:55:41.000Z", "text": "RT @ChesterOrlovsky: Luciana archiaviata come \"suicida\"?! Ma stiamo scherzando??? #chilhavisto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158367488", "id": "1187291562566475777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187291517716746241"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:55:31.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4134463767", "id": "1187291517716746241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187291437269958656"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:55:12.000Z", "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014738026", "id": "1187291437269958656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/46Ag0JnMXW", "expanded_url": "https://www.larazon.es/sociedad/un-joven-se-suicida-cortandose-la-cabeza-con-una-motosierra-en-vigo-NB25422924", "display_url": "larazon.es/sociedad/un-jo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/sociedad/un-joven-se-suicida-cortandose-la-cabeza-con-una-motosierra-en-vigo-NB25422924/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187291405590372352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:55:04.000Z", "text": "Un joven se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una motosierra en Vigo https://t.co/46Ag0JnMXW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094564484021211137", "id": "1187291405590372352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187291151935692800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:54:04.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109048677", "id": "1187291151935692800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187290629669343234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "PacoRlarazon", "id": "1490333408"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hVojKEFtMB", "expanded_url": "http://lrzn.es/1b1cm2", "display_url": "lrzn.es/1b1cm2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/sociedad/un-joven-se-suicida-cortandose-la-cabeza-con-una-motosierra-en-vigo-NB25422924/?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=lrzn_org_Th_10_51"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187291065914707968"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:53:43.000Z", "text": "RT @larazon_es: #Sucesos | Un joven se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una motosierra en Vigo, por @PacoRlarazon https://t.co/hVojKEFtMB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399509099", "id": "1187291065914707968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187290965364621312"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:53:19.000Z", "text": "Questa \u00e8 disperazione vera\ud83d\udc94\n\nCalabria \nTruffato con un corso finto, un disoccupato si suicida.\nhttps://t.co/yw8BwLoooE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1891212620", "id": "1187290965364621312", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yw8BwLoooE", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571902039", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187259522676645888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aticusfinch76", "id": "196225569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187290920347226112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:53:08.000Z", "text": "@aticusfinch76 Cada vez que esta tipeja dice libertad se suicida un pollo.", "in_reply_to_user_id": "196225569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "299139494", "id": "1187290920347226112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187290888525041664"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:53:01.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868549315", "id": "1187290888525041664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187290864244154368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:52:55.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175897924779356160", "id": "1187290864244154368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187290634949926912"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:52:00.000Z", "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090978651", "id": "1187290634949926912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 97, "username": "PacoRlarazon", "id": "1490333408"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hVojKEFtMB", "expanded_url": "http://lrzn.es/1b1cm2", "display_url": "lrzn.es/1b1cm2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/sociedad/un-joven-se-suicida-cortandose-la-cabeza-con-una-motosierra-en-vigo-NB25422924/?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=lrzn_org_Th_10_51"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187290629669343234"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:51:59.000Z", "text": "#Sucesos | Un joven se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una motosierra en Vigo, por @PacoRlarazon https://t.co/hVojKEFtMB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "112694236", "id": "1187290629669343234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187290593472471040"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:51:50.000Z", "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716591970106417152", "id": "1187290593472471040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187290268497858560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:50:33.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111303983", "id": "1187290268497858560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187290263271694338"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:50:32.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110773130", "id": "1187290263271694338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187199141232939008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ottonaarea", "id": "69495244"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187289709564874752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T08:48:20.000Z", "text": "RT @ottonaarea: Se \u00e9 o Botafogo na final, aposto com qualquer um que a pauta na semana da decis\u00e3o seria a trag\u00e9dia que matou 10 crian\u00e7as.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067960588", "id": "1187289709564874752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187289698911305728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:48:17.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078246121972092929", "id": "1187289698911305728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187289277404794880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T08:46:37.000Z", "text": "essa \u00e9 minha carta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837009314112024578", "id": "1187289277404794880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187289067148500993"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:45:47.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1708896343", "id": "1187289067148500993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187288145559199746"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:42:07.000Z", "text": "Si alguna vez llega a pasarme algo malo, y no hay vuelta atras quiero que le hagan saber a mi vieja que  quiero donar todos mis organos. Ya estan avisados ( pd. No es un twit suicida )", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1163084760559816705", "id": "1187288145559199746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187288144296763393"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:42:07.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2969589879", "id": "1187288144296763393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Arkham"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Asalto"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/0oI5QL8njf", "expanded_url": "https://youtu.be/YUcpuGOyHgI", "display_url": "youtu.be/YUcpuGOyHgI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=YUcpuGOyHgI&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187288072561528832"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:41:49.000Z", "text": "Con motivo de rejugar los juegos de la serie Batman Arkham he visto de nuevo la pel\u00edcula Batman Asalto a Arkham, que trata de el Escuadron Suicida. Todo en lo que falla la pel\u00edcula en imagen real lo habr\u00edan hecho bien si se hubieran basado en esta.  https://t.co/0oI5QL8njf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149441943", "id": "1187288072561528832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187210006963326976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "Proerd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187288019985981440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T08:41:37.000Z", "text": "RT @marcusvisn: eu at\u00e9 hoje lembro quando tava no Proerd e perguntei pro policial que dava aula se ele j\u00e1 tinha matado algu\u00e9m, ele disse \u2018n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401711273", "id": "1187288019985981440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187287880407732224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:41:04.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42711341", "id": "1187287880407732224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187287797289369600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187287852603838465"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:40:57.000Z", "text": "@HopeAlchemist + mismo pr\u00e1cticamente al instante.\u2014\n\nT\u00da ERES EL QUE DECIDE ACTUAR COMO UN COBARDE Y SER SIGILOSO.\nAs\u00ed s\u00f3lo consigues tardar m\u00e1s en las misiones, me sorprende que seas de alto rango.\n\n\u2014De hecho, si \u00e9l lo era fue por su rapidez a la hora de hacer misiones a pesar de lo suicida +", "in_reply_to_user_id": "902700905891594240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902700905891594240", "id": "1187287852603838465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187259864944390144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "saveriolakadima", "id": "1085455423"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187287784773619712"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:40:41.000Z", "text": "@saveriolakadima @ilmanifesto del suicida Allende. Ma Lei c\u2019\u00e8 mai stato in Cile? Ha mai parlato con i cileni. Io si perch\u00e9 ho la una mezza famiglia. Non parli a vanvera su storie che non conosce. Grazie", "in_reply_to_user_id": "1085455423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517477760", "id": "1187287784773619712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187287579735089153"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:39:52.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197190699", "id": "1187287579735089153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187287516497489920"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:39:37.000Z", "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211429477", "id": "1187287516497489920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187287089970401281"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:37:55.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216567113", "id": "1187287089970401281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187287044755804162"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:37:44.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113197656", "id": "1187287044755804162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187287021821288450"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-24T08:37:39.000Z", "text": "https://t.co/yuKOAmgai7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424995453", "id": "1187287021821288450", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yuKOAmgai7", "expanded_url": "http://utv.ru/material/sledstvennyj-komitet-bashkirii-rasskazal-o-prichinah-podrostkovogo-suicida/", "display_url": "utv.ru/material/sleds\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187286894507372544"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:37:09.000Z", "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23920614", "id": "1187286894507372544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187286844603547648"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:36:57.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71384415", "id": "1187286844603547648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187286830212898816"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:36:53.000Z", "text": "IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/LeEqaTjBqM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "805448673215868928", "id": "1187286830212898816", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/LeEqaTjBqM", "expanded_url": "http://www.dagospia.com/rubrica-29/cronache/italia-2019-storia-tragica-che-racconta-paese-frutta-217139.htm", "display_url": "dagospia.com/rubrica-29/cro\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187286784088129536"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:36:42.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138064568", "id": "1187286784088129536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187265151935942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "angelencinas", "id": "95232292"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111939076096"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265112001912832"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111972560898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187286718912839681"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:36:27.000Z", "text": "RT @angelencinas: @JorgeRiechmann Atrapados en un \u201csentido com\u00fan\u201d suicida. https://t.co/FQuRERqHIs", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200561536", "id": "1187286718912839681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187286649098657792"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:36:10.000Z", "text": "IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/hIQCO70co4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135981602", "id": "1187286649098657792", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/hIQCO70co4", "expanded_url": "http://www.dagospia.com/rubrica-29/cronache/italia-2019-storia-tragica-che-racconta-paese-frutta-217139.htm", "display_url": "dagospia.com/rubrica-29/cro\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187286596376256512"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:35:57.000Z", "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2385290202", "id": "1187286596376256512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/XTUXnAIonM", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187286498053369856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XTUXnAIonM", "media_key": "3_1187286493863251973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187286498053369856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:35:34.000Z", "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/XTUXnAIonM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "id": "1187286498053369856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187108278846853120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187286489211834369"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T08:35:32.000Z", "text": "RT @GenerisUrgente: SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 RO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172883952", "id": "1187286489211834369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187282845829685248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187286066836975616"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-24T08:33:51.000Z", "text": "RT @anmaribg: Glavni i odgovorni urednici stampanih i elektronskih medija, snosite PUNU ODGOVORNOST za nacin na koji izvestavate o slucajev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179705079", "id": "1187286066836975616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187285934997422080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T08:33:20.000Z", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011634706968870914", "id": "1187285934997422080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187285567219912704"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:31:52.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57420663", "id": "1187285567219912704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187265151935942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "angelencinas", "id": "95232292"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111939076096"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265112001912832"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111972560898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187285471317168130"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:31:29.000Z", "text": "RT @angelencinas: @JorgeRiechmann Atrapados en un \u201csentido com\u00fan\u201d suicida. https://t.co/FQuRERqHIs", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157316962", "id": "1187285471317168130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187285253637001216"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:30:37.000Z", "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113538197793980419", "id": "1187285253637001216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "fut champions"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/B6Tep9ZyLA", "expanded_url": "https://twitter.com/TheVictorillo11/status/1187282070340538368", "display_url": "twitter.com/TheVictorillo1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187284962367692805"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:29:28.000Z", "text": "Yo no ense\u00f1o a tradear,yo ense\u00f1o a ganar cosas buenas en fut champions sin tener instinto suicida. https://t.co/B6Tep9ZyLA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "247303674", "id": "1187284962367692805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187284594401464320"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:28:00.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494685155", "id": "1187284594401464320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187284566731608064"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:27:54.000Z", "text": "IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https://t.co/fyRdny7bSn", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "author_id": "70971449", "id": "1187284566731608064", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fyRdny7bSn", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1187284566731608064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyRdny7bSn", "media_key": "3_1187284564508581888"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187284296727453697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Gallowmere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187284298547810305"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:26:50.000Z", "text": "El rey te alba y venera con autentico aprecio y te encarga una mision suicida a la que te ves forzado por el bien de toda Gallowmere. Debes inundar de lava el castillo y salir corriendo a toda velocidad con una musica ag\u00f3nica y trepidante.", "in_reply_to_user_id": "1099789489923411968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099789489923411968", "id": "1187284298547810305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187158312174927884"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alito99_", "id": "1136350379845836806"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "jorgeesancheeez", "id": "1082720312121270273"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Rubensiverio1", "id": "1066809382124617728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187284186295656448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:26:23.000Z", "text": "@Alito99_ @jorgeesancheeez @Rubensiverio1 Fue la suicida de la verdellada", "in_reply_to_user_id": "1136350379845836806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941097763", "id": "1187284186295656448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187283225531633669"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:22:34.000Z", "text": "Finti corsi sanit\u00e0, disperato si suicida https://t.co/CdOoNtUyF4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276544322", "id": "1187283225531633669", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/CdOoNtUyF4", "expanded_url": "https://ift.tt/2BD3Qs7", "display_url": "ift.tt/2BD3Qs7"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187282914893094912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:21:20.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999119391244595200", "id": "1187282914893094912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187282845829685248"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-24T08:21:03.000Z", "text": "Glavni i odgovorni urednici stampanih i elektronskih medija, snosite PUNU ODGOVORNOST za nacin na koji izvestavate o slucajevima suicida! Porazavajuce je da nadlezne institucije NE CINE NISTA kako bi se lesinarskom izvestavanju stalo na put!\n#VAZNOJE  https://t.co/3biaBzn1fx", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 250, "tag": "VAZNOJE"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/3biaBzn1fx", "expanded_url": "http://balkans.aljazeera.net/video/kakva-je-uloga-medija-u-prevenciji-suicida", "display_url": "balkans.aljazeera.net/video/kakva-je\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://balkans.aljazeera.net/videos/2019/10/10/kakva-je-uloga-medija-u-prevenciji-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "id": "1187282845829685248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187282575238279168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:19:59.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315596542", "id": "1187282575238279168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187282537120448519"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:19:50.000Z", "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269615625", "id": "1187282537120448519"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187282503796711424"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:19:42.000Z", "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973648148357935104", "id": "1187282503796711424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187282199013408770"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:18:29.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104006627", "id": "1187282199013408770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187281555594645504"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:15:56.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104287178", "id": "1187281555594645504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187125220664066048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 39, "tag": "disoccupazione"}, {"start": 83, "end": 98, "tag": "disoccupazione"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187281544349671424"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:15:53.000Z", "text": "RT @CesareOrtis: Dramma #disoccupazione - ma non avevamo risolto il problema della #disoccupazione???- : giovane si #suicida dopo essere st\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215735286", "id": "1187281544349671424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187281511390875648"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:15:45.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363029824", "id": "1187281511390875648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187280737709494272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dorseypender", "id": "717038886178959361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187281220163514369"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:14:36.000Z", "text": "@dorseypender Vamos, si no es de suicida.", "in_reply_to_user_id": "717038886178959361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "382841859", "id": "1187281220163514369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187126047973748737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187281032862748672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:13:51.000Z", "text": "RT @blogsuperheroes: El director David Ayer comparte im\u00e1genes de las pruebas de maquillaje y vestuario de Margot Robbie como Harley Quinn p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127985820248543233", "id": "1187281032862748672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187280805254647808"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:12:57.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363974993", "id": "1187280805254647808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187280386814042112"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:11:17.000Z", "text": "Finti corsi sanitari, sei arresti: ragazzo truffato si suicida https://t.co/ISaJ7Mk4V0 #notizie #sapevatelo #cronaca", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 95, "tag": "notizie"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "sapevatelo"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "cronaca"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ISaJ7Mk4V0", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/dcVKVe", "display_url": "goo.gl/fb/dcVKVe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281093385", "id": "1187280386814042112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5419, "type": "Person", "normalized_text": "Enriquecer"}, {"start": 165, "end": 184, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan Humoman Mendoza"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/yaPcPVd9yS", "expanded_url": "http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187280144806957056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:10:19.000Z", "text": "Esto es Espa\u00f1a los juegos siguen \nY el gobierno y jueces est\u00e1n jugando \nA matar a su pueblo por dinero por \nEnriquecer se ya tienen una casa m\u00e1s \nY una vida menos.\n\nIvan Humoman Mendoza. https://t.co/yaPcPVd9yS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461046681", "id": "1187280144806957056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187279891122868224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:09:19.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86453476", "id": "1187279891122868224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187279729356890112"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:08:40.000Z", "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631331103", "id": "1187279729356890112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187279440201637888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "erry1976", "id": "402401363"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187279658666090496"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:08:23.000Z", "text": "@romanellialessa @erry1976 Vero, ma cercarsela cos\u00ec \u00e8 da suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "489236136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "616461855", "id": "1187279658666090496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187042093899886594"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "arqueology016", "id": "2634817368"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "khronoshistoria", "id": "4632552857"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/jl5Tvg4Lkr", "expanded_url": "https://khronoshistoria.com/peloton-suicida-cubano/", "display_url": "khronoshistoria.com/peloton-suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187279537337438209"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:07:54.000Z", "text": "RT @arqueology016: La \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria https://t.co/jl5Tvg4Lkr v\u00eda @khronoshistoria", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4632552857", "id": "1187279537337438209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187279422405169153"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:07:27.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778728234", "id": "1187279422405169153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187279107006107649"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:06:12.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885892779389407233", "id": "1187279107006107649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187279101482147840"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:06:11.000Z", "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3229172415", "id": "1187279101482147840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187279066157719552"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:06:02.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272759442", "id": "1187279066157719552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 182, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Bradu\nAntonieta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187278628750610433"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:04:18.000Z", "text": "Se dice que tras la muerte de su pareja, el c\u00f3ndor se suicida volando hacia lo m\u00e1s alto del cielo para all\u00ed plegar sus alas y desplomarse vertiginosamente...\n\nFabienne Bradu\nAntonieta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506226478", "id": "1187278628750610433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187278567362744320"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:04:03.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28708249", "id": "1187278567362744320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187272431666450432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "ilmanifesto"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/T5PgYu09jv", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571902039", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187277618153951233"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:00:17.000Z", "text": "RT @ilmanifesto: Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/T5PgYu09jv", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4232442209", "id": "1187277618153951233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187099779731509249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosdZaragoza", "id": "266743073"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Piqu\u00e9"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Griezman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187277451866656768"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:59:37.000Z", "text": "RT @CarlosdZaragoza: La alineaci\u00f3n inicial de Valverde era correcta. El rendimiento hoy de jugadores como Piqu\u00e9, Arthur y Griezman no se ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125438333025492992", "id": "1187277451866656768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187276867285508096"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:57:18.000Z", "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586850523", "id": "1187276867285508096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187138171634630656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Morenozagor", "id": "619017919"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187276668198670336"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:56:30.000Z", "text": "RT @Morenozagor: Un suicida vuole ammazzarsi perch\u00e9 la moglie lo tradisce.\nPassa Modugno e, per per dimostrargli che il mondo \u00e8 meraviglios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238268763", "id": "1187276668198670336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187276660661542912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:56:29.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152689161", "id": "1187276660661542912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187029649643184133"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bonnie379", "id": "1546749844001357824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187276235635920896"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:54:47.000Z", "text": "@bonnie379 ...senza il prete e la messa perch\u00e9 di un suicida non hanno piet\u00e0", "in_reply_to_user_id": "415835216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030527499413975040", "id": "1187276235635920896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187125220664066048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 39, "tag": "disoccupazione"}, {"start": 83, "end": 98, "tag": "disoccupazione"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187276228337831937"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:54:46.000Z", "text": "RT @CesareOrtis: Dramma #disoccupazione - ma non avevamo risolto il problema della #disoccupazione???- : giovane si #suicida dopo essere st\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268899621", "id": "1187276228337831937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187271533879873536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pewmat", "id": "2290297347"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187276028554743808"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:53:58.000Z", "text": "@pewmat Ma perch\u00e9? Ora questo povero Ulivo, per esasperazione, si suicida per autocombustione.", "in_reply_to_user_id": "2290297347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969539775630888960", "id": "1187276028554743808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187078506267729920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Campeona Ol\u00edmpica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187275622105735173"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:52:21.000Z", "text": "RT @Voncita000: @el_pais Yo creo que el encabezado deber\u00eda ser \"Campeona Ol\u00edmpica se SUICIDA\". Que la eutanasia es eso: un suicidio. Tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4895532407", "id": "1187275622105735173"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187272431666450432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "ilmanifesto"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/T5PgYu09jv", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571902039", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187275511703232512"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:51:55.000Z", "text": "RT @ilmanifesto: Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/T5PgYu09jv", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130471154190303232", "id": "1187275511703232512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187272431666450432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "ilmanifesto"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/T5PgYu09jv", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571902039", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187275358556577792"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:51:18.000Z", "text": "RT @ilmanifesto: Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/T5PgYu09jv", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044511480664780801", "id": "1187275358556577792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187275238041702402"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:50:49.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535784012", "id": "1187275238041702402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187128750019878913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ImagenRetro", "id": "2195198102"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187275097847062528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:50:16.000Z", "text": "@ImagenRetro Escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "2195198102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4427210441", "id": "1187275097847062528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187042275458781185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andergusmao", "id": "104803591"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187274382881763328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T07:47:26.000Z", "text": "@andergusmao Se matou foi?\n\nOu ainda t\u00e1 vivo?", "in_reply_to_user_id": "104803591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "159848781", "id": "1187274382881763328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187273955977113600"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:45:44.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815688739125161985", "id": "1187273955977113600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187272431666450432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "ilmanifesto"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/T5PgYu09jv", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571902039", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187273380787085312"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:43:27.000Z", "text": "RT @ilmanifesto: Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/T5PgYu09jv", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518414612", "id": "1187273380787085312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187273215556640768"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:42:47.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130136149761167367", "id": "1187273215556640768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187272969502052352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:41:49.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3502659873", "id": "1187272969502052352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187272431666450432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "ilmanifesto"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/T5PgYu09jv", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571902039", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187272830779559936"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:41:15.000Z", "text": "RT @ilmanifesto: Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/T5PgYu09jv", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057527157143023616", "id": "1187272830779559936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187272562872446976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:40:12.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97507562", "id": "1187272562872446976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187272431666450432"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:39:40.000Z", "text": "Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/T5PgYu09jv", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "ilmanifesto"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/T5PgYu09jv", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571902039", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "472966889", "id": "1187272431666450432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187271575067877376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187272225818402816"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:38:51.000Z", "text": "@_Stefano_Volpe In realt\u00e0, nessuna delle due opzioni in termini assoluti. Propendo per\u00f2 per la prima: quando servono, come \u00e8 stato per me, non utilizzarli sarebbe suicida. \nIo per esempio sarei gi\u00e0 morta.", "in_reply_to_user_id": "1061264227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "95139985", "id": "1187272225818402816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187272016237387777"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:38:01.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53204266", "id": "1187272016237387777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187271960256024577"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:37:48.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575855618", "id": "1187271960256024577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098819424595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "danielecina", "id": "403444000"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187271952081260544"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:37:46.000Z", "text": "RT @danielecina: Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924611556024967168", "id": "1187271952081260544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187271865087254528"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:37:25.000Z", "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81837035", "id": "1187271865087254528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187271863359213568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:37:25.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda , los cuerpos hablan no flotan rio arriba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258986090", "id": "1187271863359213568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187271159668264960"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:34:37.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2789832953", "id": "1187271159668264960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187043638808907777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/bMsPq1hcxR", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187270879404810240"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:33:30.000Z", "text": "RT @Virus1979C: Cosenza, finti concorsi per operatore sanitario: suicida uno dei candidati truffati. \u00abEra disperato\u00bb https://t.co/bMsPq1hcxR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607981040", "id": "1187270879404810240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187270041923919872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:30:11.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051752055", "id": "1187270041923919872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187269991411961856"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:29:59.000Z", "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856463903458504704", "id": "1187269991411961856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186945668977442816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EdgarBorges7", "id": "212545872"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NANRuwQopn", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187268498936008704"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-24T07:24:03.000Z", "text": "RT @EdgarBorges7: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida. https://t.co/NANRuwQopn", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135890683959676929", "id": "1187268498936008704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187268394967621632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:23:38.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492885865", "id": "1187268394967621632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186684829896728577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CH4eO2", "id": "996132891687051266"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "RodrigoMiguela8", "id": "1455828044531310592"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "theusFelipe_09", "id": "880890173155930114"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187268237567954944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T07:23:00.000Z", "text": "@CH4eO2 @gatadegenerada @strkspidey @anaholzhard @rodrigomiguela8 @theusFelipe_09 @SaraMirandaaaa voc\u00eas n\u00e3o deram um telhado porcaria nenhuma, j\u00e1 existia a porra de uma moradia pra eles. Voc\u00eas apenas trouxeram mortes e abusos e se voc\u00ea se orgulha disso voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o ruim quanto quem matou/abusou dos nossos nativos", "in_reply_to_user_id": "996132891687051266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1075108578053316608", "id": "1187268237567954944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187268138783707136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:22:37.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361522315", "id": "1187268138783707136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187267874819366912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:21:34.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75586098", "id": "1187267874819366912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186945668977442816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EdgarBorges7", "id": "212545872"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NANRuwQopn", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187267858440556544"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-24T07:21:30.000Z", "text": "RT @EdgarBorges7: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida. https://t.co/NANRuwQopn", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821586132", "id": "1187267858440556544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187183174247256064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}], "annotations": [{"start": 277, "end": 282, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187267601317220352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T07:20:29.000Z", "text": "@Metropoles Por isso que a viol\u00eancia explode . Aqui se mata e fica solto, bate e comete feminicidio e sai pela porta da frente rindo e dizendo que vai matar ou que matou e n\u00e3o se arrepende. H\u00e1 crime de racismo e todos acham normal. Crimes de g\u00eanero idem!\nNa verdade o crime no Brasil compensa", "in_reply_to_user_id": "3331429624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "970999215110479872", "id": "1187267601317220352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Fran Bow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187267428126003200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T07:19:47.000Z", "text": "n\u00e3o entendi se a Fran Bow matou os pais ou n\u00e3o (?) eu acho q matou n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3883866742", "id": "1187267428126003200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187267279467233280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:19:12.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117636019", "id": "1187267279467233280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "SASUKE"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.6244, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "Ninja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187267171388407808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T07:18:46.000Z", "text": "Itachi \u00e9 o ninja renegado que aceitou a desonra. Aceitou matar o cl\u00e3 porque se fosse outro, o Sasuke teria morrido. \nESSA TRAG\u00c9DIA IRIA FAZER O SASUKE SURTAR CONTRA KONOHA\npara que isso n\u00e3o acontecesse, Itachi aceito ser conhecido e lembrado como o Ninja traidor que matou seu cl\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "214227231", "id": "1187267171388407808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187266944086564866"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T07:17:52.000Z", "text": "vi o v\u00eddeo da menina que se suicidou e pediu para as amigas beberam e colocar uma certa m\u00fasica no enterro dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3319103082", "id": "1187266944086564866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187068540668526592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alf_minarro", "id": "820221425114087425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187266861194498049"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:17:32.000Z", "text": "RT @alf_minarro: Coraje y trabajo en equipo forman parte del \u00e9xito en mi trabajo diario.\nTambi\u00e9n tengo miedo, no soy un suicida, ni superma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543078039", "id": "1187266861194498049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ud1EPbyLTL", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187266410449375232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ud1EPbyLTL", "media_key": "3_1187266406297034752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187266410449375232"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:15:45.000Z", "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/ud1EPbyLTL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "id": "1187266410449375232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187265960203472896"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:13:57.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195710213", "id": "1187265960203472896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187265634876432384"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:12:40.000Z", "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742693066176356352", "id": "1187265634876432384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187265443062538241"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:11:54.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56710903", "id": "1187265443062538241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187265263143542785"], "lang": "ja", "created_at": "2019-10-24T07:11:11.000Z", "text": "EVIL\u304c\u8a00\u3063\u305f\u300c\u601d\u3046\u3068\u3053\u308d\u3082\u3042\u308b\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u6307\u3057\u3066\u3044\u308b\u306e\u304b https://t.co/h0hKmLGv2X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707136262155608064", "id": "1187265263143542785", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/h0hKmLGv2X", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12587", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12587"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187258033988145152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111939076096"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265112001912832"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111972560898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187265151935942656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:10:45.000Z", "text": "@JorgeRiechmann Atrapados en un \u201csentido com\u00fan\u201d suicida. https://t.co/FQuRERqHIs", "in_reply_to_user_id": "3157316962", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "95232292", "id": "1187265151935942656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187265116858912768"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:10:36.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189209892", "id": "1187265116858912768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187126047973748737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187265112123629568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:10:35.000Z", "text": "RT @blogsuperheroes: El director David Ayer comparte im\u00e1genes de las pruebas de maquillaje y vestuario de Margot Robbie como Harley Quinn p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399103001", "id": "1187265112123629568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187264733868711937"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:09:05.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260452428", "id": "1187264733868711937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187264732522307584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:09:05.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174464840", "id": "1187264732522307584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187264725350080512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4925, "type": "Other", "normalized_text": "kurt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187264731389792256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T07:09:04.000Z", "text": "kurt se matou 5 anos antes do meu nascimento, \u00e9 estranho sentir a dor que a falta dele faz, n\u00e3o s\u00f3 no mundo da m\u00fasica, mas no geral.", "in_reply_to_user_id": "704027607742980097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "704027607742980097", "id": "1187264731389792256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187264415491641344"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:07:49.000Z", "text": "Imbrogli su imbrogli, povero figlio https://t.co/y77RlDCcB5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209470152", "id": "1187264415491641344", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/y77RlDCcB5", "expanded_url": "https://www.ildesk.it/attualita/truffato-da-finto-corso-di-formazione-giovane-disoccupato-si-suicida/", "display_url": "ildesk.it/attualita/truf\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187264367382978560"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:07:38.000Z", "text": "Nemmeno dei concorsi ti puoi fidare. E l'vranno fatto quelli del \"prima gli italiani \" quelli \"Devoti alla Vergine Maria\" naturalmente!!! https://t.co/eDr7zkj0T7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608487645", "id": "1187264367382978560", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/eDr7zkj0T7", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187122644526743552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "choutzugirl", "id": "1453051382181863425"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187264297166168065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T07:07:21.000Z", "text": "RT @choutzugirl: @Jiminutivo_twt @BTS_twt 2016 tamb\u00e9m amiga foi p\u00e9ssimo a gente se matou de votar fomos boicotada e ainda obrigada a ver a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130302757", "id": "1187264297166168065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187263666367991809"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:04:51.000Z", "text": "Que duro es poner la bala en la boca del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247701670", "id": "1187263666367991809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187263348234182656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:03:35.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313078146", "id": "1187263348234182656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187262721412227073"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:01:05.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65092979", "id": "1187262721412227073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187262536405704704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T07:00:21.000Z", "text": "sera q ela tomou coragem e se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557127436", "id": "1187262536405704704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187262510996570113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T07:00:15.000Z", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363328121", "id": "1187262510996570113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187262455577268224"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:00:02.000Z", "text": "Cosenza, finti concorsi per operatore sanitario: suicida uno dei candidati truffati. \u00abEra disperato\u00bb https://t.co/kBRiFpE3ib", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742397177151037441", "id": "1187262455577268224", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/kBRiFpE3ib", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187262071991197696"], "lang": "ja", "created_at": "2019-10-24T06:58:30.000Z", "text": "EVIL\u304c\u8a00\u3063\u305f\u300c\u601d\u3046\u3068\u3053\u308d\u3082\u3042\u308b\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u6307\u3057\u3066\u3044\u308b\u306e\u304b https://t.co/h8wIHZJKvj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652", "id": "1187262071991197696", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/h8wIHZJKvj", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12587", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12587"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187261988747001856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T06:58:11.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73537115", "id": "1187261988747001856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187029649643184133"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bonnie379", "id": "1546749844001357824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187261926738481152"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T06:57:56.000Z", "text": "RT @bonnie379: Oggi al funerale di un suicida il sacerdote inizia la predica sulle responsabilit\u00e0 di chi non si accorge e lascia sole le pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324987074", "id": "1187261926738481152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/nxBjitRYXq", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187261808421281792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxBjitRYXq", "media_key": "3_1187261804524851200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187261808421281792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T06:57:28.000Z", "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/nxBjitRYXq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "id": "1187261808421281792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187261639432818688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T06:56:47.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2360720615", "id": "1187261639432818688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187261115350310913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T06:54:42.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148231789", "id": "1187261115350310913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187261034198904832"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T06:54:23.000Z", "text": "Lamentable, una menor de 10 a\u00f1os se suicida en la capital hondure\u00f1a https://t.co/b7c0EMQOIc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777791660721836032", "id": "1187261034198904832", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/b7c0EMQOIc", "expanded_url": "https://elmundo.hn/lamentable-una-menor-de-10-anos-se-suicida-en-la-capital-hondurena/", "display_url": "elmundo.hn/lamentable-una\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187260563044352001"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T06:52:31.000Z", "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2191291574", "id": "1187260563044352001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187125220664066048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 39, "tag": "disoccupazione"}, {"start": 83, "end": 98, "tag": "disoccupazione"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187260336153550848"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T06:51:37.000Z", "text": "RT @CesareOrtis: Dramma #disoccupazione - ma non avevamo risolto il problema della #disoccupazione???- : giovane si #suicida dopo essere st\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4284240269", "id": "1187260336153550848"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "MaquinasEmpac", "id": "838726119226368000", "name": "Maquinas Empacadoras", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dayansansone", "id": "71189702", "name": "Dayan, tentando entender e falhando miseravelmente", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2000, "tweet_count": 44395, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cambiavento_cz", "id": "826573668474093569", "name": "Cambiavento", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 135, "tweet_count": 4099, "listed_count": 3}, "location": "Catanzaro, Calabria"}, {"verified": false, "username": "RMayorani", "id": "847596798055251968", "name": "Ricardo Mayorani", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 2283, "tweet_count": 24405, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": true, "username": "tovarr", "id": "49856215", "name": "Gustavo Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901"}, {"verified": false, "username": "Yerita_e", "id": "104188242", "name": "Yerita Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 160, "tweet_count": 12737, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": true, "username": "Psicovivir", "id": "85745429", "name": "Alberto Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "location": "en el mundo"}, {"verified": false, "username": "tauro73", "id": "64090061", "name": "alberto larico", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 208, "tweet_count": 11690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaSalitadelSin", "id": "771351819171790848", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "7ranscrevendo", "id": "814175634561835008", "name": "Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 14855, "following_count": 5575, "tweet_count": 332247, "listed_count": 42}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "myriam_dlrr", "id": "1007559638", "name": "Myriam", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1879, "tweet_count": 31102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariavirginiaup", "id": "519027801", "name": "Maria Perez", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 822, "tweet_count": 19670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rojasd02", "id": "389525886", "name": "maria rojas", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 118, "tweet_count": 1240, "listed_count": 0}, "location": "Pto. Ordaz"}, {"verified": false, "username": "Cjld06", "id": "747891144", "name": "Carmelo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 236, "tweet_count": 4294, "listed_count": 0}, "location": "Caracas - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "marimanur", "id": "243892479", "name": "Mari Manu", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 111, "tweet_count": 6850, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "1rayo2000", "id": "236892641", "name": "gonzalo martinez", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 206, "tweet_count": 20595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "id": "2691099212", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DianitaCAH", "id": "147676329", "name": ".\u00bbDiana\u00bb.", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 322, "tweet_count": 9567, "listed_count": 3}, "location": "Caracas-Venezuela"}, {"verified": false, "username": "ljespinoza", "id": "111210779", "name": "Ludwig Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 295, "tweet_count": 2285, "listed_count": 2}, "location": "En Macondo, por ahora..."}, {"verified": false, "username": "eduviges69", "id": "113743196", "name": "Iramis", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 405, "tweet_count": 6715, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "grazielysantoss", "id": "1086037164050268162", "name": "GRAZI", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 220, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moln23", "id": "115454820", "name": "NiNosKa \u00a1\u00a1 Luchando x 1 Venezuela Sin ENCHUFADOS", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 3930, "tweet_count": 80487, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "LafuerzaesDDIOS", "id": "2848644533", "name": "DIOS con nosotro", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 235, "tweet_count": 18401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mtruzmanp", "id": "109770017", "name": "Miguel Truzman", "public_metrics": {"followers_count": 59699, "following_count": 16291, "tweet_count": 89842, "listed_count": 93}, "location": "Fort Lauderdale, FL"}, {"verified": false, "username": "amada33284629", "id": "997627880115974149", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 49, "tweet_count": 1656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GeantFedora", "id": "931356151190622208", "name": "Fedora Geant", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 47, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}, "location": "100% VENEZOLANA"}, {"verified": false, "username": "NicaNws", "id": "425092108", "name": "Nica Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2870, "tweet_count": 723100, "listed_count": 113}, "location": "Managua, Nicaragua"}, {"verified": false, "username": "FedoraGeant", "id": "2344077957", "name": "Fedora Geant", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 195, "tweet_count": 19844, "listed_count": 2}, "location": "100% VENEZOLANA !"}, {"verified": false, "username": "naclaradutra", "id": "294794311", "name": "ana clara \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 450, "tweet_count": 109179, "listed_count": 4}, "location": "Maca\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "georgettedavila", "id": "213081476", "name": "Georgette", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 118, "tweet_count": 183046, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Sinvisaje", "id": "560799132", "name": "CirColombia", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 825, "tweet_count": 27775, "listed_count": 2}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324", "name": "sinaloahoy.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "YVETTEGON", "id": "67408398", "name": "YVETTE GONZALEZ", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 103, "tweet_count": 24076, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EnriqueArturoRM", "id": "270127865", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "adalgap", "id": "130978520", "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 247, "tweet_count": 8784, "listed_count": 0}, "location": "En el lejano oriente..."}, {"verified": false, "username": "pesjus", "id": "186555834", "name": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 750, "tweet_count": 31733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kalvaradoteach", "id": "3013192648", "name": "K.B.A.", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 179, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "suniaga1", "id": "115080574", "name": "Jos\u00e9 Suniaga", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 696, "tweet_count": 21784, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "anmaribg", "id": "1125681787", "name": "Anne Marie Curcic", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "location": "Belgrade, Serbia"}, {"verified": false, "username": "opalina44", "id": "992767647153557504", "name": "opalina44", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1106, "tweet_count": 51435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EP_Mundo", "id": "108192135", "name": "EP | Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 476226, "following_count": 282034, "tweet_count": 3263359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Arizeo_z6", "id": "902344274443980800", "name": "Ariz Zea", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 283, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Surco, Peru"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KatheAvenger", "id": "1000246920", "name": "\ud835\udd6a\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd66\ud835\udd53\ud835\udd56.\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e/\ud835\udd5c\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd56 \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 577, "tweet_count": 28538, "listed_count": 3}, "location": "Retiro do Solar Power"}, {"verified": false, "username": "CualRevolucion", "id": "116316065", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Muera la Tiran\u00eda!", "public_metrics": {"followers_count": 73281, "following_count": 54065, "tweet_count": 142281, "listed_count": 370}, "location": "Lo que qued\u00f3 de Venezuela"}, {"verified": false, "username": "migisbe", "id": "2402936823", "name": "Miriam Becerra", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 215, "tweet_count": 6837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048", "name": "Jhonny", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Rafacortez20", "id": "726211889345208324", "name": "Rafael Cortez", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 41, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CVPGVictoria", "id": "167731011", "name": "Carmen Victoria PG", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 404, "tweet_count": 25551, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Juanlinaresruiz", "id": "141289505", "name": "Juan Linares", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1291, "tweet_count": 16743, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Bolivar"}, {"verified": false, "username": "losaradiord", "id": "1157110319732482048", "name": "LOSA Radio", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 34953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elatomo_", "id": "100292519", "name": "Omar Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 132, "tweet_count": 77284, "listed_count": 18}, "location": "Venezuela "}, {"verified": false, "username": "gizelepaixao", "id": "177684161", "name": "Gizele Paix\u00e3o \ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 829, "tweet_count": 4728, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "VisionYaracuy", "id": "174259834", "name": "UVVZLA YARACUY", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 0, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BlogNews_it", "id": "24669526", "name": "BlogNews", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 193, "tweet_count": 252971, "listed_count": 93}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "ninalampe", "id": "264233759", "name": "Maria del Amor se queda en casa", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1093, "tweet_count": 31983, "listed_count": 6}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "anamariaarraiz", "id": "105841562", "name": "Ana Maria Arraiz", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 482, "tweet_count": 2808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Neaya91", "id": "406682351", "name": "Nea", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 466, "tweet_count": 133164, "listed_count": 13}, "location": "Donde hayan shipeos :3"}, {"verified": false, "username": "fran_friki", "id": "259182274", "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 1010, "tweet_count": 114453, "listed_count": 66}, "location": "Out of Bounds"}, {"verified": false, "username": "beasaj", "id": "65563731", "name": "Beasa", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1260, "tweet_count": 30967, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "nejgonz", "id": "474126800", "name": "Nelson J Gonz\u00e0lez", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 680, "tweet_count": 9563, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "eleiddy_p", "id": "1284460381", "name": "Eleiddy Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 628, "tweet_count": 39091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TheSaleSax", "id": "1101168866", "name": "A.Stanojkovic", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 156, "tweet_count": 11655, "listed_count": 2}, "location": "Belgrade, Serbia"}, {"verified": false, "username": "BBW21", "id": "240040483", "name": "Bel\u00e9n Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1482, "tweet_count": 8888, "listed_count": 8}, "location": "Caracas Venezuela"}, {"verified": false, "username": "CindyC_O", "id": "159209346", "name": "Cindy Ca\u00f1izales", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 527, "tweet_count": 19172, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Castinino", "id": "287762851", "name": "Juan Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 894, "tweet_count": 2736, "listed_count": 3}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi"}, {"verified": false, "username": "putamerdaaryel", "id": "2266954169", "name": "Baby da Jaqueline \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 628, "tweet_count": 32617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "declaracoesunb", "id": "3980550437", "name": "Declara\u00e7\u00f5es UnB", "public_metrics": {"followers_count": 12591, "following_count": 3869, "tweet_count": 7102, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "simple_marina5", "id": "836961265809514497", "name": "Blanca Marina", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 686, "tweet_count": 95038, "listed_count": 3}, "location": "Fort Lauderdale, FL"}, {"verified": false, "username": "miruiz19", "id": "1468180014", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1393, "tweet_count": 42613, "listed_count": 0}, "location": "Lima-Peru"}, {"verified": false, "username": "IvanESilveira", "id": "355584902", "name": "Iv\u00e1n E. Silveira A.", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 674, "tweet_count": 1468, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "juliaferrerm", "id": "115773737", "name": "Julia Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 2210, "tweet_count": 79721, "listed_count": 10}, "location": "San Diego, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "carola_55", "id": "137508762", "name": "Mar\u00eda Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 2292, "tweet_count": 11577, "listed_count": 0}, "location": "..."}, {"verified": false, "username": "gladisarnaez", "id": "493482863", "name": "Gladis Arnaez", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 497, "tweet_count": 74620, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "franktba1", "id": "560703950", "name": "FRANKLIN", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1753, "tweet_count": 61516, "listed_count": 5}, "location": "VENEZUELA"}, {"verified": false, "username": "DianaRogersRP", "id": "745224814399463425", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 37, "tweet_count": 14874, "listed_count": 1}, "location": "FreeRol; Apocaliptic. Mutant."}, {"verified": false, "username": "waed682", "id": "214173942", "name": "Willmer Escalante", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 4964, "tweet_count": 39653, "listed_count": 5}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "laurads_36", "id": "326592465", "name": "Laura De Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 628, "tweet_count": 13334, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "francaelisa2", "id": "956300607085793285", "name": "franca elisa", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 78, "tweet_count": 10685, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Capital, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Cavacx", "id": "49393492", "name": "Carlos Manoel/Maneco", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1333, "tweet_count": 3368, "listed_count": 2}, "location": "Recife-PE-Brasil/Brazil"}, {"verified": false, "username": "BrunaoRefil", "id": "916580276", "name": "Brun\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 252, "tweet_count": 8918, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Guaimare", "id": "52616266", "name": "Guaimare Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 610, "tweet_count": 33747, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.472685,-64.159837"}, {"verified": false, "username": "SeidenariGiulia", "id": "1063934241166233601", "name": "Giulia Seidenari", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 26, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}, "location": "Modena"}, {"verified": false, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227", "name": "Pietro Bertino", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1182, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "location": "Genova, Liguria"}, {"verified": false, "username": "ddlfield", "id": "747936771405676544", "name": "Lav\u00ednia", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 837, "tweet_count": 29137, "listed_count": 2}, "location": "algum lugar a\u00ed "}, {"verified": false, "username": "beasiq", "id": "4100917877", "name": "Bia Siqueira", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 32, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clubedoleandro", "id": "156841153", "name": "Lele3000", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 513, "tweet_count": 75552, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "NetsukoTime", "id": "867537786773139457", "name": "Nek Nek Nek!!!", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 170, "tweet_count": 40126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Crdeabreu7", "id": "1040428124704595968", "name": "Christian\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 672, "tweet_count": 13491, "listed_count": 2}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "stvigma", "id": "880980252046090241", "name": "\u028d\u00a1\u01ac \u263d \u2077 hiatus", "public_metrics": {"followers_count": 10746, "following_count": 6094, "tweet_count": 40070, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "cmarquez2603", "id": "316488051", "name": "cesar marquez", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1409, "tweet_count": 24501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alejo2170", "id": "298698773", "name": "Alejo", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 914, "tweet_count": 35038, "listed_count": 3}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "sentenashi", "id": "301710389", "name": "Pablo Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 6401, "following_count": 2248, "tweet_count": 4800, "listed_count": 25}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "FullAnarquia", "id": "1060842458", "name": "Victoria Putovski \ud83d\udc44", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 520, "tweet_count": 59414, "listed_count": 1}, "location": "chromatica"}, {"verified": false, "username": "Gabonoguera1", "id": "1017462120538046464", "name": "Gabo N", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 518, "tweet_count": 1907, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "FJairofer", "id": "2359690187", "name": "Jairo F L", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 579, "tweet_count": 10044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BotafogoEterno", "id": "208710739", "name": "BOTAFOGO SAF Eternamente!!", "public_metrics": {"followers_count": 13199, "following_count": 312, "tweet_count": 160558, "listed_count": 67}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ottonaarea", "id": "69495244", "name": "Otto na \u00e1rea", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 229, "tweet_count": 5151, "listed_count": 4}, "location": "Nilt\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "emoyamartinez", "id": "276726434", "name": "Eucaris Moya", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 302, "tweet_count": 16641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deusapipoka", "id": "54061616", "name": "aluada \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 27, "tweet_count": 26168, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "amallullabo", "id": "303468802", "name": "\u00a1Por Bolivia!", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1182, "tweet_count": 49900, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "ccarmona_29", "id": "109719222", "name": "Carmen Carmona", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 668, "tweet_count": 23517, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Jealmiranda", "id": "576763498", "name": "Jeal Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 237, "tweet_count": 61830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tartarugonapol1", "id": "1046813252179701760", "name": "AtomicGecko201", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1137, "tweet_count": 24884, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "finamija", "id": "1346814806", "name": "Josefina Villarroel", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 492, "tweet_count": 88340, "listed_count": 3}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "vipd_tweets", "id": "1066156464480415744", "name": "Vicente Palumbo D.", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 188, "tweet_count": 4856, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "v_arvelaiz", "id": "934050448012701696", "name": "Victor Arvelaiz \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 208, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "raimigo", "id": "211554753", "name": "raimigo.", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 2443, "tweet_count": 52163, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "antair123", "id": "865455626", "name": "Terepaima", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 2304, "tweet_count": 88108, "listed_count": 17}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "lochymar", "id": "229128476", "name": "Rosemar\ud83c\udf38R", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 428, "tweet_count": 3214, "listed_count": 0}, "location": "Entre Narnia y Monsters Inc."}, {"verified": false, "username": "warnaldo958", "id": "76088090", "name": "William A. Campos", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1265, "tweet_count": 336134, "listed_count": 88}, "location": "Para todo hay que estudiar"}, {"verified": false, "username": "cesarbenitez", "id": "22080609", "name": "Cesar Benitez", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 237, "tweet_count": 1405, "listed_count": 2}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "Katia_Tripodi", "id": "2459652313", "name": "Katia Tripodi", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 321, "tweet_count": 605, "listed_count": 1}, "location": "Reggio Calabria"}, {"verified": false, "username": "jesnat24", "id": "201830007", "name": "Venezuela Libre", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 2013, "tweet_count": 46600, "listed_count": 0}, "location": "VENEZUELA"}, {"verified": false, "username": "JohiTaihua", "id": "1052665478534053900", "name": "Johi Taihua", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "location": "Ucayali, Peru"}, {"verified": false, "username": "hhahn26", "id": "525428720", "name": "hortensia hahn", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 574, "tweet_count": 13352, "listed_count": 0}, "location": "Aragua, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "charlesepl", "id": "230169435", "name": "carlos p", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 172, "tweet_count": 17856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElAcido4", "id": "1051073467699920897", "name": "ElAcido", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1752, "tweet_count": 6071, "listed_count": 1}, "location": "Maracaibo"}, {"verified": false, "username": "eltricasee", "id": "171617218", "name": "Eduardo Tricase", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 2710, "tweet_count": 57750, "listed_count": 5}, "location": "\u00dcT: 10.6671376,-71.610955"}, {"verified": false, "username": "luissevillarodr", "id": "346639835", "name": "luissevillarodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 306, "tweet_count": 23605, "listed_count": 7}, "location": "Cant\u00e1bria, Espanha"}, {"verified": false, "username": "mayogarrido", "id": "117410235", "name": "*Mayela Garrido* \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u271d\ufe0f\u0646\ud83d\udc99\u2627", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 519, "tweet_count": 133275, "listed_count": 4}, "location": "\u00dcT: 10.205701,-68.02618"}, {"verified": false, "username": "roccone", "id": "110943398", "name": "Franco Ferri", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 241, "tweet_count": 7887, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.238879,-67.595539"}, {"verified": false, "username": "RenataMerini", "id": "885933929865334786", "name": "La Befana", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 270, "tweet_count": 6572, "listed_count": 4}, "location": "7 Eccles St."}, {"verified": false, "username": "ashi_cafe", "id": "3066245593", "name": "ashisuki", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 103, "tweet_count": 25137, "listed_count": 1}, "location": "\u672d\u5e4c\u306e\u96a3\u753a\u3001\u3002"}, {"verified": false, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}, {"verified": false, "username": "gabrielamaza98", "id": "1127049892768178176", "name": "Gaby\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 717, "tweet_count": 40363, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "RabanoTc", "id": "145130736", "name": "Dario Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 496, "tweet_count": 707, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elinodoro", "id": "119231946", "name": "Wilder Custodio De la Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 472, "tweet_count": 17969, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "btflecroeg", "id": "1033303695302242304", "name": "Soy", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 368, "tweet_count": 5313, "listed_count": 0}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi"}, {"verified": false, "username": "walternicho01", "id": "1168284470321000450", "name": "walterluisnichoberamendi", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Rafa_Mndoza", "id": "2340746287", "name": "Rafael Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1505, "tweet_count": 63480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FranzHuegel", "id": "278338955", "name": "Franz Huegel", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 4387, "tweet_count": 37748, "listed_count": 0}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "acalderonbc", "id": "586671113", "name": "Hali K.", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 254, "tweet_count": 3897, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Capital, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "FabvioDaniel", "id": "715437163", "name": "TOM", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 560, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jara79J", "id": "764061714", "name": "JESUS ROMERO\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 247, "tweet_count": 634, "listed_count": 0}, "location": "Punto Fijo, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "hakuin1968", "id": "357143968", "name": "Julio Cesar Pineda", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 138, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "GTAveledo", "id": "85975759", "name": "Guillermo T. Aveledo \u0425\u0430\u0439 \u0436\u0438\u0432\u0435, \u0432\u0456\u043b\u044c\u043d\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430!", "public_metrics": {"followers_count": 39048, "following_count": 11881, "tweet_count": 154370, "listed_count": 288}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "ANACRISPE", "id": "115229014", "name": "RINA BAUTE", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 982, "tweet_count": 164007, "listed_count": 4}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "argenisbacon", "id": "741227071", "name": "Argenis", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 300, "tweet_count": 10065, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "limberdeguayaba", "id": "1171625245", "name": "ren\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 270, "tweet_count": 23738, "listed_count": 3}, "location": "Dorado, Puertorro"}, {"verified": false, "username": "ilpensologo", "id": "250644922", "name": "Livio Cepollina", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 780, "tweet_count": 29665, "listed_count": 13}, "location": "Torino"}, {"verified": false, "username": "ISialer", "id": "535410429", "name": "Isaac Sialer", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583817, "listed_count": 78}, "location": "Japon"}, {"verified": false, "username": "gffederico", "id": "275282487", "name": "Federico", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 70, "tweet_count": 4672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jerrycolmenares", "id": "434106927", "name": "jerry colmenares", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1490, "tweet_count": 36759, "listed_count": 7}, "location": "yo mismo."}, {"verified": false, "username": "celesterc", "id": "71540437", "name": "Celeste RC", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 690, "tweet_count": 4068, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "cmfmaris2", "id": "1098321528662429703", "name": "cmfmaris", "public_metrics": {"followers_count": 9793, "following_count": 10451, "tweet_count": 19027, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GabrieliAzeve11", "id": "1047228044174405633", "name": "Gaby \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1622, "tweet_count": 8468, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "nkjaurgui", "id": "3118734381", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 22612, "following_count": 18089, "tweet_count": 68602, "listed_count": 29}, "location": "na casa do caralho"}, {"verified": false, "username": "_ECS_", "id": "240424703", "name": "EscuelaC\u00f3micaSuicida", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2182, "tweet_count": 1260, "listed_count": 27}, "location": "Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976", "name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 90629, "following_count": 637, "tweet_count": 277643, "listed_count": 917}, "location": "Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "karinapia2", "id": "462105355", "name": "kp", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 537, "tweet_count": 1285, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Metropolitana de San"}, {"verified": false, "username": "marteetendencia", "id": "997612619958759425", "name": "Eu sou formada mas s\u00f3 falo merda", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 162, "tweet_count": 2069, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "g1", "id": "8802752", "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14341001, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "_thaismir", "id": "125480140", "name": "\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 253, "tweet_count": 26379, "listed_count": 28}, "location": "\u262f"}, {"verified": false, "username": "angelo35356", "id": "138122593", "name": "angelo", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 194, "tweet_count": 3411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Henriqtiger", "id": "1145624228533821441", "name": "Henriqtiger \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 28, "tweet_count": 1855, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Loboxmartinez", "id": "179196109", "name": "Lobox martinez", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 413, "tweet_count": 18535, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "IGCLugo", "id": "807488815279538176", "name": "@IGCLugo", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 502, "tweet_count": 51073, "listed_count": 4}, "location": "Lugo, Spain"}, {"verified": false, "username": "marimaramor", "id": "318482832", "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "johanccs23", "id": "413336251", "name": "Bradley Wall", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 371, "tweet_count": 3192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlospeak", "id": "225269639", "name": "Carlos C.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "patarevalo", "id": "2382778009", "name": "Patricia Ar\u00e9valo", "public_metrics": {"followers_count": 46177, "following_count": 1185, "tweet_count": 38034, "listed_count": 78}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "moyaguare", "id": "145726229", "name": "Mois\u00e9s Yaguare", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 300, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amti_ange", "id": "916260648388038659", "name": "amti #facciamorete \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1279, "tweet_count": 10673, "listed_count": 2}, "location": "EU"}, {"verified": false, "username": "michelepresta", "id": "115908880", "name": "Michele Presta", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 696, "tweet_count": 10231, "listed_count": 18}, "location": "Cosenza, Calabria"}, {"verified": false, "username": "AlicataPietro", "id": "1015917811", "name": "PIETRO  ALICATA", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 162, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "location": "Funzionario in Quiescenza "}, {"verified": false, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899", "name": "Daniel Urresti", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "location": "Per\u00fa "}, {"verified": false, "username": "Fab_Vera_Devine", "id": "2881466139", "name": "\u9646 :(:", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 884, "tweet_count": 109439, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "id": "1074468328163500033", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47933, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso"}, {"verified": false, "username": "fgj_ing", "id": "892042604", "name": "F@B10L@", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 312, "tweet_count": 16413, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida"}, {"verified": false, "username": "bohemiennepao", "id": "2236321607", "name": "\u2728\ud83c\udf30\u096a \ud835\udd4a\ud835\udd60' \u2119\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd6a \u096a\ud83e\uded6\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 688, "tweet_count": 53188, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AleOrru1", "id": "972961286949605376", "name": "Alessandra O.", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 551, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bonnie_369", "id": "415835216", "name": "Bonnie", "public_metrics": {"followers_count": 13166, "following_count": 1321, "tweet_count": 102292, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "SaverioMarafiot", "id": "320253490", "name": "Saverio Marafioti", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 2775, "tweet_count": 413095, "listed_count": 108}, "location": "Crotone"}, {"verified": false, "username": "Eds_Salcedo", "id": "583174864", "name": "Eduardo Salcedo \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 4333, "tweet_count": 62327, "listed_count": 24}, "location": "Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "username": "certiorem_me", "id": "3045413428", "name": "LS2", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 276, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Dom_Antoniazzi", "id": "1109120365593268225", "name": "Dom Antoniazzi", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 305, "tweet_count": 7586, "listed_count": 0}, "location": "Brasil do Sul"}, {"verified": true, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514", "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Will61680715", "id": "1155202823308681217", "name": "Will", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 28, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "esquinabaja", "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "username": "lhenriquez7", "id": "1338598374", "name": "Luz Henriquez Amador", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1718, "tweet_count": 30163, "listed_count": 4}, "location": "USA"}, {"verified": false, "username": "LivraghiAlberto", "id": "1070277140363599872", "name": "Alberto Livraghi", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1955, "tweet_count": 23976, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "carminjim", "id": "154358867", "name": "Carmin Perez", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 2754, "tweet_count": 152603, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "sinvacilar", "id": "171231537", "name": "dario corrales", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 936, "tweet_count": 31996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miguel12ale", "id": "543149864", "name": "Miguel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 639, "tweet_count": 8958, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "alexalmeida0", "id": "148199600", "name": "Venezuela #1456", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 715, "tweet_count": 64423, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela, Caracas"}, {"verified": false, "username": "LRosales23", "id": "176498335", "name": "Luis Rosales \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2858, "tweet_count": 4104, "listed_count": 3}, "location": "Talca, Chile"}, {"verified": false, "username": "drjorarola", "id": "414296454", "name": "jose rafael rojas", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 570, "tweet_count": 1816, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adammslm", "id": "221495109", "name": "Adam Melendez", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 2578, "tweet_count": 14878, "listed_count": 6}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "salcinz", "id": "1022439386271698944", "name": "Cinzia #FBPE #ONDACIVICA\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 12698, "following_count": 12322, "tweet_count": 120438, "listed_count": 26}, "location": "Sicilia, Italia"}, {"verified": false, "username": "danirroy", "id": "116226823", "name": "Daniel Monrroy", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1049, "tweet_count": 127691, "listed_count": 0}, "location": "VENEZUELA"}, {"verified": false, "username": "lesbiamedinar", "id": "857298314", "name": "lesbiamedinaramos", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 620, "tweet_count": 5339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brunasaab", "id": "75471043", "name": "Buba", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 258, "tweet_count": 182572, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marisol56259296", "id": "1206509354", "name": "Marisol", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 578, "tweet_count": 29603, "listed_count": 5}, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina"}, {"verified": false, "username": "raffohouse", "id": "292424255", "name": "The Raffo House Archives", "public_metrics": {"followers_count": 10833, "following_count": 1934, "tweet_count": 199351, "listed_count": 76}, "location": "UK"}, {"verified": false, "username": "OliveiraJediael", "id": "1047780909120978946", "name": "Shediael", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 568, "tweet_count": 17780, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LucasPeixe12", "id": "1075458508454354944", "name": "Lucas \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 604, "tweet_count": 10676, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC"}, {"verified": false, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128", "name": "Short dobrado da Zanotti \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 9129, "following_count": 2330, "tweet_count": 339215, "listed_count": 55}, "location": "ArenaCorinthians"}, {"verified": false, "username": "Flip_Palma", "id": "2489487072", "name": "Bino", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 245, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "ailatan_v", "id": "869290711690227714", "name": "Natalia Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 43, "tweet_count": 1731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PlataformFERMAD", "id": "721006366450651137", "name": "FERMAD", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 623, "tweet_count": 2771, "listed_count": 14}, "location": "C/ Conde d Romanones 9. Madrid"}, {"verified": false, "username": "SalazarLaided", "id": "1038098002865471488", "name": "CAPIT\u00c1N AVIACI\u00d3N LAIDED SALAZAR\ud83d\uddfd\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 7710, "following_count": 1678, "tweet_count": 8477, "listed_count": 12}, "location": " "}, {"verified": false, "username": "AULARMEDINA", "id": "77299051", "name": "juan carlos aular medina", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1548, "tweet_count": 32819, "listed_count": 0}, "location": "Katy, TX"}, {"verified": false, "username": "Grigabo", "id": "77019085", "name": "Gabriel Grilli", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 239, "tweet_count": 4051, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "angelencinas", "id": "95232292", "name": "\u00c1ngel Encinas \ud83e\udd6c", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 1073, "tweet_count": 24391, "listed_count": 192}, "location": "Corrales del Vino, Zamora. Esp"}, {"verified": false, "username": "NotRafinha", "id": "164078117", "name": "L\u00f4ra", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 302, "tweet_count": 155699, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CH4eO2", "id": "996132891687051266", "name": "Carapau barbaneta", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 504, "tweet_count": 29614, "listed_count": 1}, "location": "Cozinha"}, {"verified": false, "username": "yelisands", "id": "349647695", "name": "Yeli", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 275, "tweet_count": 33906, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Magdale07706327", "id": "1173732358547214337", "name": "Magdalena Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 882, "tweet_count": 14133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "olenmari_", "id": "785543119475531776", "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 2040, "tweet_count": 91120, "listed_count": 5}, "location": "na casa do crlh"}, {"verified": false, "username": "Metrall47270341", "id": "1080617235520151557", "name": "Metralla", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1947, "tweet_count": 105286, "listed_count": 3}, "location": "Guinea Ecuatorial \ud83c\uddec\ud83c\uddf6"}, {"verified": false, "username": "felicitas_gac", "id": "2980469308", "name": "Felicitas", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 607, "tweet_count": 7521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fedeeventura", "id": "2304043442", "name": "Banana Warrior's Horror Story \ud83c\udf83\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 845, "tweet_count": 17253, "listed_count": 1}, "location": "Bolivar"}, {"verified": false, "username": "norkanazhel", "id": "2993057771", "name": "Karla Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 417, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jess49504626", "id": "940594704319700993", "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "ipazziando", "id": "229242601", "name": "maria sardella", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 19, "tweet_count": 17609, "listed_count": 1}, "location": "italia"}, {"verified": false, "username": "Coraldv", "id": "500802632", "name": "Coral Del Vecchio", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 670, "tweet_count": 15362, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "MarianaM888", "id": "106197551", "name": "Mariana Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1252, "tweet_count": 8744, "listed_count": 6}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Ibsen_dice", "id": "2784198630", "name": "Ibsen Adrian \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 861, "tweet_count": 68559, "listed_count": 20}, "location": "in a galaxy far far away"}, {"verified": false, "username": "jlnc1", "id": "335367535", "name": "jose luis narvaez c.", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1082, "tweet_count": 32189, "listed_count": 6}, "location": "Margarita, Venezuela.."}, {"verified": false, "username": "Adogel", "id": "26003049", "name": "Adolfo M. Gelder", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 322, "tweet_count": 84346, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "cartujo_16", "id": "83980435", "name": "Alberto Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 895, "tweet_count": 669, "listed_count": 1}, "location": "Puerto la Cruz "}, {"verified": false, "username": "ajmm31", "id": "89967168", "name": "Andersson Mart\u00ednez \u264b", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 380, "tweet_count": 21740, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "joder30", "id": "232179423", "name": "\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4\ud83c\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1239, "tweet_count": 102924, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Adri305", "id": "117223278", "name": "Adriana Mosquera", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 280, "tweet_count": 17022, "listed_count": 10}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "chiche7470", "id": "3042751915", "name": "Chiche 7470", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 245, "tweet_count": 224903, "listed_count": 2}, "location": "Bora Bora "}, {"verified": false, "username": "paz_2410", "id": "2901521332", "name": "PazAmaAXiaoZhan\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1027, "tweet_count": 90208, "listed_count": 7}, "location": "chile...aqui donde vivo :)"}, {"verified": false, "username": "SuescumJM", "id": "101519256", "name": "Suescum", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 5001, "tweet_count": 48969, "listed_count": 1}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "JosJuanVarela1", "id": "1032431378988707841", "name": "Jos\u00e9 Juan Varela", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 279, "tweet_count": 31418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alexg677", "id": "126291449", "name": "Alexander Galarraga", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 168, "tweet_count": 10908, "listed_count": 1}, "location": "China"}, {"verified": false, "username": "DenlysR", "id": "291457578", "name": "Adalis R\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 351, "tweet_count": 7058, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "VercesiStefania", "id": "927274023561687040", "name": "Anima inquieta", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1013, "tweet_count": 58343, "listed_count": 1}, "location": "Nell'infinito"}, {"verified": false, "username": "Morenozagor", "id": "619017919", "name": "Moreno Burattini", "public_metrics": {"followers_count": 9059, "following_count": 8097, "tweet_count": 122699, "listed_count": 96}, "location": "Sergio Bonelli Editore"}, {"verified": false, "username": "edgardov06", "id": "83602215", "name": "Edgardo Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 3476, "tweet_count": 12006, "listed_count": 1}, "location": "\u00dcT: 10.498181,-66.841315"}, {"verified": false, "username": "eitah_saah", "id": "1080566315121868800", "name": "Saah Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 226, "tweet_count": 9426, "listed_count": 0}, "location": "Rio Negro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Milagrospestano", "id": "1476175652", "name": "Milagros Garc\u00eda \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 575, "tweet_count": 6167, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iatemyfeelings", "id": "1186612319041851392", "name": "Wallflower \ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 204, "tweet_count": 2488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "m1rtiillo", "id": "2729729597", "name": "sara \ud83c\udf42\ud83e\uddf6\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2598, "tweet_count": 64280, "listed_count": 11}, "location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udec0\ud83c\udf12\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\ude70\ud83c\udf53\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "username": "Lerndeldark", "id": "702924924093140992", "name": "tha\u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 3423, "tweet_count": 200100, "listed_count": 5}, "location": "Lauren Jauregui 04.10.18 \u2661"}, {"verified": false, "username": "francisco1233", "id": "114912124", "name": "francisco pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 4787, "tweet_count": 12008, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Ugo549", "id": "112003713", "name": "Hugo Martinengo", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 431, "tweet_count": 33969, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 9.280724,-70.629638"}, {"verified": false, "username": "nenecitahb", "id": "73258425", "name": "Mariela Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 2453, "tweet_count": 38602, "listed_count": 20}, "location": "Mercurio"}, {"verified": false, "username": "HeidysCamacho", "id": "777214678523084800", "name": "Heidys Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 258, "tweet_count": 11264, "listed_count": 0}, "location": "Maracay, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "IvonnePino2", "id": "575727493", "name": "Ivonne Pino.", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 220, "tweet_count": 2679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HRHWerneck", "id": "1266628188", "name": "Giovanni Werneck", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 564, "tweet_count": 8365, "listed_count": 0}, "location": "Colatina, Brasil"}, {"verified": true, "username": "AGazetaES", "id": "14870978", "name": "A Gazeta ES", "public_metrics": {"followers_count": 376060, "following_count": 144, "tweet_count": 177291, "listed_count": 659}, "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil"}, {"verified": false, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "username": "mazda431", "id": "2442181248", "name": "efren ugat rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 4712, "following_count": 5191, "tweet_count": 162989, "listed_count": 7}, "location": "venezuela"}, {"verified": false, "username": "ljsm26", "id": "1363456866", "name": "Luis Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 659, "tweet_count": 12713, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "belunca_", "id": "831551311", "name": "belu", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 363, "tweet_count": 84855, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "tonyguzman23", "id": "76497327", "name": "Tony Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 2046, "tweet_count": 58951, "listed_count": 9}, "location": "\u00dcT: 10.435079,-66.866472"}, {"verified": false, "username": "carolinares2010", "id": "304367338", "name": "CAROLINA", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 328, "tweet_count": 1010, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo"}, {"verified": false, "username": "Luchitaleon", "id": "416339685", "name": "Luzmar  Leon Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 369, "tweet_count": 18970, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "laconcubina1971", "id": "2356561514", "name": "La Vengadora", "public_metrics": {"followers_count": 4714, "following_count": 3503, "tweet_count": 71225, "listed_count": 12}, "location": "Valencia, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "ROBERTOPEREZ59", "id": "364228183", "name": "ROBERTO PEREZ", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1354, "tweet_count": 7433, "listed_count": 9}, "location": "Valencia"}, {"verified": false, "username": "DompabloA", "id": "131145194", "name": "Pablo Dominguez Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 5234, "following_count": 2458, "tweet_count": 47777, "listed_count": 18}, "location": "San Diego Carabobo Venezuela"}, {"verified": false, "username": "PsicLuisFLopez", "id": "983400740", "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 873, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "carupiero", "id": "137847018", "name": "Germ\u00e1n Urdaneta\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 315, "tweet_count": 9661, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "thaukaO", "id": "505373301", "name": "thauka olivares", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 660, "tweet_count": 4801, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Flamos29", "id": "941124357329510400", "name": "Luis Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 257, "tweet_count": 693, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "joohyungrf", "id": "812843734132002816", "name": "kah \u5f00", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 841, "tweet_count": 62633, "listed_count": 5}, "location": "#IStandWithJKRowling "}, {"verified": false, "username": "debnamfvz", "id": "907610130514137098", "name": "madz. midnights", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 1004, "tweet_count": 48717, "listed_count": 22}, "location": "carolyna!!"}, {"verified": false, "username": "AndrsSaumellLla", "id": "510370731", "name": "Andr\u00e9s Saumell Llad\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 4986, "tweet_count": 209748, "listed_count": 34}}, {"verified": true, "username": "el_pais", "id": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697196, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "romely19", "id": "155976807", "name": "Romely Cordero", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 535, "tweet_count": 4311, "listed_count": 1}, "location": "Muy, muy lejano!"}, {"verified": false, "username": "thairkassam", "id": "105352833", "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 184793, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "location": "VENEZUELA"}, {"verified": false, "username": "bzuanazzi", "id": "402261831", "name": "Bruno Caffarate Zuanazzi", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 270, "tweet_count": 5449, "listed_count": 2}, "location": "Carlos Barbosa"}, {"verified": false, "username": "juliette_medina", "id": "126373261", "name": "Juliette Medina", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 395, "tweet_count": 17229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Black_Hite__", "id": "1020462427245334528", "name": "\u00b0\u2022~\ud83d\udda4BlackHite\ud83e\udd0d~\u2022\u00b0 \u2018\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 313, "tweet_count": 51817, "listed_count": 42}, "location": "Buscando dignidad \ud83e\udd3a"}, {"verified": false, "username": "Shironekozcos", "id": "1534584188", "name": "Shironekoz-SmdA", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 490, "tweet_count": 61035, "listed_count": 16}, "location": "Cachopolandia"}, {"verified": false, "username": "sopelunar", "id": "1178317342268383237", "name": "\u03b1l\u0454\u0445\u0131\u03b1\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 3674, "tweet_count": 11472, "listed_count": 2}, "location": "s\u029f\u028f\u1d1b\u029c\u1d07\u0280\u026a\u0274 || \ud83d\udc3e\ud83c\udf13 "}, {"verified": false, "username": "sugaminart", "id": "1101286587386814464", "name": "\u043c\u03b1\u043d\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 980, "tweet_count": 41471, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "criesbae", "id": "2721335739", "name": "ana camomila", "public_metrics": {"followers_count": 5272, "following_count": 4879, "tweet_count": 83013, "listed_count": 30}, "location": "lux"}, {"verified": false, "username": "tkfaves", "id": "945452198342938624", "name": "ani moved.", "public_metrics": {"followers_count": 5277, "following_count": 4618, "tweet_count": 80497, "listed_count": 37}, "location": "1997"}, {"verified": true, "username": "BTS_twt", "id": "335141638", "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "public_metrics": {"followers_count": 47689589, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 124021}}, {"verified": false, "username": "carlitosangulo", "id": "56802862", "name": "Carlos A.", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 3958, "tweet_count": 15995, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "CARLOSMETAL_CHS", "id": "172393220", "name": "CARLOS HERRERO SALAS", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 4893, "tweet_count": 45217, "listed_count": 1}, "location": "C.D. GUAYANA"}, {"verified": false, "username": "georgemscz", "id": "388692122", "name": "GMSCZ", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2896, "tweet_count": 8381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MIRETEDITORIAL", "id": "271920398", "name": "MIRET EDITORIAL", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2505, "tweet_count": 8314, "listed_count": 68}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "asasam_ayala", "id": "2527235143", "name": "Asasam", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 202, "tweet_count": 435, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "NewsCronacaCE", "id": "1080970631712247808", "name": "BelvedereNews.net", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 161, "tweet_count": 26167, "listed_count": 2}, "location": "Caserta, Campania"}, {"verified": false, "username": "shelychaffardet", "id": "154970897", "name": "\ud83c\udf3bShelly\ud83d\udc44\u267b", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 3234, "tweet_count": 42594, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "genario_azevedo", "id": "151584335", "name": "genario azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3117, "tweet_count": 525029, "listed_count": 42}, "location": "Fortaleza Cear\u00e1"}, {"verified": false, "username": "DraIracema_", "id": "759296702", "name": "#DitaduraNuncaMais \ud83c\udf35\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 14310, "following_count": 8863, "tweet_count": 288181, "listed_count": 0}, "location": "Arraial d\u2019Ajuda Paradise"}, {"verified": false, "username": "maurenccom", "id": "158169179", "name": "Mauren Monteverde", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 332, "tweet_count": 8003, "listed_count": 1}, "location": "venezuela"}, {"verified": false, "username": "JManchons", "id": "459898278", "name": "Jose Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 68, "tweet_count": 23728, "listed_count": 1}, "location": "Bejuma Carabobo"}, {"verified": false, "username": "abogsobe", "id": "878275455434067968", "name": "Sobeida Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 629, "tweet_count": 45815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "energia21", "id": "21796113", "name": "Nelson Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 6139, "following_count": 129, "tweet_count": 147124, "listed_count": 101}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "lmjccbyo", "id": "1025876769428127745", "name": "ianka", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 919, "tweet_count": 20332, "listed_count": 2}, "location": "CE"}, {"verified": false, "username": "Mafa_dita", "id": "513924739", "name": "Tricolor!", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 63, "tweet_count": 28341, "listed_count": 1}, "location": "Lloro por los hijos infinitos "}, {"verified": false, "username": "Grateroldelvia", "id": "570474996", "name": "Graterol Delvia", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 898, "tweet_count": 15100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SanAntonioVP", "id": "1493870424", "name": "AlphaSAVP", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1119, "tweet_count": 40968, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "ivanjosemarco", "id": "2670168947", "name": "Ij ml", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 413, "tweet_count": 7658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JMNG7", "id": "4697969994", "name": "JMNG7\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 4216, "tweet_count": 96840, "listed_count": 28}, "location": "Girona"}, {"verified": false, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616", "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "GenPaez1790", "id": "367774193", "name": "Jose Antonio Paez", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 448, "tweet_count": 39707, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "martaallassia", "id": "977678054670684161", "name": "martaallassia", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 14, "tweet_count": 3861, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072", "name": "Mauricio Macri", "public_metrics": {"followers_count": 5214285, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "loremediaremos", "id": "111406978", "name": "loremediaremos", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 778, "tweet_count": 64268, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "clarasgsm", "id": "134237253", "name": "[l@r@", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 788, "tweet_count": 34589, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CJPUJOL", "id": "195115351", "name": "CARMEN SMITTER", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1503, "tweet_count": 6404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gonio54", "id": "849242840", "name": "marcos zapata", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1165, "tweet_count": 26472, "listed_count": 0}, "location": "caracas"}, {"verified": false, "username": "FeniceNews24", "id": "1031907486746509313", "name": "FeniceNews24", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 81, "tweet_count": 2483, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "juansarache", "id": "138167447", "name": "Juan carlos sarachet", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 106, "tweet_count": 19636, "listed_count": 1}, "location": "Merida"}, {"verified": false, "username": "mayitaInes", "id": "311615661", "name": "Mayita Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 475, "tweet_count": 6913, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "samiescobar", "id": "153096187", "name": "Samanta Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 669, "tweet_count": 13455, "listed_count": 3}, "location": "Santiago de Chile - Chile"}, {"verified": false, "username": "AlirioJLeal1", "id": "932418843493961730", "name": "Alirio J. Leal\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 5002, "tweet_count": 83919, "listed_count": 2}, "location": "Dalcahue, Chile"}, {"verified": false, "username": "rivgroup", "id": "286895678", "name": "Jos\u00e9 Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 134, "tweet_count": 3089, "listed_count": 0}, "location": "Canada"}, {"verified": false, "username": "Daniel96130803", "id": "1073772830456799232", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 56, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LEONARDOARAUJOU", "id": "137052929", "name": "LEONARDO ARAUJO UNDA", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 418, "tweet_count": 5266, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "linearotativa", "id": "29476104", "name": "Linea \ud83e\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 10657, "following_count": 1558, "tweet_count": 239740, "listed_count": 131}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "sra_perola", "id": "1587484500", "name": "Sra Perola", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 4991, "tweet_count": 1003512, "listed_count": 150}}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "username": "mariae75003", "id": "1083871068", "name": "Maria Elena", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 2286, "tweet_count": 66746, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "hatebeera", "id": "58695818", "name": "Superbad", "public_metrics": {"followers_count": 14076, "following_count": 645, "tweet_count": 174454, "listed_count": 135}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "marcusvisn", "id": "70824146", "name": "Marcus Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 39006, "following_count": 195, "tweet_count": 62425, "listed_count": 561}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cperezbarrios", "id": "85128287", "name": "Carlos Perez Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 5126, "following_count": 5476, "tweet_count": 114097, "listed_count": 37}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Laurpedepao", "id": "700901163235942400", "name": "10/06", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 3281, "tweet_count": 149105, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Vzlaextinta", "id": "228924510", "name": "Sebastian Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 996, "tweet_count": 5500, "listed_count": 0}, "location": "En el Co\u00f1isimo de su madre"}, {"verified": false, "username": "gguarapo", "id": "159189126", "name": "just do it", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 95, "tweet_count": 6917, "listed_count": 0}, "location": "futbol total directv cuidao"}, {"verified": false, "username": "sacrolvtn", "id": "302689114", "name": "sacrolvtn", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 938, "tweet_count": 18119, "listed_count": 5}, "location": "espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "midlanesyndrome", "id": "1663351987", "name": "Midna", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 602, "tweet_count": 8673, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "nikivene", "id": "633526889", "name": "maria noriega", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 219, "tweet_count": 4902, "listed_count": 0}, "location": "France"}, {"verified": false, "username": "CruzCruzb", "id": "1260588770", "name": "Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 407, "tweet_count": 85276, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "danielobco", "id": "1525614145", "name": "DANIEL F. MENEZES", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2166, "tweet_count": 23160, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "GreenpeaceBR", "id": "16334137", "name": "Greenpeace Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1857739, "following_count": 816, "tweet_count": 41176, "listed_count": 4510}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "louehdrew_", "id": "1094609128184598528", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud83c\udf2a \u10ea\u01a1r\u014b \u2118\u0131\u014b\u0199", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1877, "tweet_count": 42543, "listed_count": 3}, "location": "\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8c"}, {"verified": false, "username": "gvieiraber", "id": "60964282", "name": "Gustavo Vieira B.", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 4996, "tweet_count": 47371, "listed_count": 18}, "location": "\u00dcT: 10.442194,-66.9336"}, {"verified": false, "username": "hwguevara", "id": "70107000", "name": "Harold Guevara Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1254, "tweet_count": 2699, "listed_count": 0}, "location": "Salud P\u00fablica, Carabobo, Vzla"}, {"verified": false, "username": "MariaFe24086217", "id": "1089122408437567488", "name": "Maria Fernanda.", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 858, "tweet_count": 17122, "listed_count": 1}, "location": "Aragua Venezuela"}, {"verified": false, "username": "HVZ51", "id": "1061639250", "name": "HVZ", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 861, "tweet_count": 48425, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jeanfellipe", "id": "56138291", "name": "Jean \u23fa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 517, "tweet_count": 29389, "listed_count": 29}, "location": "Curitiba - PR"}, {"verified": false, "username": "akalishair", "id": "4775885741", "name": "debs", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1128, "tweet_count": 53163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "almanacco13", "id": "222574244", "name": "nino siciliano", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1331, "tweet_count": 85206, "listed_count": 3}, "location": "Hamm, Deutschland"}, {"verified": false, "username": "DarioAlvesLima", "id": "264381178", "name": "D\u00e1rio Alves de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1132, "tweet_count": 57765, "listed_count": 7}, "location": "Japao"}, {"verified": true, "username": "rodrigobocardi", "id": "48813690", "name": "Rodrigo Bocardi", "public_metrics": {"followers_count": 511429, "following_count": 134, "tweet_count": 15407, "listed_count": 1233}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Mundovzla360", "id": "886241799194517504", "name": "@Mundovzla360", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 519, "tweet_count": 56016, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luisaelena79", "id": "213119082", "name": "Luisa Elena Yovera\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 2027, "tweet_count": 1090, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Alvaropastorg", "id": "711479539", "name": "AlvaroPastor", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1035, "tweet_count": 25312, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "pepito_grillo55", "id": "2279324496", "name": "jose Luis G\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 6603, "tweet_count": 119941, "listed_count": 41}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "ProceresVe2017", "id": "108620654", "name": "Jos\u00e9 Ballesteros", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 2459, "tweet_count": 67216, "listed_count": 5}, "location": "Canad\u00e1"}, {"verified": false, "username": "GCastelT", "id": "14113748", "name": "GerardoCastellanosT", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 747, "tweet_count": 48534, "listed_count": 16}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Serenel73", "id": "799219281451958272", "name": "Serenella", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1002, "tweet_count": 297176, "listed_count": 43}, "location": "Rome, Lazio"}, {"verified": true, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936", "name": "Nicola Morra", "public_metrics": {"followers_count": 96774, "following_count": 362, "tweet_count": 12750, "listed_count": 418}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "seoktete", "id": "753293955576565760", "name": "lena", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 1541, "tweet_count": 307677, "listed_count": 17}, "location": "kaiser "}, {"verified": false, "username": "Loianna22", "id": "238408467", "name": "Anna Lo Iacono \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1888, "tweet_count": 29947, "listed_count": 0}, "location": "Talana, Sardegna"}, {"verified": false, "username": "Ludax55", "id": "456564682", "name": "Danilo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1158, "tweet_count": 15162, "listed_count": 2}, "location": "Milano, Italia"}, {"verified": false, "username": "benq_antonio", "id": "3151825048", "name": "Antonio Benny \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 13918, "following_count": 14617, "tweet_count": 15867, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "EJGonzalez_A", "id": "4383267857", "name": "Eduardo J Gonz\u00e1lez A", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 949, "tweet_count": 62868, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Jessicaafr", "id": "102499971", "name": "the perfect storm", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 294, "tweet_count": 56809, "listed_count": 3}, "location": "Len\u00e7\u00f3is Paulista - sp"}, {"verified": false, "username": "GerardoaliagaA", "id": "232328365", "name": "Gerardo Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2264, "tweet_count": 144542, "listed_count": 26}, "location": "Per\u00fa "}, {"verified": false, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240", "name": "aldo Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "location": "California, USA"}, {"verified": false, "username": "Yekwana_1812", "id": "3057613281", "name": "yekwana_1812", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 307, "tweet_count": 19940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yenrol", "id": "145795975", "name": "L.R.G", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 528, "tweet_count": 68423, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "mshdlaur", "id": "753738829174104066", "name": "nanda", "public_metrics": {"followers_count": 11078, "following_count": 7800, "tweet_count": 70381, "listed_count": 24}, "location": "mshd \u2022 LMJ "}, {"verified": false, "username": "coraram78", "id": "145345631", "name": "Cora Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 168, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laursdragonfly0", "id": "1013912384795181057", "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1647, "tweet_count": 14596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cristiansabau1", "id": "244903051", "name": "cristian sabau", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 2082, "tweet_count": 29747, "listed_count": 8}, "location": "Pitesti, Arges, Romania "}, {"verified": false, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889", "name": "il manifesto", "public_metrics": {"followers_count": 212544, "following_count": 3951, "tweet_count": 64133, "listed_count": 1738}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "7Invencible", "id": "1172588313024315392", "name": "Invencible 7", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1193, "tweet_count": 6969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "4tmx3", "id": "1168338181630173185", "name": "4tmx", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Pilota42", "id": "75512418", "name": "Piero Indrizzi", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 566, "tweet_count": 24773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caprilind", "id": "369148856", "name": "Amada Astrea", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 629, "tweet_count": 11618, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "AnnaMCris", "id": "486030707", "name": "AnnaMCris", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1442, "tweet_count": 61999, "listed_count": 33}, "location": "Santa Marta de Tormes, Salaman"}, {"verified": false, "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755", "name": "Brezo Criado Santos", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 487, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "marialeflorez", "id": "78645152", "name": "Maria Alejandra \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 891, "tweet_count": 4184, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mlmarinho", "id": "106624548", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1499, "tweet_count": 196834, "listed_count": 19}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kscarlett22_", "id": "955131613926645761", "name": "\u2022\ud83d\udcb2\ud835\udc4e\ud835\udc4f \ud83c\udf55\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 400, "tweet_count": 100186, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FabyMaves90", "id": "1172976012", "name": "\u303d\ufe0f\uaa96\uaa9c\uaac0\ud835\ude34 \ud83d\udd6f\ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 298, "tweet_count": 22207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josfernand", "id": "134327828", "name": "jose guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 922, "tweet_count": 39597, "listed_count": 1}, "location": "Maracaibo-venezuela"}, {"verified": false, "username": "puntacuji", "id": "168086120", "name": "Bob Richard Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1651, "tweet_count": 16072, "listed_count": 1}, "location": "Isla de margarita Venezuela"}, {"verified": false, "username": "osram70", "id": "118125829", "name": "Olga Saraith", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 752, "tweet_count": 16378, "listed_count": 8}, "location": "Universal"}, {"verified": false, "username": "MarcoAn52322760", "id": "996228128740605952", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Grgrrn", "id": "391370705", "name": "Gr\u00e9goire Orain", "public_metrics": {"followers_count": 4696, "following_count": 1165, "tweet_count": 35971, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "cha_matou", "id": "335860185", "name": "Chamatou", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84192, "listed_count": 102}, "location": "Tours, France"}, {"verified": false, "username": "JesusMVG", "id": "193662296", "name": "Jesus Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1520, "tweet_count": 31971, "listed_count": 8}, "location": "Salamanca,Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "larazon_es", "id": "112694236", "name": "La Raz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 583200, "following_count": 2980, "tweet_count": 513113, "listed_count": 7171}, "location": "Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "Biagio71To", "id": "158367488", "name": "Biagio To", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 2208, "tweet_count": 106945, "listed_count": 44}, "location": "Torino"}, {"verified": false, "username": "ChesterOrlovsky", "id": "838422264345419777", "name": "Chester Orlovsky", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 259, "tweet_count": 28845, "listed_count": 3}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "BravoChirinos", "id": "4134463767", "name": "David Bravo Chirinos", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 3556, "tweet_count": 70188, "listed_count": 13}, "location": "El Quisco, Chile"}, {"verified": false, "username": "FrenkCambiaghi", "id": "1014738026", "name": "Frenk\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 1749, "tweet_count": 49026, "listed_count": 29}, "location": "MONZA- ITALIA"}, {"verified": false, "username": "ClintKorunho", "id": "1094564484021211137", "name": "Clint Koru\u00f1o (LCG)", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 496, "tweet_count": 7330, "listed_count": 4}, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia"}, {"verified": false, "username": "majodubo", "id": "109048677", "name": "Maria J. Duarte B.", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 800, "tweet_count": 35638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cornetoman80", "id": "399509099", "name": "cornetoman", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1294, "tweet_count": 15015, "listed_count": 9}, "location": "M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "ankerachele", "id": "1891212620", "name": "Rachele #iostoconEmergency", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 995, "tweet_count": 22819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlberValenciano", "id": "299139494", "name": "Alberto Valenciano \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 860, "tweet_count": 24710, "listed_count": 7}, "location": "VLC-STO-CDMX-KW "}, {"verified": false, "username": "aticusfinch76", "id": "196225569", "name": "@Ticus", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1283, "tweet_count": 35664, "listed_count": 14}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "DEspinosa4", "id": "868549315", "name": "Baruch", "public_metrics": {"followers_count": 3498, "following_count": 5001, "tweet_count": 331570, "listed_count": 32}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "gestelavictoria", "id": "1175897924779356160", "name": "Estela", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 46, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdaAdele88", "id": "3090978651", "name": "Ada", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 278, "tweet_count": 6573, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449", "name": "Dagospia", "public_metrics": {"followers_count": 712648, "following_count": 224, "tweet_count": 310024, "listed_count": 2563}, "location": "Roma"}, {"verified": false, "username": "claudiobonura", "id": "716591970106417152", "name": "Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 114, "tweet_count": 39821, "listed_count": 14}, "location": "Ragusa, Sicily"}, {"verified": false, "username": "jimenezjameson", "id": "111303983", "name": "Jameson Jim\u00e9nez Maza \u221e .\u00b7.", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 2037, "tweet_count": 11332, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "eylincontreras", "id": "110773130", "name": "Eylin \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1984, "tweet_count": 3815, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9rida - Caracas"}, {"verified": false, "username": "arthurbfr93", "id": "1067960588", "name": "arthur \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 490, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Legna70393407", "id": "1078246121972092929", "name": "\u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 177, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedrvalmeida", "id": "837009314112024578", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 565, "tweet_count": 35574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OgcbOscar", "id": "1708896343", "name": "Oscar Gerardo", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 272, "tweet_count": 6684, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AleCloown", "id": "1163084760559816705", "name": "Ale Spinelli", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 207, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "location": "Coronel Oviedo, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "JosefinaZirtaeb", "id": "2969589879", "name": "Zirtaeb Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 292, "tweet_count": 1712, "listed_count": 0}, "location": "Vargas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "thewazaa", "id": "149441943", "name": "Josep Pons", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 172, "tweet_count": 6000, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Iago_AP", "id": "401711273", "name": "Iago Aparecido", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 428, "tweet_count": 8194, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o paulo"}, {"verified": false, "username": "chepiberry", "id": "42711341", "name": "Chepi", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 645, "tweet_count": 43376, "listed_count": 4}, "location": "Brisbane, Queensland"}, {"verified": false, "username": "Gxnkng", "id": "902700905891594240", "name": "\ud835\ude75\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 4, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tirolermaxx", "id": "517477760", "name": "el Tiroles", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1398, "tweet_count": 12785, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "saveriolakadima", "id": "1085455423", "name": "saverio giangregorio", "public_metrics": {"followers_count": 11378, "following_count": 10993, "tweet_count": 141349, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "username": "Isabeli0n", "id": "197190699", "name": "POEMANDO", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 319, "tweet_count": 19573, "listed_count": 4}, "location": "Shir HaShirim"}, {"verified": false, "username": "fracaruc", "id": "211429477", "name": "fra", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 4996, "tweet_count": 142231, "listed_count": 5}, "location": "Primo sempre"}, {"verified": false, "username": "germinans", "id": "216567113", "name": "alicia villamizar", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 992, "tweet_count": 227670, "listed_count": 41}, "location": "La corrupci\u00f3n mata el futuro"}, {"verified": false, "username": "AngelitoMendezP", "id": "113197656", "name": "Angel Alfredo M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 546, "tweet_count": 9381, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "utv_tv", "id": "424995453", "name": "\u0422\u0435\u043b\u0435\u043a\u0430\u043d\u0430\u043b UTV", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 190, "tweet_count": 33130, "listed_count": 2}, "location": "\u0423\u0444\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f"}, {"verified": false, "username": "Gasinfo", "id": "23920614", "name": "Gastone Mariotti", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 893, "tweet_count": 8119, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marielajabs", "id": "71384415", "name": "Mariela Arreaza", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 350, "tweet_count": 17364, "listed_count": 3}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "banchierebruno", "id": "805448673215868928", "name": "Il banchiere Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 406, "tweet_count": 5921, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "NancysQ", "id": "138064568", "name": "Nancy Quijada", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 975, "tweet_count": 2055, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "borrasensenyat", "id": "200561536", "name": "Rafel Borr\u00e0s Ensenyat \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4397, "tweet_count": 32238, "listed_count": 25}, "location": "Palma (Illes Balears)"}, {"verified": false, "username": "Carmanas", "id": "135981602", "name": "Carmelo", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1265, "tweet_count": 17372, "listed_count": 5}, "location": "Milano"}, {"verified": false, "username": "FPuggini", "id": "2385290202", "name": "fabio puggini", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 468, "tweet_count": 113240, "listed_count": 9}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "RitissimaFarrel", "id": "172883952", "name": "\ud83d\udea9Miss Pig Esquerdista Safada, #LULA13\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 3883, "tweet_count": 2029, "listed_count": 2}, "location": "Set\u00fabal, Portugal"}, {"verified": false, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869", "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4770, "tweet_count": 102992, "listed_count": 8}, "location": "Fortaleza-ce"}, {"verified": false, "username": "bibliotes4", "id": "179705079", "name": "Vis\u0442aCe\u0446\u0430\u30df\u25cf\ufe4f\u2609", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1602, "tweet_count": 40187, "listed_count": 16}, "location": "\u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434, \u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u0442\u0443\u043d\u0434\u0440\u0430"}, {"verified": false, "username": "Cabeyos_Jaguars", "id": "1011634706968870914", "name": "\u262aK", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 211, "tweet_count": 15546, "listed_count": 0}, "location": "Miami"}, {"verified": false, "username": "juanvarelajvl", "id": "57420663", "name": "Juan Varela", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 2664, "tweet_count": 11608, "listed_count": 13}, "location": "Caracas - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962", "name": "Jorge Riechmann", "public_metrics": {"followers_count": 31462, "following_count": 840, "tweet_count": 34300, "listed_count": 435}, "location": "Cercedilla, Sierra de Guadarrama"}, {"verified": false, "username": "VizTheWiz2", "id": "1113538197793980419", "name": "\u03a9\u0153\u2211 \u269c siedo dalla parte del torto di la \u00e8 ttt occ.", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 628, "tweet_count": 50041, "listed_count": 0}, "location": "Toscana Italia "}, {"verified": false, "username": "eloyfrancotorre", "id": "247303674", "name": "Eloy Franco Torres", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 201, "tweet_count": 14218, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PanOfMilky", "id": "494685155", "name": "PanOfMilk", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 730, "tweet_count": 6491, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "darkreplicant01", "id": "1099789489923411968", "name": "darkreplicant009", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 9, "tweet_count": 590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eliassdiaz01", "id": "2941097763", "name": "intensito", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 269, "tweet_count": 22134, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Alito99_", "id": "1136350379845836806", "name": "Alee", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 74, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "EugenioBerto70", "id": "276544322", "name": "Eugenio", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1902, "tweet_count": 785843, "listed_count": 240}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "EdomerVzla", "id": "999119391244595200", "name": "Edomer Amo a mi Venezuela!", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 868, "tweet_count": 24850, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maxxreading", "id": "1315596542", "name": "maxx reading", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 415, "tweet_count": 15327, "listed_count": 1}, "location": "Latam / EU / US"}, {"verified": false, "username": "mexigod_", "id": "269615625", "name": "MEXIGOD", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 119, "tweet_count": 8652, "listed_count": 1}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "RockStroke", "id": "64986985", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 37616, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh"}, {"verified": false, "username": "Antonio78973449", "id": "973648148357935104", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 152, "tweet_count": 3421, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio"}, {"verified": false, "username": "yoyiyina", "id": "104006627", "name": "gloriosa", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 660, "tweet_count": 6176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dalisolca", "id": "104287178", "name": "DALILA SOL\u00d3RZANO", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 2411, "tweet_count": 52963, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "ilconteamar", "id": "215735286", "name": "Alberto Marcelli", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2604, "tweet_count": 169701, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "location": "Rome, Italy"}, {"verified": false, "username": "PalmyraMontiel", "id": "363029824", "name": "Palmyra Montiel #Immigr\u00e9e #7\u2b50\ufe0f #Liberal\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 611, "tweet_count": 88326, "listed_count": 12}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "johnygrey", "id": "382841859", "name": "The General", "public_metrics": {"followers_count": 19619, "following_count": 1161, "tweet_count": 63657, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "username": "dorseypender", "id": "717038886178959361", "name": "Madeley \ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udcf8\ud83c\udfcd\ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 2810, "tweet_count": 75900, "listed_count": 19}, "location": "condado de Macon, GA"}, {"verified": false, "username": "samup1918", "id": "1127985820248543233", "name": "Samup1918", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 488, "tweet_count": 2856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585", "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid"}, {"verified": false, "username": "josemendoza999", "id": "363974993", "name": "JOS\u00c9 MENDOZA.", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 2748, "tweet_count": 140046, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "notizieit", "id": "281093385", "name": "Notizie.it", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}}, {"verified": false, "username": "IvanLupas78", "id": "461046681", "name": "ivan", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 17, "tweet_count": 22711, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ardima1709", "id": "86453476", "name": "MariaAntonietaArdila", "public_metrics": {"followers_count": 6211, "following_count": 6835, "tweet_count": 155787, "listed_count": 37}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "skiro49", "id": "1631331103", "name": "Antonio Schir\u00f2", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 24, "tweet_count": 6807, "listed_count": 0}, "location": "Milano"}, {"verified": false, "username": "ketta1_bruce", "id": "616461855", "name": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udf40 Bruce30settembre\ud83c\udf40\u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 1283, "tweet_count": 48259, "listed_count": 14}, "location": "Paris"}, {"verified": false, "username": "romanellale", "id": "489236136", "name": "Romaale", "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 2911, "tweet_count": 114736, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "khronoshistoria", "id": "4632552857", "name": "Khronos Historia", "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 5755, "tweet_count": 16449, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "username": "arqueology016", "id": "2634817368", "name": "Federico Flores Perez", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 193, "tweet_count": 94866, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TeresaHenrique4", "id": "778728234", "name": "Teresa Henriquez", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 322, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "JavierGuru05", "id": "885892779389407233", "name": "francisco javier", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1369, "tweet_count": 27348, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fcister69", "id": "3229172415", "name": "Francesco~69", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 558, "tweet_count": 28392, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Raiza_V", "id": "272759442", "name": "R.V.", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 498, "tweet_count": 14889, "listed_count": 4}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "ALaSalida", "id": "506226478", "name": "Jorge Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 1019, "tweet_count": 55421, "listed_count": 43}, "location": "District F\u00e9d\u00e9ral, Mexique"}, {"verified": false, "username": "mquintero28", "id": "28708249", "name": "Mariana Quintero M", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1392, "tweet_count": 39119, "listed_count": 5}, "location": "Caracas - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "dottorschultz", "id": "4232442209", "name": "dottor schultz", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 137, "tweet_count": 14285, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jordi2H", "id": "1125438333025492992", "name": "Jordi \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 674, "tweet_count": 22758, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CarlosdZaragoza", "id": "266743073", "name": "Carlos de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 738, "tweet_count": 31597, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "alfanor48", "id": "586850523", "name": "luisa alfa", "public_metrics": {"followers_count": 5019, "following_count": 2660, "tweet_count": 128012, "listed_count": 172}}, {"verified": false, "username": "Solitudinario", "id": "238268763", "name": "Fabio", "public_metrics": {"followers_count": 5411, "following_count": 5286, "tweet_count": 84343, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "reulacio", "id": "152689161", "name": "Ramon Eulacio", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1346, "tweet_count": 1390, "listed_count": 0}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "LudovicoFVisen1", "id": "1030527499413975040", "name": "Ludovico Visentin", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 822, "tweet_count": 25209, "listed_count": 5}, "location": "Viena, \u00c1ustria"}, {"verified": false, "username": "trattovideo", "id": "268899621", "name": "Gianluigi Dal Brun", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4778, "tweet_count": 52279, "listed_count": 50}, "location": "Veneto "}, {"verified": false, "username": "BeJustMe", "id": "969539775630888960", "name": "\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9bDaDaDaOblad\u00ecOblad\u00e0\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 700, "tweet_count": 90015, "listed_count": 4}, "location": "Scomoda, a tratti scomodissima"}, {"verified": false, "username": "pewmat", "id": "2290297347", "name": "matteo", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 1465, "tweet_count": 58310, "listed_count": 7}, "location": "he/him"}, {"verified": false, "username": "jusanzma", "id": "4895532407", "name": "juan", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 167, "tweet_count": 5656, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sevein333", "id": "1494453025", "name": "Voncita", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 80, "tweet_count": 7007, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SollazzoRosa", "id": "1130471154190303232", "name": "Rosa Sollazzo", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 482, "tweet_count": 11321, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e1poles, Campania"}, {"verified": false, "username": "Chrid73037734", "id": "1044511480664780801", "name": "Aurelianobuendia #antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 2913, "tweet_count": 33428, "listed_count": 0}, "location": "Biella"}, {"verified": false, "username": "raulpineda0904", "id": "2535784012", "name": "RAUL PINEDA", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1044, "tweet_count": 1246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AaronCordera8", "id": "4427210441", "name": "Luck Ra", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 327, "tweet_count": 3412, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ImagenRetro", "id": "2195198102", "name": "RETRO.", "public_metrics": {"followers_count": 365412, "following_count": 92, "tweet_count": 7888, "listed_count": 427}, "location": "Latinoam\u00e9rica y el mundo."}, {"verified": false, "username": "maregitto", "id": "159848781", "name": "Marcos Egito", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 397, "tweet_count": 6377, "listed_count": 26}, "location": "Janga, Paulista  Pernambuco"}, {"verified": false, "username": "andergusmao", "id": "104803591", "name": "Anderson Gusm\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 267, "tweet_count": 650, "listed_count": 0}, "location": "Camaragibe/PE"}, {"verified": false, "username": "rpatioVE", "id": "815688739125161985", "name": "rpatiove", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 551, "tweet_count": 26015, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "michelegiorgio2", "id": "518414612", "name": "michele giorgio", "public_metrics": {"followers_count": 12225, "following_count": 691, "tweet_count": 28234, "listed_count": 220}}, {"verified": false, "username": "Marsoluna3", "id": "1130136149761167367", "name": "Rebeca Fela", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 196, "tweet_count": 2985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kordhrufan", "id": "3502659873", "name": "Pistacho Olvidado", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 227, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Corsaro_Hacking", "id": "1057527157143023616", "name": "Corsaro Hacking", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 323, "tweet_count": 8937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anasoga", "id": "97507562", "name": "Ana Sof\u00eda Gallardo J \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 2786, "tweet_count": 233379, "listed_count": 124}, "location": "En la tierra de mam\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "username": "strraffaella", "id": "95139985", "name": "Raffaella S.", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1616, "tweet_count": 28218, "listed_count": 0}, "location": "Bologna"}, {"verified": false, "username": "StefanoVolpe70", "id": "1061264227", "name": "Stefano Volpe", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1307, "tweet_count": 2431, "listed_count": 4}, "location": "Abruzzo, Marche, Italia"}, {"verified": false, "username": "josemake_up", "id": "53204266", "name": "Jos\u00e9 Luis Pi\u00f1ero", "public_metrics": {"followers_count": 4080, "following_count": 4992, "tweet_count": 116220, "listed_count": 36}, "location": "Venezuela "}, {"verified": false, "username": "Lugomartin2012", "id": "575855618", "name": "Martin Lugo \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 85, "tweet_count": 14795, "listed_count": 0}, "location": "Orlando FL"}, {"verified": false, "username": "Flautomagico1", "id": "924611556024967168", "name": "Flautomagico", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 322, "tweet_count": 73745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danielecina", "id": "403444000", "name": "Daniele Cin\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 26987, "following_count": 3927, "tweet_count": 108398, "listed_count": 168}, "location": "Rome, Lazio"}, {"verified": false, "username": "giopge", "id": "81837035", "name": "Giorgio Papallo", "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 2469, "tweet_count": 116860, "listed_count": 56}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "gigegc", "id": "258986090", "name": "Facu Gigena", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 597, "tweet_count": 8739, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lilvzla14", "id": "2789832953", "name": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1131, "tweet_count": 76014, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "BCarazzolo", "id": "607981040", "name": "Barbara Carazzolo", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 3427, "tweet_count": 136132, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "Virus1979C", "id": "332885533", "name": "MC79", "public_metrics": {"followers_count": 20352, "following_count": 1228, "tweet_count": 462917, "listed_count": 245}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "mayo22mm", "id": "1051752055", "name": "mayo22mm", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 194, "tweet_count": 20926, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "siwel44it", "id": "856463903458504704", "name": "Ito", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 3581, "tweet_count": 171080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "noirfly1", "id": "1135890683959676929", "name": "Noirflyer", "public_metrics": {"followers_count": 27223, "following_count": 600, "tweet_count": 21896, "listed_count": 204}, "location": "Entre Cantabria y Gargantua"}, {"verified": false, "username": "EdgarBorges7", "id": "212545872", "name": "Edgar Borges", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1115, "tweet_count": 5475, "listed_count": 29}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Fxap_02", "id": "2492885865", "name": "El fen\u00f3meno", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 110, "tweet_count": 8008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mmaluzinha___", "id": "1075108578053316608", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd66 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd52 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 294, "tweet_count": 12487, "listed_count": 0}, "location": "Lagoa Santa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cesar_Balac", "id": "361522315", "name": "C\u00e9sar V\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 5001, "tweet_count": 107192, "listed_count": 4}, "location": "Jes\u00fas Mar\u00eda, Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "DavidFerre", "id": "75586098", "name": "David Ferreira M", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1394, "tweet_count": 77798, "listed_count": 12}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "LolaKing2501", "id": "2821586132", "name": "Lola King", "public_metrics": {"followers_count": 6134, "following_count": 6287, "tweet_count": 96840, "listed_count": 105}, "location": "\ud83c\udf08\ud83c\udf38\ud83e\udd8b\ud83c\udf38\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "crisrio15", "id": "970999215110479872", "name": "# Ele n\u00e3o me representa\u200b! amo o Brasil de todos!", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 110, "tweet_count": 4456, "listed_count": 0}, "location": "O mundo como lar "}, {"verified": true, "username": "Metropoles", "id": "3331429624", "name": "Metr\u00f3poles", "public_metrics": {"followers_count": 711591, "following_count": 1527, "tweet_count": 237753, "listed_count": 1443}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "im_only_human18", "id": "3883866742", "name": "Bruna\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 239, "tweet_count": 24580, "listed_count": 0}, "location": "Wonderland"}, {"verified": false, "username": "marquesa190433", "id": "117636019", "name": "dem\u00f3crata", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1473, "tweet_count": 61196, "listed_count": 0}, "location": "planeta tierra."}, {"verified": false, "username": "DaniloSuricate", "id": "214227231", "name": "Danilo Martins", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 4994, "tweet_count": 64170, "listed_count": 16}, "location": "Belo Horizonte Brasil"}, {"verified": false, "username": "xuxatrevosa_", "id": "3319103082", "name": "x\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 857, "tweet_count": 34883, "listed_count": 3}, "location": "cg, ms"}, {"verified": false, "username": "GestiondelMiedo", "id": "1543078039", "name": "Julio de la Iglesia", "public_metrics": {"followers_count": 5192, "following_count": 4693, "tweet_count": 5079, "listed_count": 54}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "alf_minarro", "id": "820221425114087425", "name": "Alfonso Mi\u00f1arro L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1212, "tweet_count": 31094, "listed_count": 21}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "arturobonito", "id": "195710213", "name": "arturo bonito", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 981, "tweet_count": 22184, "listed_count": 0}, "location": "En un pa\u00eds socialista... "}, {"verified": false, "username": "Dixy62553861", "id": "742693066176356352", "name": "Dixy", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 554, "tweet_count": 49867, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Carlos_Ibarra", "id": "56710903", "name": "Carlos Ibarra R.", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 610, "tweet_count": 23583, "listed_count": 4}, "location": "Inside me... storminding."}, {"verified": false, "username": "chapimaro151a", "id": "707136262155608064", "name": "\u3061\u3083\u3074", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Vision_Pais", "id": "189209892", "name": "Periodismo Ciudadano", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 5012, "tweet_count": 17894, "listed_count": 6}, "location": "Maracaibo-zulia"}, {"verified": false, "username": "ruiz393", "id": "399103001", "name": "antonio ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 208, "tweet_count": 56551, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "yayabelgoderi", "id": "260452428", "name": "Yaya", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 701, "tweet_count": 58678, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Weirdfor5H", "id": "174464840", "name": "Katho", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 647, "tweet_count": 70557, "listed_count": 26}, "location": "Narnia"}, {"verified": false, "username": "favpattinson", "id": "704027607742980097", "name": "larissa", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 631, "tweet_count": 27069, "listed_count": 2}, "location": "d\u00e9bora"}, {"verified": false, "username": "gendolavigna", "id": "209470152", "name": "gendolavignakarate", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1653, "tweet_count": 41155, "listed_count": 4}, "location": "Karateka psicologo"}, {"verified": false, "username": "Mattelan1", "id": "608487645", "name": "Mattelan", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 30, "tweet_count": 11114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mugichiia", "id": "130302757", "name": "thi.", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 580, "tweet_count": 113926, "listed_count": 3}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "almaguer_eric", "id": "247701670", "name": "Eric", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 75, "tweet_count": 4843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moraviet", "id": "313078146", "name": "Carmen Morales", "public_metrics": {"followers_count": 4678, "following_count": 3467, "tweet_count": 166714, "listed_count": 14}, "location": "en el planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "jorgenriquemh", "id": "65092979", "name": "JorgeElBuho\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1963, "tweet_count": 60389, "listed_count": 18}, "location": "guayaquil-Ecuador"}, {"verified": false, "username": "velotrol", "id": "557127436", "name": "Junio Poubel \ud81a\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 433, "tweet_count": 37331, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "albz71992", "id": "363328121", "name": "Andr\u00e9 Bar Refaeli", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 4618, "tweet_count": 15305, "listed_count": 4}, "location": "Recife, Pernambuco"}, {"verified": true, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828", "name": "M\u00eddia NINJA", "public_metrics": {"followers_count": 1061007, "following_count": 2866, "tweet_count": 79916, "listed_count": 2678}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "anto_elmo", "id": "742397177151037441", "name": "antonella", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 91, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "txmhg018", "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "ipsubnet0", "id": "73537115", "name": "#ElMuroDeOccidente (Parler:@ipsubnet0)", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 2927, "tweet_count": 352324, "listed_count": 23}, "location": "Algun lugar en Venezuela"}, {"verified": false, "username": "sciarrone66", "id": "324987074", "name": "sciarrone", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1179, "tweet_count": 55768, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cjdelarmmc", "id": "2360720615", "name": "Carlos J\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 931, "tweet_count": 113958, "listed_count": 17}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Eframed", "id": "148231789", "name": "Efrain Medina \uf8ff \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 3610, "tweet_count": 93594, "listed_count": 12}, "location": "machala"}, {"verified": false, "username": "elmundohn", "id": "777791660721836032", "name": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1067, "tweet_count": 28943, "listed_count": 19}, "location": "Honduras"}, {"verified": false, "username": "LeninTirado", "id": "2191291574", "name": "Lenin Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 82, "tweet_count": 4480, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "noitaliani2", "id": "4284240269", "name": "noitaliani", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 915, "tweet_count": 9124, "listed_count": 11}}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "author_id": "49856215", "id": "1187008872927649797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "author_id": "85745429", "id": "1186997870295162880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3831, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 23, "end": 38, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "Nava"}, {"start": 22, "end": 39, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "Bartra"}, {"start": 70, "end": 87, "tag": "loncheritagarcia"}, {"start": 216, "end": 223, "tag": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1YzDSikAA5", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1187106353241825288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1YzDSikAA5", "media_key": "7_1187106061297299456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187106353241825288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T20:39:44.000Z", "text": "Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos, nadie lo refut\u00f3. \u00bfPor qu\u00e9?\n\nPorq hasta ese momento era el hombre m\u00e1s fiel, leal y cercano a #Garc\u00eda y al suicida no se le deb\u00eda tocar ni c/el p\u00e9talo d una\ud83c\udf39 https://t.co/1YzDSikAA5", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 2}, "author_id": "771351819171790848", "id": "1187106353241825288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187219128240746496"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T04:07:52.000Z", "text": "Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han dicho que su lonchera parece la de Alan, tiene mucha comida adentro.", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 55, "like_count": 935, "quote_count": 14}, "author_id": "2691099212", "id": "1187219128240746496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 91, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187174092249673728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T01:08:54.000Z", "text": "Amigos, me gustar\u00eda saber sinceramente, \u00bfqu\u00e9 piensan ustedes de la convocatoria de @jguaido para hacer un levantamiento nacional el d\u00eda 16 de Noviembre?...", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 459, "like_count": 153, "quote_count": 99}, "author_id": "109770017", "id": "1187174092249673728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187327522020696071"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-24T11:18:35.000Z", "text": "Glavnim i odgovornim urednicima tabloida - molim RT! \n\n1. Preporuka SZO je da se ne koristi izraz \"izvr\u0161io/po\u010dinio samoubistvo\" jer time stigmatizujete i tu osobu i njene bli\u017enje, suicid nije krivi\u010dno delo da bi bio izvr\u0161en ili po\u010dinjen -osoba je preminula od suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "1125681787", "id": "1187327522020696071"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186671441766469632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 186, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Cheesman"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/R7Z4Fvbl7b", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1186671441766469632", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187055124948144128"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:16:10.000Z", "text": "Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida dej\u00f3 2 viudas, con una estuvo casado legalmente: Pilar Nores y la Cheesman fue su amiga con derecho, qu\u00e9 se hace??? https://t.co/R7Z4Fvbl7b", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 11, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394", "id": "1187055124948144128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187319136562614273"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "vjs"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.3316, "type": "Other", "normalized_text": "Medievil"}, {"start": 241, "end": 256, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "Link's Awakening"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187320158378967041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:49:19.000Z", "text": "Hoy d\u00eda s\u00f3lo te puede gustar una marca de vjs a la vez, y s\u00f3lo te puede gustar lo que gusta a todos. Cualquier opci\u00f3n mixta o intermedia es suicida.\n\nUn d\u00eda est\u00e1s tranquilo defendiendo a Medievil y eres un fan\u00e1tico, y otro d\u00eda defendiendo a Link's Awakening y eres un fan\u00e1tico.", "in_reply_to_user_id": "259182274", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "259182274", "id": "1187320158378967041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187282845829685248"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-24T08:21:03.000Z", "text": "Glavni i odgovorni urednici stampanih i elektronskih medija, snosite PUNU ODGOVORNOST za nacin na koji izvestavate o slucajevima suicida! Porazavajuce je da nadlezne institucije NE CINE NISTA kako bi se lesinarskom izvestavanju stalo na put!\n#VAZNOJE  https://t.co/3biaBzn1fx", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 250, "tag": "VAZNOJE"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/3biaBzn1fx", "expanded_url": "http://balkans.aljazeera.net/video/kakva-je-uloga-medija-u-prevenciji-suicida", "display_url": "balkans.aljazeera.net/video/kakva-je\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://balkans.aljazeera.net/videos/2019/10/10/kakva-je-uloga-medija-u-prevenciji-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "id": "1187282845829685248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187309754332467200"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-24T10:07:59.000Z", "text": "https://t.co/7hCnatZhlb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "3980550437", "id": "1187309754332467200", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7hCnatZhlb", "expanded_url": "https://twitter.com/declaracoesunb/status/1187309754332467200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7hCnatZhlb", "media_key": "3_1187309751195066368"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187324691201118210"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187324692690014208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T11:07:20.000Z", "text": "registro era lo suficientemente detallado como para tener descripciones de armas y pinturas de guerra. Algunas antiguas y otras no tanto.\n\nEncontrar\u00eda a quien tens\u00f3 la cuerda que casi acaba con su vida como una moira, y lo reducir\u00eda a un mont\u00f3n de cenizas.\n\nEra una misi\u00f3n \u00bb", "in_reply_to_user_id": "745224814399463425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745224814399463425", "id": "1187324692690014208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187077636935311360"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-23T18:45:38.000Z", "text": "Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai barconi che si ribaltano, ai curdi sterminati, ai cileni perseguitati...non sappiamo pi\u00f9 reagire.", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "author_id": "880787536049844227", "id": "1187077636935311360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186968924484751361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187004820475056134"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-23T13:56:17.000Z", "text": "vc percebe as palavras minuciosamente escolhidas pra compor uma manchete que tem como intuito minimizar o fato que um rico playboy matou uma pessoa com o carro do pai https://t.co/SRQFncyt4n", "public_metrics": {"retweet_count": 9239, "reply_count": 59, "like_count": 27568, "quote_count": 99}, "author_id": "156841153", "id": "1187004820475056134", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/SRQFncyt4n", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1186968924484751361", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187012885903499264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187023540043898881"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T15:10:40.000Z", "text": "Para este se\u00f1or que se haya reducido casi a la mitad el embarazo adolescente es suicida... Se\u00f1or son derechos y autonom\u00eda! Las pol\u00edticas natalistas no s\u00f3lo no han funcionado sino que adem\u00e1s reduce a las mujeres al vientre. Claro ejemplo que el siglo XXI no le lleg\u00f3. https://t.co/OSaYKPBz66", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "301710389", "id": "1187023540043898881", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OSaYKPBz66", "expanded_url": "https://twitter.com/NoToquenNada/status/1187012885903499264", "display_url": "twitter.com/NoToquenNada/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187199141232939008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T02:48:27.000Z", "text": "Se \u00e9 o Botafogo na final, aposto com qualquer um que a pauta na semana da decis\u00e3o seria a trag\u00e9dia que matou 10 crian\u00e7as.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "69495244", "id": "1187199141232939008", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHdWF09", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHdWF09", "media_key": "3_1182080615148969984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187145652305743873"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-23T23:15:54.000Z", "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHdWF09", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "929948624703823872", "id": "1187145652305743873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "Medievil"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9493, "type": "Organization", "normalized_text": "Nintendo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187319136562614273"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:45:16.000Z", "text": "Esto est\u00e1 siendo gracioso: Por romper alguna lanza a favor de la existencia de Medievil, me est\u00e1 viniendo algun ser unineuronal pensando que soy un forofo de Sony. Si se dieran cuenta lo que me gusta Nintendo y LOS JUEGOS EN GENERAL les estallaba la vena del cuello. Obtusos.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "259182274", "id": "1187319136562614273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/teqwefQrEN", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/24/rosa-bartra-alan-garcia-fujimorista-voto-en-contra-de-incluir-al-expresidente-en-el-informe-final-de-la-comision-lava-jato-odebrecht", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/24/rosa-bartra-alan-garcia-fujimorista-voto-en-contra-de-incluir-al-expresidente-en-el-informe-final-de-la-comision-lava-jato-odebrecht/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187171722727964673"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T00:59:29.000Z", "text": "Rosa Bartra vot\u00f3 en contra de incluir a Alan Garc\u00eda en el informe final de la Comisi\u00f3n Lava Jato https://t.co/teqwefQrEN", "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 113, "like_count": 1229, "quote_count": 25}, "author_id": "829750511624679424", "id": "1187171722727964673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186786348876861440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-22T23:28:09.000Z", "text": "\"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrorismo de Estado (yo Estado ataco a la sociedad toda sin provocaci\u00f3n) que la fuerza leg\u00edtima (yo Estado defiendo el orden p\u00fablico atacado)...", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 6}, "author_id": "85975759", "id": "1186786348876861440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187316513566580736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187318388512694272"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:42:17.000Z", "text": "Ey ey, mas respeto para nuestros polinizadores. Por favor y gracias https://t.co/wZ2VCu8uIm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1171625245", "id": "1187318388512694272", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/wZ2VCu8uIm", "expanded_url": "https://twitter.com/argenisbacon/status/1187316513566580736", "display_url": "twitter.com/argenisbacon/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Libarona"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "Carnota"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Manguel"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 228, "end": 245, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Revoluci\u00f3n Popular"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ZIyBZr3GwA", "expanded_url": "https://www.revolucionpopular.com/tv/---bomba----cuneo-libarona-puede-dinamitar-la-causa-de-los-cuadernos_a5db120bd6463db60f9abe992", "display_url": "revolucionpopular.com/tv/---bomba---\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187306287354318848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:54:12.000Z", "text": "Video peligroso: se ve a Libarona junto a Carnota sum\u00e1ndose al esfuerzo del gobierno con la versi\u00f3n ultramacrista. Lo de Manguel es el \"los escuch\u00e9\" de Macri, Pi\u00f1era, Vidal. \u00bfPeligroso? S\u00ed: uno llega con la guardia baja. P\u00e9simo Revoluci\u00f3n Popular.\nhttps://t.co/ZIyBZr3GwA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1098321528662429703", "id": "1187306287354318848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.3662, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 108, "tag": "1YearOfExpectations"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qN43v3EYTV", "expanded_url": "https://twitter.com/karinnelesbica/status/976951196899577858/video/1", "display_url": "twitter.com/karinnelesbica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187205299960188928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T03:12:55.000Z", "text": "meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43v3EYTV", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 313, "quote_count": 2}, "author_id": "3118734381", "id": "1187205299960188928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 55, "tag": "teatro"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NvIPyjMTL8", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/escenarios/escuela-comica-suicida-repasa-vida-bunuel_1391993.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/escen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/cultura/2019/10/23/escuela-comica-suicida-repasa-vida-46592762.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187067628046733313"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T18:05:51.000Z", "text": "Escuela C\u00f3mica Suicida repasa la vida de Bu\u00f1uel #teatro  https://t.co/NvIPyjMTL8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "46668976", "id": "1187067628046733313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.6553, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 106, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UoSLCfkSRd", "expanded_url": "https://glo.bo/2MHDOKL", "display_url": "glo.bo/2MHDOKL"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/666jreBQ0D", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1187307748557373440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/666jreBQ0D", "media_key": "3_1187093573214363648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187307748557373440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T10:00:01.000Z", "text": "Cachorro \u00e9 morto com tijolada ap\u00f3s discuss\u00e3o entre vizinhos, no interior de SP https://t.co/UoSLCfkSRd #G1 https://t.co/666jreBQ0D", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 35, "like_count": 152, "quote_count": 38}, "author_id": "8802752", "id": "1187307748557373440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/XXFNN89EyH", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187062117003866112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXFNN89EyH", "media_key": "3_1187062111895261184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187062117003866112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:43:57.000Z", "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/XXFNN89EyH", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832", "id": "1187062117003866112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187126326341328902"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 133, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vr3fRlxMn0", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1187126326341328902", "display_url": "twitter.com/DanielUrresti1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187128634651430913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T22:08:16.000Z", "text": "Realmente escuchar a esta se\u00f1ora es una tortura, por el desprecio a la verdad, la prepotencia y la mentira. Hizo bien Patricia del R\u00edo en aclararla y en dar la entrevista por terminada. Los medios no pueden, no deben, ser caja de resonancia de MENTIROSOS. \nExcelente edici\u00f3n. https://t.co/vr3fRlxMn0", "public_metrics": {"retweet_count": 495, "reply_count": 97, "like_count": 1613, "quote_count": 23}, "author_id": "2382778009", "id": "1187128634651430913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PY4VkWSexv", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1187074701526482945/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PY4VkWSexv", "media_key": "7_1187073052523323393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187126326341328902"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T21:59:06.000Z", "text": "Imperdible ver este video que demuestra que Rosa Bartra es una Pinocha de marca mayor.\nEl nuevo congreso tiene que investigarla\n https://t.co/PY4VkWSexv", "public_metrics": {"retweet_count": 1482, "reply_count": 357, "like_count": 3904, "quote_count": 166}, "author_id": "2416088899", "id": "1187126326341328902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187079903428206592"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187079979340881924"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187080046743314433"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187080145393373184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187080212196069376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-23T18:55:52.000Z", "text": "OPA! \n\nEm seu Instagram, David Ayer postou novas imagens da atriz Margot Robbie como a Harley Quinn em fotos dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/X1Ax2ZhSba", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 184, "quote_count": 5}, "author_id": "1074468328163500033", "id": "1187080212196069376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/L2IDPU6PVY", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187061437367275521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2IDPU6PVY", "media_key": "3_1187061431491072000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187061437367275521"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:41:15.000Z", "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/L2IDPU6PVY", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832", "id": "1187061437367275521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187029649643184133"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-23T15:34:57.000Z", "text": "Oggi al funerale di un suicida il sacerdote inizia la predica sulle responsabilit\u00e0 di chi non si accorge e lascia sole le persone in difficolt\u00e0 che fossi stata la figlia gli avrei spaccato il leggio in testa. Quando crepo l'unico viaggio deve essere verso la cremazione. Amen.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 20, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "415835216", "id": "1187029649643184133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 118, "probability": 0.6015, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/VYR5PeAeKd", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/em-grupo-de-debates-bolsonaristas-coordenam-ataques-contra-joice-hasselmann/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/em-grup\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/em-grupo-de-debates-bolsonaristas-coordenam-ataques-contra-joice-hasselmann/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186370883616727042"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-21T19:57:15.000Z", "text": "Ent\u00e3o...mil\u00edcia, gangue, ou o que? \u00c9 inven\u00e7\u00e3o? As provas est\u00e3o a\u00ed. Estou denunciado CADA UM DELES ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e pol\u00edcia. SEI QUEM S\u00c3O VOC\u00caS https://t.co/VYR5PeAeKd", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 5570, "like_count": 2034, "quote_count": 315}, "author_id": "116519514", "id": "1186370883616727042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186614469667033096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186617334959656960"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-22T12:16:33.000Z", "text": "El precio est\u00e1 en los papeles que ya tienen, porque espero que se refiera a la casa. Penoso que periodista que hace a\u00f1os yo valoraba, haga algo tan ruin. Qu\u00e9 baja Valenzuela, la cre\u00eda m\u00e1s all\u00e1 de sus odios por motivos personales. No es pol\u00edtica ni noticia, es mujer contra mujer. https://t.co/sftut6uFT7", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 225, "like_count": 1235, "quote_count": 24}, "author_id": "19729967", "id": "1186617334959656960", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/sftut6uFT7", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1186614469667033096", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8969, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.3437, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ngE2rbs67h", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1187071400697352193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ngE2rbs67h", "media_key": "3_1187071393302810624"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ngE2rbs67h", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1187071400697352193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ngE2rbs67h", "media_key": "3_1187071393344770048"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ngE2rbs67h", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1187071400697352193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ngE2rbs67h", "media_key": "3_1187071393407684608"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ngE2rbs67h", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1187071400697352193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ngE2rbs67h", "media_key": "3_1187071393344700416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187071400697352193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-23T18:20:51.000Z", "text": "O diretor do filme Esquadr\u00e3o Suicida, @DavidAyerMovies,\ndivulgou no seu Instagram imagens do teste de maquiagem da Margot Robbie como Arlequina.\n\nConfira: https://t.co/ngE2rbs67h", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877", "id": "1187071400697352193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187190751089844224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T02:15:06.000Z", "text": "Mi impresi\u00f3n es que la mayor\u00eda de la gente los odia y les teme, y que van a perder. Puedo estar equivocado. La semana que viene vemos.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 14, "like_count": 132, "quote_count": 0}, "author_id": "292424255", "id": "1187190751089844224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico Paranaense"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.586, "type": "Organization", "normalized_text": "CDB"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9627, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187236016169607168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T05:14:58.000Z", "text": "Quando fomos eliminados pelo Athletico Paranaense na CDB, lembrei de um torcedor que se matou com medo de ser zoado e  tudo mais, hoje ele poderia estar vendo a melhor classifica\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Flamengo, nunca desanimem, amanh\u00e3 \u00e9 outro dia e \u00e9 a chance de dar a volta por cima!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1075458508454354944", "id": "1187236016169607168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187222950795268096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BrCamiz", "id": "1047976128688902144"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "RodrigoMiguela8", "id": "1455828044531310592"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "theusFelipe_09", "id": "880890173155930114"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187253435671953408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T06:24:11.000Z", "text": "@BrCamiz @anaholzhard @rodrigomiguela8 @strkspidey @theusFelipe_09 @SaraMirandaaaa Significativamente mais pacificos que os espanhois.entre nos espanhois ingleses e mesmo os holandeses nos eramos a melhor op\u00e7ao.", "in_reply_to_user_id": "1047976128688902144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2489487072", "id": "1187253435671953408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 73, "username": "RedAipis", "id": "3092308185"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 252, "probability": 0.6111, "type": "Place", "normalized_text": "Espacio Pozas"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/Dt5lRIJSaX", "expanded_url": "https://twitter.com/PlataformFERMAD/status/1186984984722194433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dt5lRIJSaX", "media_key": "3_1186984977390604288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186984984722194433"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T12:37:28.000Z", "text": "En @pla nos queremos aproximar a la conducta suicida, \u00a1Gracias! @RedAipis por compartir una ma\u00f1ana de encuentro formativo en la que trabajemos sobre este tema.\n\u00bfTe inscribes?\nPlazas Limitadas\n\nVIERNES 25 OCTUBRE 2019\nhora: 10:00 A 13:00 en Espacio Pozas 14.\nInformaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/Dt5lRIJSaX", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "721006366450651137", "id": "1186984984722194433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187258033988145152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111939076096"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265112001912832"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111972560898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187265151935942656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T07:10:45.000Z", "text": "@JorgeRiechmann Atrapados en un \u201csentido com\u00fan\u201d suicida. https://t.co/FQuRERqHIs", "in_reply_to_user_id": "3157316962", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "95232292", "id": "1187265151935942656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186013516869840897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "RodrigoMiguela8", "id": "1455828044531310592"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "theusFelipe_09", "id": "880890173155930114"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186015334572216320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-20T20:24:25.000Z", "text": "@strkspidey @anaholzhard @rodrigomiguela8 @theusFelipe_09 @SaraMirandaaaa Ind\u00edgenas. N\u00f3s apenas chegamos e fizemos o que voc\u00eas fariam se fosse ao contr\u00e1rio, aproveitamo-nos da m\u00e3o-de-obra gr\u00e1tis. J\u00e1 para n\u00e3o falar do que trouxemos para a\u00ed. Sim, h\u00e1 doen\u00e7as que tamb\u00e9m lev\u00e1mos mas que passado algumas gera\u00e7\u00f5es deixaram de ser letais.", "in_reply_to_user_id": "759451792048529408", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1033, "like_count": 271, "quote_count": 2217}, "author_id": "996132891687051266", "id": "1186015334572216320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "Reiki"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187034813703901184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T15:55:28.000Z", "text": "2 lucas de psicologo, 500 pe el Reiki, 700 el gimnasio... Con raz\u00f3n la gente se suicida, es m\u00e1s barato que solucionar los problemas.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "2304043442", "id": "1187034813703901184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187190114348339200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMENES"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/sW2zDY1b3D", "expanded_url": "https://twitter.com/Pusycat2017/status/1187190114348339200", "display_url": "twitter.com/Pusycat2017/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187194458992984064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T02:29:50.000Z", "text": "ES TAN COBARDE EL SUICIDA Q SE PEGA UN TIRO POR ESCAPAR DE LA JUSTICIA Y LES DEJA SUS DELITOS Y KRIMENES A SUS HIJOS AMANTES DANTON INCLUIDO. COBARDE HASTA EL MAS ALL\u00c1 https://t.co/sW2zDY1b3D", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "id": "1187194458992984064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187309369513431041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T10:06:27.000Z", "text": "No puedo creer que haya gente que diga que estabamos bien antes...la gente para tener lo necesario...o en caso de alguna enfermedad optar a ex\u00e1menes, remedios, operaciones...era casi imposible...le dan hora para pedir una hora...la gente muere esperando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2901521332", "id": "1187309369513431041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187138171634630656"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-23T22:46:10.000Z", "text": "Un suicida vuole ammazzarsi perch\u00e9 la moglie lo tradisce.\nPassa Modugno e, per per dimostrargli che il mondo \u00e8 meraviglioso, gli ricorda quant\u2019\u00e8 bello \u201cl\u2019amore di una donna che ama solo te\u201d. Il suicida si butta dal ponte.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "619017919", "id": "1187138171634630656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185939338502311937"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-20T15:22:26.000Z", "text": "tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.\nLO SFONDO \u00c8 QUESTO https://t.co/Pe8nolHNtR", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 12, "like_count": 365, "quote_count": 8}, "author_id": "2729729597", "id": "1185939338502311937", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pe8nolHNtR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonym00d/status/1185939338502311937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pe8nolHNtR", "media_key": "3_1185939336040271873"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4029, "type": "Person", "normalized_text": "Vale"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0jQ1bgiJlT", "expanded_url": "https://leia.ag/y7o2n", "display_url": "leia.ag/y7o2n"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wQHVlUzscu", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1187300196247425024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wQHVlUzscu", "media_key": "3_1187176005699588096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187300196247425024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T09:30:00.000Z", "text": "Vale foi alertada sobre risco de barragem de Brumadinho em 2017, diz livro \u27a1\ufe0f https://t.co/0jQ1bgiJlT https://t.co/wQHVlUzscu", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "14870978", "id": "1187300196247425024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187296081295622145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laconcubina1971", "id": "2356561514"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187306038900527104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T09:53:13.000Z", "text": "@laconcubina1971 Si para salvar la vida hay que cortar una pierna, pues se hace. Hay que radicalizar si queremos resultados r\u00e1pidos y efectivos alg\u00fan sacrificio habr\u00e1 que hacer. Total, si la  delincuencia mata a m\u00e1s de 25.000 personas al mes...", "in_reply_to_user_id": "2356561514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "364228183", "id": "1187306038900527104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187014311903924224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T14:34:00.000Z", "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtwevXg6", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 10, "like_count": 103, "quote_count": 18}, "author_id": "7996082", "id": "1187014311903924224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "author_id": "105352833", "id": "1186457737959485440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187121389695836160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187122644526743552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-23T21:44:28.000Z", "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt 2016 tamb\u00e9m amiga foi p\u00e9ssimo a gente se matou de votar fomos boicotada e ainda obrigada a ver a comunidade inteira desmerecendo o aoty deles...", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "author_id": "1101286587386814464", "id": "1187122644526743552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187258132717699072"], "lang": "ko", "created_at": "2019-10-24T06:42:51.000Z", "text": "\u314b\u314b\u314b\u314b\u314b\u314b\u314b \ub2e4\ub9ac\uac00 \uc548\ud3b4\uc9c0\uc694 https://t.co/oiS6erShco", "public_metrics": {"retweet_count": 606049, "reply_count": 124688, "like_count": 1856781, "quote_count": 52062}, "author_id": "335141638", "id": "1187258132717699072", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/oiS6erShco", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1187258132717699072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oiS6erShco", "media_key": "3_1187258116649308160"}, {"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/oiS6erShco", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1187258132717699072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oiS6erShco", "media_key": "3_1187258116661841921"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Elizagarate"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4403, "type": "Other", "normalized_text": "Arra\u00f1o"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.4655, "type": "Other", "normalized_text": "Cultura"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Llodio"}, {"start": 244, "end": 269, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/g1UoulX38j", "expanded_url": "https://twitter.com/asasam_ayala/status/1187292455080792064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g1UoulX38j", "media_key": "3_1187292435996725248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187292455080792064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:59:14.000Z", "text": "CHARLA \"DEPRESI\u00d3N Y RIESGO SUICIDA\" 29 DE OCTUBRE\nEdorta Elizagarate impartir\u00e1 la charla \"DEPRESI\u00d3N Y RIESGO SUICIDA\" en la Sala Arra\u00f1o de la Casa de Cultura de Llodio a las 18:00 hr dentro de las actividades  en torno a la celebraci\u00f3n del D\u00eda Mundial de la Salud Mental. https://t.co/g1UoulX38j", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2527235143", "id": "1187292455080792064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 266, "end": 279, "username": "RosaWeberSTF", "id": "551235424"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "Fachin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187169054978654209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T00:48:53.000Z", "text": "Fachin enlouqueceu?Fundamentou todo seu voto no sentido de pris\u00e3o pena s\u00f3 ap\u00f3s tr\u00e2nsito em julgado e reafirmou Presun\u00e7\u00e3o de Inoc\u00eancia e ao fim,concluiu dizendo q:Ante o Exposto,meu voto \u00e9 no sentido sentido contrario Voto suicida Fundamento diferente do Dispositivo @RosaWeberSTF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "759296702", "id": "1187169054978654209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616", "id": "1068451125681143808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/QIoiilQWDu", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1187165926917070849/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QIoiilQWDu", "media_key": "7_1187165868112957441"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187165926917070849"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T00:36:28.000Z", "text": "Ac\u00e1 est\u00e1 el coraz\u00f3n de la Argentina. https://t.co/QIoiilQWDu", "public_metrics": {"retweet_count": 8632, "reply_count": 1257, "like_count": 31393, "quote_count": 464}, "author_id": "24900072", "id": "1187165926917070849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.453, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 148, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 149, "end": 161, "tag": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/n5q4OvBpFq", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1187067341886099458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5q4OvBpFq", "media_key": "3_1187067331035500545"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/n5q4OvBpFq", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1187067341886099458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5q4OvBpFq", "media_key": "3_1187067330985107461"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/n5q4OvBpFq", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1187067341886099458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5q4OvBpFq", "media_key": "3_1187067330985123840"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/n5q4OvBpFq", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1187067341886099458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5q4OvBpFq", "media_key": "3_1187067330993541120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187067341886099458"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-23T18:04:43.000Z", "text": "O diretor @DavidAyerMovies divulgou imagens do teste de maquiagem da Margot Robbie como Arlequina para o filme de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#SuicideSquad #HarleyQuinn https://t.co/n5q4OvBpFq", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 426, "quote_count": 15}, "author_id": "1076971229515530241", "id": "1187067341886099458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Proerd"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rubens"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187210006963326976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T03:31:37.000Z", "text": "eu at\u00e9 hoje lembro quando tava no Proerd e perguntei pro policial que dava aula se ele j\u00e1 tinha matado algu\u00e9m, ele disse \u2018n\u00e3o posso comentar\u2019\n\neu cheguei em casa e falei \u2018m\u00e3e o policial que me deu aula j\u00e1 matou 10 drogados\u2019\n\neu era o Nelson Rubens", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "author_id": "70824146", "id": "1187210006963326976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187050601730990080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T16:58:12.000Z", "text": "tips para no querer suicidarse jugando soloq?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "1663351987", "id": "1187050601730990080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8727, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.8518, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 272, "tag": "InimigoDoMeioAmbiente"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/1PR9Rh6a1B", "expanded_url": "https://act.gp/2W9PfxC", "display_url": "act.gp/2W9PfxC"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/sfZd2MxEla", "expanded_url": "https://twitter.com/GreenpeaceBR/status/1187135708965810176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sfZd2MxEla", "media_key": "13_1187122591254884352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187135708965810176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-23T22:36:23.000Z", "text": "O \u00f3leo no Nordeste e a destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia mostram as consequ\u00eancias do desmonte ambiental promovido pelo governo, prejudicando a imagem do pa\u00eds. Os impactos s\u00e3o grav\u00edssimos para os oceanos, a Amaz\u00f4nia e a vida das pessoas. https://t.co/1PR9Rh6a1B #InimigoDoMeioAmbiente https://t.co/sfZd2MxEla", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 6902, "like_count": 2812, "quote_count": 511}, "author_id": "16334137", "id": "1187135708965810176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187123550307717120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alvaropastorg", "id": "711479539"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "jlopezfeliz", "id": "3458805507"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "juralde", "id": "69060709"}, {"start": 37, "end": 42, "username": "Equo", "id": "187864310"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/0lPiVgK20H", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20170209/414167875455/podemos-manual-de-instrucciones.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20170\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20170209/414167875455/podemos-manual-de-instrucciones.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187289837054939136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:48:50.000Z", "text": "@Alvaropastorg @jlopezfeliz @juralde @Equo Para formas elegantes el colega errejon...\n\nEsto si es elegancia! \n\nhttps://t.co/0lPiVgK20H", "in_reply_to_user_id": "711479539", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2279324496", "id": "1187289837054939136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187069682249015296"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-23T18:14:01.000Z", "text": "Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 15, "like_count": 170, "quote_count": 2}, "author_id": "1314728936", "id": "1187069682249015296", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187246275592425472"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T05:55:44.000Z", "text": "\"Rotta balcanica #migranti \"!!?  appena insediato il governo #Conte #5Stelle #Lamorgese' stata ritirata la #polizia #italiana \ud83d\udc47 sul confine rimane solo la polizia #slovena i clandestini \" senza nessun controllo arrivano a #trieste e chiedono il permesso di soggiorno!! \ud83d\udc47\ud83d\udc4e https://t.co/WNTTzSd1Wf", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "migranti"}, {"start": 61, "end": 67, "tag": "Conte"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "5Stelle"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "Lamorgese"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "polizia"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "italiana"}, {"start": 163, "end": 171, "tag": "slovena"}, {"start": 222, "end": 230, "tag": "trieste"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/WNTTzSd1Wf", "expanded_url": "https://twitter.com/benq_antonio/status/1187246275592425472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WNTTzSd1Wf", "media_key": "7_1187245588649271296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 16, "like_count": 183, "quote_count": 10}, "author_id": "3151825048", "id": "1187246275592425472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187120710239453184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T21:36:47.000Z", "text": "El l\u00edder fujimorista H\u00e9ctor Becerril, asegura que no permitir\u00e1 que lo enmarroquen, menos, que le pongan en chaleco de Detenido, eso indica, que busca el honor y la gloria eterna, yo buscar\u00e9 unas cervezas y tv de 62\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 130, "like_count": 1070, "quote_count": 20}, "author_id": "845495150834954240", "id": "1187120710239453184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187272431666450432"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:39:40.000Z", "text": "Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/T5PgYu09jv", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "ilmanifesto"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/T5PgYu09jv", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571902039", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "472966889", "id": "1187272431666450432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 245, "tag": "1muertecada26d\u00edas"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5kL35wsuDD", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191016/Po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187069988965945351"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T18:15:14.000Z", "text": "Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida y no existen datos representativos de las bajas dentro del Cuerpo. #1muertecada26d\u00edas. https://t.co/5kL35wsuDD", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "author_id": "4252077755", "id": "1187069988965945351", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187289639981408262"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kscarlett22_", "id": "955131613926645761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187291505993670656"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:55:28.000Z", "text": "@kscarlett22_ Cesare basta che si leva dal ca**o", "in_reply_to_user_id": "955131613926645761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172976012", "id": "1187291505993670656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187291096193347585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Grgrrn", "id": "391370705"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "LeReilly", "id": "14527261"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "LaCroix", "id": "12272292"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/VMF7uRnUZ5", "expanded_url": "https://www.telerama.fr/livre/le-seigneur-des-anneaux-se-rhabille-de-mots-neufs,123212.php", "display_url": "telerama.fr/livre/le-seign\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187291494606131200"], "lang": "qme", "created_at": "2019-10-24T08:55:25.000Z", "text": "@Grgrrn @LeReilly @LaCroix https://t.co/VMF7uRnUZ5", "in_reply_to_user_id": "391370705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "335860185", "id": "1187291494606131200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 97, "username": "PacoRlarazon", "id": "1490333408"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hVojKEFtMB", "expanded_url": "http://lrzn.es/1b1cm2", "display_url": "lrzn.es/1b1cm2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/sociedad/un-joven-se-suicida-cortandose-la-cabeza-con-una-motosierra-en-vigo-NB25422924/?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=lrzn_org_Th_10_51"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187290629669343234"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:51:59.000Z", "text": "#Sucesos | Un joven se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una motosierra en Vigo, por @PacoRlarazon https://t.co/hVojKEFtMB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "112694236", "id": "1187290629669343234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187125839546277891"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-23T21:57:10.000Z", "text": "Luciana archiaviata come \"suicida\"?! Ma stiamo scherzando??? #chilhavisto", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "chilhavisto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "838422264345419777", "id": "1187125839546277891"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186974126042275841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187259522676645888"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T06:48:23.000Z", "text": "Andaluces disfrutando lo votado https://t.co/kEPJVWm2Sy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "196225569", "id": "1187259522676645888", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/kEPJVWm2Sy", "expanded_url": "https://twitter.com/monasterioR/status/1186974126042275841", "display_url": "twitter.com/monasterioR/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187284566731608064"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:27:54.000Z", "text": "IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https://t.co/fyRdny7bSn", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "author_id": "70971449", "id": "1187284566731608064", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fyRdny7bSn", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1187284566731608064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyRdny7bSn", "media_key": "3_1187284564508581888"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187276403592564737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187287797289369600"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:40:44.000Z", "text": "@HopeAlchemist Se te olvida que trabajamos en el mismo bando, pata mi desgracia.\n\n\u2014A veces pensaba que siendo un villano le ir\u00eda mejor, pero no era algo que tuviera en mente. Aunque ahora se lo replanteaba por tener que trabajar con \u00e9l.\n\nEl ce\u00f1o frunci\u00f3 por aquel empuj\u00f3n, haciendo \u00e9l lo +", "in_reply_to_user_id": "3310729089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902700905891594240", "id": "1187287797289369600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 156, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "SalvadorAllende"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "Cile"}, {"start": 164, "end": 171, "tag": "Pinera"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jetfRNFPGI", "expanded_url": "https://twitter.com/saveriolakadima/status/1187259864944390144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jetfRNFPGI", "media_key": "3_1187259832862171136"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jetfRNFPGI", "expanded_url": "https://twitter.com/saveriolakadima/status/1187259864944390144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jetfRNFPGI", "media_key": "3_1187259862608240640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187259864944390144"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T06:49:44.000Z", "text": "Pablo Sep\u00falveda Allende, nipote dell'Indimenticabile #SalvadorAllende:\u00abLa vera violenza \u00e8 l'ingiustizia sociale\u00bb\nBuon sangue non mente.\nOggi su @ilmanifesto \n#Cile #Pinera https://t.co/jetfRNFPGI", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "1085455423", "id": "1187259864944390144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 203, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.5875, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187108278846853120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-23T20:47:23.000Z", "text": "SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESDE SUA CRIA\u00c7\u00c3O E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1:\nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nPORQUE LULA EST\u00c1 PRESO POR \"ATO DE OF\u00cdCIO INDETERMINADO\"?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2295113869", "id": "1187108278846853120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187284294361894913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 182, "probability": 0.648, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Pregrino"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wRhhXC9HWb", "expanded_url": "https://youtu.be/Yfq3qcVPVmI", "display_url": "youtu.be/Yfq3qcVPVmI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187284296727453697"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:26:49.000Z", "text": "Debes asumir tu culpa y hacer lo imposible para evitar mas sufrimiento y acabar con las sombras. Con esa misi\u00f3n recorres el laber\u00edntico castillo hasta llegar al trono del Rey Pregrino.\n\nhttps://t.co/wRhhXC9HWb", "in_reply_to_user_id": "1099789489923411968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099789489923411968", "id": "1187284296727453697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187157423666225154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jorgeesancheeez", "id": "1082720312121270273"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "eliassdiaz01", "id": "2941097763"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "Rubensiverio1", "id": "1066809382124617728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187158312174927884"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T00:06:12.000Z", "text": "@jorgeesancheeez @eliassdiaz01 Noo, fuiste t\u00fa?@Rubensiverio1", "in_reply_to_user_id": "1082720312121270273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136350379845836806", "id": "1187158312174927884"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186470145960620032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/KBQt5iZHB6", "expanded_url": "https://twitter.com/dlacalle/status/1186470145960620032", "display_url": "twitter.com/dlacalle/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187058674860253185"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:30:17.000Z", "text": "Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apocal\u00edptico de Venezuela. Desgraciadamente vivimos en una era de irracionalidad suicida\u2026 https://t.co/KBQt5iZHB6", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 9, "like_count": 202, "quote_count": 2}, "author_id": "64986985", "id": "1187058674860253185", "geo": {"place_id": "07d9d2cd95c83002"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 193, "username": "cronachedi", "id": "951215334526210048"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 22, "tag": "disoccupazione"}, {"start": 66, "end": 81, "tag": "disoccupazione"}, {"start": 99, "end": 107, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/7ifOj0hjgn", "expanded_url": "https://cronachedi.it/2019/10/23/dramma-disoccupazione-giovane-si-suicida-dopo-essere-stato-truffato-con-falso-attestato/", "display_url": "cronachedi.it/2019/10/23/dra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187125220664066048"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-23T21:54:42.000Z", "text": "Dramma #disoccupazione - ma non avevamo risolto il problema della #disoccupazione???- : giovane si #suicida dopo essere stato truffato con falso attestato https://t.co/7ifOj0hjgn di @Cronachedi.it - Il quotidiano online di informazione indipendente", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "388946039", "id": "1187125220664066048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187276981454417920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "johnygrey", "id": "382841859"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5347, "type": "Other", "normalized_text": "Luna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187280737709494272"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T08:12:41.000Z", "text": "@johnygrey M\u00e1s fake que las fotos esas de una Luna enorme sobre la ciudad.", "in_reply_to_user_id": "382841859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717038886178959361", "id": "1187280737709494272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Ghtt29sw9J", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1187126047973748737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ghtt29sw9J", "media_key": "3_1187121532763541505"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Ghtt29sw9J", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1187126047973748737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ghtt29sw9J", "media_key": "3_1187121543475793922"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Ghtt29sw9J", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1187126047973748737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ghtt29sw9J", "media_key": "3_1187121592997990400"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Ghtt29sw9J", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1187126047973748737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ghtt29sw9J", "media_key": "3_1187121626606919680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187126047973748737"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T21:58:00.000Z", "text": "El director David Ayer comparte im\u00e1genes de las pruebas de maquillaje y vestuario de Margot Robbie como Harley Quinn para Escuadr\u00f3n Suicida (2016) https://t.co/Ghtt29sw9J", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "author_id": "108919585", "id": "1187126047973748737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187279139541270530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "erry1976", "id": "402401363"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "bruce_ketta1", "id": "1424404091753615362"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187279440201637888"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:07:31.000Z", "text": "@erry1976 @Bruce_Ketta1 Quelle sedie so ghigliottine cazzo.", "in_reply_to_user_id": "402401363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "489236136", "id": "1187279440201637888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "khronoshistoria", "id": "4632552857"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/jl5Tvg4Lkr", "expanded_url": "https://khronoshistoria.com/peloton-suicida-cubano/", "display_url": "khronoshistoria.com/peloton-suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187042093899886594"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T16:24:24.000Z", "text": "La \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria https://t.co/jl5Tvg4Lkr v\u00eda @khronoshistoria", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2634817368", "id": "1187042093899886594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Piqu\u00e9"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Griezman"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Dembel\u00e9"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187099779731509249"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T20:13:37.000Z", "text": "La alineaci\u00f3n inicial de Valverde era correcta. El rendimiento hoy de jugadores como Piqu\u00e9, Arthur y Griezman no se aproxima a lo soportable sin hacer cambios, y m\u00e1s contra un equipo suicida al que Dembel\u00e9 podr\u00eda desbordar y teniendo a Vidal para arreglar rotos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "266743073", "id": "1187099779731509249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187251351253856256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187271533879873536"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:36:06.000Z", "text": "Wow, non sapevo che avessero cambiato il conduttore di Linea Verde https://t.co/aiXRlt7AIX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2290297347", "id": "1187271533879873536", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/aiXRlt7AIX", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1187251351253856256", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186923714857836544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "Campeona Ol\u00edmpica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187078506267729920"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T18:49:05.000Z", "text": "@el_pais Yo creo que el encabezado deber\u00eda ser \"Campeona Ol\u00edmpica se SUICIDA\". Que la eutanasia es eso: un suicidio. Tanto como aventarse a las v\u00edas del metro, lanzarse desde un edificio de 20 pisos, o darse un tiro en la sien. M\u00e1s elegante, s\u00ed, pero q  los eufemismos no pueden ocultar.", "in_reply_to_user_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1494453025", "id": "1187078506267729920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7453, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187128750019878913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T22:08:44.000Z", "text": "Responde este tuit con la pel\u00edcula que podr\u00edas ver mil veces y nunca te va a aburrir. \ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 2151, "like_count": 2149, "quote_count": 1006}, "author_id": "2195198102", "id": "1187128750019878913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187042275458781185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-23T16:25:07.000Z", "text": "Eu vou embora desta vida, desisto de caminhar; \na responsabilidade que hoje tenho um dia acabar\u00e1; voc\u00ea \u00e9 forte como o tit\u00e2nio e bela como o diamante; saber\u00e1 viver sem mim, para poder caminhar...\nAt\u00e9 a pr\u00f3xima parada que o transporte ter\u00e1 que d\u00e1!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104803591", "id": "1187042275458781185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187271575067877376"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T07:36:16.000Z", "text": "Siete farmacofili o farmacofobici? Cos\u00ec .. tanto per sapere \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061264227", "id": "1187271575067877376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 127, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187098819424595969"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-23T20:09:48.000Z", "text": "Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaStampa", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "403444000", "id": "1187098819424595969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187043638808907777"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-23T16:30:32.000Z", "text": "Cosenza, finti concorsi per operatore sanitario: suicida uno dei candidati truffati. \u00abEra disperato\u00bb https://t.co/bMsPq1hcxR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332885533", "id": "1187043638808907777", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/bMsPq1hcxR", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186945668977442816"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-23T10:01:14.000Z", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida. https://t.co/NANRuwQopn", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "212545872", "id": "1186945668977442816", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/NANRuwQopn", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186682749610016769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 57, "username": "RodrigoMiguela8", "id": "1455828044531310592"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "theusFelipe_09", "id": "880890173155930114"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186684829896728577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-22T16:44:45.000Z", "text": "@gatadegenerada @strkspidey @anaholzhard @rodrigomiguela8 @theusFelipe_09 @SaraMirandaaaa E n\u00e3o era? Cheg\u00e1mos a\u00ed e demos a op\u00e7\u00e3o de trabalhar ou morrer. D\u00e1vamos um telhado para se porem debaixo, comida e roupa, assim como acultura\u00e7\u00e3o pelo vosso trabalho. Se fossemos espanh\u00f3is t\u00ednhamos matado toda  a gente.", "in_reply_to_user_id": "2379412135", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 274, "like_count": 47, "quote_count": 502}, "author_id": "996132891687051266", "id": "1186684829896728577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/hAQA6Qpan5", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/desembargador-solta-personal-trainer-que-espancou-ex-namorada", "display_url": "metropoles.com/brasil/desemba\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/desembargador-solta-personal-trainer-que-espancou-ex-namorada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187183174247256064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T01:45:00.000Z", "text": "O caso, que ocorreu em Goi\u00e2nia, ganhou repercuss\u00e3o especialmente porque as agress\u00f5es foram registradas em v\u00eddeo #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/hAQA6Qpan5", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "author_id": "3331429624", "id": "1187183174247256064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "GestiondelMiedo", "id": "1543078039"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 167, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "SilkInnova"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 168, "tag": "SilkInnova"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/r5VxT19oMB", "expanded_url": "https://twitter.com/alf_minarro/status/1187068540668526592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5VxT19oMB", "media_key": "3_1187068515339120640"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/r5VxT19oMB", "expanded_url": "https://twitter.com/alf_minarro/status/1187068540668526592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5VxT19oMB", "media_key": "3_1187068530291871750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187068540668526592"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T18:09:29.000Z", "text": "Coraje y trabajo en equipo forman parte del \u00e9xito en mi trabajo diario.\nTambi\u00e9n tengo miedo, no soy un suicida, ni superman, nos cuenta @GestiondelMiedo  en #SilkInnova https://t.co/r5VxT19oMB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "820221425114087425", "id": "1187068540668526592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186911163474464769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187258033988145152"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T06:42:28.000Z", "text": "Nihilismo industrial-capitalista en todo su esplendor festivo: aceleremos cuanto sea posible el caos clim\u00e1tico, que todo acabe pronto https://t.co/NRYRVMnJIl", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "author_id": "3157316962", "id": "1187258033988145152", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/NRYRVMnJIl", "expanded_url": "https://twitter.com/sextaNoticias/status/1186911163474464769", "display_url": "twitter.com/sextaNoticias/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "kurt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187264725350080512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T07:09:03.000Z", "text": "me d\u00f3i saber que o quanto o kurt deve ter sofrido p chegar a certo ponto. d\u00f3i saber que pessoas ainda sofrem e v\u00e3o sofrer por causa da depressao.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "704027607742980097", "id": "1187264725350080512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 253, "tag": "Chile"}, {"start": 254, "end": 272, "tag": "Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QEcEhJBoW7", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1186426673643819009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEcEhJBoW7", "media_key": "3_1186426662776385537"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186426673643819009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-21T23:38:56.000Z", "text": "Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consulado chileno para protestar contra a repress\u00e3o do governo Pi\u00f1era, que j\u00e1 matou 11 pessoas nos \u00faltimos 4 dias.\n\ud83d\udcf8: M\u00eddia NINJA\n#Chile #Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial https://t.co/QEcEhJBoW7", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 11, "like_count": 226, "quote_count": 2}, "author_id": "1540034828", "id": "1186426673643819009"}], "places": [{"full_name": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "id": "00577114384dea2b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181115231784898562", "value": "1181115231784898562", "detail": "User has been suspended: [1181115231784898562].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186282304819343360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186282304819343360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186282304819343360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1104888489668214789", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1104888489668214789].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104888489668214789", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187320156202119168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187320156202119168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187320156202119168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187322000223735810", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187322000223735810].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187322000223735810", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186674304517365768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186674304517365768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186674304517365768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1187329932763918340", "oldest_id": "1187260336153550848", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm912s24yfvr7hdtqpftzmyqsoccd"}}