{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1182214050790412289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:39:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137135739337154560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182214050790412289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182213982683385856"], "created_at": "2019-10-10T08:39:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "4110032727", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "tuwit"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSalutMental"}]}, "text": "#DiaMundialSalutMental cada 40\" se suicida una persona...lo que tardas mas o menos en escribir un tuwit..reflexionemos y dejemos de mirar a otro lado", "id": "1182213982683385856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182213890576388096"], "created_at": "2019-10-10T08:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90922973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182209164992487425"}], "text": "RT @adiemvb: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en d\u2026", "id": "1182213890576388096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182213881588043776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:38:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89243006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182205374763454465"}], "text": "RT @consaludmental: La conducta suicida se puede predecir, y por tanto tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basada\u2026", "id": "1182213881588043776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182213773370826753"], "created_at": "2019-10-10T08:38:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90922973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211717037805569"}], "text": "RT @adiemvb: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n\u2026", "id": "1182213773370826753", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "suicidio"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182213705829892096"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/dr1YGbVzhN", "expanded_url": "https://twitter.com/NM_laboratorios/status/1182213705829892096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dr1YGbVzhN", "media_key": "3_1182213704215072768"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.808, "type": "Place", "normalized_text": "NM"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 42, "end": 45, "tag": "NM"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "suicidio"}, {"start": 250, "end": 262, "tag": "saludmental"}, {"start": 263, "end": 274, "tag": "prevencion"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:38:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "846651600177377280", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental y en #NM creemos que es una gran oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de estas cuestiones. Este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #suicidio: \"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n#saludmental #prevencion https://t.co/dr1YGbVzhN", "id": "1182213705829892096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182213128148455424"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ziA1Ph5hqY", "expanded_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/REP%C3%9ABLICA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/UiZbEgKSwI", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandezZicavo/status/1182213128148455424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UiZbEgKSwI", "media_key": "3_1182213122293145600"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.4483, "type": "Place", "normalized_text": "II Republica"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:35:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "text": "Aza\u00f1a.. Prieto... Negrin.. escoria que destruyo la II Republica y provoco la  Guerra Civil. https://t.co/ziA1Ph5hqY https://t.co/UiZbEgKSwI", "id": "1182213128148455424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182213059047284743"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "R_Perez_O", "id": "452700824"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:35:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575609940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181913431290650625"}], "text": "RT @c_delvallel: @R_Perez_O \"El que nada debe, nada teme\" dec\u00eda un c\u00e9lebre suicida; recordar que una de las 1ras acciones de este congreso\u2026", "id": "1182213059047284743"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182213009084747776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "generalitat", "id": "160831087"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:35:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796067574295494656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182198254861197312"}], "text": "RT @GVAsanitat: @generalitat \u00bfC\u00f3mo puede ayudarte el Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio de @GVASanitat? Te informamos sobre:\n\n\ud83d\udd38Factores de rie\u2026", "id": "1182213009084747776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182212957733818373"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xjpOxyjSXq", "expanded_url": "https://pst.cr/Z8Rai", "display_url": "pst.cr/Z8Rai"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hGzETMlH43", "expanded_url": "https://twitter.com/allumelx/status/1182212957733818373/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGzETMlH43", "media_key": "3_1182212956018348032"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 220, "probability": 0.7388, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 84, "end": 93, "tag": "suicidio"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "40segundos"}, {"start": 146, "end": 167, "tag": "40segundosparaactuar"}, {"start": 217, "end": 221, "tag": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:35:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3026271250", "text": "Hoy se celebra el #D\u00edaMundialSaludMental y este a\u00f1o se centra en la #prevenci\u00f3n del #suicidio\nCada #40segundos se suicida una persona, dediquemos #40segundosparaactuar\u00a0\nDejamos el enlace al folleto informativo que la #OMS y sus colaboradores, han elaborado\nhttps://t.co/xjpOxyjSXq https://t.co/hGzETMlH43", "id": "1182212957733818373"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182212850871422976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:34:42.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510203470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "id": "1182212850871422976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182212464437596161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:33:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101092779378249729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026", "id": "1182212464437596161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182212141870436354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "generalitat", "id": "160831087"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:31:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397818791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182198254861197312"}], "text": "RT @GVAsanitat: @generalitat \u00bfC\u00f3mo puede ayudarte el Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio de @GVASanitat? Te informamos sobre:\n\n\ud83d\udd38Factores de rie\u2026", "id": "1182212141870436354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182212093497561088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UCAVILA_", "id": "217058342"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:31:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109185396066471938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182189282225774594"}], "text": "RT @UCAVILA_: Hoy es el #DiaMundialSaludMental  que este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una perso\u2026", "id": "1182212093497561088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211853587496965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:30:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107967786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "id": "1182211853587496965"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211828841144323"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:30:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267697424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182176457512108032"}], "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de at\u2026", "id": "1182211828841144323"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211795047632896"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pZiSzUM7LT", "expanded_url": "https://twitter.com/farmacalvorojo/status/1182211795047632896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pZiSzUM7LT", "media_key": "3_1182211793768386560"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 52, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 230, "end": 249, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 228, "tag": "40seconds"}, {"start": 229, "end": 250, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 251, "end": 260, "tag": "farmacia"}, {"start": 261, "end": 273, "tag": "divulgaci\u00f3n"}, {"start": 274, "end": 280, "tag": "salud"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047804297277296640", "text": "El 10 de octubre es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o est\u00e1 especialmente dedicado a la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona\nConect@ con la vida\nTEL\u00c9FONO DE LA ESPERANZA: 717003717\n#40seconds #WorldMentalHealthDay #farmacia #divulgaci\u00f3n #salud https://t.co/pZiSzUM7LT", "id": "1182211795047632896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211794686955520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:30:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914741312250896384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182205374763454465"}], "text": "RT @consaludmental: La conducta suicida se puede predecir, y por tanto tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basada\u2026", "id": "1182211794686955520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211717037805569"], "created_at": "2019-10-10T08:30:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "142619916", "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #D\u00edaMundialSaludMental", "id": "1182211717037805569", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211691381231617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:30:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324444847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182211691381231617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211666077011968"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Pf4r17HuFK", "expanded_url": "https://www2.cruzroja.es/que-hacemos/salud", "display_url": "www2.cruzroja.es/que-hacemos/sa\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/SevxG44WlX", "expanded_url": "https://twitter.com/CruzRojaEsp/status/1182211666077011968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SevxG44WlX", "media_key": "3_1182196718353432577"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 196, "username": "InfoVIHCruzRoja", "id": "945728634"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 162, "end": 179, "tag": "Conectaconlavida"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "278546043", "text": "#DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de salud sobre el que es urgente intervenir. \n#Conectaconlavida\n@InfoVIHCruzRoja \n\u2139\ufe0f https://t.co/Pf4r17HuFK https://t.co/SevxG44WlX", "id": "1182211666077011968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211561458417664"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/2vCPHtPy5x", "expanded_url": "https://twitter.com/JosLuisPedreir3/status/1182211561458417664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2vCPHtPy5x", "media_key": "3_1182211375046823936"}], "annotations": [{"start": 277, "end": 278, "probability": 0.3642, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:29:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908695864918626304", "text": "7. Reconocer especificidad grupo et\u00e1reo adolescencia.\n8. Papel fundamental medios de comunicaci\u00f3n. \n9. Estudiar viabilidad, funcionamiento, l\u00edmites y condiciones para tel\u00e9fono \u00fanico tres cifras.\n10. Integrar estrategia estatal prevenci\u00f3n conducta suicida en estrategia estatal SM https://t.co/2vCPHtPy5x", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1182211561458417664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211381753516032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vivelloc", "id": "1195053895"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:28:52.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68403144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182207033405300737"}], "text": "RT @Vivelloc: Avui \u00e9s un dia especial, el #DiaMundialdelaSalutMental. Enguany, la OMS es centra en el su\u00efcidi. Sab\u00edeu que cada 40 segons un\u2026", "id": "1182211381753516032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211348601507841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:28:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325528396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026", "id": "1182211348601507841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211189134282752"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rYzNg4iYUq", "expanded_url": "https://buff.ly/2p7JMuW", "display_url": "buff.ly/2p7JMuW"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5024YcFAZh", "expanded_url": "https://twitter.com/dsconecta/status/1182211189134282752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5024YcFAZh", "media_key": "3_1182211187825680384"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 146, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSalutMental"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 147, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "hemeroteca"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:28:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2397658758", "text": "\u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el #DiaMundialSalutMental. Si dedicamos tiempo y empatizamos podemos cambiar la vida de una persona https://t.co/rYzNg4iYUq #hemeroteca https://t.co/5024YcFAZh", "id": "1182211189134282752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211161510567937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:27:59.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627211432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "id": "1182211161510567937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211087657250816"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/jMaHn21PVv", "expanded_url": "https://twitter.com/Doctaforum/status/1182211087657250816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jMaHn21PVv", "media_key": "3_1182211080417886208"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 32, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 86, "end": 105, "probability": 0.6816, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 106, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 153, "end": 191, "tag": "concienciaci\u00f3ndelamagnituddelsuicidio"}, {"start": 192, "end": 222, "tag": "problemadesaludp\u00fablicamundial"}, {"start": 223, "end": 234, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "estaspersonasNoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 263, "end": 273, "tag": "40seconds"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:27:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1947547776", "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Hoy, nos centramos en la prevenci\u00f3n del suicidio. #WorldMentalHealthDay. \n\nCada 40 segundos se suicida una persona. \n\n#concienciaci\u00f3ndelamagnituddelsuicidio #problemadesaludp\u00fablicamundial #prevenci\u00f3n #estaspersonasNoEst\u00e1nSolas \n#40seconds https://t.co/jMaHn21PVv", "id": "1182211087657250816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182210476618522624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:25:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143642402294513669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182210476618522624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182210346951565312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:24:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134833660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "id": "1182210346951565312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182210314131124226"], "in_reply_to_user_id": "3107751238", "created_at": "2019-10-10T08:24:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3107751238", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182209832037883905"}], "text": "En Espa\u00f1a 10 personas se suicidan cada d\u00eda.\nEn el mundo se suicida una persona cada 40 segundos. \n El suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os.", "id": "1182210314131124226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182210128877117440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:23:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914592044185726977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}], "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "id": "1182210128877117440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182210126238883840"], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/PCqRVQtxpi", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/reaccion-jared-leto-al-joker-de-joaquin-phoenix/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570695755", "display_url": "cinemascomics.com/reaccion-jared\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/reaccion-jared-leto-al-joker-de-joaquin-phoenix/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570695755"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9197, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:23:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "36660545", "text": "El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula de Joaquin Phoenix. https://t.co/PCqRVQtxpi", "id": "1182210126238883840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182210035671281665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:23:31.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533570863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "id": "1182210035671281665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182209840082489344"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:22:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806587158756786176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182168140693884929"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1182209840082489344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182209682699669504"], "created_at": "2019-10-10T08:22:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925642205284524032", "text": "En los pensamientos del suicida hay un vac\u00edo que s\u00f3lo se llena con temperaturas bajo cero. Los pensamientos del suicida no son r\u00e1pidos ni brumosos: \u00fanicamente son fr\u00edos.", "id": "1182209682699669504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182209627683004416"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B8RvWE7HLn", "expanded_url": "https://twitter.com/JosLuisPedreir3/status/1182209627683004416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8RvWE7HLn", "media_key": "3_1182209271330754560"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:21:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908695864918626304", "text": "En este d\u00eda para establecer una l\u00ednea preventiva en la conducta suicida:\n1. Evitar estigma.\n2. Hablar para visibilizar este tipo de conductas, en medios comunicaci\u00f3n,  centros escolares y servicios sanitarios. \n3. Mejorar investigaci\u00f3n este tema, incluir sistema registro fiable. https://t.co/B8RvWE7HLn", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1182209627683004416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182209596594765825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:21:46.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104716108395884550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "id": "1182209596594765825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182209511320367104"], "created_at": "2019-10-10T08:21:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914592044185726977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182188351601991685"}], "text": "RT @ALFAEMLeon: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpab\u2026", "id": "1182209511320367104", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "suicidio"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182209509093101573"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:21:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962353584368009216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026", "id": "1182209509093101573"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182209443863379969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:21:10.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090504870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "id": "1182209443863379969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182209391354941442"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Xunta_c", "id": "1064851215606038528"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:20:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361106885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997761811664896"}], "text": "RT @Xunta_c: \u201cLlama, habla. El 061 escucha\u201d programa para la mejora de la atenci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n\u2611\ufe0factuaci\u00f3n para la\u2026", "id": "1182209391354941442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182209386338500608"], "created_at": "2019-10-10T08:20:56.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119561129171271681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182209386338500608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182209301395279872"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/NXswRkkBDf", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12449"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:20:36.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707136262155608064", "text": "\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b https://t.co/NXswRkkBDf", "id": "1182209301395279872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182209164992487425"], "created_at": "2019-10-10T08:20:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "142619916", "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental", "id": "1182209164992487425", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182208946095964161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:19:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397030096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182205374763454465"}], "text": "RT @consaludmental: La conducta suicida se puede predecir, y por tanto tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basada\u2026", "id": "1182208946095964161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182208851283709952"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/HelhQ9N0Aq", "expanded_url": "https://twitter.com/coffeeandcom/status/1182208851283709952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HelhQ9N0Aq", "media_key": "3_1182208830823899136"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/HelhQ9N0Aq", "expanded_url": "https://twitter.com/coffeeandcom/status/1182208851283709952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HelhQ9N0Aq", "media_key": "3_1182208830849114112"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 204, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.6629, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "CoffeeCom"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "SaludMental"}, {"start": 263, "end": 273, "tag": "CoffeeCom"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:18:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2842611647", "text": "\ud83c\udf0dCada 40 segundos se suicida una persona. Hoy es el d\u00eda Mundial de la #SaludMental. Este a\u00f1o, centrado en la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\nA continuaci\u00f3n os dejamos informaci\u00f3n proporcionada por la OMS (@WHO) donde podr\u00e9is encontrar distintas maneras de actuar. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n #CoffeeCom https://t.co/HelhQ9N0Aq", "id": "1182208851283709952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182208805754593280"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:18:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4045324043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182168140693884929"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1182208805754593280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182208597096312832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:17:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054673449640189952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182181568766459904"}], "text": "RT @consaludmental: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y cu\u2026", "id": "1182208597096312832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182208562166149125"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:17:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054673449640189952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182176457512108032"}], "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de at\u2026", "id": "1182208562166149125"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182208547435810817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:17:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054673449640189952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182174134828228608"}], "text": "RT @consaludmental: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basad\u2026", "id": "1182208547435810817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182208534529941504"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:17:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819930726296616960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182080898759569408"}], "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "id": "1182208534529941504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182208529698041857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UCAVILA_", "id": "217058342"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:17:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175535342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182189282225774594"}], "text": "RT @UCAVILA_: Hoy es el #DiaMundialSaludMental  que este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una perso\u2026", "id": "1182208529698041857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182208421845700609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:17:06.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150835107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "id": "1182208421845700609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182208405945163776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:17:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682486928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182181568766459904"}], "text": "RT @consaludmental: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y cu\u2026", "id": "1182208405945163776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182208326857310209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:16:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682486928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182176457512108032"}], "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de at\u2026", "id": "1182208326857310209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182208273501622273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:16:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682486928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182174134828228608"}], "text": "RT @consaludmental: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basad\u2026", "id": "1182208273501622273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182208060556746752"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6dY4mFf2zo", "expanded_url": "https://twitter.com/daviddelapaz/status/1182208060556746752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6dY4mFf2zo", "media_key": "3_1182208051459366913"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6dY4mFf2zo", "expanded_url": "https://twitter.com/daviddelapaz/status/1182208060556746752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6dY4mFf2zo", "media_key": "3_1182208051459366914"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 30, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9166, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 241, "end": 252, "tag": "40segundos"}, {"start": 253, "end": 277, "tag": "DiaMundialDeSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:15:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49229700", "text": "De acuerdo con la #OMS @opsoms, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \nCada a\u00f1o cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa.\nEl suicidio no respeta edades, es la segunda causa de defunci\u00f3n entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n#40segundos #DiaMundialDeSaludMental https://t.co/6dY4mFf2zo", "id": "1182208060556746752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182207909452816384"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/c3sBKaOHdf", "expanded_url": "http://forvita.info/proishestviya/19354-socseti-taksist-spas-zhenshhinu-ot-suicida-v-smolenskoj-oblasti", "display_url": "forvita.info/proishestviya/\u2026"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/6okdFd4s3t", "expanded_url": "https://twitter.com/XlFokNBXpt7B0J8/status/1182207909452816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6okdFd4s3t", "media_key": "3_1182207907384958976"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:15:04.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997415964655390721", "text": "\u0421\u043e\u0446\u0441\u0435\u0442\u0438: \u0442\u0430\u043a\u0441\u0438\u0441\u0442 \u0441\u043f\u0430\u0441 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 - \u0412 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0435\u0442\u044f\u0445 \u043f\u043e\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u0441\u0438\u0441\u0442 \u0441\u043f\u0430\u0441 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438. \u041e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u00a0\u0432 \u0420\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043b\u0435 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u0430... - https://t.co/c3sBKaOHdf https://t.co/6okdFd4s3t", "id": "1182207909452816384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182207891085807616"], "created_at": "2019-10-10T08:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "712257997", "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #D\u00edaMundialSaludMental", "id": "1182207891085807616", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182207891048001536"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/wJ6oGRc3NL", "expanded_url": "https://twitter.com/GanemosJerez/status/1182207891048001536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJ6oGRc3NL", "media_key": "3_1182198488832061440"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 80, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.9114, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 81, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 85, "end": 89, "tag": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2603602280", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. En el #DiaMundialSaludMental la #OMS nos invita a una reflexi\u00f3n sobre el tema. https://t.co/wJ6oGRc3NL", "id": "1182207891048001536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182207863177056257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:14:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88825814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026", "id": "1182207863177056257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182207784114380801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:14:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889342380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "id": "1182207784114380801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182207774563979264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vivelloc", "id": "1195053895"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:14:32.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4208927853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182207033405300737"}], "text": "RT @Vivelloc: Avui \u00e9s un dia especial, el #DiaMundialdelaSalutMental. Enguany, la OMS es centra en el su\u00efcidi. Sab\u00edeu que cada 40 segons un\u2026", "id": "1182207774563979264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182207649858953216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:14:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1600808797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026", "id": "1182207649858953216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182207490227916800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 53, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:13:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366484494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182174042721308672"}], "text": "RT @GuiaSalud: Este a\u00f1o el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nAlgunas preguntas (y respuestas) sobre el #s\u2026", "id": "1182207490227916800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182207403485474817"], "in_reply_to_user_id": "204480410", "created_at": "2019-10-10T08:13:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "204480410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182206697475133440"}], "text": "-\"&gt; El 75% de suicidios ocurren en pa\u00edses de ingresos bajos y medios. Por cada adulto que se suicida, m\u00e1s de 20 lo intentan.\"\n\n-\"La estigmatizaci\u00f3n de los enfermos y sus familiares disuaden a los pacientes de recurrir a servicios de salud mental. \"\n\n#diamundialdelasaludmental", "id": "1182207403485474817", "entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 279, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182207304856420352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FEAFESHUELVA", "id": "960262784"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:12:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4164475294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204118552567808"}], "text": "RT @FEAFESHUELVA: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas\u2026", "id": "1182207304856420352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182207215517786112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vivelloc", "id": "1195053895"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:12:19.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155414619143516161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182207033405300737"}], "text": "RT @Vivelloc: Avui \u00e9s un dia especial, el #DiaMundialdelaSalutMental. Enguany, la OMS es centra en el su\u00efcidi. Sab\u00edeu que cada 40 segons un\u2026", "id": "1182207215517786112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182207033405300737"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/kn8YcaoReH", "expanded_url": "https://twitter.com/Vivelloc/status/1182207033405300737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kn8YcaoReH", "media_key": "3_1182207026954473472"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 54, "tag": "DiaMundialdelaSalutMental"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "salutmental"}, {"start": 263, "end": 272, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:11:35.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1195053895", "text": "Avui \u00e9s un dia especial, el #DiaMundialdelaSalutMental. Enguany, la OMS es centra en el su\u00efcidi. Sab\u00edeu que cada 40 segons una persona es su\u00efcida al m\u00f3n? Sab\u00edeu que es pot prevenir parlant? Avui utilitza 40 segons per parlar de #salutmental. Parlar salva vides!  #suicidio https://t.co/kn8YcaoReH", "id": "1182207033405300737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182206933484412931"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:11:11.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497099474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "id": "1182206933484412931"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182206931924066304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:11:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2710927408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "id": "1182206931924066304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182206871609991170"], "created_at": "2019-10-10T08:10:57.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823599505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182206871609991170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182206667552968705"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/BDJ7fOp1Z2", "expanded_url": "https://bit.ly/2lI8HU1", "display_url": "bit.ly/2lI8HU1"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/SWLukPQcDB", "expanded_url": "https://twitter.com/SiemensHealthES/status/1182206667552968705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWLukPQcDB", "media_key": "3_1182206666298871808"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 153, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 137, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialdelaSaludmental"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.819, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 138, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludmental"}, {"start": 143, "end": 147, "tag": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:10:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "263132486", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y cada a\u00f1o, cerca de 800.000 fallecen por esta causa. En el #D\u00edaMundialdelaSaludmental, la #OMS (@WHO) nos anima a movilizarnos y a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb https://t.co/BDJ7fOp1Z2 https://t.co/SWLukPQcDB", "id": "1182206667552968705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182206556064141313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:09:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274072815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "id": "1182206556064141313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182206551492370433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:09:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2878683971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182205374763454465"}], "text": "RT @consaludmental: La conducta suicida se puede predecir, y por tanto tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basada\u2026", "id": "1182206551492370433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182206414770581504"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/u6UStcPG9q", "expanded_url": "https://bit.ly/30WwnTV", "display_url": "bit.ly/30WwnTV"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/FigpEXHILK", "expanded_url": "https://twitter.com/SignMenu_eu/status/1182206414770581504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FigpEXHILK", "media_key": "3_1182206406868586496"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 131, "end": 143, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 144, "end": 156, "tag": "SaludMental"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "hospital"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:09:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011272635790045184", "text": "\ud83d\udd14Hoy 10 de octubre #D\u00edaMundialSaludMental\ud83d\udc99Luchemos contra \"Cada 40 segundos se suicida una persona\" OMS \u27a1\ufe0fhttps://t.co/u6UStcPG9q\n\n#FelizJueves #SaludMental #hospital https://t.co/FigpEXHILK", "id": "1182206414770581504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182205767207792641"], "in_reply_to_user_id": "76316099", "created_at": "2019-10-10T08:06:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43828204", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4645, "type": "Place", "normalized_text": "Estocolmo"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.5025, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182136425493549056"}], "text": "@xcentricgemini Amiga, cada um com sua s\u00edndrome de Estocolmo, eu tive background crist\u00e3o e e acho absurdo as pessoas tratarem como se fosse normal adorar um deus que matou e torturou sua gente durante 2000 anos.\nImagina se o povo passasse pano pro nazismo do jeito que passam pro cristianismo.", "id": "1182205767207792641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182205587343515648"], "in_reply_to_user_id": "1251426624", "created_at": "2019-10-10T08:05:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726126802251448320", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.37, "type": "Other", "normalized_text": "awm"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182205241892179970"}], "text": "@bzrnthisway se bem que a awm t\u00e1 muito devagar dps da att, \u00e0s vezes \u00e9 s\u00f3 bug mesmo o importante \u00e9 que matou sksjdj", "id": "1182205587343515648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182205408057991171"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 53, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:05:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849220554926284802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182174042721308672"}], "text": "RT @GuiaSalud: Este a\u00f1o el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nAlgunas preguntas (y respuestas) sobre el #s\u2026", "id": "1182205408057991171"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182205374763454465"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/xW4JsonK8W", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1182205374763454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xW4JsonK8W", "media_key": "3_1181181853098811392"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 184, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 185, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "618094149", "text": "La conducta suicida se puede predecir, y por tanto tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/xW4JsonK8W", "id": "1182205374763454465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182205353901121536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:04:55.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207871948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "id": "1182205353901121536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182205088422600704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218211673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "id": "1182205088422600704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182205066645770240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:03:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732319278381318145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182205066645770240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182205056202006528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:03:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3187026051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026", "id": "1182205056202006528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182204984680747008"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/goGfN1YxBy", "expanded_url": "https://twitter.com/socialistes_cat/status/1182204984680747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goGfN1YxBy", "media_key": "3_1182204979123240960"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:03:27.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "15133318", "text": "\ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40 segons es su\u00efcida una persona al m\u00f3n, 800.000 cada any!\n\nHem de conscienciar-nos i lluitar contra l'estigmatitzaci\u00f3 que pateixen les persones afectades. https://t.co/goGfN1YxBy", "id": "1182204984680747008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182204535303000064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baladonEve", "id": "815398905911398401"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:01:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284763782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}], "text": "RT @baladonEve: Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparabl\u2026", "id": "1182204535303000064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182204528411717632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:01:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795884824217223168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182204528411717632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182204118552567808"], "created_at": "2019-10-10T08:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "960262784", "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #DiaMundialSaludMental \n#ConectaConLaVida \n#SaludMental \n#TodosConSaludMental", "id": "1182204118552567808", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 188, "end": 205, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 207, "end": 219, "tag": "SaludMental"}, {"start": 221, "end": 241, "tag": "TodosConSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182204091512033280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "generalitat", "id": "160831087"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:59:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980345825443434496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182198254861197312"}], "text": "RT @GVAsanitat: @generalitat \u00bfC\u00f3mo puede ayudarte el Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio de @GVASanitat? Te informamos sobre:\n\n\ud83d\udd38Factores de rie\u2026", "id": "1182204091512033280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182203632495796224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:58:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162930543387918337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182203632495796224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182203477927301120"], "created_at": "2019-10-10T07:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1139908039123841024", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.9081, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 250, "end": 269, "probability": 0.6914, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 248, "tag": "40seconds"}, {"start": 249, "end": 270, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Entre todos debemos luchar contra la estigmatizaci\u00f3n de este tipo de enfermedad y a quienes las padecen. Este a\u00f1o, est\u00e1 orientado a prevenir el suicidio, cada 40 segundos se suicida una persona.\n\n#40seconds\n#WorldMentalHealthDay", "id": "1182203477927301120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182203426794545152"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/6hyUrpYyD2", "expanded_url": "https://twitter.com/CAEXTREMADURA/status/1182203426794545152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6hyUrpYyD2", "media_key": "7_1182203212700540929"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 164, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "suicidio"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2444546756", "text": "Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental centrado en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\n\n\u2139 \u00bfSab\u00edas que cada #40segundos se suicida una persona en el mundo?\n\nLa @WHO ha lanzado varios v\u00eddeos con informaci\u00f3n \u00fatil para saber identificar y actuar ante una conducta suicida. https://t.co/6hyUrpYyD2", "id": "1182203426794545152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182203366396628993"], "created_at": "2019-10-10T07:57:01.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163995363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182203366396628993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182203141154070528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "generalitat", "id": "160831087"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:56:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2238824275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182198254861197312"}], "text": "RT @GVAsanitat: @generalitat \u00bfC\u00f3mo puede ayudarte el Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio de @GVASanitat? Te informamos sobre:\n\n\ud83d\udd38Factores de rie\u2026", "id": "1182203141154070528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182202780846624770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:54:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "id": "1182202780846624770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182202282554937345"], "created_at": "2019-10-10T07:52:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3662693483", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "parking"}]}, "text": "50 minutos buscando parking para nada tengo ideacion suicida ahora mismo", "id": "1182202282554937345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182201866165325824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:51:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218829832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "id": "1182201866165325824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182201641837240321"], "created_at": "2019-10-10T07:50:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325525728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182188351601991685"}], "text": "RT @ALFAEMLeon: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpab\u2026", "id": "1182201641837240321", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "suicidio"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182200200787611649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:44:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446903489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}], "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "id": "1182200200787611649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182199566067732480"], "created_at": "2019-10-10T07:41:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171448847287013377", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Cornell"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.6531, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}]}, "text": "MANO, o Chester Bennington se matou faltando 2 dias pra completar 2 meses da morte do Chris Cornell, sendo que os dois eram amigos e foi no dia do anivers\u00e1rio do Chris", "id": "1182199566067732480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182199529136885761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:41:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409214615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182199529136885761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182199407686627328"], "created_at": "2019-10-10T07:41:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340726311", "text": "Ahora no mam\u00e1 estoy suicida", "id": "1182199407686627328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182199267114573824"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:40:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182168140693884929"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1182199267114573824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182198443206496257"], "created_at": "2019-10-10T07:37:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1171448847287013377", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Cornell"}]}, "text": "mano, o Chester Bennington se matou exatamente 2 meses depois do Chris Cornell, foi da mesma maneira e os dois eram amigos", "id": "1182198443206496257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182198254861197312"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ZxPcVGP5Ht", "expanded_url": "http://www.prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-prevencio-suicidi/ajudar", "display_url": "prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-preven\u2026"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/qSjG9mvSAu", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAsanitat/status/1182198254861197312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qSjG9mvSAu", "media_key": "3_1182198246912987136"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "generalitat", "id": "160831087"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 67, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "in_reply_to_user_id": "423423050", "created_at": "2019-10-10T07:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "423423050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182196628746313728"}], "text": "@generalitat \u00bfC\u00f3mo puede ayudarte el Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio de @GVASanitat? Te informamos sobre:\n\n\ud83d\udd38Factores de riesgo y protecci\u00f3n\n\ud83d\udd38Se\u00f1ales del comportamiento suicida\n\ud83d\udd38Protocolo de actuaci\u00f3n para personas en riesgo y personas afines\n\ud83d\udd38Recursos disponibles\n\nhttps://t.co/ZxPcVGP5Ht https://t.co/qSjG9mvSAu", "id": "1182198254861197312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182198167032360960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:36:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325847663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182198167032360960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182198033557200897"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "LeutScoob", "id": "1133371166213705732"}]}, "in_reply_to_user_id": "1049245703766245376", "created_at": "2019-10-10T07:35:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798215055171063809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182196516712308737"}], "text": "@BallValencian @LeutScoob @BelicosMemes Me parece una mision suicida.", "id": "1182198033557200897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182197888446795776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:35:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364337347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "id": "1182197888446795776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182197874517520384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diego_g_n", "id": "287675802"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "295194677", "created_at": "2019-10-10T07:35:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295194677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182197373583466496"}], "text": "@diego_g_n Y por otro lado si pierde el Madrid y me quiero suicidar \u00bfQuien co\u00f1o eres t\u00fa para juzgarme? En Argentina la gente mata por el f\u00fatbol y se suicida por el f\u00fatbol. \u00bfEso tambi\u00e9n es fr\u00edvolo o eso ya no?", "id": "1182197874517520384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182197853395005440"], "created_at": "2019-10-10T07:35:07.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3008938564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182197853395005440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182197749283991553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "VAZNOJE"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:34:42.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526670682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182175336068501504"}], "text": "RT @anmaribg: #VAZNOJE \nPrema podacima SZO, u svetu od suicida godisnje premine najmanje 800K ljudi - na svakih 40 sekundi dogodi se jedno\u2026", "id": "1182197749283991553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182197424967819264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:33:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391548235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "id": "1182197424967819264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182197343099260928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "jazarzalejos", "id": "733664832"}]}, "in_reply_to_user_id": "17229160", "created_at": "2019-10-10T07:33:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2193915967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182184990014087170"}], "text": "@elconfidencial @jazarzalejos Nadie en su sano juicio pod\u00eda pensar su giro suicida hacia ultra derecha .", "geo": {"place_id": "c51558bd9045bbe4"}, "id": "1182197343099260928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182197238778486784"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/bX67pAC6Pg", "expanded_url": "https://twitter.com/macroymercados/status/1182197238778486784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bX67pAC6Pg", "media_key": "3_1182197231530717185"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 125, "username": "ecb", "id": "83466368"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "griega"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "a. #Gr"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.4326, "type": "Other", "normalized_text": "da"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 168, "tag": "Grecia"}, {"start": 169, "end": 175, "tag": "deuda"}, {"start": 176, "end": 179, "tag": "QE"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "Burbuja"}, {"start": 189, "end": 197, "tag": "cr\u00e9dito"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:32:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1951134847", "text": "Los que compran deuda griega merecen perder su inversi\u00f3n, justificada exclusivamente por la esperanza de que el suicida \u2066@ecb\u2069 le compre esa deuda a\u00fan m\u00e1s cara. #Grecia #deuda #QE #Burbuja #cr\u00e9dito https://t.co/bX67pAC6Pg", "id": "1182197238778486784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182197205278629888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:32:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974913395509137408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}], "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "id": "1182197205278629888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182197181710831621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:32:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811987431096483840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "id": "1182197181710831621"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182197014777532417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:31:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447032624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "id": "1182197014777532417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182196904127614976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:31:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059880832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "id": "1182196904127614976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182196450148663296"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/rN5fm8kFD6", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/UK8dDESy0G", "expanded_url": "https://twitter.com/NoInvisibles/status/1182196450148663296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UK8dDESy0G", "media_key": "3_1182196434436808704"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 49, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 83, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 84, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "40segundos"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "suicidio"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 207, "end": 229, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "40seconds"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:29:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "1389099654", "text": "Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una persona, ded\u00edcaselos y toma conciencia sobre el #suicidio como problema de #SaludPublica \n#prevenciondelsuicidio.\nAqu\u00ed info\ud83d\udc47 #40seconds\nhttps://t.co/rN5fm8kFD6 https://t.co/UK8dDESy0G", "id": "1182196450148663296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182195995712655360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:27:44.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112064224489078786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182062117039460352"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u2026", "id": "1182195995712655360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182195724664102912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:26:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947016859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "id": "1182195724664102912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182195688777699329"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cfIJC9l0wF", "expanded_url": "https://ift.tt/35ijsix", "display_url": "ift.tt/35ijsix"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 136, "tag": "\u0412\u0435\u0440\u0441\u0442\u043e\u0432\u0418\u043d\u0444\u043e"}, {"start": 137, "end": 145, "tag": "\u0412\u0435\u0440\u0441\u0442\u043e\u0432"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "\u041c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a"}, {"start": 160, "end": 173, "tag": "Magnitogorsk"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:26:30.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188701380", "text": "\u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442. \u041a\u043e\u043c\u0432\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0434\u043e\u0432\u0435\u043b \u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0438\u0437 \u041c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043a\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430, \u0441\u0435\u043b \u043d\u0430 \u0441\u043a\u0430\u043c\u044c\u044e \u043f\u043e\u0434\u0441\u0443\u0434\u0438\u043c\u044b\u0445 https://t.co/cfIJC9l0wF #\u0412\u0435\u0440\u0441\u0442\u043e\u0432\u0418\u043d\u0444\u043e #\u0412\u0435\u0440\u0441\u0442\u043e\u0432 #\u041c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a #Magnitogorsk", "id": "1182195688777699329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182195607814971392"], "in_reply_to_user_id": "814935121748959233", "created_at": "2019-10-10T07:26:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814935121748959233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182195606854475777"}], "text": "e minha mesa digitalizadora j\u00e1 se matou", "id": "1182195607814971392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182195030200598528"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/iPPvyGi1om", "expanded_url": "https://twitter.com/XAlberte/status/1182179550794518528", "display_url": "twitter.com/XAlberte/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "40SECONDS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "40SECONDS"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:23:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2841425589", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182179550794518528"}], "text": "#40SECONDS Cada 40 s se suicida una persona. \u00a1Practica los 40 s! https://t.co/iPPvyGi1om", "id": "1182195030200598528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182194840395636736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:23:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034846706372960256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "id": "1182194840395636736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182194560388272129"], "in_reply_to_user_id": "925676922838929408", "created_at": "2019-10-10T07:22:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "925676922838929408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182194557641019392"}], "text": "Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para elaborar recomendaciones que sirvan a los medios de comunicaci\u00f3n para informar de la manera m\u00e1s adecuada sobre la conducta suicida #diamundialdelasaludmental", "id": "1182194560388272129", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182194129834594304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:20:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372615734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026", "id": "1182194129834594304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182194125359050752"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/QZWoD1VTI2", "expanded_url": "https://www.euroinnova.edu.es/especialista-intervencion-psicologica-conducta-suicida", "display_url": "euroinnova.edu.es/especialista-i\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uLWvO0FfX1", "expanded_url": "https://twitter.com/CursosOficiales/status/1182194125359050752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uLWvO0FfX1", "media_key": "3_1182194123836657665"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 93, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "Euroinnova"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:20:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886630141", "text": "\u00bfQuieres convertirte en T\u00e9cnico Profesional en Intervenci\u00f3n Psicol\u00f3gica en la Conducta Suicida? Puedes hacerlo a trav\u00e9s de la formaci\u00f3n a distancia que ofrece Euroinnova a trav\u00e9s de su metodolog\u00eda online, solicita informaci\u00f3n aqu\u00ed: https://t.co/QZWoD1VTI2 https://t.co/uLWvO0FfX1", "id": "1182194125359050752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182193886271283207"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/BWbQkAhCL5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ7bdJKuWn8.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:19:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21473943", "text": "Izquierdista investigado se suicida - Expreso https://t.co/BWbQkAhCL5", "id": "1182193886271283207"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182193669060866048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:18:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045769900906754056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182181568766459904"}], "text": "RT @consaludmental: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y cu\u2026", "id": "1182193669060866048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182193618909618176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:18:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050745819127791617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026", "id": "1182193618909618176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182193265849851909"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anxobeta", "id": "267691745"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "40seconds"}, {"start": 107, "end": 128, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:16:53.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2453471009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191244631523328"}], "text": "RT @anxobeta: Cada 40 segons una persona se su\u00efcida al m\u00f3n\n10 Octubre dia Mundial Salut Mental \n#40seconds #WorldMentalHealthDay\nhttps://t.\u2026", "id": "1182193265849851909"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182193017815478272"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/H7RBI39kSf", "expanded_url": "https://twitter.com/martintetaz/status/1182009286085529601", "display_url": "twitter.com/martintetaz/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Argenzuela"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:15:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856432260387680256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182009286085529601"}], "text": "Kuka. Mas claro imposible. Si no lo quer\u00e9s entender sos suicida, c\u00f3mplice del robo m\u00e1s grande  y autor de Argenzuela. https://t.co/H7RBI39kSf", "id": "1182193017815478272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182192601501450250"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ulpxcVe9YW", "expanded_url": "https://noticiasdelaciencia.com/art/34409/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos", "display_url": "noticiasdelaciencia.com/art/34409/una-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:14:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "874540370520100864", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/ulpxcVe9YW", "id": "1182192601501450250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182192554957107201"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/aIhLXL4YRY", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunitaazul2702/status/1182192554957107201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIhLXL4YRY", "media_key": "3_1182192550402068481"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 152, "tag": "40segundos"}, {"start": 153, "end": 177, "tag": "DiaMundialDeSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:14:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "517070474", "text": "Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir sobre la prevenci\u00f3n.\n#40segundos #DiaMundialDeSaludMental https://t.co/aIhLXL4YRY", "id": "1182192554957107201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182192551379554304"], "created_at": "2019-10-10T07:14:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1084929685342040066", "text": "10 de octubre: D\u00eda mundial de la salud mental, con enfoque a prevenir el suicidio. Animen a su suicida a ir al doctor, a tomar sus chochos. No lo da\u00f1en dici\u00e9ndole que se \"despeje\" o \"todo va a mejorar\": no le mientan. Es una enfermedad y no \"se cura\" s\u00f3lo por ser inc\u00f3moda.", "id": "1182192551379554304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182192339747557376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Papersun_", "id": "2821410075"}]}, "in_reply_to_user_id": "2821410075", "created_at": "2019-10-10T07:13:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2591827080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182192185711702016"}], "text": "@Papersun_ @GRIZZCHOP F, te mueres tu, se suicida el otro men", "id": "1182192339747557376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182192140388057088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "buckyxsebs", "id": "826990779168149505"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:12:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153909047772569602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182064647148625920"}], "text": "RT @buckyxsebs: errado n\u00e3o est\u00e1! n\u00e3o sou f\u00e3 e nem acompanho muito o trabalho do dele, por\u00e9m ele tem outros filmes que a atua\u00e7\u00e3o \u00e9 impec\u00e1vel\u2026", "id": "1182192140388057088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182191925979426816"], "created_at": "2019-10-10T07:11:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "3620350453", "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "id": "1182191925979426816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182191601948545026"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9xkTaBU9J1", "expanded_url": "https://twitter.com/MedliaHealth/status/1182191601948545026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xkTaBU9J1", "media_key": "3_1182191595694776320"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "sabiasque"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "diamundialsaludmental"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:10:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "920968709363175424", "text": "\ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alguien de confianza\n\ud83d\udd38No sientas verg\u00fcenza\n\ud83d\udd38Pon en marcha un \"plan de seguridad\".\n\n\u260e\ufe0fLlama al tel\u00e9fono de la esperanza \ud83d\udc9a\n   717003717\n\n#diamundialsaludmental https://t.co/9xkTaBU9J1", "id": "1182191601948545026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182191424248438784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sandra_miria", "id": "1053681848"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:09:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105254732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182103313103368192"}], "text": "RT @sandra_miria: Hj algu\u00e9m que me gosta mt pediu para que eu n\u00e3o me expussesse. Tomasse cuidado.\nQue culpa tenho eu se desde 2013 venho au\u2026", "id": "1182191424248438784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182191244631523328"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/O9eTuNQM1i", "expanded_url": "http://youtu.be/aNixWyZ-FhE", "display_url": "youtu.be/aNixWyZ-FhE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=aNixWyZ-FhE&feature=youtu.be"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/x7eip9AUsk", "expanded_url": "http://cutt.ly/GeiDvJP", "display_url": "cutt.ly/GeiDvJP"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 185, "username": "COIGIrona", "id": "984092122566529025"}, {"start": 186, "end": 195, "username": "copc_cat", "id": "399481727"}, {"start": 196, "end": 206, "username": "COMGirona", "id": "1216592988"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 92, "tag": "40seconds"}, {"start": 93, "end": 114, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:08:51.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "267691745", "text": "Cada 40 segons una persona se su\u00efcida al m\u00f3n\n10 Octubre dia Mundial Salut Mental \n#40seconds #WorldMentalHealthDay\nhttps://t.co/O9eTuNQM1i\ntr\u00edptic OMS https://t.co/x7eip9AUsk\n@COIGIrona @copc_cat @COMGirona", "id": "1182191244631523328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182190803952771072"], "created_at": "2019-10-10T07:07:06.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "811674196841472000", "text": "Le 21 novembre 1963 John Fitzgerard Kennedy perdit sa premi\u00e8re partie de Minotaurus. \nBris\u00e9 et d\u00e9sol\u00e9 il se suicida le lendemain m\u00eame \u00e0 Dallas.", "id": "1182190803952771072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182189513885585408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UCAVILA_", "id": "217058342"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:01:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935862987071606784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182189282225774594"}], "text": "RT @UCAVILA_: Hoy es el #DiaMundialSaludMental  que este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una perso\u2026", "id": "1182189513885585408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182189339591073792"], "created_at": "2019-10-10T07:01:17.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259353860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182189339591073792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182189282225774594"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/p4PjqO4Gm8", "expanded_url": "https://twitter.com/UCAVILA_/status/1182189282225774594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p4PjqO4Gm8", "media_key": "3_1182189275581956096"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:01:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "217058342", "text": "Hoy es el #DiaMundialSaludMental  que este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona. El suicidio no respeta edades y es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. \ud83e\udde0 https://t.co/p4PjqO4Gm8", "id": "1182189282225774594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182189223883005952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FEAFESGalicia", "id": "361106885"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 47, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:00:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360040927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181888273641299968"}], "text": "RT @FEAFESGalicia: M\u00e1is voces sobre o #suicidio: \"Por desgracia, cada *40 segundos parece ser que se suicida una persona... y esto solo es\u2026", "id": "1182189223883005952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182189117121204225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "xDCx", "id": "20397466"}]}, "in_reply_to_user_id": "20397466", "created_at": "2019-10-10T07:00:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739154906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182188852771016704"}], "text": "@xDCx @SrBalakov Afinal serves uma das fac\u00e7\u00f5es. Apelidares sportinguistas de \"outros\" representa tudo aquilo que disse... Enfim. Clube mais suicida, nunca vi.", "id": "1182189117121204225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182188776401068033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476733382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "id": "1182188776401068033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182188754251010049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:58:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492789645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182188754251010049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182188351601991685"], "created_at": "2019-10-10T06:57:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "717359990093299712", "text": "\u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #DiaMundialSaludMental", "id": "1182188351601991685", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182187983727976449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730612927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026", "id": "1182187983727976449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182187640608702465"], "created_at": "2019-10-10T06:54:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717359990093299712", "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #DiaMundialSaludMental", "id": "1182187640608702465", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182187613970665477"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:54:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157316962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026", "id": "1182187613970665477"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182187404574281728"], "created_at": "2019-10-10T06:53:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717359990093299712", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 185, "probability": 0.5446, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #DiaMundialSaludMental", "id": "1182187404574281728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182187125703397378"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:52:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875793453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182168140693884929"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1182187125703397378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182186366064574464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agromonegros", "id": "3814133195"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 98, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLaSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 80, "end": 99, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:49:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327054871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182181955422576640"}], "text": "RT @Agromonegros: #Sab\u00edasQue cada 40 segundos se suicida una persona? Hoy es el #D\u00edaDeLaSaludMental y este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n d\u2026", "id": "1182186366064574464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182186005618663424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:48:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195012421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182174134828228608"}], "text": "RT @consaludmental: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basad\u2026", "id": "1182186005618663424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182185667251576832"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:46:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807209261893873665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182168140693884929"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1182185667251576832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182184700493942785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:42:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457205371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182184700493942785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182184605702672384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:42:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733149131028484096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182184605702672384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182184568733995009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:42:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172567557846511616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182181568766459904"}], "text": "RT @consaludmental: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y cu\u2026", "id": "1182184568733995009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182184562371248131"], "created_at": "2019-10-10T06:42:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "839253736522395656", "text": "uma amiga minha que eu conheci em 2013/14 se suicidou h\u00e1 alguns dias e eu s\u00f3 soube hoje mais cedo\n\ns\u00e3o tempos dif\u00edceis pra quem tem alma", "id": "1182184562371248131"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182184394590699520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:41:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172567557846511616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182176457512108032"}], "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de at\u2026", "id": "1182184394590699520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182184269298450433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:41:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172567557846511616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182174134828228608"}], "text": "RT @consaludmental: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basad\u2026", "id": "1182184269298450433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182184215716208640"], "in_reply_to_user_id": "1141833754748624902", "created_at": "2019-10-10T06:40:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141833754748624902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182106467647807488"}], "text": "Ya sabes ,  con la suicida \ud83d\ude44\ud83d\ude44", "id": "1182184215716208640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182184042227216384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:40:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546886629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182184042227216384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182183627930648576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:38:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18493238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "id": "1182183627930648576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182183246144167937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AnaCirera", "id": "239133488"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:37:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109550616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182180715506622465"}], "text": "RT @AnaCirera: Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabiliz\u2026", "id": "1182183246144167937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182182586380148737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nieves_pg", "id": "419646912"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:34:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4872177305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182176012974600193"}], "text": "RT @nieves_pg: Hoy #DiaMundialSaludMental, este a\u00f1o centrado en aunar esfuerzos para prevenir el #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una\u2026", "id": "1182182586380148737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182181958408982528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:31:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981402224017408000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182181958408982528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182181955422576640"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/5gcmfIKZYi", "expanded_url": "http://ow.ly/Tu1Q50wHiP8", "display_url": "ow.ly/Tu1Q50wHiP8"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/kMUlJY6QKk", "expanded_url": "https://twitter.com/Agromonegros/status/1182181955422576640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kMUlJY6QKk", "media_key": "3_1182181953753231360"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/kMUlJY6QKk", "expanded_url": "https://twitter.com/Agromonegros/status/1182181955422576640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kMUlJY6QKk", "media_key": "3_1182181953702895616"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 62, "end": 81, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}, {"start": 174, "end": 195, "tag": "40segundosparaactuar"}, {"start": 196, "end": 206, "tag": "40seconds"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:31:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3814133195", "text": "#Sab\u00edasQue cada 40 segundos se suicida una persona? Hoy es el #D\u00edaDeLaSaludMental y este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. M\u00e1s info aqu\u00ed\ud83d\udc49 https://t.co/5gcmfIKZYi  #40segundosparaactuar #40seconds https://t.co/kMUlJY6QKk", "id": "1182181955422576640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182181936510521344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:31:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056059910365032449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182176457512108032"}], "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de at\u2026", "id": "1182181936510521344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182181887349051392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:31:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052303319354499073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182181887349051392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182181763344486400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:31:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828173053490319361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182181568766459904"}], "text": "RT @consaludmental: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y cu\u2026", "id": "1182181763344486400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182181568766459904"], "created_at": "2019-10-10T06:30:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "618094149", "text": "\u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental", "id": "1182181568766459904", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182181529486811136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:30:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388499152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182181529486811136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182181156424425473"], "created_at": "2019-10-10T06:28:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356619473", "text": "1:28am, tengo hambre, ir\u00e9 por una manzana, misi\u00f3n suicida, no hacer ruido", "id": "1182181156424425473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182180850223464448"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:27:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3407724911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182168140693884929"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1182180850223464448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182180715506622465"], "created_at": "2019-10-10T06:27:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "239133488", "text": "Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental", "id": "1182180715506622465", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "suicidio"}, {"start": 229, "end": 251, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182180399897821185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:25:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158171134350827522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182180399897821185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182180215579127808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:25:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854115129331503104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182180215579127808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182180073970888704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:24:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152106632291246080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182180073970888704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182180070032584706"], "in_reply_to_user_id": "1482273157", "created_at": "2019-10-10T06:24:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1482273157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182171624927309825"}], "text": "Istinto suicida aggiungerei, perch\u00e9 se mi blocchi il passaggio mentre devo scappare al tirocinio vuoi decisamente morire", "id": "1182180070032584706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182179988868603904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:24:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872541434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "id": "1182179988868603904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182179855187812353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comentaryopinar", "id": "566870145"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5909, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:23:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49821852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182105396695244800"}], "text": "RT @comentaryopinar: @Pablo_Iglesias_ Comunistas SIEMPRE VENCIDOS ....SIEMPRE !!!\n\nViva Chile Libre !!!!\n\nPINOCHET H\u00c9ROE !!!\n\nALLENDE COBAR\u2026", "id": "1182179855187812353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182179731397120000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MySweetHell", "id": "4900895884"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "FantasyCloudnet", "id": "3689511028"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7907, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:23:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3689511028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182164284077432832"}], "text": "RT @MySweetHell: @FantasyCloudnet La verdad es que no fui con las expectativas muy altas por c\u00f3mo hicieron el Escuadr\u00f3n Suicida pero me sor\u2026", "id": "1182179731397120000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182179245524750336"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WdK9YuG3n9", "expanded_url": "https://twitter.com/DentalBell_es/status/1182179245524750336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WdK9YuG3n9", "media_key": "3_1182179239774363648"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 52, "tag": "40seconds"}, {"start": 53, "end": 64, "tag": "40segundos"}, {"start": 65, "end": 91, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "DentalBell"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:21:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "764837102219591680", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona.\n\n#40seconds #40segundos #diamundialdelasaludmental \n\n#DentalBell https://t.co/WdK9YuG3n9", "id": "1182179245524750336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182178614508425216"], "created_at": "2019-10-10T06:18:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "438294382", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel"}]}, "text": "Hoje no tabalho o gajo tava se a atirar a mim e tp eu no trabalho uso toca , ent eu viro me para a Isabel na brinca e falo \"nem feia eles me resistem imagina eu bonita\" ela assim para mim \" mas quando e que vc t\u00e1 bonita, pode tar \u00e9 menos feia pk bonita nao est\u00e1\"  \n\nme matou juro.", "id": "1182178614508425216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182178607180996608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "VAZNOJE"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:18:38.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010683521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182175336068501504"}], "text": "RT @anmaribg: #VAZNOJE \nPrema podacima SZO, u svetu od suicida godisnje premine najmanje 800K ljudi - na svakih 40 sekundi dogodi se jedno\u2026", "id": "1182178607180996608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182178510078697473"], "created_at": "2019-10-10T06:18:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "956479864588120064", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "O que eu n\u00e3o tenho tido de pensamento suicida\nT\u00f4 tendo de desejo homicida. \n\nQue deus me encha de paci\u00eancia", "id": "1182178510078697473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182178413261533184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:17:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958393732168146944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182178413261533184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182178062139559936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:16:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2638708662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182178062139559936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182177692361383936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106681387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182176457512108032"}], "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de at\u2026", "id": "1182177692361383936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182177641404813312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:14:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037799912761688065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182177641404813312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182177172682870787"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AzPa8r1MqX", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:12:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2226064027", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/AzPa8r1MqX", "id": "1182177172682870787"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182177127640252416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rosita11562988", "id": "978804227932868609"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "desde_1965", "id": "855538460354002944"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "in_reply_to_user_id": "978804227932868609", "created_at": "2019-10-10T06:12:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "70361143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182174243267780608"}], "text": "@Rosita11562988 @desde_1965 \ud83e\udd14\n\nEmp\u00fajalo a declarar contra la Comandante Claudia y ver\u00e1s como se suicida de 3 tiros por la nuca.\ud83e\udd23", "id": "1182177127640252416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182176937214656514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "VAZNOJE"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:12:00.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118991138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182175336068501504"}], "text": "RT @anmaribg: #VAZNOJE \nPrema podacima SZO, u svetu od suicida godisnje premine najmanje 800K ljudi - na svakih 40 sekundi dogodi se jedno\u2026", "id": "1182176937214656514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182176898153103360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "VAZNOJE"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:11:50.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315399181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182175336068501504"}], "text": "RT @anmaribg: #VAZNOJE \nPrema podacima SZO, u svetu od suicida godisnje premine najmanje 800K ljudi - na svakih 40 sekundi dogodi se jedno\u2026", "id": "1182176898153103360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182176633341534209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:10:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355529324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182176457512108032"}], "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de at\u2026", "id": "1182176633341534209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182176457512108032"], "created_at": "2019-10-10T06:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "618094149", "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #D\u00edaMundialSaludMental", "id": "1182176457512108032", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182176288687235073"], "in_reply_to_user_id": "908893109446049794", "created_at": "2019-10-10T06:09:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "164276963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182126582275723264"}], "text": "@alexa_sdc YO escuch\u00e9 eso, y pens\u00e9 \"la gente que se suicida tampoco se le ve\" t amo saluditos", "id": "1182176288687235073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182176140556996608"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/qYmoCLjxOq", "expanded_url": "http://p.wallapop.com/i/411927152?_pid=wi&_uid=16288103&_me=s_tw", "display_url": "p.wallapop.com/i/411927152?_p\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.3799, "type": "Person", "normalized_text": "Ostrander"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3424, "type": "Other", "normalized_text": "Fuego"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9104, "type": "Place", "normalized_text": "Wallapop"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "Wallapop"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:08:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279156792", "text": "Vendo Escuadr\u00f3n Suicida de Ostrander - Prueba de Fuego en #Wallapop\nhttps://t.co/qYmoCLjxOq", "id": "1182176140556996608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182176012974600193"], "created_at": "2019-10-10T06:08:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "419646912", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 144, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 26, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}]}, "text": "Hoy #DiaMundialSaludMental, este a\u00f1o centrado en aunar esfuerzos para prevenir el #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan la OMS siendo la prevalencia mayor en poblaci\u00f3n joven.", "id": "1182176012974600193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182175950840061957"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:08:05.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841958142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182062117039460352"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u2026", "id": "1182175950840061957"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182175487675846658"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:06:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453022853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182174134828228608"}], "text": "RT @consaludmental: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basad\u2026", "id": "1182175487675846658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182175338790567936"], "in_reply_to_user_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-10T06:05:39.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182175336068501504"}], "text": "Ove brojke su same po sebi alarmantne, a dodatno zabrinjava cinjenica da stopa suicida raste medju mladima - suicid je drugi uzrok smrti u populaciji od 15 do 29 godina.", "id": "1182175338790567936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182175336068501504"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/J1fBLZki4B", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1182175336068501504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J1fBLZki4B", "media_key": "3_1182175328086745088"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/J1fBLZki4B", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1182175336068501504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J1fBLZki4B", "media_key": "3_1182175327956717568"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "VAZNOJE"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:05:38.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "text": "#VAZNOJE \nPrema podacima SZO, u svetu od suicida godisnje premine najmanje 800K ljudi - na svakih 40 sekundi dogodi se jedno samoubistvo. Procenjuje se da u Srbiji godisnje tako strada oko 1500 ljudi. https://t.co/J1fBLZki4B", "id": "1182175336068501504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182175122045554689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:04:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815787042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182175122045554689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182175091318280193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952519261624389632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182175091318280193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182175049672843265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448306421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182175049672843265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182175028835696640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:04:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385620328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182175028835696640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182174823662751744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:03:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145100153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182174823662751744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182174707912773632"], "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "created_at": "2019-10-10T06:03:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975731264874573826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182174664614961152"}], "text": "Um homem desconhecido tenta salvar da morte um suicida. Ningu\u00e9m sabe sua origem, seu nome sua hist\u00f3ria. Proclama aos quatro ventos que a sociedades modernas se converteram num hosp\u00edcio Global. Com uma eloq\u00fc\u00eancia cativante, come\u00e7a a chamar seguidores para vender sonhos.", "id": "1182174707912773632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182174612471390209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:02:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949170010114723845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182174612471390209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182174518472839170"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ve4p7nUvUF", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/10/grand-slam-de-howie-kendrick-envia-a-los-nationals-a-la-serie-de-campeonato-de-la-liga-nacional/", "display_url": "elportal24.com/2019/10/grand-\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Howie Kendrick"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8287, "type": "Organization", "normalized_text": "Nationals"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.6312, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Nacional"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.6317, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.7538, "type": "Organization", "normalized_text": "Dodgers"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:02:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030893566091046913", "text": "Grand slam de Howie Kendrick env\u00eda a los Nationals a la serie de campeonato de la Liga Nacional La novena de Washington se impuso a los favoritos Dodgers de Los \u00c1ngeles en un emocionante partido suicida de entradas extra  https://t.co/ve4p7nUvUF", "id": "1182174518472839170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182174298003386368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:01:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1332074934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182174298003386368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182174146496733184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:00:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1937708048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}], "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026", "id": "1182174146496733184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182174134828228608"], "created_at": "2019-10-10T06:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "618094149", "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental", "id": "1182174134828228608", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182174042721308672"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/bGuJsI0O5S", "expanded_url": "http://ow.ly/hFA730pruAz", "display_url": "ow.ly/hFA730pruAz"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/W3D7Cb2Bjd", "expanded_url": "http://ow.ly/U96k30pGvsD", "display_url": "ow.ly/U96k30pGvsD"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/EtfkjpSY72", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiaSalud/status/1182174042721308672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EtfkjpSY72", "media_key": "3_1182174041232334848"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 201, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.4673, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "suicidio"}, {"start": 158, "end": 175, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 176, "end": 202, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 203, "end": 213, "tag": "40seconds"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:00:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "102051912", "text": "Este a\u00f1o el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nAlgunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio https://t.co/bGuJsI0O5S \n\n#ConectaConLaVida #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\nCampa\u00f1a \u00ab40 segundos para actuar\u00bb (OMS) https://t.co/W3D7Cb2Bjd https://t.co/EtfkjpSY72", "id": "1182174042721308672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182173959334301699"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ofnnVkce5e", "expanded_url": "http://ow.ly/3plK30pH9H6", "display_url": "ow.ly/3plK30pH9H6"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/WqLwEyinKD", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1182173959334301699/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WqLwEyinKD", "media_key": "3_1182173957895659520"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "SaludLD"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "List\u00ednDiario"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SaludLD"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "19236297", "text": "#SaludLD | Las se\u00f1ales de un potencial suicida y c\u00f3mo ayudarle https://t.co/ofnnVkce5e #List\u00ednDiario https://t.co/WqLwEyinKD", "id": "1182173959334301699"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182173508505198592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "studio1989", "id": "215466941"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:58:22.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2791097424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182157732465373184"}], "text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n11/3(sun)\nPunishment for barbarian\npresents\n\"Thrash grinding madness\"\n@STUDIO1989\nOPEN 18:15 / START 18:45\n\u00a5\u2026", "id": "1182173508505198592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182173166359187456"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sYBzM10Uw4", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ml3ETs", "display_url": "buff.ly/2Ml3ETs"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/84vswE5ktn", "expanded_url": "https://twitter.com/dnafamilybook/status/1182173166359187456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/84vswE5ktn", "media_key": "3_1182173165004480512"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 170, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 225, "end": 236, "username": "equilibri3", "id": "2725912141"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 198, "probability": 0.5644, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "suicidio"}, {"start": 177, "end": 199, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:57:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "760054537906454529", "text": "\u00bfTe animas a dedicar 40 segundos de tu d\u00eda, a colaborar en la prevenci\u00f3n del #suicidio? Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \u00danete a la campa\u00f1a de la @WHO en el #DiaMundialSaludMental: https://t.co/sYBzM10Uw4 @equilibri3 https://t.co/84vswE5ktn", "id": "1182173166359187456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182172728549416962"], "in_reply_to_user_id": "1036903464", "created_at": "2019-10-10T05:55:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036903464", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182166409155096577"}], "text": "Cada 40 segundos, se suicida una persona en el Mundo \ud83c\udf0e. En Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 cada 150 minutos. 3 de cada 4 son hombres. \ud83d\ude1e", "id": "1182172728549416962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182172697024856064"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/CIE4m59BCi", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12449"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:55:09.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652", "text": "\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b https://t.co/CIE4m59BCi", "id": "1182172697024856064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182172586211512321"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/klPdm6SQmC", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOLIDARIDADNET", "id": "515753220"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 102, "tag": "TodosResponsablesdeTodos"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:54:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925084356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181934369172283392"}], "text": "RT @SOLIDARIDADNET: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a \n#TodosResponsablesdeTodos #Suicidio\nhttps://t.co/klPdm6SQmC v\u00ed\u2026", "id": "1182172586211512321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182172199358259201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:53:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "id": "1182172199358259201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182172182018957312"], "created_at": "2019-10-10T05:53:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179829798304124931", "text": "Queria desver esquadr\u00e3o suicida", "id": "1182172182018957312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182171575665250304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:50:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269449279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}], "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026", "id": "1182171575665250304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182171134453850113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4647925936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182171134453850113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182171131920470016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Luchot76", "id": "329155411"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "CrazzyHatt", "id": "1452611137"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "329155411", "created_at": "2019-10-10T05:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127963665121124353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182042989524377602"}], "text": "@Luchot76 @CrazzyHatt Entonces @FernandezAnibal suicida a @Kicillofok y en el ejecutivo @CFKArgentina har\u00e1 lo mismo con @alferdez \nVIENEN BUENOS AIRES A LA ARGENTINA", "id": "1182171131920470016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182171099112644608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:48:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493239587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182171099112644608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182171012730888192"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:48:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634957389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182168140693884929"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1182171012730888192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182170911937613824"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/1vF2ZGSr4I", "expanded_url": "https://twitter.com/MeMeBoI59676402/status/1182170911937613824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vF2ZGSr4I", "media_key": "3_1182170901288308736"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:48:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180822875143622657", "text": "Gatto suicida pt2 https://t.co/1vF2ZGSr4I", "id": "1182170911937613824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182170783306502144"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1VBSejmETL", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12449", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0\u9078\u624b"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0\u9078\u624b"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.7822, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:47:33.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1117358098732052480", "text": "\u30d2\u30ed\u30e0\u9078\u624b\u304c\u6b20\u5834\u3057\u3066\u304b\u3089\u65b0\u65e5\u3092\u898b\u59cb\u3081\u305f\u306e\u3067\n\u30d2\u30ed\u30e0\u9078\u624b\u306e\u5fa9\u5e30\u3092\u697d\u3057\u307f\u306b\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u2606\n\n\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b https://t.co/1VBSejmETL", "id": "1182170783306502144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182170491521511429"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:46:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004211114341814272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "id": "1182170491521511429"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182170485385318400"], "created_at": "2019-10-10T05:46:22.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Nikki Bella"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Ryder"}]}, "text": "Nikki Bella shot on Zack Ryder with a tope suicida at new years revolution", "id": "1182170485385318400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182170371228884993"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TiSs3fG8O2", "expanded_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-conducta-suicida-se-presenta-mas-afectados-conflictos-refugiados-o-migrantes-769159.aspx", "display_url": "andina.pe/agencia/notici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "susysheen", "id": "281776416"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:45:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54119173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181978426477076481"}], "text": "RT @susysheen: Conducta suicida se presenta m\u00e1s en afectados por conflictos, refugiados o migrantes  https://t.co/TiSs3fG8O2 v\u00eda @Agencia_A\u2026", "id": "1182170371228884993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182170199329517569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:45:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085661298589945856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182170199329517569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182170042412216321"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:44:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831169134054486016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182080898759569408"}], "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "id": "1182170042412216321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182169603805454337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RValverdePastor", "id": "2971667740"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:42:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702315506968227841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182090141080403969"}], "text": "RT @RValverdePastor: \"El Per\u00fa es anti pero no es suicida. Los peruanos no votar\u00edan por la izquierda radical\".\n\u00bfSeguros? Me avisan quien est\u2026", "id": "1182169603805454337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182169167199395841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:41:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1869440246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182169167199395841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182169067991511041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:40:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710589629246939140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182169067991511041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182168897115639809"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/oSabejFpd4", "expanded_url": "https://twitter.com/greenpeace_esp/status/1181602665823948800", "display_url": "twitter.com/greenpeace_esp\u2026"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 20, "username": "greenpeace_esp", "id": "11162772"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "15579477", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181602665823948800"}], "text": "Aqu\u00ed @greenpeace_esp pidiendo que solo coman los ricos.\n\nSi siguen por este camino, lo mismo en 20 a\u00f1os derivan en una secta suicida para reducir el impacto de los humanos. https://t.co/oSabejFpd4", "id": "1182168897115639809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182168635051319296"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Q3IV1DnRR4", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ5cPqXzmXo.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "xafu", "id": "143324059"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:39:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892326245484158977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182057522955468800"}], "text": "RT @xafu: Izquierdista del Frente Amplio se suicida. Era investigado por delitos de corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/Q3IV1DnRR4", "id": "1182168635051319296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182168532559302656"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/IihMGvhP9a", "expanded_url": "https://twitter.com/mxfancam/status/1099816103407206403/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IihMGvhP9a", "media_key": "7_1099815799525724160"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "hoseok"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:38:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "937852431496634368", "text": "me acab\u00f3 de leer un fic donde yoongi muere y hoseok se suicida en vez de estudiar para m\u00ed exposici\u00f3n, que loco\n\nhttps://t.co/IihMGvhP9a", "id": "1182168532559302656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182168140693884929"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ytpbctcFID", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1182168140693884929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ytpbctcFID", "media_key": "3_1182168135014715393"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:37:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/ytpbctcFID", "id": "1182168140693884929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182168139670462464"], "created_at": "2019-10-10T05:37:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441284444", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7348, "type": "Other", "normalized_text": "Random"}]}, "text": "2da llamada Random en las noches de t\u00f3picos de entre semana, primero un suicida, una llamada pendiente casi olvidada", "id": "1182168139670462464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182168010775289857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baladonEve", "id": "815398905911398401"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:36:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380127229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}], "text": "RT @baladonEve: Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparabl\u2026", "id": "1182168010775289857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182167696420560896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:35:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247064894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182167696420560896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182167634856546304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:35:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4247035042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182167634856546304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182167602249863168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:34:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3287051461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182167602249863168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182167225018585088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:33:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976975602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182167225018585088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182167159990034433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:33:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755116405008334848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "id": "1182167159990034433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182166805080657920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:31:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1414099321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182166805080657920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182166445410545664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291119664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181966480352645120"}], "text": "RT @Enrique_lemat: y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2n\u2026", "id": "1182166445410545664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182166147531247616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:29:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570094320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182166147531247616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182165914604769280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:28:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186535064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "id": "1182165914604769280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182165737521209344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:27:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963294800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182165737521209344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182165631761813505"], "created_at": "2019-10-10T05:27:04.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110595463466704904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182165631761813505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182165329683894272"], "created_at": "2019-10-10T05:25:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969990355184705536", "text": "Pow tava com tanta sdds da cerva e ela de mim, a gente se completa tanto que um copo n\u00e3o matou a sdds mesmo", "id": "1182165329683894272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182165317566390273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:25:49.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423252914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182062117039460352"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u2026", "id": "1182165317566390273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182165031405805569"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/O7tpXp2ifu", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/10/10/se-suicida-jovencita-de-18-anos-en-cordoba/", "display_url": "azdiario.mx/2019/10/10/se-\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ES54bB07Y9", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioA_Z/status/1182165031405805569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ES54bB07Y9", "media_key": "3_1182165030017458176"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:24:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811330771713544192", "text": "Se suicida jovencita de 18 a\u00f1os en C\u00f3rdoba - https://t.co/O7tpXp2ifu https://t.co/ES54bB07Y9", "id": "1182165031405805569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182164851386388480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MAURICEVALERIA1", "id": "1099538612"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.3944, "type": "Person", "normalized_text": "Gordinfl\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:23:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796212192098054144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182009165004169216"}], "text": "RT @MAURICEVALERIA1: @delpor1 Gordinfl\u00f3n @ereynaabogado  aprendi\u00f3 los vicios d su bipolar excliente, el suicida panz\u00f3n korrupto...y se fum\u00f3\u2026", "id": "1182164851386388480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182164742909112321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:23:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135958021811593216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "id": "1182164742909112321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182164733606146048"], "created_at": "2019-10-10T05:23:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623828288", "text": "mano eu nunca ouvi um trem buzinar as 2 da manh\u00e3 antes acho q alguem se matou", "id": "1182164733606146048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182164384803631104"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/b96jZT8Yei", "expanded_url": "https://t.co/b96jZT8Yei", "display_url": "t.co/b96jZT8Yei"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SandraM55647712", "id": "3406017184"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:22:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3418567498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182064972035178496"}], "text": "RT @SandraM55647712: Cad\u00ea a bei\u00e7oluda antAnitta que inventou (e admira) um assassino para o suicida Hitler\ud83d\ude0f? https://t.co/b96jZT8Yei", "id": "1182164384803631104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182164313332690944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:21:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179081797176610816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182164313332690944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182164284077432832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FantasyCloudnet", "id": "3689511028"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "3689511028", "created_at": "2019-10-10T05:21:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4900895884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182065328416858112"}], "text": "@FantasyCloudnet La verdad es que no fui con las expectativas muy altas por c\u00f3mo hicieron el Escuadr\u00f3n Suicida pero me sorprendi\u00f3 muy gratamente. Incre\u00edble, me gust\u00f3 mucho la pel\u00edcula, una interpretaci\u00f3n fuera de serie. \ud83d\ude01", "id": "1182164284077432832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182164203538440193"], "created_at": "2019-10-10T05:21:24.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467328492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182164203538440193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182164160748097537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:21:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010285940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182164160748097537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182164099586760704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:20:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584318071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182164099586760704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182164084172771328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:20:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177665125374775297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182164084172771328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182164035774697473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:20:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052253187200176129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182164035774697473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182163737316401153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:19:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850934316364423169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182163737316401153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182163706165256192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camilaswild", "id": "333498530"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:19:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182153437577957376"}], "text": "RT @camilaswild: unica coisa que prestou de esquadr\u00e3o suicida foi margot robbie de harley quinn", "id": "1182163706165256192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182163451562606592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:18:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875211818138038272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "id": "1182163451562606592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182163056387919873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:16:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888764888734150657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182163056387919873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182162687976980482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:15:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016708308621721601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182162687976980482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182162615662985216"], "created_at": "2019-10-10T05:15:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408873481", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "text": "El Joker de Jared Leto...  Verg\u00fcenza da despu\u00e9s de ver este peli. Por favor que papel\u00f3n escuadr\u00f3n suicida", "id": "1182162615662985216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182162562198245377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:14:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76210270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182162562198245377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182162408455970816"], "created_at": "2019-10-10T05:14:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269386540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182024415527231489"}], "text": "RT @eImechudo: yo por ah\u00ed pienso en hacerme una cuenta candado, pero ser\u00eda literalmente mi carta suicida, y mansa paja pq encima me dar\u00eda c\u2026", "id": "1182162408455970816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182162172195069952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:13:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724428391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182162172195069952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182161968758710272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "charmedark", "id": "160459322"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 186, "probability": 0.8803, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "in_reply_to_user_id": "160459322", "created_at": "2019-10-10T05:12:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104595931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182161456374145024"}], "text": "@charmedark Me fui a dormir, y se me pas\u00f3 el sue\u00f1o! Jajajajaja igual es mejor panorama para esta hora andar depresiva, boracha y suicida, que estar buscando alguna wea para ver en YouTube como yo xD!", "id": "1182161968758710272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182161957157101573"], "in_reply_to_user_id": "485296297", "created_at": "2019-10-10T05:12:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "485296297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182160814582587394"}], "text": "En verdad me alegro, porque al ser egresado lo m\u00e1s importante es mantenerse alejado del borde depresivo, angustiante y suicida; algunos seguir\u00e1n haciendo psicolog\u00eda, otros la retomar\u00e1n cuando la necesiten, otros efectivamente vivir\u00e1n de ella. No deslegitimemos a ninguno de ellos.", "id": "1182161957157101573"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182161948093362176"], "created_at": "2019-10-10T05:12:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "48550365", "text": "A ansiedade ainda vai me matar, se j\u00e1 n\u00e3o me matou.", "id": "1182161948093362176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182161946642173953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:12:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164939714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182161946642173953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182161456374145024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AmrothVardamir", "id": "104595931"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "borrasha"}]}, "in_reply_to_user_id": "104595931", "created_at": "2019-10-10T05:10:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160459322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182160908853927941"}], "text": "@AmrothVardamir Anda a dormir, la depresiva borrasha suicida esta noche soy yo \ud83e\udd23", "id": "1182161456374145024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182161246600269824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:09:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707908885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182161246600269824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182161140396126208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:09:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711204942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182161140396126208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182161091524222978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:09:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091769705738706944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182161091524222978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182160664229490688"], "in_reply_to_user_id": "730176666769739777", "created_at": "2019-10-10T05:07:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730176666769739777", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7294, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182158727979384832"}], "text": "S\u00f3 pra constar eu t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida e eu pago 50 conto pra quem descobrir o que eu achei sexy aksbamvskahsaj", "id": "1182160664229490688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182160357181267968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:06:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123441404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182160357181267968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182160096614387718"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndrePatrao333", "id": "3371027277"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:05:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012141734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182034279078993921"}], "text": "RT @AndrePatrao333: @Centraldcnauta O cara n\u00e3o t\u00e1 errado, pois ferraram totalmente com o trabalho dele assim sujando sua imagem. Ele foi o\u2026", "id": "1182160096614387718"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182159790484676610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245342114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "id": "1182159790484676610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182159355929477120"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/yyTcpn8FPL", "expanded_url": "https://www.nnc.mx/articulo/policiaca/hombre-se-suicida-en-hotel-del-centro-de-tepic/1570683688#.XZ67Tt4FRBY.twitter", "display_url": "nnc.mx/articulo/polic\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Hotel del centro"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6166, "type": "Place", "normalized_text": "Tepic"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:02:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89513840", "text": "Hombre se suicida en Hotel del centro de Tepic https://t.co/yyTcpn8FPL", "id": "1182159355929477120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182159322840735745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:02:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279261789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182159322840735745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182159192062386176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999125192952729601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182159192062386176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182159117051404288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:01:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470606176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182159117051404288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182159014521651201"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/zZq01Dvy7x", "expanded_url": "https://twitter.com/camargomejia/status/1182159014521651201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zZq01Dvy7x", "media_key": "3_1182158960624832512"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/zZq01Dvy7x", "expanded_url": "https://twitter.com/camargomejia/status/1182159014521651201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zZq01Dvy7x", "media_key": "3_1182158978110894080"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/zZq01Dvy7x", "expanded_url": "https://twitter.com/camargomejia/status/1182159014521651201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zZq01Dvy7x", "media_key": "3_1182159000550412288"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 134, "end": 157, "probability": 0.6288, "type": "Other", "normalized_text": "El Caballero de la Noche"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinPhoenix"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "HeathLedger"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 176, "tag": "JoaquinPhoenix"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "HeathLedger"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:00:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "297041233", "text": "El Joker es impactante.\n\nEste Guas\u00f3n pudo hacer el rid\u00edculo como lo hizo el de Escuadr\u00f3n Suicida, pero la sac\u00f3 del estadio como el de El Caballero de la Noche.\n\n#JoaquinPhoenix #HeathLedger \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/zZq01Dvy7x", "id": "1182159014521651201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182158756160950272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:59:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541169356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182158756160950272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182158606084562944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:59:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73538727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182158606084562944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182158458314993666"], "created_at": "2019-10-10T04:58:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623269477", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "At\u00e9 que \u00e9 legal, e Will Smith sempre sendo o melhor \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1182158458314993666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182158434399072256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-10-10T04:58:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1061750490818637825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182065766050533377"}], "text": "@KarlaCalle Ya fue tu jefe suicida...superalo.\nChau congreso..adios ratas.\nAhora trabajen...", "id": "1182158434399072256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182158125400502273"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/b96jZT8Yei", "expanded_url": "https://t.co/b96jZT8Yei", "display_url": "t.co/b96jZT8Yei"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SandraM55647712", "id": "3406017184"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:57:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989928996266827776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182064972035178496"}], "text": "RT @SandraM55647712: Cad\u00ea a bei\u00e7oluda antAnitta que inventou (e admira) um assassino para o suicida Hitler\ud83d\ude0f? https://t.co/b96jZT8Yei", "id": "1182158125400502273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182157999667847168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:56:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2779472483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182157999667847168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182157732465373184"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/mXCVdBSEMU", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1182157732465373184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mXCVdBSEMU", "media_key": "3_1182157724940812289"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "studio1989", "id": "215466941"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Hoopsnake"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "SUN CHILDREN SUN"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Tokyo"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:55:41.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1574984234", "text": "next show\n11/3(sun)\nPunishment for barbarian\npresents\n\"Thrash grinding madness\"\n@STUDIO1989\nOPEN 18:15 / START 18:45\n\u00a52,000(1D incl.)\n\u30fbHoopsnake(Canada)\n\u30fbSUN CHILDREN SUN(Tokyo)\n\u30fbMOTIVELESS\n\u30fbMEAT COP\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fbKKG\n\u30fbANTAGONISTA MILLION STEPS\n\u30fbPunishment for barbarian https://t.co/mXCVdBSEMU", "id": "1182157732465373184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182157592405118976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174141103093755904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182157592405118976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182157518774120448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:54:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1220182062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182157518774120448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182157364348280832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:54:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851266886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182157364348280832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182157158437281793"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/LJ53Rm39Gm", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ6bqWtOQXY.facebook", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:53:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757277142", "text": "Izquierdista investigado se suicida - Expreso https://t.co/LJ53Rm39Gm", "id": "1182157158437281793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182157099511496704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:53:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834064221969199104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182157099511496704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182157068372971520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:53:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81623157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "id": "1182157068372971520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182156999456362496"], "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 112, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "Caballero de la Noche"}, {"start": 45, "end": 60, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "ChristopherNolan"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.8598, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 61, "tag": "ChristopherNolan"}]}, "in_reply_to_user_id": "91598217", "created_at": "2019-10-10T04:52:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "91598217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182156455341907968"}], "text": "Caballero de la Noche\u201d (2008) (del director #ChristopherNolan), mismo papel no tan bien ejecutado por @JaredLeto en \u201cSuicide Squad / Escuadr\u00f3n Suicida\u201d (2016) a mi parecer. Aunque debo reconocer que fui a ver Joker con el prejuicio de que fue hecha para comercializar el \u00e9xito de", "id": "1182156999456362496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182156933006012416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:52:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56511152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182156933006012416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182156858670436353"], "created_at": "2019-10-10T04:52:13.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276180236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182156858670436353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182156784804478976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:51:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289435603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182156784804478976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182156588578213890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:51:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190830486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "id": "1182156588578213890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182156446076735498"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_elan_", "id": "26690654"}]}, "in_reply_to_user_id": "26690654", "created_at": "2019-10-10T04:50:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126723012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181921658908504066"}], "text": "@_elan_ Ayyy no y el depresivo suicida que nos prometieron al finalizar el compromiso nunca lleg\u00f3", "id": "1182156446076735498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182156401969381376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:50:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390512893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "id": "1182156401969381376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182156060095893504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:49:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879856318575759362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182156060095893504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182156039283716097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:48:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170953641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182156039283716097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182156016139587584"], "created_at": "2019-10-10T04:48:52.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920254934309883904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182156016139587584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182155744684232704"], "created_at": "2019-10-10T04:47:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "382373312", "text": "\"\u00c9 depre n\u00e3o suicida\"", "id": "1182155744684232704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182155689994723328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giiharantes", "id": "199760684"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5842, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "199760684", "created_at": "2019-10-10T04:47:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "252797774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182154039217344517"}], "text": "@giiharantes Eh q tipo, em compara\u00e7\u00e3o ao coringa do batman cavaleiro das trevas eu achei mt pouco pro papel, sabe? O coringa eh louco, completamente louco, e refletiram mt pouco dele, o enredo seguiu mais p levar ele p hosp\u00edcio naquela parte q mostra do esquadr\u00e3o suicida na vdd", "id": "1182155689994723328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182155572403212288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:47:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783752925654814720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182155572403212288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182155481256808448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdmarBonoro", "id": "1106439844304162816"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "JHenriqueSilva3", "id": "2361647264"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106439844304162816", "created_at": "2019-10-10T04:46:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147699263406837762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182006755548684289"}], "text": "@EdmarBonoro @JHenriqueSilva3 N\u00e3o \u00e9 o momento de fazer poeira, mas de juntar os ovos. Sabedoria \u00e9 uma palavra muita cara! E zelo, mais cara \u00e9! Pois est\u00e1 \u00faltima cuida para que a primeira se mantenha. \u00c9 assim tudo se vai bem. Paci\u00eancia, escalda-p\u00e9s e caldo de galinha nunca matou ningu\u00e9m.", "id": "1182155481256808448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182155275886874626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556957396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182155275886874626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182155160480559105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:45:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912902678799425537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182155160480559105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182154788336738304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:43:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502725358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182154788336738304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182154697467203584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nacio_Raro", "id": "162526195"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:43:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388935314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182071816443043840"}], "text": "RT @Nacio_Raro: \"De esto se trata la vida, de ser un asesino, buscando una suicida\"", "id": "1182154697467203584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182154565606608896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:43:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4628397747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182154565606608896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182154505468731392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:42:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2805131427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182154505468731392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182154503879041024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:42:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091511445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182154503879041024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182154450355531776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:42:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426895292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182154450355531776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182154295426392064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:42:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2546393518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182154295426392064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182154198667943936"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/dYfdqjnMQZ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000486924327/posts/3621195101240018/", "display_url": "facebook.com/10000048692432\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:41:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712821109", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y en Chihuahua lo comete una a diario siendo las drogas y trastornos como una orientaci\u00f3n sexual diferente, los principales factores de riesgo, seg\u00fan indicaron... https://t.co/dYfdqjnMQZ", "id": "1182154198667943936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182153821826551808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:40:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86673476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182153821826551808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182153611410722816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:39:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979258538450145280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182153611410722816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182153437577957376"], "created_at": "2019-10-10T04:38:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333498530", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "text": "unica coisa que prestou de esquadr\u00e3o suicida foi margot robbie de harley quinn", "id": "1182153437577957376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182153246523174912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:37:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22910469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182153246523174912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182153187039567873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:37:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2388331363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182153187039567873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182152998719561728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:36:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140302332233703424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182152998719561728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182152917647687681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:36:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578762628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181966480352645120"}], "text": "RT @Enrique_lemat: y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2n\u2026", "id": "1182152917647687681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182152849029042177"], "created_at": "2019-10-10T04:36:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "780521347407634432", "text": "Eu nunca gostei mais de nenhum gato SEQUER desde q o unico q eu fui apegado e apegado a mim se matou por eu ter viajado.\n\nAgr eu simplesmente quero um gato sphinx pra cuidar.", "id": "1182152849029042177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182152615829868544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:35:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2352110672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182152615829868544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182152534754021376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:35:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1454537366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182152534754021376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182152423974064129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:34:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321493293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182152423974064129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182152121296310273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:33:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590556839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182152121296310273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182152087624396806"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:33:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821204628083789825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182152087624396806"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182152050278199297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:33:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2307795103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182152050278199297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182152037934469120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:33:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872743554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182152037934469120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182152025817206784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:33:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78094558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182152025817206784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182151970385207296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:32:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982970879364788224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182151970385207296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182151823639101440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:32:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499994622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182151823639101440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182151635885277187"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:31:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733068391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182151635885277187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182151574036127745"], "created_at": "2019-10-10T04:31:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "781357467842310144", "text": "CONSIDERANDO PELO CRIME FORT\u00c3O NA HIERARQUIA FOI NUM S\u00c1BADO DE MANH\u00c3 OLHA EU PRESENTIA SE \u00c9 PRA GANHAR DINHEIRO N\u00c3O DEU PRA INTENDER TRAIA FILHA DA PUTA QUE MATOU BEB\u00ca \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d BRENDER T\u00c1 CHEIO DE \u00d3DIO E J\u00c1 MANDOU RECADO QUE TODOS QUE N\u00d3S PEGAR VAI SER \u26b0\ufe0fFECHADO VAI \ud83d\ude2d13 \ud83d\udea9", "id": "1182151574036127745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182151568415703040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:31:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319179654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182151568415703040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182151470319312896"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/wnsDVH9F9d", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y5o9wou9", "display_url": "tinyurl.com/y5o9wou9"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/tWhmgM0z9u", "expanded_url": "https://twitter.com/infoarenales/status/1182151470319312896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tWhmgM0z9u", "media_key": "3_1182151469375598592"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 29, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:30:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831281030199918592", "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida - https://t.co/wnsDVH9F9d https://t.co/tWhmgM0z9u", "id": "1182151470319312896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182151224222728194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:29:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64642875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182151224222728194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182151185496719360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:29:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1669325245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182151185496719360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182151035642634240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:29:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478798547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182151035642634240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182151020740251649"], "created_at": "2019-10-10T04:29:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2797095445", "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "id": "1182151020740251649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182151019276492800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:29:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275144180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182151019276492800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150989656313857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:28:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126681137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182150989656313857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150714308476928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:27:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876279018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182150714308476928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150645232439297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:27:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351773228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182150645232439297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150609509724160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:27:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337193307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182150609509724160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150566404874240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:27:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328287949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026", "id": "1182150566404874240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150557311488000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:27:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4707712094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026", "id": "1182150557311488000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150548499259392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:27:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209275037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "id": "1182150548499259392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150542828568577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7881, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:27:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4707712094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182042443039952896"}], "text": "RT @LANACION: D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YYS1\u2026", "id": "1182150542828568577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"], "created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "author_id": "2404043429", "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "id": "1182150417926541312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150401237405697"], "created_at": "2019-10-10T04:26:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169276112", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Roberts"}]}, "text": "Suicida la jugada que decidi\u00f3 tomar Dave Roberts, 4 carreras", "id": "1182150401237405697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150186740547584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:25:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4537706253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182150186740547584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182149987704197121"], "created_at": "2019-10-10T04:24:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274011934", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4545, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 24, "tag": "VAR"}, {"start": 25, "end": 32, "tag": "Comics"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "ReDespiertos"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida   #VAR #Comics #ReDespiertos", "id": "1182149987704197121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182149785228316672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:24:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100591700479803392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182149785228316672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182149636972138496"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/uVnB7yD6hG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3bJRbJB6MD/?igshid=zay7aod1zv4t", "display_url": "instagram.com/p/B3bJRbJB6MD/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 27, "end": 48, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "40Seconds"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:23:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149714338", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-100.3189, 25.6714]}, "place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "text": "#DiaMundialdelaSaludMental\n#WorldMentalHealthDay\n\nParticipa! #40Seconds\n* El suicidio se puede prevenir.\n* Cada 40 segundos se suicida una persona.\n* Es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026 https://t.co/uVnB7yD6hG", "id": "1182149636972138496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182149622250315778"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tuelhoh", "id": "899389095058821120"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "in_reply_to_user_id": "899389095058821120", "created_at": "2019-10-10T04:23:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36890068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182122272989073414"}], "text": "@tuelhoh @escolasempartid Cr\u00edtica leg\u00edtima lol. \u00c9 um texto suicida, de um poss\u00edvel futuro suicida. Al\u00e9m de ser extremamente simpl\u00f3rio do ponto de vista gramatical.", "id": "1182149622250315778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182149577924841472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "palomasalatino_", "id": "3436116891"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "Josefina"}]}, "in_reply_to_user_id": "3436116891", "created_at": "2019-10-10T04:23:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914320410044485632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182149409024495617"}], "text": "@palomasalatino_ No es mi culpa q la Josefina te copie y yo le copie viste siempre igual vos jaja suicida m vuelven", "id": "1182149577924841472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182149482110210048"], "created_at": "2019-10-10T04:22:54.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942474266179788802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182149482110210048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182149369354706949"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/woOEHwsria", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1182065766050533377", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:22:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182065766050533377"}], "text": "Sigue llorando con tus v\u00eddeos no m\u00e1s a ver si resucita el Cobarde suicida y te regala un aplauso porque ya en el Per\u00fa nadie te cree mejor te vas a Colombia con tu esposo https://t.co/woOEHwsria", "id": "1182149369354706949"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182149301742510080"], "created_at": "2019-10-10T04:22:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62060697", "text": "Senhor esse negocio de curar indo pra cima do aliado \u00e9 incr\u00edvel e ao mesmo tempo suicida haha, o pessoal ultando e eu indo pra cima muaaaa", "id": "1182149301742510080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182148970585497600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "id": "1182148970585497600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182148757363802112"], "created_at": "2019-10-10T04:20:01.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001658925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182148757363802112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182148703513128960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:19:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554843634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "id": "1182148703513128960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182148614568730625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "opsbrenda_", "id": "1280592216281567232"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:19:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749926080639893504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182128750110089217"}], "text": "RT @opsbrenda_: Se n\u00e3o me matou, certamente ir\u00e1 me fortalecer!!", "id": "1182148614568730625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182148614195437568"], "created_at": "2019-10-10T04:19:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355723497", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "gretchen"}]}, "text": "nunca se esque\u00e7am que a milit\u00e2ncia matou gretchen", "id": "1182148614195437568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182148613599830017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:19:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52103454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182148613599830017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182148375468285953"], "created_at": "2019-10-10T04:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1459760011", "text": "me emperra que critiquen cuando alguien se suicida marica si usted quiere pararse en la cabeza y si lo quiere hacer en la mitad de la calle h\u00e1galo, usted es un ser libre, la chimba la gente a lo bien", "id": "1182148375468285953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182148180714119170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcian64807264", "id": "1176720856086659072"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "carlbonifatti", "id": "341791093"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "Raynosotros", "id": "811536530"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:17:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112556251207163905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182139714855456768"}], "text": "RT @Marcian64807264: @carlbonifatti @Raynosotros Eso no va a suceder, ninguna sociedad se suicida en masa a sabiendas.", "id": "1182148180714119170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182148171998343169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:17:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160413734889820161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182148171998343169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182147936999882753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-10-10T04:16:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42121633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182004629250420736"}], "text": "@KarlaCalle @MartinVizcarraC Para qu\u00e9?, si mejor nos seguimos riendo de ti por ser Aprista, y apoyar a un grupito de corruptos que adoran a un cobarde suicida como @AlanGarciaPeru", "id": "1182147936999882753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182147900282937344"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4H78wJGwt2", "expanded_url": "https://twitter.com/brimoreno__/status/1182147900282937344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H78wJGwt2", "media_key": "3_1182147896168329216"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:16:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117576746264612865", "text": "Tire un comentario suicida y me abuela me pego alta cachetada qued\u00e9 as\u00ed https://t.co/4H78wJGwt2", "id": "1182147900282937344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182147877386297345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-10-10T04:16:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "711967273687191553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181797783453536256"}], "text": "@ereynaabogado Qu\u00e9 gracioso este lame culo del  suicida ...del apra ya existe ni brisita...", "id": "1182147877386297345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182147767617110017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Oscar60239990", "id": "979889654722899969"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "plantadeorilla", "id": "3247232920"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:16:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272498601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182099047949258752"}], "text": "RT @Oscar60239990: @plantadeorilla Francamente no podr\u00eda ser como los hijos de Alan. Lucrar con la imagen del m\u00e1s grande corrupto y ladr\u00f3n\u2026", "id": "1182147767617110017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182147566688976897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:15:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725457423075545089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182147566688976897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182147545935618053"], "created_at": "2019-10-10T04:15:12.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776871389794009088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182147545935618053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182147323650101249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "memeinutil", "id": "1077197388530544640"}]}, "in_reply_to_user_id": "1077197388530544640", "created_at": "2019-10-10T04:14:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175999105203658752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182061919915651074"}], "text": "@memeinutil O meme \u00e9 uma prova inconsciente de que o suicida nao quer se matar/morrer", "id": "1182147323650101249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182147118665994240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "created_at": "2019-10-10T04:13:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114151705980149767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957883837202432"}], "text": "@jdealthaus Ptm @AlanGarciaPeru el suicida se reencarno en este viejo lesbiano.", "id": "1182147118665994240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182146714125393920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:11:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865079960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182146714125393920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182146639257051138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:11:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211295496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182146639257051138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182146468372725760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:10:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752682602662760450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "id": "1182146468372725760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182146335358754816"], "created_at": "2019-10-10T04:10:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143312118059417600", "text": "Un compa\u00f1ero m\u00edo se estaba ahorcando,Tengo miedo capaz se suicida en el sal\u00f3n.", "id": "1182146335358754816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182146320104075264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ysildur1", "id": "703978147251920896"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5702, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.4164, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 245, "end": 257, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "in_reply_to_user_id": "703978147251920896", "created_at": "2019-10-10T04:10:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181990822448893958"}], "text": "@ysildur1 @KikeBravoPrado Imagino como deben ponerse cuando ven al viejo MVLL en sus altos c\u00edrculos mientras los Fujimori tienen que fingir enfermedad para burlar sus merecidos encarcelamientos, o al supuesto suicida Garc\u00eda despreciado por toda Latinoam\u00e9rica que le neg\u00f3 asilo.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1182146320104075264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182146200310620160"], "created_at": "2019-10-10T04:09:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278587911", "text": "Me acaban de decir que tengo un perfil de alguien depresivo y suicida. Me dijeron tambi\u00e9n que soy tan raro y tan interesante a la vez.", "id": "1182146200310620160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182146057792344064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Male_1551", "id": "895020697696829443"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "cuna_mica", "id": "1005501523609219072"}]}, "in_reply_to_user_id": "895020697696829443", "created_at": "2019-10-10T04:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176894485588000769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182145613418381312"}], "text": "@Male_1551 @cuna_mica Tomamos mate de vino \nEs como hacer un acto suicida", "id": "1182146057792344064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182145898853359616"], "created_at": "2019-10-10T04:08:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153089068328259584", "text": "\u00c9 dif\u00edcil lidar com uma m\u00e3e tentando suic\u00eddio sendo uma filha suicida.", "id": "1182145898853359616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182145711967784960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:07:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375331467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182145711967784960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182145613154177025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:07:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563809324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182145613154177025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182145533546250241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:07:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241317725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182145533546250241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182145354151727106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "opsbrenda_", "id": "1280592216281567232"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:06:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131199262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182128750110089217"}], "text": "RT @opsbrenda_: Se n\u00e3o me matou, certamente ir\u00e1 me fortalecer!!", "id": "1182145354151727106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182145265609973761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "opsbrenda_", "id": "1280592216281567232"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:06:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700565313927172096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182128750110089217"}], "text": "RT @opsbrenda_: Se n\u00e3o me matou, certamente ir\u00e1 me fortalecer!!", "id": "1182145265609973761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182145133606780928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:05:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151206905420926978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182145133606780928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182145103827263489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8743, "type": "Organization", "normalized_text": "a O"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:05:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002777697142165504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181580230449741825"}], "text": "RT @DrHistrionico: La poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 presenta un mayor riesgo de trastornos mentales y mayor riesgo suicida\n\nLa OMS propone entre sus\u2026", "id": "1182145103827263489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182144761756606468"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:04:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003753616249970689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182144761756606468"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182144675270086656"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/VJbWUONZ5C", "expanded_url": "https://twitter.com/Ops_Paraguay/status/1182019343212781568?s=19", "display_url": "twitter.com/Ops_Paraguay/s\u2026"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/VJbWUONZ5C", "expanded_url": "https://twitter.com/Ops_Paraguay/status/1182019343212781568?s=19", "display_url": "twitter.com/Ops_Paraguay/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:03:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916936004031967234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182019343212781568"}], "text": "El Suicidio no es un juego. Cada 40 segundos alguien en el mundo se suicida.\nTenemos que actuar, prestando atenci\u00f3n y sabiendo c\u00f3mo ayudar.\nCuidar la Vida es tambi\u00e9n Salud P\u00fablica.\n\nhttps://t.co/VJbWUONZ5C https://t.co/VJbWUONZ5C", "id": "1182144675270086656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182144048490012672"], "created_at": "2019-10-10T04:01:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631037223", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "indo assistir esquadr\u00e3o suicida \n\nvamos ver se \u00e9 t\u00e3o ruim quanto falam", "id": "1182144048490012672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182143752091111424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:00:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2156038292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182143752091111424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182143661385113601"], "in_reply_to_user_id": "882594976277901312", "created_at": "2019-10-10T03:59:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2805758657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182143503553445888"}], "text": "@floreal_landa Sale ese pacto suicida", "id": "1182143661385113601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182143285818744837"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:58:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2282982494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182143285818744837"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182143251207163904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MerryDonuts", "id": "1087398071607033859"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.3378, "type": "Organization", "normalized_text": "Merry Donuts"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "Sunrise"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:58:08.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100930511696932864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181957985288904704"}], "text": "RT @MerryDonuts: \u3010\ud83c\udf69CD\u60c5\u5831\ud83c\udf69\u3011\n\nMerry Donuts 1st demo\n\u300eSunrise\u300f\n\n\u23fa\ufe0f\u53ce\u9332\u66f2\u23fa\ufe0f\n1.Tope Suicida\n2.Long For Sunrise\n\uffe5300(tax in)\n\n\u5fc3\u3092\u8fbc\u3081\u3066\u4f5c\u308a\u307e\u3057\u305f\ud83c\udf40\ud83d\ude0c\ud83c\udf40\n\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3082\u6700\u9ad8\u3067\u2026", "id": "1182143251207163904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182142985145700352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.322, "type": "Other", "normalized_text": "fujirrata"}]}, "in_reply_to_user_id": "65372761", "created_at": "2019-10-10T03:57:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1010541197562130438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181727269427044352"}], "text": "@Xileone Y te falt\u00f3 enumerar al fujirrata; al suicida;eso es ser justo!\ud83d\udc4e", "id": "1182142985145700352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182142825531658240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:56:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050813138986258432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "id": "1182142825531658240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182142718878859264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:56:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71747090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182142718878859264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182142702466605056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:55:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92037241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182142702466605056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182142509646000128"], "created_at": "2019-10-10T03:55:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115030345114628096", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70", "id": "1182142509646000128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182141603877552128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MerryDonuts", "id": "1087398071607033859"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.3378, "type": "Organization", "normalized_text": "Merry Donuts"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "Sunrise"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:51:36.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4773276620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181957985288904704"}], "text": "RT @MerryDonuts: \u3010\ud83c\udf69CD\u60c5\u5831\ud83c\udf69\u3011\n\nMerry Donuts 1st demo\n\u300eSunrise\u300f\n\n\u23fa\ufe0f\u53ce\u9332\u66f2\u23fa\ufe0f\n1.Tope Suicida\n2.Long For Sunrise\n\uffe5300(tax in)\n\n\u5fc3\u3092\u8fbc\u3081\u3066\u4f5c\u308a\u307e\u3057\u305f\ud83c\udf40\ud83d\ude0c\ud83c\udf40\n\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3082\u6700\u9ad8\u3067\u2026", "id": "1182141603877552128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182141530087346176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 161, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "ladra"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "created_at": "2019-10-10T03:51:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181670664090066944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181616151169777664"}], "text": "@Politica_ECpe @MilagrosLeivaG No que era golpe de estado y hiban a luchar hasta las \u00faltimas?. Tan cobardes como el suicida. Con raz\u00f3n dicen que : perro que ladra es Mulder.", "id": "1182141530087346176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182141234321788928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:50:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2686478438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182141234321788928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182141203489415168"], "created_at": "2019-10-10T03:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924043371869626368", "text": "mano um mlk de 12 anos se matou, 12 anos...", "id": "1182141203489415168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182141169976803328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:49:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2211046016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182141169976803328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182141123726315520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZinatoZina", "id": "803923230520184832"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JuGinger", "id": "1038074729167577088"}]}, "in_reply_to_user_id": "803923230520184832", "created_at": "2019-10-10T03:49:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172653386887499776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182140893710704640"}], "text": "@ZinatoZina @juginger O que se suicidou com as m\u00e3os amarradas. WTF?", "id": "1182141123726315520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182141065131909121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:49:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2983511320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182141065131909121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182140891118616577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:48:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074042656701984768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "id": "1182140891118616577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182140616349769728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:47:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3411574571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182140616349769728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182140614521040897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_Orden_fenix_", "id": "959262746784206853"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 128, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:47:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3007835669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181984873885687808"}], "text": "RT @_Orden_fenix_: En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin\u2026", "id": "1182140614521040897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182140253521551362"], "created_at": "2019-10-10T03:46:14.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604562838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182140253521551362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182140218088022016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180491295443300353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "id": "1182140218088022016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182140041038110721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:45:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817447962594918401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182140041038110721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182139992514158592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:45:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069599581187596289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "id": "1182139992514158592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182139923098456066"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NandoJRocha", "id": "100019889"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9318, "type": "Place", "normalized_text": "Beira-Rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "100019889", "created_at": "2019-10-10T03:44:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "270230437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182139382951743490"}], "text": "@NandoJRocha O cara do Beira-Rio flutuante se matou", "id": "1182139923098456066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182139902068166657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NandoJRocha", "id": "100019889"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "maydanacomy", "id": "270230437"}]}, "in_reply_to_user_id": "100019889", "created_at": "2019-10-10T03:44:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2679989800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182139382951743490"}], "text": "@NandoJRocha @maydanacomy O cara se matou :(", "id": "1182139902068166657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182139809772576768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:44:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000561822372687872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "id": "1182139809772576768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182139714855456768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlbonifatti", "id": "341791093"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Raynosotros", "id": "811536530"}]}, "in_reply_to_user_id": "341791093", "created_at": "2019-10-10T03:44:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176720856086659072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182017051436703750"}], "text": "@carlbonifatti @Raynosotros Eso no va a suceder, ninguna sociedad se suicida en masa a sabiendas.", "id": "1182139714855456768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182139680793477120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:43:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814939821110099972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182139680793477120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182139643044798464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:43:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3972599255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "id": "1182139643044798464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182139618902315008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:43:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971462802102681600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182139618902315008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182139586920816640"], "created_at": "2019-10-10T03:43:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "311677961", "text": "Um parente meu se matou nisso estamos todos na casa da irm\u00e3 dele e tinha umas crian\u00e7as conversando sobre ele e uma delas fala \n- N\u00e3ooo, \u00e9 q ele se matou agr a alma dele vai ficar aqui at\u00e9 ele morrer!\n\ud83e\udd14", "id": "1182139586920816640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182139301351608320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:42:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769780907112820736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182139301351608320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182139074020282368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:41:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121241531879493632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "id": "1182139074020282368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182138893468131328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "buckyxsebs", "id": "826990779168149505"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:40:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135628720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182064647148625920"}], "text": "RT @buckyxsebs: errado n\u00e3o est\u00e1! n\u00e3o sou f\u00e3 e nem acompanho muito o trabalho do dele, por\u00e9m ele tem outros filmes que a atua\u00e7\u00e3o \u00e9 impec\u00e1vel\u2026", "id": "1182138893468131328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182138745551818752"], "in_reply_to_user_id": "740332452779053056", "created_at": "2019-10-10T03:40:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740332452779053056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182137848402710529"}], "text": "@jessiecgomes + adquirir, mas tamb\u00e9m porque s\u00e3o coisas (na minha opini\u00e3o) f\u00fateis. por exemplo, algu\u00e9m nessa situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o v\u00ea mais sentido na vida e busca suporte, a\u00ed chega na lista e tem \"polaroides\", tipo ?????????? \n\nessa semana, um garoto de quatorze anos se suicidou porque, dentre v\u00e1rios +", "id": "1182138745551818752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182138733430263808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:40:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "id": "1182138733430263808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182138429145939969"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/eWEEfXGRtA", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyAlviVerde/status/1182109943836692480", "display_url": "twitter.com/HeyAlviVerde/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Tadinho"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:38:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115457698991157249", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182109943836692480"}], "text": "Tadinho se matou https://t.co/eWEEfXGRtA", "id": "1182138429145939969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182138418404511744"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/okCCD0gdxs", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0EsftWIxQKCoCz5HZtlpkW?si=K5yD9RR-QaCU-2X6udAYXQ", "display_url": "open.spotify.com/track/0EsftWIx\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6763, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:38:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "362119261", "text": "desgrama, deus me livre, m\u00fasica suicida da desgra\u00e7 morro de medo de ouvir de novo arrrr https://t.co/okCCD0gdxs", "id": "1182138418404511744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182138222048108544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:38:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157885548914204672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182138222048108544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137921492717568"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AoEMS3a0wG", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2295674", "display_url": "lanacion.com.ar/2295674", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-recomendaciones-nid2295674/"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 145, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:36:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "159904397", "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/AoEMS3a0wG v\u00eda @LANACION", "id": "1182137921492717568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137802466713601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MoniMonificent", "id": "865269568998039552"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 45, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "National Hope Line Network"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:36:29.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334459468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137254111637505"}], "text": "RT @MoniMonificent: National Hope Line Network:\nSuicide Hotline: 800-442-HOPE\nSpanish Suicide Hotline: 800-SUICIDA(784-2432)\nTeen to Teen:\u2026", "id": "1182137802466713601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137799123914752"], "in_reply_to_user_id": "167797338", "created_at": "2019-10-10T03:36:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167797338", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8258, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182137666562863104"}], "text": "DC eu te perdoo por esquadr\u00e3o suicida, liga da justi\u00e7a e etc", "id": "1182137799123914752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137687370862595"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SHINeeArg", "id": "252463246"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 108, "probability": 0.7061, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires\n\nShawols"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 40, "tag": "AlwaysBeWithUs"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:36:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849071493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181697411242233858"}], "text": "RT @SHINeeArg: [Proyecto #AlwaysBeWithUs ] Donaci\u00f3n al Centro de Atenci\u00f3n al Suicida de Buenos Aires\n\nShawols, queremos comentarles los res\u2026", "id": "1182137687370862595"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137652306464771"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:35:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817369124099817473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "id": "1182137652306464771"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137613026811904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:35:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166101790225420288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182137613026811904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137597826666496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:35:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252426997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182137597826666496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137594416631814"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:35:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062755352293376001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182137594416631814"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137426879373312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michy_ruwet", "id": "343092353"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:35:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106282029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182061822406475780"}], "text": "RT @michy_ruwet: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "id": "1182137426879373312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137290275115009"], "created_at": "2019-10-10T03:34:27.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585463199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137097978875911"}], "text": "RT @sladjanest5: Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada\u2026", "id": "1182137290275115009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137254111637505"], "created_at": "2019-10-10T03:34:19.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "865269568998039552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.704, "type": "Other", "normalized_text": "National Hope Line Network"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "YOUTHLINE"}]}, "text": "National Hope Line Network:\nSuicide Hotline: 800-442-HOPE\nSpanish Suicide Hotline: 800-SUICIDA(784-2432)\nTeen to Teen: (877) YOUTHLINE (968-8454)\nGrad Student Hotline: (800) GRADHLP (472-3457)\nPost Partum Depression Hotline: (800) PPDMOMS (773-6667)", "id": "1182137254111637505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137097978875911"], "created_at": "2019-10-10T03:33:41.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "author_id": "1144910910101889026", "text": "Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada nisu potra\u017eile pomo\u0107 psihijatra. \nPamet u glavu!", "id": "1182137097978875911"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137063224889345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:33:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4693698704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182137063224889345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182136449455529989"], "created_at": "2019-10-10T03:31:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3357342299", "text": "Qu\u00e9 suicida soy a punto de estudiar Letras en pleno auge del lenguaje mog\u00f3lico digo inclusivo", "id": "1182136449455529989"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182136376155725832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SHINeeArg", "id": "252463246"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 108, "probability": 0.7061, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires\n\nShawols"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 40, "tag": "AlwaysBeWithUs"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:30:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4708494797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181697411242233858"}], "text": "RT @SHINeeArg: [Proyecto #AlwaysBeWithUs ] Donaci\u00f3n al Centro de Atenci\u00f3n al Suicida de Buenos Aires\n\nShawols, queremos comentarles los res\u2026", "id": "1182136376155725832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182136235172741120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:30:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369162972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182092917298651136"}], "text": "RT @vascoverde: Seguir negando este debate es suicida. Especialmente para los productores. Tanto bla bla con el largo plazo y no son capace\u2026", "id": "1182136235172741120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182136175714283521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:30:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48077138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182136175714283521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182136153467691008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:29:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424620764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182136153467691008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182136119187644416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AMARO87", "id": "32268799"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "versao_real", "id": "742517291229794306"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "jones_index", "id": "94850798"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "fe_zappa", "id": "872465952"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea."}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}]}, "in_reply_to_user_id": "32268799", "created_at": "2019-10-10T03:29:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "106896657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182135636339384320"}], "text": "@AMARO87 @versao_real @jones_index @fe_zappa Sim. Eu sempre odiei o Nen\u00ea. Rs\n\nMas o cara se matou em campo hj. Quando o time perdia boa no ataque, Ganso abaixava pra arrumar a meia e o Nen\u00ea voltava feito maluco pra marcar. Eu dou valor a isso.", "id": "1182136119187644416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182136076946870273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:29:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "id": "1182136076946870273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182135878703046656"], "created_at": "2019-10-10T03:28:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958093496346468352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182135249221931008"}], "text": "RT @layzinha_crf: [10/10 00:23] SUICIDA \ud83d\udda4: Ignora minha voz\n[10/10 00:23] Minha Vida\u2763: Voz de cracuda\n[10/10 00:24] Minha Vida\u2763: Super norm\u2026", "id": "1182135878703046656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182135675451248642"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/WKFxDjmSL1", "expanded_url": "https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/artigos/2019/10/criamos-a-historia-perfeita-para-coringa-2", "display_url": "observatoriodocinema.bol.uol.com.br/artigos/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/artigos/2019/10/criamos-a-historia-perfeita-para-coringa-2"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3684, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7026, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Love"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.7819, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 161, "end": 186, "probability": 0.6975, "type": "Other", "normalized_text": "Universo Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 213, "end": 224, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:28:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63725979", "text": "Joker - Mad Love: meu sonho de continua\u00e7\u00e3o perfeita https://t.co/WKFxDjmSL1 mas n\u00e3o acho que ir\u00e1 acontecer, at\u00e9 porque Aves de Rapina est\u00e1 logo a\u00ed com a Margot (Universo Esquadr\u00e3o Suicida). Mas seria incr\u00edvel uma Harley Quinn desde a \u00e9poca de enfermeira, e o louco amor entre os 2", "id": "1182135675451248642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182135440486391808"], "in_reply_to_user_id": "940702536629145606", "created_at": "2019-10-10T03:27:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1638702528", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6221, "type": "Other", "normalized_text": "Susana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182124636298973184"}], "text": "@Ingridleviluan Simm, ainda to na parte que a Susana se matou kkkkkkk", "id": "1182135440486391808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182135404260155392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:26:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3659820509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182135404260155392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182135249221931008"], "created_at": "2019-10-10T03:26:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081052028145754113", "text": "[10/10 00:23] SUICIDA \ud83d\udda4: Ignora minha voz\n[10/10 00:23] Minha Vida\u2763: Voz de cracuda\n[10/10 00:24] Minha Vida\u2763: Super normal mkk \n\nMuito idi cara KKKKKKKKKKKKKKJJ", "id": "1182135249221931008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182135207027249152"], "created_at": "2019-10-10T03:26:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1612975080", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 154, "probability": 0.5224, "type": "Place", "normalized_text": "mineirao"}]}, "text": "Meu dia de hoje\nAtropelei um doguinho suicida \nTomei bolo de dois clientes.\nfui pro escritorio s\u00f3 pra atender esse cliente. \ncruzeiro \u00e9 garfado no mineirao.", "id": "1182135207027249152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182135168762552322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "created_at": "2019-10-10T03:26:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979004100841914368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "id": "1182135168762552322"}], "includes": {"users": [{"name": "C.mello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 270, "tweet_count": 17635, "listed_count": 0}, "id": "1137135739337154560", "username": "JosCFMello1"}, {"name": "AnacondaFightClubBcn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "id": "609037720", "location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona", "username": "AnacondaFightbc"}, {"name": "Eba Cabo De Hornos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 159, "tweet_count": 646, "listed_count": 3}, "id": "4110032727", "username": "ebacabornero"}, {"name": "Chus Tornero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 177, "tweet_count": 2699, "listed_count": 0}, "id": "90922973", "username": "maj_tornero"}, {"name": "Fundaci\u00f3n Adiem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 307, "tweet_count": 1865, "listed_count": 16}, "id": "142619916", "location": "Orihuela,Torrevieja y Alicante", "username": "FundacionAdiem"}, {"name": "Silver Moonlight", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1147, "tweet_count": 61581, "listed_count": 21}, "id": "89243006", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "einrucken"}, {"name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29060, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "consaludmental"}, {"name": "Cantabria Labs Nutrici\u00f3n M\u00e9dica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 2139, "tweet_count": 3383, "listed_count": 11}, "id": "846651600177377280", "location": "Espa\u00f1a", "username": "CantabriaLabsNM"}, {"name": "Jorge Fdez Zicavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "id": "2831740338", "username": "FernandezZicavo"}, {"name": "Carlos Caballero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1412, "tweet_count": 10178, "listed_count": 5}, "id": "575609940", "location": "Roma Italy", "username": "churcam"}, {"name": "Hotmatsutaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1558, "tweet_count": 131742, "listed_count": 19}, "id": "430651039", "username": "Hotmatsutaro"}, {"name": "FEPAMEDCV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 379, "tweet_count": 1891, "listed_count": 3}, "id": "796067574295494656", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "username": "fepamedcv"}, {"name": "GVA Sanitat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 99845, "following_count": 4495, "tweet_count": 30327, "listed_count": 522}, "id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "username": "GVAsanitat"}, {"name": "Allum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 545, "tweet_count": 1061, "listed_count": 6}, "id": "3026271250", "location": "c/Crist\u00f3bal Sanz, 5, entlo. iz", "username": "allumelx"}, {"name": "PSC Barcelona/\u2665\ufe0f", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8635, "following_count": 2199, "tweet_count": 43879, "listed_count": 131}, "id": "510203470", "location": "Barcelona", "username": "pscbarcelona"}, {"name": "Socialistes PSC/\u2764", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 121301, "following_count": 717, "tweet_count": 124847, "listed_count": 1229}, "id": "15133318", "location": "Catalunya", "username": "socialistes_cat"}, {"name": "Tashi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 481, "tweet_count": 96974, "listed_count": 0}, "id": "1101092779378249729", "username": "Tashi96428701"}, {"name": "paco del pozo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 214, "tweet_count": 808, "listed_count": 0}, "id": "365629468", "username": "fpozo28"}, {"name": "GVADptoSaludAlicante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4729, "following_count": 2163, "tweet_count": 8377, "listed_count": 55}, "id": "397818791", "location": "Alicante", "username": "GVAsalualicante"}, {"name": "Koldoman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 60, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "id": "1109185396066471938", "username": "Koldoman1"}, {"name": "Universidad de \u00c1vila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11421, "following_count": 3343, "tweet_count": 26290, "listed_count": 329}, "id": "217058342", "location": "\u00c1vila", "username": "UCAVILA_"}, {"name": "M\u00f3nica P. de M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 944, "tweet_count": 32808, "listed_count": 39}, "id": "107967786", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Monicadosmares"}, {"name": "Desconecta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13970, "following_count": 281, "tweet_count": 13618, "listed_count": 170}, "id": "2397658758", "username": "dsconecta"}, {"name": "Salud Mental Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 1859, "tweet_count": 2523, "listed_count": 47}, "id": "267697424", "location": "Miranda de Ebro, Espa\u00f1a", "username": "saludmentalmde"}, {"name": "Farmacia Calvo Rojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 46, "tweet_count": 447, "listed_count": 1}, "id": "1047804297277296640", "location": "Plaza Tres Olivos, Madrid, Esp", "username": "farmacalvorojo"}, {"name": "Nuria Pablos Simon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 374, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}, "id": "914741312250896384", "location": "Andorra", "username": "nurpablos"}, {"name": "Ben\u00ea de Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1253, "tweet_count": 132315, "listed_count": 0}, "id": "324444847", "location": "Brasil", "username": "castro_ben"}, {"name": "Cruz Roja Espa\u00f1ola", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 129160, "following_count": 651, "tweet_count": 44399, "listed_count": 1526}, "id": "278546043", "location": "Espa\u00f1a", "username": "CruzRojaEsp"}, {"name": "Jos\u00e9 Luis Pedreira M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 432, "tweet_count": 7740, "listed_count": 0}, "id": "908695864918626304", "location": "Madrid", "username": "JosLuisPedreir3"}, {"name": "Andrea Lizpe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 669, "tweet_count": 1799, "listed_count": 4}, "id": "68403144", "username": "andrealizp"}, {"name": "Fundaci\u00f3 Viver de Bell-lloc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 991, "tweet_count": 4247, "listed_count": 28}, "id": "1195053895", "location": "Cardedeu", "username": "Vivelloc"}, {"name": "Camila Carri\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 468, "tweet_count": 1548, "listed_count": 0}, "id": "1325528396", "username": "CamCarrion"}, {"name": "Pol\u00edtica Municipal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4728, "following_count": 4464, "tweet_count": 177050, "listed_count": 70}, "id": "627211432", "username": "PSCpolmunicip"}, {"name": "doctaforum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 3513, "tweet_count": 1186, "listed_count": 2}, "id": "1947547776", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "doctaforum"}, {"name": "Maria Soares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1061, "tweet_count": 37921, "listed_count": 0}, "id": "1143642402294513669", "username": "MariaSo88764485"}, {"name": "Angeles Mu\u00f1oz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1504, "tweet_count": 66776, "listed_count": 29}, "id": "134833660", "location": "Madrid", "username": "fisionines"}, {"name": "Luisa Carcedo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14468, "following_count": 557, "tweet_count": 4071, "listed_count": 173}, "id": "925676922838929408", "location": "Gijon, Astutias", "username": "luisacarcedo"}, {"name": "A. E. Noam Chomsky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 314, "tweet_count": 1287, "listed_count": 4}, "id": "3107751238", "location": "Facultad de Psicolog\u00eda, UAM", "username": "AENoamChomsky"}, {"name": "Lost in the fire inside me", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 284, "tweet_count": 1589, "listed_count": 0}, "id": "914592044185726977", "username": "lostredfire"}, {"name": "Medlia Health", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1208, "tweet_count": 1424, "listed_count": 9}, "id": "920968709363175424", "location": "Barcelona, Spain", "username": "MedliaHealth"}, {"name": "Cinemascomics", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "username": "Cinemascomics"}, {"name": "Ernesto Ortega/\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 1841, "tweet_count": 126463, "listed_count": 12}, "id": "533570863", "location": "L'Hospitalet", "username": "ernestortegalh"}, {"name": "Mary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "id": "806587158756786176", "location": "mallorca", "username": "Mary_blackmoon"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "Francisco Hern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 14, "tweet_count": 29927, "listed_count": 1}, "id": "925642205284524032", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "FHernandezBot"}, {"name": "JLCartas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1595, "tweet_count": 162881, "listed_count": 2}, "id": "1104716108395884550", "username": "CartasJl"}, {"name": "Asociaci\u00f3n Salud Mental Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1099, "tweet_count": 4217, "listed_count": 29}, "id": "717359990093299712", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "saludmentalleon"}, {"name": "Felipe Araiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 957, "tweet_count": 87628, "listed_count": 0}, "id": "962353584368009216", "username": "FelipeAraiza3"}, {"name": "Eulalia Barqu\u00e9 Via \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 269, "tweet_count": 10687, "listed_count": 5}, "id": "3090504870", "location": "Vilafranca del Pened\u00e8s, Spain", "username": "barque_via"}, {"name": "Sa\u00fade Mental FEAFES Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 799, "tweet_count": 10528, "listed_count": 0}, "id": "361106885", "location": "Galicia", "username": "FEAFESGalicia"}, {"name": "Xunta_c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 10, "tweet_count": 11837, "listed_count": 11}, "id": "1064851215606038528", "username": "Xunta_c"}, {"name": "MAna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 435, "tweet_count": 4149, "listed_count": 0}, "id": "1119561129171271681", "username": "MAna69663478"}, {"name": "Ljubic@Weshteec@\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 1871, "tweet_count": 64474, "listed_count": 1}, "id": "1144910910101889026", "location": "Nish, Republic of Serbia", "username": "BilionWeshteeca"}, {"name": "\u3061\u3083\u3074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "id": "707136262155608064", "username": "chapimaro151a"}, {"name": "Afesol Salud Mental", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 926, "tweet_count": 2279, "listed_count": 22}, "id": "3397030096", "location": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a", "username": "AfesolSMental"}, {"name": "Coffee&Com\u2615\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 345, "tweet_count": 1990, "listed_count": 4}, "id": "2842611647", "location": "Barcelona, Universitat Ramon Llull - FCRI (Blanquerna) \ud83d\udccd", "username": "coffeeandcom"}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232814, "listed_count": 395}, "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49"}, {"name": "Gen\ud83e\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 154, "tweet_count": 16761, "listed_count": 0}, "id": "1054673449640189952", "username": "GenClemente"}, {"name": "Rogelio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1731, "tweet_count": 25310, "listed_count": 11}, "id": "819930726296616960", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "WeissAugecero"}, {"name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno"}, {"name": "\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 323, "tweet_count": 7569, "listed_count": 0}, "id": "1175535342", "location": "nuestro mundo preferido", "username": "viquiat"}, {"name": "Ebre socialistes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1167, "tweet_count": 12607, "listed_count": 18}, "id": "1150835107", "username": "EbrePSC"}, {"name": "elena \ud83c\udf42\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 554, "tweet_count": 22457, "listed_count": 16}, "id": "2682486928", "location": "She/her", "username": "pasturshit"}, {"name": "David de la Paz \u6234\u7ef4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9277, "following_count": 7237, "tweet_count": 69052, "listed_count": 191}, "id": "49229700", "location": "Latinoamerica", "username": "daviddelapaz"}, {"name": "\u0424\u043e\u0440\u0432\u0438\u0442\u0430 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0430\u0445\u043e\u043b\u0434\u0438\u043d\u0433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 84, "tweet_count": 2702, "listed_count": 0}, "id": "997415964655390721", "username": "XlFokNBXpt7B0J8"}, {"name": "AMAFE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1096, "tweet_count": 6658, "listed_count": 50}, "id": "712257997", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Amafesemueve"}, {"name": "GanemosJerez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 272, "tweet_count": 20032, "listed_count": 48}, "id": "2603602280", "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "username": "GanemosJerez"}, {"name": "Eneko Abal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 1792, "tweet_count": 129743, "listed_count": 44}, "id": "88825814", "location": "Navarra", "username": "Enneko"}, {"name": "mari carmen guillen 16/7/1968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 747, "tweet_count": 5320, "listed_count": 4}, "id": "889342380", "location": "Valencia ", "username": "mary1gr"}, {"name": "RarasNoInvisibles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52575, "following_count": 6943, "tweet_count": 116957, "listed_count": 844}, "id": "1389099654", "username": "NoInvisibles"}, {"name": "sinergrup", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 397, "tweet_count": 2139, "listed_count": 7}, "id": "4208927853", "location": "Catalunha, Espanha", "username": "sinergrup"}, {"name": "Araceli Caballero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 826, "tweet_count": 68771, "listed_count": 16}, "id": "1600808797", "location": "Sant Esteve de les Roures", "username": "aretaca13"}, {"name": "IACS (Salud-Arag\u00f3n)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4995, "following_count": 1260, "tweet_count": 10501, "listed_count": 228}, "id": "366484494", "location": "Arag\u00f3n", "username": "iacs_aragon"}, {"name": "Gu\u00edaSalud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28303, "following_count": 413, "tweet_count": 5078, "listed_count": 623}, "id": "102051912", "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a - Spain)", "username": "GuiaSalud"}, {"name": "angry bi captain\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6174, "following_count": 907, "tweet_count": 104207, "listed_count": 57}, "id": "204480410", "location": "@_moonsmap is my green star", "username": "standxbrave"}, {"name": "Laine Lois", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 512, "tweet_count": 3289, "listed_count": 8}, "id": "4164475294", "username": "LaineLois4"}, {"name": "FEAFES-HUELVA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 613, "tweet_count": 2969, "listed_count": 38}, "id": "960262784", "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "username": "FEAFESHUELVA"}, {"name": "Joan Roa Natividad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 4998, "tweet_count": 9753, "listed_count": 10}, "id": "1155414619143516161", "location": "Blanes (La Selva,Catalunya)", "username": "roa_natividad"}, {"name": "assumpta escarp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 3219, "tweet_count": 4700, "listed_count": 85}, "id": "497099474", "location": "Barcelona", "username": "aescarp"}, {"name": "Manoli /\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 323, "tweet_count": 178461, "listed_count": 112}, "id": "2710927408", "username": "AmezcAlvarez"}, {"name": "\u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u043e \u0434\u0435\u0432\u043e\u0458\u0447\u0435 \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17597, "following_count": 1358, "tweet_count": 20373, "listed_count": 6}, "id": "2823599505", "location": "Vojvodina", "username": "jacaot990"}, {"name": "Siemens Healthineers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21696, "following_count": 7135, "tweet_count": 11224, "listed_count": 354}, "id": "263132486", "username": "SiemensHealthES"}, {"name": "Crichard Ratchel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 612, "tweet_count": 76279, "listed_count": 20}, "id": "274072815", "location": "Perdida", "username": "GoldenHum_"}, {"name": "Masajo Car", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1998, "tweet_count": 54480, "listed_count": 8}, "id": "2878683971", "location": "Granada, Andalucia Oriental", "username": "CarMasajocar"}, {"name": "Signmenu.eu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 1000, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "id": "1011272635790045184", "location": "Madrid, Spain", "username": "SignMenu_eu"}, {"name": "Frango Teriyaki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1257, "tweet_count": 54902, "listed_count": 7}, "id": "43828204", "location": "Milano, Lombardia", "username": "URSSA__"}, {"name": "qveen banguelys targaryen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4573, "following_count": 2930, "tweet_count": 100820, "listed_count": 44}, "id": "76316099", "username": "divinakaskaria"}, {"name": "\u0618dry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 1907, "tweet_count": 44737, "listed_count": 3}, "id": "726126802251448320", "location": ".         \u2661        .", "username": "vanteminr"}, {"name": "Lady Gaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17025, "following_count": 5332, "tweet_count": 235622, "listed_count": 50}, "id": "1251426624", "location": "gaga follows", "username": "gagasyIum"}, {"name": "SESCS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 378, "tweet_count": 2013, "listed_count": 11}, "id": "849220554926284802", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "_SESCS_"}, {"name": "PSC Sabadell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 1645, "tweet_count": 12556, "listed_count": 63}, "id": "207871948", "location": "Sabadell, Spain", "username": "PSCSabadell"}, {"name": "Eli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1293, "tweet_count": 2431, "listed_count": 2}, "id": "218211673", "username": "Nely_RM"}, {"name": "\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcff \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 233, "tweet_count": 12093, "listed_count": 0}, "id": "732319278381318145", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "Sadgirlolive"}, {"name": "Jonathan.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38818, "following_count": 162, "tweet_count": 1059, "listed_count": 45}, "id": "2404043429", "location": "Guatemala", "username": "Versuasiv0"}, {"name": "Gisbert, Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 3484, "tweet_count": 110209, "listed_count": 29}, "id": "3187026051", "location": "\u062e\u0634\u0627\u06cc\u0627\u0631\u0634\u0627\u0647", "username": "GisbertAntonio"}, {"name": "ARIEL. Todos me las tienen por el piso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 393, "tweet_count": 169978, "listed_count": 10}, "id": "284763782", "username": "118ari"}, {"name": "Evelyn Yo voto NO!! La LUC no se toca ya est", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 391, "tweet_count": 23673, "listed_count": 1}, "id": "815398905911398401", "username": "baladonEve"}, {"name": "Laura Machado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1040, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}, "id": "795884824217223168", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "lala_machado777"}, {"name": "DSlaRibera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 1139, "tweet_count": 14969, "listed_count": 15}, "id": "980345825443434496", "location": "Alzira, Espa\u00f1a", "username": "GVAlaRibera"}, {"name": "Vania Cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1247, "tweet_count": 36955, "listed_count": 0}, "id": "1162930543387918337", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "VaniaCr41446326"}, {"name": "Cris Fuente Fdez-Vega #ValorFarmac\u00e9utico\ud83d\udc0d\ud83d\udc8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 800, "tweet_count": 4656, "listed_count": 2}, "id": "1139908039123841024", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Crisfufdezvega"}, {"name": "CAEX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 480, "tweet_count": 5104, "listed_count": 12}, "id": "2444546756", "location": "Caceres, Spain", "username": "CAEXTREMADURA"}, {"name": "just_black_woman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8546, "following_count": 1598, "tweet_count": 46832, "listed_count": 19}, "id": "2163995363", "location": "Iza srca \u2665\ufe0f", "username": "black_womanity"}, {"name": "DS Doctor Peset", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6864, "following_count": 1267, "tweet_count": 17816, "listed_count": 78}, "id": "2238824275", "location": "Val\u00e8ncia", "username": "GVADrPeset"}, {"name": "Ministerio de Sanidad", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 698661, "following_count": 698, "tweet_count": 24732, "listed_count": 4145}, "id": "232124120", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "sanidadgob"}, {"name": "\ud83c\udf43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 311, "tweet_count": 16288, "listed_count": 4}, "id": "3662693483", "location": "Girona, Espa\u00f1a", "username": "fuckalexandr"}, {"name": "hcsmla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1082, "tweet_count": 33014, "listed_count": 196}, "id": "218829832", "username": "hcsmla"}, {"name": "I'm a horrocrux.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 351, "tweet_count": 20851, "listed_count": 20}, "id": "2325525728", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "coralfawkes"}, {"name": "Patrick O'Brien", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 828, "tweet_count": 722, "listed_count": 4}, "id": "2446903489", "location": "Barcelona, Spain", "username": "patobrien333"}, {"name": "rafa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 157, "tweet_count": 3755, "listed_count": 0}, "id": "1171448847287013377", "username": "rafacleferrari"}, {"name": "Chalan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 207, "tweet_count": 27072, "listed_count": 0}, "id": "409214615", "username": "Chalan5"}, {"name": "\u00c1lvaro Sarco \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56607, "following_count": 2005, "tweet_count": 116331, "listed_count": 74}, "id": "136649244", "location": "Lima, Peru", "username": "alvarosarco"}, {"name": "NiMi. \ud83e\udec0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 481, "tweet_count": 44762, "listed_count": 0}, "id": "340726311", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "nimiau19"}, {"name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26235, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "pilarescritora"}, {"name": "@depaula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1840, "tweet_count": 120641, "listed_count": 5}, "id": "325847663", "username": "rinaldovenancio"}, {"name": "Omen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 410, "tweet_count": 31048, "listed_count": 4}, "id": "798215055171063809", "location": "Pek\u00edn, Rep\u00fablica Popular China", "username": "ZSeptim"}, {"name": "\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 90, "tweet_count": 7283, "listed_count": 2}, "id": "1049245703766245376", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "dani_aguilar13"}, {"name": "Ca Mg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2151, "tweet_count": 262043, "listed_count": 22}, "id": "364337347", "username": "Ca_Mg64"}, {"name": "El Bandurriero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1503, "tweet_count": 39465, "listed_count": 0}, "id": "295194677", "username": "bandurriero"}, {"name": "Skarlet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 2307, "tweet_count": 241200, "listed_count": 25}, "id": "3008938564", "location": "ni na nebu ni na zemlji", "username": "skarletohara85"}, {"name": "SanjaM\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 969, "tweet_count": 5907, "listed_count": 2}, "id": "526670682", "location": "Beograd", "username": "SMatijasevic"}, {"name": "Anne Marie Curcic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "username": "anmaribg"}, {"name": "SMNARANCO.ALTERVIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 904, "tweet_count": 10911, "listed_count": 21}, "id": "391548235", "location": "Oviedo-Asturias", "username": "SMNARANCOAV"}, {"name": "josem.costacagigal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 347, "tweet_count": 15274, "listed_count": 0}, "id": "2193915967", "username": "cagigalsomo"}, {"name": "El Confidencial", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 998225, "following_count": 242, "tweet_count": 349982, "listed_count": 12494}, "id": "17229160", "location": "moderador(@)elconfidencial.com", "username": "elconfidencial"}, {"name": "macroymercados", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 379, "tweet_count": 134329, "listed_count": 120}, "id": "1951134847", "username": "macroymercados"}, {"name": "Maite #FIBROMIALGIA #DOLORCR\u00d3NICO #SiempreAdelante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4954, "following_count": 3977, "tweet_count": 43652, "listed_count": 53}, "id": "974913395509137408", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "danzando_mp"}, {"name": "Dhesiderio /\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7062, "following_count": 7045, "tweet_count": 125139, "listed_count": 0}, "id": "811987431096483840", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Desiderio2015"}, {"name": "Milii\ud83c\udf53", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 262, "tweet_count": 39909, "listed_count": 0}, "id": "1447032624", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MiliiOrtiz_"}, {"name": "TITA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "id": "397638670", "username": "MartuPerez_"}, {"name": "Eberth C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 2484, "tweet_count": 107769, "listed_count": 1}, "id": "1059880832", "username": "EberthCor"}, {"name": "claudia cisneros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614", "location": "Peru", "username": "claudiacisneros"}, {"name": "Caroline anne prince", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 500, "tweet_count": 24505, "listed_count": 4}, "id": "1112064224489078786", "username": "CarolineanneLIJ"}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"name": "Cuicienciadora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 1961, "tweet_count": 26614, "listed_count": 51}, "id": "947016859", "username": "maytemoren"}, {"name": "Verstov.Info", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 4, "tweet_count": 66315, "listed_count": 23}, "id": "188701380", "location": "\u041c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a", "username": "verstovinfo"}, {"name": "Bruno Moita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 298, "tweet_count": 11622, "listed_count": 0}, "id": "814935121748959233", "location": "Belo Horizonte, MG", "username": "bdmoita"}, {"name": "Ana Gonz\u00e1lez Somoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1200, "tweet_count": 8913, "listed_count": 32}, "id": "2841425589", "location": "Vigo", "username": "anagonsom"}, {"name": "Xose Alberte Cea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4936, "following_count": 1703, "tweet_count": 28838, "listed_count": 355}, "id": "200194129", "location": "Vigo", "username": "XAlberte"}, {"name": "ROBERTO TC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 776, "tweet_count": 26807, "listed_count": 1}, "id": "1034846706372960256", "username": "RobertoTc20"}, {"name": "Manaturaloso (Luchito)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22756, "listed_count": 0}, "id": "1325873742", "username": "albertopp75"}, {"name": "ignacio landa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 1910, "tweet_count": 4291, "listed_count": 3}, "id": "1372615734", "username": "dojurita"}, {"name": "Cursos Deportivos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1558, "tweet_count": 5977, "listed_count": 24}, "id": "2886630141", "location": "Edificio Innova", "username": "CursosDeporte"}, {"name": "roxana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1035, "tweet_count": 300269, "listed_count": 36}, "id": "21473943", "location": "NO AL COMUNISMO", "username": "sudamericalibre"}, {"name": "Nuria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 110, "tweet_count": 7344, "listed_count": 1}, "id": "1045769900906754056", "username": "Nuria74008367"}, {"name": "Lamanri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 296, "tweet_count": 18058, "listed_count": 1}, "id": "1050745819127791617", "username": "Lamanri1"}, {"name": "natalianurse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 483, "tweet_count": 3840, "listed_count": 1}, "id": "2453471009", "location": "Girona", "username": "samper_natalia"}, {"name": "Albert Bueno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 427, "tweet_count": 4386, "listed_count": 29}, "id": "267691745", "username": "anxobeta"}, {"name": "\ud83d\ude39\ud83d\ude3aAlberto Juan Branvilla \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 4908, "tweet_count": 58377, "listed_count": 2}, "id": "856432260387680256", "location": "Rosario, Argentina", "username": "AlbertoBranvil1"}, {"name": "Martin Tetaz", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 334992, "following_count": 3178, "tweet_count": 121835, "listed_count": 1068}, "id": "166670881", "location": "La Plata, Argentina", "username": "martintetaz"}, {"name": "Juan C. Fern\u00e1ndez R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 330, "tweet_count": 846, "listed_count": 3}, "id": "874540370520100864", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "JCFRprofesor"}, {"name": "Kali Psic\u00f3loga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14426, "following_count": 11848, "tweet_count": 11296, "listed_count": 52}, "id": "517070474", "username": "PsicologaKali"}, {"name": "lubinkandanga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 679, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "id": "1084929685342040066", "username": "lubinka5"}, {"name": "gasnoble", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 88, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}, "id": "2591827080", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Altro_5"}, {"name": "Pelao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 273, "tweet_count": 28718, "listed_count": 1}, "id": "2821410075", "location": "Barcelona", "username": "Papersun_"}, {"name": "\u238a Ghost \u235f (117/300) fatui stan/saving for scara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 430, "tweet_count": 146967, "listed_count": 3}, "id": "1153909047772569602", "location": "eu i childe pescando", "username": "xxironghostxz"}, {"name": "a lost weasley \ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf4c\ud83d\udc20\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12119, "following_count": 10648, "tweet_count": 22005, "listed_count": 8}, "id": "826990779168149505", "username": "buckyxsebs"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10064, "following_count": 261, "tweet_count": 1480, "listed_count": 3}, "id": "3620350453", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "username": "iRebeeel"}, {"name": "Jo\u00e3o -", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2302, "tweet_count": 273012, "listed_count": 3}, "id": "105254732", "username": "joaomaringa"}, {"name": "LULA Sandra Miria HADDAD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11790, "following_count": 8149, "tweet_count": 698268, "listed_count": 45}, "id": "1053681848", "username": "sandra_miria"}, {"name": "le guignoleur des esprits", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 237, "tweet_count": 2393, "listed_count": 0}, "id": "811674196841472000", "location": "Au sol", "username": "MaloZeRigolo"}, {"name": "\u00c1vila tuitea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 304, "tweet_count": 4365, "listed_count": 10}, "id": "935862987071606784", "location": "\u00c1vila, Espa\u00f1a", "username": "avilatuitea"}, {"name": "Monika Mayday", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 923, "tweet_count": 10648, "listed_count": 0}, "id": "259353860", "location": "Po\u017earevac", "username": "marijasimic77"}, {"name": "Irune Brando-Izunia \ud83e\udd8b\ud83c\udf83\ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 133, "tweet_count": 40090, "listed_count": 3}, "id": "360040927", "location": "A Coru\u00f1a", "username": "GreyWardenIrune"}, {"name": "Rafa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 183, "tweet_count": 109668, "listed_count": 11}, "id": "739154906", "location": "insta: rafaelopes10", "username": "rafaelopes10"}, {"name": "Django", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1640, "tweet_count": 35759, "listed_count": 3}, "id": "20397466", "location": "Portugal", "username": "xDCx"}, {"name": "Ricky Blackfish \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1021, "tweet_count": 967, "listed_count": 10}, "id": "2476733382", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Castilla", "username": "rickyblackfish"}, {"name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}, "id": "705242384263745536", "username": "Denis_Sota"}, {"name": "Rafael L\u00f3pez Aliaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248169, "following_count": 7887, "tweet_count": 117639, "listed_count": 219}, "id": "2492789645", "username": "rlopezaliaga1"}, {"name": "pau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 536, "tweet_count": 22102, "listed_count": 4}, "id": "730612927", "location": "mdz", "username": "pau999line"}, {"name": "Jorge Riechmann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31462, "following_count": 840, "tweet_count": 34300, "listed_count": 436}, "id": "3157316962", "location": "Cercedilla, Sierra de Guadarrama", "username": "JorgeRiechmann"}, {"name": "De Lorenzo Rom\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 5001, "tweet_count": 46362, "listed_count": 19}, "id": "2875793453", "location": "Quilpu\u00e9- Chile", "username": "DeLorenzoRoman"}, {"name": "Elisa Bag\u00fc\u00e9s Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 787, "tweet_count": 3666, "listed_count": 30}, "id": "327054871", "location": "Zaragoza", "username": "Elibagues"}, {"name": "Agromonegros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 1475, "tweet_count": 6049, "listed_count": 61}, "id": "3814133195", "location": "Leci\u00f1ena, Espa\u00f1a", "username": "Agromonegros"}, {"name": "graciela vazquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 962, "tweet_count": 116158, "listed_count": 218}, "id": "195012421", "username": "gv2024"}, {"name": "J. F. Orvay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "JFOrvay"}, {"name": "Iris \ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 214, "tweet_count": 9666, "listed_count": 0}, "id": "457205371", "username": "MaySaucedo_"}, {"name": "F\u00c1TIMA.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 270, "tweet_count": 3909, "listed_count": 0}, "id": "733149131028484096", "location": "Manta, Ecuador", "username": "fm16moreira"}, {"name": "Salut mental Garraf | Afammg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 443, "tweet_count": 1631, "listed_count": 7}, "id": "1172567557846511616", "location": "Garraf", "username": "SMentalGarraf"}, {"name": "luiz inacio chupa virilha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1436, "tweet_count": 34779, "listed_count": 0}, "id": "839253736522395656", "location": "s\u00e3o shine", "username": "andeady"}, {"name": "L\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 264, "tweet_count": 5736, "listed_count": 0}, "id": "1141833754748624902", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "lailaosuna1"}, {"name": "\ud83d\ude09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 795, "tweet_count": 15650, "listed_count": 0}, "id": "1546886629", "username": "PericheTejada"}, {"name": "Luis Escriba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}, "id": "18493238", "location": "Lima, Peru", "username": "lescribas"}, {"name": "Salud Mental Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5295, "following_count": 3061, "tweet_count": 7221, "listed_count": 84}, "id": "109550616", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "SaludMentalAnd"}, {"name": "AnaCirera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 454, "tweet_count": 1655, "listed_count": 4}, "id": "239133488", "location": "Sevilla", "username": "AnaCirera"}, {"name": "Carmen Nieves Mart\u00ednez Gil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 664, "tweet_count": 1741, "listed_count": 5}, "id": "4872177305", "username": "cnmartinezgil"}, {"name": "Nieves P.G. #distancia #lavatusmanos #mascarilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 726, "tweet_count": 9489, "listed_count": 14}, "id": "419646912", "location": "M\u00e1laga ", "username": "nieves_pg"}, {"name": "J\u00fanior ga\u00facho.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 3158, "tweet_count": 29000, "listed_count": 0}, "id": "981402224017408000", "location": "Brasil", "username": "IvanJniorAlves2"}, {"name": "pap\u00e1tienenovia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 4524, "tweet_count": 22884, "listed_count": 9}, "id": "1056059910365032449", "location": "Espa\u00f1a", "username": "papatienenovia"}, {"name": "Lise Werneck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 796, "tweet_count": 2721, "listed_count": 1}, "id": "1052303319354499073", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LiseWerneck"}, {"name": "Monica Hurtado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 544, "tweet_count": 11723, "listed_count": 1}, "id": "828173053490319361", "location": "M\u00farcia, Espanha", "username": "monicahf1973"}, {"name": "Marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1224, "tweet_count": 10710, "listed_count": 3}, "id": "388499152", "location": "Paradise City", "username": "marcobravom"}, {"name": "Misael Alvarado Cerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 549, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}, "id": "356619473", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "Misael_Mty"}, {"name": "Albert Sabater", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 3705, "tweet_count": 84649, "listed_count": 50}, "id": "3407724911", "location": "\u00bfYa has le\u00eddo mi nuevo libro?", "username": "Sabaterpla"}, {"name": "Un \u2615cito o qu\u00e9?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 69, "tweet_count": 3972, "listed_count": 0}, "id": "1158171134350827522", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "ahoraqueprocede"}, {"name": "ademir c manzoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 4765, "tweet_count": 130018, "listed_count": 0}, "id": "854115129331503104", "location": "Andradas, Brasil", "username": "c_manzoli"}, {"name": "TenenteDG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 236, "tweet_count": 18846, "listed_count": 0}, "id": "1152106632291246080", "username": "DgTenente"}, {"name": "JD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13507, "following_count": 9711, "tweet_count": 40106, "listed_count": 16}, "id": "1482273157", "location": "Honolulu, HI", "username": "thelastmed"}, {"name": "montse godayol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 130, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}, "id": "872541434", "username": "montsegoar"}, {"name": "Oriol Andr\u00e9s Gallart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 3180, "tweet_count": 7336, "listed_count": 117}, "id": "255454378", "location": "Mediterranean and Middle East", "username": "oriolandres"}, {"name": "\ud83e\udd3a\ud83d\udee1Consigliere\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udee1\ud83e\udeac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20068, "following_count": 22053, "tweet_count": 516092, "listed_count": 208}, "id": "49821852", "location": "Rep\u00fablica de Chile", "username": "FelidaeFerox"}, {"name": "\ud83d\udc0d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 MENOS POLITICOS !!! \ud83d\udc0d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 5001, "tweet_count": 59908, "listed_count": 5}, "id": "566870145", "location": "CHILE LIBRE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc0d", "username": "comentaryopinar"}, {"name": "Fantasy Cloud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7993, "following_count": 3187, "tweet_count": 27460, "listed_count": 44}, "id": "3689511028", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "FantasyCloudnet"}, {"name": "N.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 664, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}, "id": "4900895884", "username": "MySweetHell"}, {"name": "DentalNews", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 505, "tweet_count": 11556, "listed_count": 7}, "id": "764837102219591680", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "dental_news_ok"}, {"name": "Marii\ud83c\udf08\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 458, "tweet_count": 1329, "listed_count": 2}, "id": "438294382", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "MarianaFillipaa"}, {"name": "ASAD KILLER OF TERRORISTS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7075, "following_count": 5794, "tweet_count": 457227, "listed_count": 26}, "id": "3010683521", "location": "PIZDA MATERINA", "username": "placacporeza"}, {"name": "Anstavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 125, "tweet_count": 3793, "listed_count": 0}, "id": "956479864588120064", "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "imandrecesar"}, {"name": "\ud83e\udd8bBelu\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 216, "tweet_count": 6441, "listed_count": 0}, "id": "958393732168146944", "location": "Argentina", "username": "BelenGomezS"}, {"name": "Adriana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 322, "tweet_count": 13379, "listed_count": 1}, "id": "2638708662", "location": "Guanajuato", "username": "adriana_esp12"}, {"name": "Elena Capel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 396, "tweet_count": 3394, "listed_count": 21}, "id": "106681387", "location": "En Madrid, amando a Granada", "username": "ElenaCapel"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9aRosana\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 4348, "tweet_count": 14433, "listed_count": 2}, "id": "1037799912761688065", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Rosana_Reis0907"}, {"name": "Paco Serrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 670, "tweet_count": 4553, "listed_count": 0}, "id": "2226064027", "location": "Quer\u00e9taro", "username": "paco_poet"}, {"name": "(((Alexander Hertz)))", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 858, "tweet_count": 100154, "listed_count": 4}, "id": "70361143", "location": "Santiago, Pluriestado Wallmart", "username": "hertzvillegas"}, {"name": "A S Katoteshikizuka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 394, "tweet_count": 52666, "listed_count": 10}, "id": "1118991138", "username": "NedKingKol"}, {"name": "Andrea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 1949, "tweet_count": 53591, "listed_count": 17}, "id": "315399181", "username": "MaktubA27"}, {"name": "Madresfera", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50056, "following_count": 8817, "tweet_count": 266786, "listed_count": 949}, "id": "355529324", "username": "madresfera"}, {"name": "Sofi Gracia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 306, "tweet_count": 3752, "listed_count": 0}, "id": "164276963", "username": "Sofigarciam_"}, {"name": "\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc17\ud835\udc00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 487, "tweet_count": 5791, "listed_count": 0}, "id": "908893109446049794", "username": "itsmealexas"}, {"name": "Osornator", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 112, "tweet_count": 10414, "listed_count": 12}, "id": "279156792", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Osornator"}, {"name": "\u3054\u308a\u3088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 800, "tweet_count": 31078, "listed_count": 1}, "id": "841958142", "location": "\u65e5\u672c\u3000\u5927\u962a", "username": "gogoriyo"}, {"name": "Eva Aroca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 220, "tweet_count": 7370, "listed_count": 9}, "id": "453022853", "username": "Aroca_Eva"}, {"name": "Gala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 149, "tweet_count": 6039, "listed_count": 0}, "id": "815787042", "username": "LupzGafo"}, {"name": "VedderHoon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 735, "tweet_count": 15265, "listed_count": 0}, "id": "952519261624389632", "location": "Santiago, Chile", "username": "VedderHoon"}, {"name": "\ud835\udc37\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc61 \ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc5b \ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc64...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 248, "tweet_count": 21332, "listed_count": 0}, "id": "448306421", "location": "Where the wind don't change.", "username": "OrquideaAguirre"}, {"name": "Jos\u00e9 Guardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 287, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}, "id": "385620328", "location": "Cartagena-Colombia", "username": "JoseGuar96"}, {"name": "Tu Antojito Mexicano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 290, "tweet_count": 15539, "listed_count": 1}, "id": "145100153", "location": "Guadalajara | Tampico", "username": "13Coll13"}, {"name": "Descubra Livros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1, "tweet_count": 157107, "listed_count": 2}, "id": "975731264874573826", "username": "descubralivros"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea|Sr. Othoniel.\u00a1\u00a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 4994, "tweet_count": 119748, "listed_count": 4}, "id": "949170010114723845", "location": "Chiclayo, Peru", "username": "OthonielCarril1"}, {"name": "ElPortal24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4714, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}, "id": "1030893566091046913", "username": "ElPortal24"}, {"name": "@Verainacio44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2278, "tweet_count": 185005, "listed_count": 15}, "id": "1332074934", "location": "Belo Horizonte", "username": "VeraInacio44"}, {"name": "Frioacero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 941, "tweet_count": 536165, "listed_count": 0}, "id": "1937708048", "username": "Frioacero"}, {"name": "\u00d3scar Fern\u00e1ndez Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43650, "following_count": 597, "tweet_count": 29187, "listed_count": 220}, "id": "718403378804604928", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "oscarleon_abog"}, {"name": "LISTINDIARIO", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1336026, "following_count": 4094, "tweet_count": 366684, "listed_count": 2526}, "id": "19236297", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "ListinDiario"}, {"name": "\u306f\u306b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2441, "tweet_count": 20874, "listed_count": 15}, "id": "2791097424", "location": "\u6bba\u5e4c", "username": "hanikuso666"}, {"name": "TOPE SUICIDA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}, "id": "1574984234", "location": "Sapporo City", "username": "TOPESUICIDA_POP"}, {"name": "DNA FAMILY BOOK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 478, "tweet_count": 429, "listed_count": 2}, "id": "760054537906454529", "location": "Sant Boi de Llobregat, Espa\u00f1a", "username": "dnafamilybook"}, {"name": "Francisco Zuasti \u267f\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 2474, "tweet_count": 9509, "listed_count": 28}, "id": "1036903464", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "username": "FranciscoZuasti"}, {"name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}, "id": "578529652", "username": "txmhg018"}, {"name": "manuel araus segura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 584, "tweet_count": 5828, "listed_count": 10}, "id": "925084356", "location": "Espa\u00f1a", "username": "manuelaraus"}, {"name": "SOLIDARIDADNET", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1678, "tweet_count": 8105, "listed_count": 41}, "id": "515753220", "location": "Mundo", "username": "SOLIDARIDADNET"}, {"name": "Roy Riojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "id": "67413888", "username": "royriojas"}, {"name": "junioR.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 132, "tweet_count": 5658, "listed_count": 0}, "id": "1179829798304124931", "username": "jrniorp"}, {"name": "M Angeles Jimenez \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 969, "tweet_count": 148851, "listed_count": 79}, "id": "269449279", "location": "Badajoz", "username": "MAJG2320"}, {"name": "Maribella Wojciak", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 281, "tweet_count": 72301, "listed_count": 1}, "id": "4647925936", "location": "Reino de Marruecos", "username": "marwojciak"}, {"name": "Fernando Gimenez.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1060, "tweet_count": 3675, "listed_count": 1}, "id": "1127963665121124353", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "FernandoImenez"}, {"name": "Lucho T", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 579, "tweet_count": 90341, "listed_count": 15}, "id": "329155411", "location": "ramos mejia | BA | El Congo", "username": "Luchot76"}, {"name": "magda wong tong", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 202, "tweet_count": 10082, "listed_count": 0}, "id": "493239587", "username": "MagdaWong"}, {"name": "\u2665 Yazmina Herrera \u2665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 1258, "tweet_count": 142192, "listed_count": 130}, "id": "1634957389", "username": "yzherrera"}, {"name": "MeMeBoI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "1180822875143622657", "username": "MeMeBoI59676402"}, {"name": "\u30db\u30ab\u30b9\u30ab\u30b8\u30e3\u30f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 639, "tweet_count": 2576, "listed_count": 2}, "id": "1117358098732052480", "location": "\u795e\u5948 \u6a2a\u9808\u8cc0\u5e02", "username": "hokasukajan"}, {"name": "maryluna2015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 52, "tweet_count": 10996, "listed_count": 0}, "id": "1004211114341814272", "username": "maryluna20151"}, {"name": "Storyline Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot"}, {"name": "Ernesto Carlin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4176, "following_count": 3539, "tweet_count": 79976, "listed_count": 66}, "id": "54119173", "location": "Lima, Peru", "username": "tanquedecasma"}, {"name": "susana mendoza sheen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 384, "tweet_count": 22105, "listed_count": 33}, "id": "281776416", "location": "En el c\u00edrculo del fuego", "username": "susysheen"}, {"name": "Luzia Calvo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6835, "following_count": 7514, "tweet_count": 148742, "listed_count": 0}, "id": "1085661298589945856", "username": "CalvoLuzia"}, {"name": "Jennifer Prata \u03a8 \ud83e\udd8b\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 776, "tweet_count": 6336, "listed_count": 11}, "id": "831169134054486016", "location": "Mallorca", "username": "JenPrata"}, {"name": "Fabi\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 449, "tweet_count": 146036, "listed_count": 11}, "id": "702315506968227841", "username": "FVeraPozo"}, {"name": "Roc\u00edo Valverde Pastor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1014, "tweet_count": 5811, "listed_count": 5}, "id": "2971667740", "location": "England", "username": "RValverdePastor"}, {"name": "ISRAELQUIROZ Israel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 267, "tweet_count": 85843, "listed_count": 0}, "id": "1869440246", "username": "ISRAELQUIROZI"}, {"name": "Fatema A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 178, "tweet_count": 63505, "listed_count": 2}, "id": "710589629246939140", "username": "starmar_3"}, {"name": "Sergio L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 810, "tweet_count": 16380, "listed_count": 97}, "id": "15579477", "location": "Espa\u00f1a", "username": "slpnix"}, {"name": "Greenpeace Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 614372, "following_count": 1635, "tweet_count": 56707, "listed_count": 5795}, "id": "11162772", "location": "Madrid", "username": "greenpeace_esp"}, {"name": "Consy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 83, "tweet_count": 81355, "listed_count": 0}, "id": "892326245484158977", "username": "Consy2017"}, {"name": "F.U.X.\u00c1.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16941, "following_count": 1981, "tweet_count": 61742, "listed_count": 19}, "id": "143324059", "username": "xafu"}, {"name": "\u064b moved", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 66, "tweet_count": 18315, "listed_count": 14}, "id": "937852431496634368", "location": "elle/-e", "username": "indieseok"}, {"name": "Lord Lander", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 376, "tweet_count": 8289, "listed_count": 3}, "id": "441284444", "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "username": "Dr_Yisus_"}, {"name": "Oscar.Echo.Echo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3802, "following_count": 2772, "tweet_count": 188216, "listed_count": 15}, "id": "380127229", "location": "Montevideo", "username": "Elpobremarino"}, {"name": "Cecita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 332, "tweet_count": 3003, "listed_count": 0}, "id": "247064894", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "cecysaavedra"}, {"name": "Sheii\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 136, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}, "id": "4247035042", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "giuliana_sheila"}, {"name": "Picaflores \ud83e\udd20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 150, "tweet_count": 9703, "listed_count": 0}, "id": "3287051461", "location": "Everywhere and nowhere", "username": "JacqueZuluaga"}, {"name": "Anticaviar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 213, "tweet_count": 108280, "listed_count": 1}, "id": "976975602", "location": "P", "username": "PublicidaMadrid"}, {"name": "elle\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 TIMAO CAMPE\u00c3O DA COPA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1204, "tweet_count": 38333, "listed_count": 2}, "id": "755116405008334848", "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "_ellenmiranda_"}, {"name": "nick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}, "id": "970533641507016705", "username": "insiraumnick"}, {"name": "Luis Alvarado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 275, "tweet_count": 49421, "listed_count": 2}, "id": "1414099321", "username": "luisalvani"}, {"name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "id": "291119664", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "UlisesUrra"}, {"name": "Enrique Lemat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "id": "1243717172", "username": "Enrique_lemat"}, {"name": "Jose sin acento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 106, "tweet_count": 9750, "listed_count": 0}, "id": "2570094320", "username": "GmOtoniel"}, {"name": "Robespierrelieber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 752, "tweet_count": 150886, "listed_count": 15}, "id": "186535064", "username": "cherasan"}, {"name": "Tirano Pr\u00f3fugo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 2636, "tweet_count": 17480, "listed_count": 8}, "id": "3371456249", "username": "tomastrape"}, {"name": "Paola.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 100, "tweet_count": 11470, "listed_count": 1}, "id": "963294800", "username": "GynaMedina"}, {"name": "Padron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 203, "tweet_count": 4243, "listed_count": 0}, "id": "1110595463466704904", "username": "Padron05364814"}, {"name": "Camavinga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 172, "tweet_count": 14375, "listed_count": 0}, "id": "969990355184705536", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "marcusserafim21"}, {"name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3568, "tweet_count": 215203, "listed_count": 0}, "id": "1423252914", "username": "R_Agasi9469"}, {"name": "Diario AZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 111, "tweet_count": 31258, "listed_count": 2}, "id": "811330771713544192", "username": "DiarioA_Z"}, {"name": "Guillermo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 991, "tweet_count": 11797, "listed_count": 0}, "id": "796212192098054144", "username": "Guillermo190666"}, {"name": "MAURICE VALERIANO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1099538612", "location": "PERU", "username": "MAURICEVALERIA1"}, {"name": "Abrajam \ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 624, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "id": "1135958021811593216", "location": "Cuernavaca, Morelos", "username": "Abrajamvhdz"}, {"name": "pau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24364, "following_count": 308, "tweet_count": 80099, "listed_count": 270}, "id": "164743765", "username": "unhelado"}, {"name": "central cody gakpo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 461, "tweet_count": 59676, "listed_count": 0}, "id": "1623828288", "location": "rj", "username": "Mixthugnine"}, {"name": "tesfla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 672, "tweet_count": 42926, "listed_count": 9}, "id": "3418567498", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "tesfla"}, {"name": "Sandra Moreira\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83d\udc84\ud83d\udc85\ud83d\udc60", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 2590, "tweet_count": 27346, "listed_count": 5}, "id": "3406017184", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SandraM55647712"}, {"name": "@florberries", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 38, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}, "id": "1179081797176610816", "location": "Trujillo, Peru", "username": "florberries"}, {"name": "Sunce \u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6018, "following_count": 1456, "tweet_count": 131095, "listed_count": 30}, "id": "467328492", "location": "Sun\u010dana strana ulice", "username": "baba_seka"}, {"name": "\u2665\u271e \u2741\u263d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 256, "tweet_count": 13598, "listed_count": 2}, "id": "1010285940", "username": "gabbii_estrada"}, {"name": "\u2728\u2728\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 61, "tweet_count": 8678, "listed_count": 0}, "id": "584318071", "username": "reenpelle"}, {"name": "Am\u00e9rica Duran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 136, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "id": "1177665125374775297", "username": "AmricaDuran5"}, {"name": "LULA \u00c9 UM CORRUPTO DESCONDENADO! QUAL \u00c9 A DUVIDA?!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5022, "following_count": 5393, "tweet_count": 55109, "listed_count": 3}, "id": "1052253187200176129", "location": "Estados Unidos", "username": "MundongoOscar"}, {"name": "Rubi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 239, "tweet_count": 2987, "listed_count": 0}, "id": "850934316364423169", "location": "Mexico", "username": "vivimqzs"}, {"name": "EveryExplosions", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}, "id": "1066604667549954048", "username": "everyexplosions"}, {"name": "deborah \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 594, "tweet_count": 469714, "listed_count": 37}, "id": "333498530", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "camilaswild"}, {"name": "Gab \ud83d\udc22\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 204, "tweet_count": 10555, "listed_count": 0}, "id": "875211818138038272", "location": " Brasil", "username": "Wyrp_"}, {"name": "Omar C.Rivas O.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 177, "tweet_count": 73671, "listed_count": 1}, "id": "888764888734150657", "location": "Lima, Peru", "username": "RivasOyola"}, {"name": "Homero Ramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 385, "tweet_count": 75709, "listed_count": 0}, "id": "1016708308621721601", "username": "homerorm7"}, {"name": "Angus Bacon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 114, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "id": "408873481", "username": "VazquezAguss"}, {"name": "Eddy Velasquez\u264d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 971, "tweet_count": 17112, "listed_count": 0}, "id": "76210270", "location": "Jerusal\u00e9n, Israel.", "username": "EddyVelasquez"}, {"name": "Brian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 426, "tweet_count": 12351, "listed_count": 0}, "id": "2269386540", "location": "San Juan, Argentina", "username": "BrianHerrera86"}, {"name": "Guts chiquito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 107, "tweet_count": 30864, "listed_count": 0}, "id": "1015637802313244672", "location": "sj??", "username": "eIarancibia"}, {"name": "Tristessa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 300, "tweet_count": 11216, "listed_count": 0}, "id": "724428391", "location": "Hell", "username": "thamyliso"}, {"name": "Omar Avenda\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1058, "tweet_count": 52068, "listed_count": 7}, "id": "104595931", "location": "Antofagasta", "username": "AmrothVardamir"}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90\ud83e\udd82\ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3931, "following_count": 2352, "tweet_count": 46939, "listed_count": 5}, "id": "160459322", "location": "#Charmelandia #CharmedarkStore", "username": "charmedark"}, {"name": "Hija de\u00abPoeta\u00bb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 411, "tweet_count": 11056, "listed_count": 1}, "id": "485296297", "username": "Follialoza"}, {"name": "Vitor Jos\u00e9 Cecy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 602, "tweet_count": 98262, "listed_count": 6}, "id": "48550365", "location": "Paranagu\u00e1", "username": "VitorCecy"}, {"name": "MIGUEL ANGEL GODOY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1965, "tweet_count": 194141, "listed_count": 1}, "id": "164939714", "location": "BOCAS DEL TORO", "username": "uniendoamerica"}, {"name": "Martha Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 183, "tweet_count": 130141, "listed_count": 1}, "id": "707908885", "username": "trileniumsac"}, {"name": "Juan Carlos V\u00e1squez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 940, "tweet_count": 87274, "listed_count": 16}, "id": "711204942", "location": "Lima, y otras partes del Per\u00fa", "username": "Jcvasquez81"}, {"name": "Rooo\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 664, "tweet_count": 32270, "listed_count": 0}, "id": "1091769705738706944", "username": "Portilloro1"}, {"name": "duct tape boy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 327, "tweet_count": 3640, "listed_count": 0}, "id": "730176666769739777", "username": "napalmtea"}, {"name": "Pleyadiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 569, "tweet_count": 244871, "listed_count": 9}, "id": "123441404", "location": "Lima, Peru", "username": "LibertadEsMivoz"}, {"name": "lady lucy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 2282, "tweet_count": 216116, "listed_count": 73}, "id": "1012141734", "location": "2/10 \ud83d\udcda", "username": "devonleeswift"}, {"name": "Andr\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 132, "tweet_count": 45416, "listed_count": 1}, "id": "3371027277", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AndrePatrao333"}, {"name": "Victor Meza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1694, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "id": "2245342114", "username": "vmezadelc"}, {"name": "NNC.mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6562, "following_count": 3300, "tweet_count": 136228, "listed_count": 197}, "id": "89513840", "location": "Tepic Nayarit", "username": "nncMX"}, {"name": "Peruanos 2021\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 3985, "tweet_count": 113605, "listed_count": 0}, "id": "279261789", "username": "Peruanos21"}, {"name": "\u00b0ELBCH\u00b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 119, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}, "id": "999125192952729601", "location": "Pinchesputitos.l.Jeje ", "username": "Emely34245916"}, {"name": "\ud835\udcda \ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udce1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 626, "tweet_count": 9178, "listed_count": 2}, "id": "470606176", "location": "La luna \ud83c\udf18", "username": "k_arolina_r"}, {"name": "JuanFelipeCamargoMej\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1078, "tweet_count": 4121, "listed_count": 0}, "id": "297041233", "location": "Valledupar", "username": "camargomejia"}, {"name": "Gioco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 380, "tweet_count": 61929, "listed_count": 0}, "id": "541169356", "username": "Giocoyoco"}, {"name": "C\u00e9sar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2635, "tweet_count": 17912, "listed_count": 2}, "id": "73538727", "location": "Lima", "username": "SimioPatriota"}, {"name": "ConeCrewDiretoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 1732, "listed_count": 0}, "id": "623269477", "username": "CCDEvoluindo"}, {"name": "Sixtynine6969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "id": "1061750490818637825", "username": "Sixtynine69691"}, {"name": "Karla Calle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "username": "KarlaCalle"}, {"name": "Ailton Mendon\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6582, "following_count": 7290, "tweet_count": 59796, "listed_count": 4}, "id": "989928996266827776", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MendoncaAilton"}, {"name": "esme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 530, "tweet_count": 7642, "listed_count": 0}, "id": "2779472483", "username": "esmxhc"}, {"name": "Bird", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 334, "tweet_count": 7997, "listed_count": 0}, "id": "1174141103093755904", "location": "En tu kokoro bb", "username": "veintisiempree"}, {"name": "Madelline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 195, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "id": "1220182062", "username": "Lapassow"}, {"name": ";", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 143, "tweet_count": 58385, "listed_count": 1}, "id": "851266886", "username": "Soy_Muy_Normal"}, {"name": "Edwin Gallardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 42, "tweet_count": 23168, "listed_count": 0}, "id": "2757277142", "username": "edwgallardo"}, {"name": "Carlos Cuellar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 403, "tweet_count": 2450, "listed_count": 1}, "id": "834064221969199104", "location": "Caquet\u00e1, Colombia", "username": "carlosrasta65"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf0e\ud83d\udeba\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf,Amal40karatslady", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 2230, "tweet_count": 104931, "listed_count": 28}, "id": "81623157", "location": "Saan LLima Per\u00fa", "username": "40karatslady"}, {"name": "Juan Carlos Negrete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2293, "tweet_count": 1665, "listed_count": 1}, "id": "91598217", "location": "Le\u00f3n Guanajuato M\u00e9xico", "username": "jcnegrtte"}, {"name": "GERYLANE MEDEIROS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 3068, "tweet_count": 43327, "listed_count": 0}, "id": "56511152", "location": "BRASIL", "username": "gerylane"}, {"name": "Antiprotivan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16430, "following_count": 9307, "tweet_count": 105112, "listed_count": 23}, "id": "276180236", "location": "Zemun", "username": "antiprotivan73"}, {"name": "RenzoYupanquiGarcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1043, "tweet_count": 7043, "listed_count": 4}, "id": "289435603", "location": "Peru - Jun\u00edn - Concepci\u00f3n", "username": "RenzoYugar"}, {"name": "yllarimaryell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 733, "tweet_count": 47788, "listed_count": 3}, "id": "190830486", "location": "lima -peru", "username": "yllari_maryell"}, {"name": "Felisa feliz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 238, "tweet_count": 8887, "listed_count": 0}, "id": "126723012", "username": "ela_orea"}, {"name": "El\u00e1n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 895793, "following_count": 1924, "tweet_count": 98402, "listed_count": 696}, "id": "26690654", "username": "_elan_"}, {"name": "#SafeUkraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc94- Albert \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 919, "tweet_count": 40147, "listed_count": 4}, "id": "390512893", "location": "Lima", "username": "albertura"}, {"name": "Augusto Alvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 66, "tweet_count": 5429, "listed_count": 0}, "id": "879856318575759362", "username": "aczeravla"}, {"name": "Wilhelm A. Burga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 224, "tweet_count": 17630, "listed_count": 0}, "id": "1170953641", "username": "wilhelm_burga"}, {"name": "konstruktivna destrukcija", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 1014, "tweet_count": 22375, "listed_count": 2}, "id": "920254934309883904", "location": "Kraljevo, Srbija", "username": "samodestruktivn"}, {"name": "\u795d\u798f\u3055\u308c\u305f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 776, "tweet_count": 81826, "listed_count": 2}, "id": "382373312", "username": "idash404"}, {"name": "borges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 1576, "tweet_count": 167220, "listed_count": 6}, "id": "252797774", "username": "GiBorges96"}, {"name": "Giovana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 480, "tweet_count": 24939, "listed_count": 1}, "id": "199760684", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "giiharantes"}, {"name": "Eliza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 192, "tweet_count": 945, "listed_count": 0}, "id": "783752925654814720", "location": "Manuel Doblado, Guanajuato", "username": "eliza_arla"}, {"name": "ENDIREITA BRASIL. Seu DNA \u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 973, "tweet_count": 4191, "listed_count": 0}, "id": "1147699263406837762", "username": "AngelamSoeiro"}, {"name": "Atenea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 3997, "tweet_count": 30706, "listed_count": 7}, "id": "556957396", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Atenea_AW"}, {"name": "- Paola FeViz -", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 164, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}, "id": "912902678799425537", "location": "Tacna-Per\u00fa", "username": "PaolaAryet"}, {"name": "tuputamadreencripto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 844, "tweet_count": 24088, "listed_count": 2}, "id": "502725358", "username": "Jeanguerra3"}, {"name": "Ivan Villafuerte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 325, "tweet_count": 19021, "listed_count": 0}, "id": "388935314", "username": "iVillafuerteR"}, {"name": "Mr. Hyde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174677, "following_count": 124551, "tweet_count": 16831, "listed_count": 294}, "id": "162526195", "location": "Medell\u00edn Colombia", "username": "Nacio_Raro"}, {"name": "Jim\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 212, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}, "id": "4628397747", "username": "JimenaM64910692"}, {"name": "April", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 179, "tweet_count": 13868, "listed_count": 0}, "id": "2805131427", "username": "Abru8b"}, {"name": "alsmisc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 795, "tweet_count": 43722, "listed_count": 2}, "id": "3091511445", "location": "UIO \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "alsmisc"}, {"name": "Bryant Josu\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 269, "tweet_count": 3190, "listed_count": 0}, "id": "426895292", "username": "BjLpez"}, {"name": "johnathan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2520, "tweet_count": 25125, "listed_count": 0}, "id": "2546393518", "location": "Danvers, MA", "username": "johnath06427386"}, {"name": "El Resumen de Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 339, "tweet_count": 34309, "listed_count": 7}, "id": "712821109", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico.", "username": "elresumennews"}, {"name": "Rubisela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1534, "tweet_count": 24082, "listed_count": 3}, "id": "86673476", "location": "Chicago, IL", "username": "Rubisela091"}, {"name": "TonyJB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 167, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}, "id": "979258538450145280", "username": "Antonio_JB1312"}, {"name": "Glauber Lobo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 921, "tweet_count": 64769, "listed_count": 2}, "id": "22910469", "username": "glauberlobo"}, {"name": "ferne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 259, "tweet_count": 4722, "listed_count": 0}, "id": "2388331363", "location": "Nicaragua", "username": "MontucaFa"}, {"name": "WE.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 224, "tweet_count": 3450, "listed_count": 0}, "id": "1140302332233703424", "username": "X_happiest"}, {"name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1809, "tweet_count": 171895, "listed_count": 4}, "id": "578762628", "location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida", "username": "FreddyNagaki"}, {"name": "\u200eJacoby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 525, "tweet_count": 49516, "listed_count": 1}, "id": "780521347407634432", "username": "lixojacobson"}, {"name": "Morocha \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 296, "tweet_count": 43247, "listed_count": 0}, "id": "2352110672", "location": "San Juan, Argentina", "username": "Tungui97"}, {"name": "yam\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 883, "tweet_count": 28105, "listed_count": 3}, "id": "1454537366", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "yami_santy"}, {"name": "\ud83d\udd96\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 127, "tweet_count": 5674, "listed_count": 0}, "id": "1321493293", "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuevo Le\u00f3n", "username": "sthelysmtz"}, {"name": "luis samaniego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 121, "tweet_count": 23207, "listed_count": 0}, "id": "590556839", "username": "luissamaniego14"}, {"name": "Esmeralda Salda\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 151, "tweet_count": 7687, "listed_count": 0}, "id": "821204628083789825", "location": "M\u00e9xico", "username": "navva_snnnn"}, {"name": "augusto  carbajal b.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 113, "tweet_count": 30787, "listed_count": 0}, "id": "2307795103", "username": "tenaz35hco"}, {"name": "imstupld", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 714, "tweet_count": 26342, "listed_count": 2}, "id": "872743554", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "samepelotudo"}, {"name": "Gustavo Moscoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1170, "tweet_count": 51737, "listed_count": 1}, "id": "78094558", "location": "Lima", "username": "Steppenwolf90"}, {"name": "Leonidas Yupanqui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 120, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}, "id": "982970879364788224", "username": "LeonidasYupanq1"}, {"name": "Alfredo Huaynas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1881, "tweet_count": 231238, "listed_count": 86}, "id": "2499994622", "username": "AfredoHuaynas"}, {"name": "Francisco O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 459, "tweet_count": 1082, "listed_count": 0}, "id": "733068391", "username": "pacoOrrego"}, {"name": "E\ud83e\udd40R \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1041, "tweet_count": 11217, "listed_count": 0}, "id": "781357467842310144", "username": "BrDaVasco2"}, {"name": "mc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 366, "tweet_count": 11191, "listed_count": 2}, "id": "319179654", "location": "Medellin - Colombia", "username": "maclarar_"}, {"name": "infoarenales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 29, "tweet_count": 186255, "listed_count": 7}, "id": "831281030199918592", "location": "general arenales", "username": "infoarenales"}, {"name": "David P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 423, "tweet_count": 11714, "listed_count": 2}, "id": "64642875", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "PEZVDEZ"}, {"name": "\u26a1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 941, "tweet_count": 61041, "listed_count": 1}, "id": "1669325245", "username": "roxnotme"}, {"name": "jhonatan leonardo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 224, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "id": "2478798547", "location": "Tunja, Colombia", "username": "TATHAN_1"}, {"name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 281, "tweet_count": 5071, "listed_count": 0}, "id": "2797095445", "username": "milenaamores"}, {"name": "K\ud83d\udc12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1985, "tweet_count": 79936, "listed_count": 6}, "id": "275144180", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "__lachinazul5"}, {"name": "pascual hilario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 78, "tweet_count": 3892, "listed_count": 0}, "id": "126681137", "username": "pashilario"}, {"name": "Dirmis \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 96, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "id": "876279018", "location": "Fontana, CA", "username": "dirma_vazquez4"}, {"name": "Carlos Barrag\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 487, "tweet_count": 3875, "listed_count": 7}, "id": "351773228", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "Carlos_Bar13"}, {"name": "SP.a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 720, "tweet_count": 9980, "listed_count": 1}, "id": "337193307", "location": "Costa Rica Pura Vida", "username": "Sof_8901"}, {"name": "Elisa Far\u00edas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 2231, "tweet_count": 15751, "listed_count": 13}, "id": "328287949", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "elifarmen"}, {"name": "Luis Madrid Peroza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1099, "tweet_count": 10595, "listed_count": 34}, "id": "255682933", "location": "luismadridp@msn.com", "username": "luismadridp"}, {"name": "ili \ud83e\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 190, "tweet_count": 67280, "listed_count": 8}, "id": "4707712094", "username": "ilianasausa"}, {"name": "STARBOY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 207, "tweet_count": 21911, "listed_count": 4}, "id": "209275037", "username": "A_J_M_C"}, {"name": "LA NACION", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3876194, "following_count": 226, "tweet_count": 479987, "listed_count": 10903}, "id": "33989170", "location": "Argentina", "username": "LANACION"}, {"name": "ulises\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10107, "following_count": 356, "tweet_count": 106684, "listed_count": 46}, "id": "169276112", "username": "msscryy"}, {"name": "Juan P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 294, "tweet_count": 59276, "listed_count": 6}, "id": "4537706253", "location": "La Molina", "username": "predator_alone"}, {"name": "Daniela Montero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1563, "tweet_count": 30777, "listed_count": 5}, "id": "274011934", "location": "Argentina", "username": "DanchuMontero"}, {"name": "Namaste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1259, "tweet_count": 29594, "listed_count": 0}, "id": "1100591700479803392", "username": "PiccoloFlavia"}, {"name": "AnaGCounselor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 514, "tweet_count": 5274, "listed_count": 1}, "id": "2149714338", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "username": "anagcounselor"}, {"name": "Shin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 6, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}, "id": "36890068", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "shinTuiter"}, {"name": "Lebre de Mar\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 3455, "tweet_count": 14618, "listed_count": 1}, "id": "899389095058821120", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tuelhoh"}, {"name": "julita a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5578, "following_count": 763, "tweet_count": 36701, "listed_count": 5}, "id": "914320410044485632", "username": "julitamoralesd"}, {"name": "paloma salatino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 1202, "tweet_count": 20177, "listed_count": 1}, "id": "3436116891", "username": "palomasalatino_"}, {"name": "Idon'tcare\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 693, "tweet_count": 27016, "listed_count": 2}, "id": "942474266179788802", "location": "Republic of Serbia", "username": "zvezdica_a"}, {"name": "luis paredes b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb"}, {"name": "\u00c1ster Brito \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 1560, "tweet_count": 39134, "listed_count": 18}, "id": "62060697", "location": "Fortaleza - CE", "username": "dBritio"}, {"name": "Illary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "id": "1154090718614446080", "username": "IllaryVerdad"}, {"name": "opet ja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 913, "tweet_count": 19632, "listed_count": 1}, "id": "1001658925", "username": "nisamta"}, {"name": "Betoquike", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219019, "listed_count": 9}, "id": "554843634", "username": "Robert_latino"}, {"name": "Thaisa Vit\u00f3ria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 189, "tweet_count": 17644, "listed_count": 0}, "id": "749926080639893504", "location": "J\u00f4TaTe", "username": "ThaisaVitoriaa"}, {"name": "brenda caroline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 738, "tweet_count": 71114, "listed_count": 0}, "id": "328224705", "location": "Rj", "username": "brendamlai"}, {"name": "boy.ola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 207, "tweet_count": 27121, "listed_count": 1}, "id": "355723497", "location": "Passos, Brasil", "username": "duartchi"}, {"name": "Guilherme Mello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1571, "tweet_count": 154428, "listed_count": 2}, "id": "52103454", "username": "gsbmello"}, {"name": "brillantina\ud83d\udd2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 185, "tweet_count": 19095, "listed_count": 0}, "id": "1459760011", "location": "enunmundosubalternoaestamierda", "username": "basukopodrido"}, {"name": "lajunogatosombra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 4657, "tweet_count": 11776, "listed_count": 3}, "id": "1112556251207163905", "username": "LGatorelli"}, {"name": "Marciano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 116, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "id": "1176720856086659072", "username": "Marcian64807264"}, {"name": "Cesar D\u00edaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 177, "tweet_count": 26115, "listed_count": 1}, "id": "1160413734889820161", "username": "CesarDazPretel1"}, {"name": "Roberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1148, "tweet_count": 13988, "listed_count": 1}, "id": "42121633", "location": "Lima Peru", "username": "purorulo"}, {"name": "br\u00efsa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 219, "tweet_count": 8894, "listed_count": 0}, "id": "1117576746264612865", "location": "Rosario, Argentina", "username": "brimoreno__"}, {"name": "Edson Arredondo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 139, "tweet_count": 11559, "listed_count": 0}, "id": "711967273687191553", "username": "edav0310"}, {"name": "Erasmo Reyna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "id": "1237286593", "location": "Lima", "username": "ereynaabogado"}, {"name": "Raquel Quijano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 280, "tweet_count": 15011, "listed_count": 0}, "id": "1272498601", "username": "RaquelQA"}, {"name": "Oscar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 470, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "id": "979889654722899969", "username": "Oscar60239990"}, {"name": "Jose cordova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 899, "tweet_count": 128326, "listed_count": 0}, "id": "725457423075545089", "location": "Piura, Peru", "username": "jofe189"}, {"name": "zagorka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11981, "following_count": 550, "tweet_count": 996326, "listed_count": 31}, "id": "776871389794009088", "location": "pizdilend", "username": "treljara"}, {"name": "Noise Head", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 722, "tweet_count": 16918, "listed_count": 3}, "id": "1175999105203658752", "location": "Manaus, Brasil", "username": "virturalpunky"}, {"name": "memes inuteis para salvar sua vida inutil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364445, "following_count": 59, "tweet_count": 2257, "listed_count": 852}, "id": "1077197388530544640", "username": "memeinutil"}, {"name": "Iv\u00e1n...porelmundomispasosperdidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 183, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "id": "1114151705980149767", "username": "Ivn07118216"}, {"name": "Jaime de Althaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "id": "97446514", "username": "jdealthaus"}, {"name": "Juan Felipe (El Pipe)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 487, "tweet_count": 28376, "listed_count": 3}, "id": "865079960", "location": "San Miguel, Lima", "username": "pipepalotesp"}, {"name": "shirlei vaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 2956, "tweet_count": 398538, "listed_count": 31}, "id": "211295496", "username": "shushirlei"}, {"name": "mili g", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 340, "tweet_count": 56457, "listed_count": 0}, "id": "752682602662760450", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Milagggrosg"}, {"name": "pao;", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 506, "tweet_count": 6488, "listed_count": 6}, "id": "1143312118059417600", "username": "AlwaysTraumada"}, {"name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 0}, "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "Hernando_MR"}, {"name": "SUPERNOVA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 960, "tweet_count": 3936, "listed_count": 2}, "id": "1278587911", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "Stevenvega24"}, {"name": "\ua2b0\ua490\ua132\ua2ea\ua3c2\ua492\ua492\ua2ec\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 102, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}, "id": "1176894485588000769", "location": "Villalonga", "username": "CholeyWichi"}, {"name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 236, "tweet_count": 6927, "listed_count": 0}, "id": "895020697696829443", "location": "Villalonga ", "username": "Male_1551"}, {"name": "meunomenaoeJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 199, "tweet_count": 9979, "listed_count": 0}, "id": "1153089068328259584", "location": "Brasil", "username": "yamycnma"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 - \ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5974, "following_count": 5403, "tweet_count": 113179, "listed_count": 0}, "id": "375331467", "location": "Brasil", "username": "Leninha2022"}, {"name": "RUben Matos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1280, "tweet_count": 46927, "listed_count": 0}, "id": "2563809324", "username": "51517Matos"}, {"name": "\ud835\ude77\ud835\ude8a\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\ude92\ud835\ude97 \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1396, "tweet_count": 79880, "listed_count": 11}, "id": "241317725", "username": "AleksSCCP"}, {"name": "Hadassa \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 718, "tweet_count": 29962, "listed_count": 0}, "id": "3131199262", "location": "1 Cor\u00edntios 2:9 \u2764\ufe0f", "username": "ChiccaCorreia"}, {"name": "\uf8ff.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 1587, "tweet_count": 25623, "listed_count": 0}, "id": "700565313927172096", "location": "021", "username": "QueziaMenezes2"}, {"name": "Conta de apoio a marcos pontes senador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 730, "tweet_count": 11328, "listed_count": 0}, "id": "1151206905420926978", "username": "poetadedireita2"}, {"name": "Julieta Sagnay Dra \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16386, "following_count": 7587, "tweet_count": 55925, "listed_count": 18}, "id": "1002777697142165504", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "JulietaSagnay"}, {"name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "username": "DrHistrionico"}, {"name": "Unicornio Espacial \ud83e\udd84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 266, "tweet_count": 131774, "listed_count": 0}, "id": "1003753616249970689", "username": "UnicornioEspac6"}, {"name": "OmniaSalus PopuliEst", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 25, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "id": "916936004031967234", "location": "Lima, Peru", "username": "omniasaluspopu"}, {"name": "OPS OMS Paraguay", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15670, "following_count": 951, "tweet_count": 11919, "listed_count": 76}, "id": "277745821", "location": "Avda. Mcal. L\u00f3pez 957 Asunci\u00f3n", "username": "Ops_Paraguay"}, {"name": "miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 435, "tweet_count": 21088, "listed_count": 1}, "id": "1631037223", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "mullerano"}, {"name": "RosanifernandesBolsonaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 3331, "tweet_count": 121650, "listed_count": 0}, "id": "2156038292", "username": "Rosanimarlifern"}, {"name": "Camila \ud83d\udc9a \u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1234, "tweet_count": 66704, "listed_count": 1}, "id": "2805758657", "username": "ysuremeradeboca"}, {"name": "Max Cosetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3233, "tweet_count": 21693, "listed_count": 1}, "id": "882594976277901312", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "foi_landa1"}, {"name": "Pier Paolo Arbocco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4447, "tweet_count": 77623, "listed_count": 4}, "id": "2282982494", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "PaoloArbocco"}, {"name": "Siberian Huskys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 520, "tweet_count": 309, "listed_count": 2}, "id": "1100930511696932864", "location": "\u5ca1\u5c71", "username": "Huskys_Huskys"}, {"name": "Merry Donuts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 194, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "id": "1087398071607033859", "username": "MerryDonuts"}, {"name": "Pedro Candela \ud83d\udc22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 69, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}, "id": "1010541197562130438", "location": " R\u00edo Utcubamba,Provinciano Soy", "username": "CandelaVidrio"}, {"name": "Dante Bobadilla R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 870, "tweet_count": 179844, "listed_count": 36}, "id": "65372761", "location": "Lima", "username": "Xileone"}, {"name": "maurodavid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 466, "tweet_count": 22063, "listed_count": 0}, "id": "1050813138986258432", "location": "San Borja, Peru", "username": "Clave7L"}, {"name": "Maria Guimar\u00e3es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 3353, "tweet_count": 87260, "listed_count": 9}, "id": "71747090", "location": "Brasil", "username": "JusticaeVerdade"}, {"name": "MM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 2101, "tweet_count": 60208, "listed_count": 1}, "id": "92037241", "location": "Minas Gerais p/ Rio de Janeiro", "username": "marlenejulia"}, {"name": "Bia \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 969, "tweet_count": 7112, "listed_count": 0}, "id": "1115030345114628096", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "PBMorena"}, {"name": "\u7b20 \u4e95@KUJILA HOUR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1284, "tweet_count": 6172, "listed_count": 0}, "id": "4773276620", "location": "\u5fb3\u5cf6 \u3059\u3053\u3059\u3053 \u5ca1\u5c71 ", "username": "34Nbsk"}, {"name": "John Tamariz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 1991, "listed_count": 0}, "id": "1181670664090066944", "username": "JohnTamariz"}, {"name": "Pol\u00edtica El Comercio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539227, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe"}, {"name": "@Chaska", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1435, "tweet_count": 137050, "listed_count": 0}, "id": "2686478438", "username": "Benfer7"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 379, "tweet_count": 13864, "listed_count": 0}, "id": "924043371869626368", "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "rxnnxr7"}, {"name": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 258, "tweet_count": 58450, "listed_count": 1}, "id": "2211046016", "location": "Trujillo, Peru", "username": "3soj68"}, {"name": "Amandaverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14047, "following_count": 939, "tweet_count": 66148, "listed_count": 30}, "id": "1172653386887499776", "username": "MandyReverse"}, {"name": "Annie Barzola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 170, "tweet_count": 12191, "listed_count": 4}, "id": "2983511320", "username": "anniebarzola1"}, {"name": "Josefina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 443, "tweet_count": 26683, "listed_count": 0}, "id": "1074042656701984768", "username": "josefinafimpel"}, {"name": "Gilda Trkovic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11958, "following_count": 1004, "tweet_count": 304030, "listed_count": 34}, "id": "3411574571", "username": "gildatrkovic"}, {"name": "cerezaqueenie\ud83c\udf52 est\u00e1 viendo anime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 632, "tweet_count": 20204, "listed_count": 7}, "id": "3007835669", "location": "Argentina", "username": "CerezaQueenie96"}, {"name": "\u2728La Nueva Orden del F\u00e9nix\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 123, "tweet_count": 7551, "listed_count": 9}, "id": "959262746784206853", "location": "Todo el Mundo Magico", "username": "_Orden_fenix_"}, {"name": "Pe\u0111a \uea00\uea00\uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8547, "following_count": 5852, "tweet_count": 71264, "listed_count": 18}, "id": "604562838", "location": "Beograd, Srbija \uea00\uea00\uea00", "username": "pedjapedjapedja"}, {"name": "Marti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 31, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1180491295443300353", "username": "Martipereira6"}, {"name": "Palomita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1357, "tweet_count": 74755, "listed_count": 2}, "id": "817447962594918401", "username": "nidia19861"}, {"name": "\ud835\udc02\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 127, "tweet_count": 5031, "listed_count": 0}, "id": "1069599581187596289", "location": "Canelones, Uruguay", "username": "Chiararivas22"}, {"name": "Maydana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9194, "following_count": 824, "tweet_count": 238819, "listed_count": 87}, "id": "270230437", "location": "Satolep da Boca do Monte", "username": "maydanacomy"}, {"name": "Nando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57826, "following_count": 22989, "tweet_count": 232196, "listed_count": 180}, "id": "100019889", "location": "Covilh\u00e3, Portugal", "username": "NandoJRocha"}, {"name": "Cah\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 596, "tweet_count": 36021, "listed_count": 0}, "id": "2679989800", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "CaheGundel"}, {"name": "manu \u26a4\ufe0e \ud83d\udcfa: bleach", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 3002, "tweet_count": 16128, "listed_count": 12}, "id": "1000561822372687872", "location": "safe place (n.) a place where I feel good and comfortable, without worrying about bad things = yae miko. pfp:@buruchii ela + dela", "username": "gothtrafalgar"}, {"name": "Carolina Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1707, "tweet_count": 212425, "listed_count": 2}, "id": "814939821110099972", "username": "Carolin50449842"}, {"name": "Duilio kar\u00e9ca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 3423, "tweet_count": 168212, "listed_count": 0}, "id": "3972599255", "location": "Brasil", "username": "duilio_monteiro"}, {"name": "@Kathy0755", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 3122, "tweet_count": 56168, "listed_count": 0}, "id": "971462802102681600", "username": "Kathy075511"}, {"name": "Ari \u2766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 2112, "tweet_count": 31520, "listed_count": 3}, "id": "311677961", "location": "Multifandom \u2600\ufe0f ela/dela", "username": "nonsexualsexgod"}, {"name": "LuisLCHR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1637, "tweet_count": 87303, "listed_count": 0}, "id": "769780907112820736", "username": "luislchihuan"}, {"name": "V\u00edctor Felix V\u00e1squez Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 277, "tweet_count": 12122, "listed_count": 0}, "id": "1121241531879493632", "username": "VctorFelixVsqu1"}, {"name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "username": "2021_peru"}, {"name": "ana julia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13496, "following_count": 12527, "tweet_count": 92715, "listed_count": 16}, "id": "3135628720", "username": "sweetcreangel"}, {"name": "emi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 596, "tweet_count": 37821, "listed_count": 3}, "id": "740332452779053056", "location": "sjc | mariana", "username": "emiluara"}, {"name": "Jes\u00fas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352994, "listed_count": 0}, "id": "940594704319700993", "username": "Jess49504626"}, {"name": "sandra muito verde bolsomiito sempre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2413, "tweet_count": 7061, "listed_count": 1}, "id": "1115457698991157249", "username": "sverde9"}, {"name": "ANDERSON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10951, "following_count": 1332, "tweet_count": 267306, "listed_count": 27}, "id": "2621616952", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "HeyAlviVerde"}, {"name": "fulano \ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 256, "tweet_count": 29443, "listed_count": 1}, "id": "362119261", "location": "de janeiro ", "username": "vttrx_"}, {"name": "Gaby Cisneros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 529, "tweet_count": 66828, "listed_count": 0}, "id": "1157885548914204672", "username": "Gabriela210527"}, {"name": "Carlos Felice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3368, "following_count": 1096, "tweet_count": 38299, "listed_count": 18}, "id": "159904397", "location": "Argentina", "username": "FeliceCarlos"}, {"name": "jondaya danielle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 988, "tweet_count": 62654, "listed_count": 1}, "id": "334459468", "location": "910", "username": "ItsDayaa_"}, {"name": "#BipolarAf \ud83e\udd2a\ud83d\ude43\ud83d\ude01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 2500, "tweet_count": 47409, "listed_count": 2}, "id": "865269568998039552", "location": "In my skin", "username": "MoniMonificent"}, {"name": "Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 185, "tweet_count": 68418, "listed_count": 5}, "id": "167797338", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "gabrieufarias"}, {"name": "\u2022 valen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 994, "tweet_count": 74041, "listed_count": 10}, "id": "2849071493", "location": "SHINee WORLD", "username": "kib0kita"}, {"name": "SHINee Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9935, "following_count": 637, "tweet_count": 67386, "listed_count": 41}, "id": "252463246", "location": "Argentina", "username": "SHINeeArg"}, {"name": "Aquela peste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 567, "tweet_count": 84626, "listed_count": 1}, "id": "817369124099817473", "username": "lukeygatinho"}, {"name": "jorgenimamerino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 364, "tweet_count": 37648, "listed_count": 0}, "id": "1166101790225420288", "username": "jorgenimamerino"}, {"name": "gaby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1716, "tweet_count": 63947, "listed_count": 8}, "id": "252426997", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "gmendoza_"}, {"name": "Miguel Villanueva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 43, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "id": "1062755352293376001", "username": "MiguelV46215393"}, {"name": "Roger Guerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 576, "tweet_count": 52999, "listed_count": 10}, "id": "106282029", "location": "Guatemala ", "username": "RogeerGuerra"}, {"name": "Ruwet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 500, "tweet_count": 58400, "listed_count": 4}, "id": "343092353", "username": "michy_ruwet"}, {"name": "Danijela Zilovic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11914, "following_count": 3278, "tweet_count": 238436, "listed_count": 31}, "id": "585463199", "location": "planeta Zemlja", "username": "ZilovicD"}, {"name": "Carlos Rojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1039, "tweet_count": 108076, "listed_count": 5}, "id": "4693698704", "username": "CheCarolo"}, {"name": "\u041c\u0435\u043b\u0438\u043d\u0430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 390, "tweet_count": 26142, "listed_count": 1}, "id": "3357342299", "location": "Argentina", "username": "Melina_Talavera"}, {"name": "Jonghyun - SHINee Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 309, "tweet_count": 12725, "listed_count": 14}, "id": "4708494797", "location": "Argentina", "username": "JH_SHINeeArg"}, {"name": "Mica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 513, "tweet_count": 39497, "listed_count": 6}, "id": "369162972", "location": "San Isidro, Argentina", "username": "MicxSol"}, {"name": "Sergio Elguez\u00e1bal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 7267, "tweet_count": 28213, "listed_count": 177}, "id": "178028454", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "vascoverde"}, {"name": "Leonardo Gutierrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 40, "tweet_count": 61171, "listed_count": 0}, "id": "48077138", "location": "Lima - Peru", "username": "leotec100"}, {"name": "Miguel A/S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 691, "tweet_count": 45176, "listed_count": 5}, "id": "1424620764", "location": "Brahmaputra", "username": "MigANSR"}, {"name": "\ud83c\udded\ud83c\uddfa Z\u00e9 Carioca \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83c\udf77L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 1885, "tweet_count": 107239, "listed_count": 21}, "id": "106896657", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Zeh_Carioca"}, {"name": "Amaro \ud83d\udc9a\u2b50\ud83d\udc3f\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 744, "tweet_count": 26518, "listed_count": 2}, "id": "32268799", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "AMARO87"}, {"name": "Vida longa ao Rei \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 128, "tweet_count": 15977, "listed_count": 0}, "id": "958093496346468352", "location": "Gabriela \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u2764", "username": "RfPortugall"}, {"name": "Layzinha \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 384, "tweet_count": 24440, "listed_count": 0}, "id": "1081052028145754113", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pxlay_crf"}, {"name": "midnights\ud83d\udd6f\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 386, "tweet_count": 55596, "listed_count": 30}, "id": "63725979", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jadyswift"}, {"name": "L\u03b1ry\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 367, "tweet_count": 27657, "listed_count": 1}, "id": "1638702528", "location": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc96", "username": "Laryssa_britto2"}, {"name": "Ingrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 670, "tweet_count": 79719, "listed_count": 0}, "id": "940702536629145606", "location": "Mangueira, Rio de Janeiro", "username": "feecoragem1517"}, {"name": "C\u00e9sar Morgan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1085, "tweet_count": 47567, "listed_count": 0}, "id": "3659820509", "username": "cesarmorganalc1"}, {"name": "Bitencourt \ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 728, "tweet_count": 14479, "listed_count": 0}, "id": "1612975080", "location": "Belo Horizonte", "username": "VBitencourt10"}, {"name": "Miguel enrique tumi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 442, "tweet_count": 18867, "listed_count": 1}, "id": "979004100841914368", "location": "Piura, Peru", "username": "ArribaAlianza3"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "author_id": "609037720", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "id": "1181942330267439104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182209164992487425"], "created_at": "2019-10-10T08:20:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "142619916", "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental", "id": "1182209164992487425", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182205374763454465"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/xW4JsonK8W", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1182205374763454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xW4JsonK8W", "media_key": "3_1181181853098811392"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 184, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 185, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "618094149", "text": "La conducta suicida se puede predecir, y por tanto tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/xW4JsonK8W", "id": "1182205374763454465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211717037805569"], "created_at": "2019-10-10T08:30:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "142619916", "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #D\u00edaMundialSaludMental", "id": "1182211717037805569", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181913431290650625"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "R_Perez_O", "id": "452700824"}, {"start": 171, "end": 184, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 261, "end": 269, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 155, "probability": 0.8123, "type": "Organization", "normalized_text": "UIF"}]}, "in_reply_to_user_id": "452700824", "created_at": "2019-10-09T12:44:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "430651039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181577994227392514"}], "text": "@R_Perez_O \"El que nada debe, nada teme\" dec\u00eda un c\u00e9lebre suicida; recordar que una de las 1ras acciones de este congreso fue bloquear el refuerzo de la UIF as\u00ed como a la @FiscaliaPeru  y petardear la lucha contra la corrupci\u00f3n, nos debe llevar a pensar que el @pcmperu debe iniciar por ah\u00ed.", "id": "1181913431290650625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182198254861197312"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ZxPcVGP5Ht", "expanded_url": "http://www.prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-prevencio-suicidi/ajudar", "display_url": "prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-preven\u2026"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/qSjG9mvSAu", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAsanitat/status/1182198254861197312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qSjG9mvSAu", "media_key": "3_1182198246912987136"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "generalitat", "id": "160831087"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 67, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "in_reply_to_user_id": "423423050", "created_at": "2019-10-10T07:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "423423050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182196628746313728"}], "text": "@generalitat \u00bfC\u00f3mo puede ayudarte el Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio de @GVASanitat? Te informamos sobre:\n\n\ud83d\udd38Factores de riesgo y protecci\u00f3n\n\ud83d\udd38Se\u00f1ales del comportamiento suicida\n\ud83d\udd38Protocolo de actuaci\u00f3n para personas en riesgo y personas afines\n\ud83d\udd38Recursos disponibles\n\nhttps://t.co/ZxPcVGP5Ht https://t.co/qSjG9mvSAu", "id": "1182198254861197312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182204984680747008"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/goGfN1YxBy", "expanded_url": "https://twitter.com/socialistes_cat/status/1182204984680747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goGfN1YxBy", "media_key": "3_1182204979123240960"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:03:27.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "15133318", "text": "\ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40 segons es su\u00efcida una persona al m\u00f3n, 800.000 cada any!\n\nHem de conscienciar-nos i lluitar contra l'estigmatitzaci\u00f3 que pateixen les persones afectades. https://t.co/goGfN1YxBy", "id": "1182204984680747008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181812429568782337"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/rU32tpOQwn", "expanded_url": "https://www.alainet.org/es/articulo/202560", "display_url": "alainet.org/es/articulo/20\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581559084678926336/KVCrG9Dz?format=jpg&name=orig", "width": 1080, "height": 670}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581559084678926336/KVCrG9Dz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "ALAI | Agencia Latinoamericana de Informaci\u00f3n", "description": "\u00bfTe interesa la actualidad de la regi\u00f3n, los an\u00e1lisis rigurosos y la pluralidad de voces? Queremos invitarte a que seas parte de nuestra comunidad.", "unwound_url": "https://www.alai.info/"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 201, "username": "picodelpetroleo", "id": "1050679966050836480"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.7281, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClimatica"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 179, "tag": "CrisisClimatica"}]}, "created_at": "2019-10-09T06:03:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "365629468", "text": "muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de los mercados que de facto niegan la #CrisisClimatica y el @picodelpetroleo . Ecuador y la tragedia de la petrodependencia https://t.co/rU32tpOQwn", "id": "1181812429568782337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182189282225774594"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/p4PjqO4Gm8", "expanded_url": "https://twitter.com/UCAVILA_/status/1182189282225774594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p4PjqO4Gm8", "media_key": "3_1182189275581956096"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:01:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "217058342", "text": "Hoy es el #DiaMundialSaludMental  que este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona. El suicidio no respeta edades y es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. \ud83e\udde0 https://t.co/p4PjqO4Gm8", "id": "1182189282225774594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182211189134282752"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rYzNg4iYUq", "expanded_url": "https://buff.ly/2p7JMuW", "display_url": "buff.ly/2p7JMuW"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5024YcFAZh", "expanded_url": "https://twitter.com/dsconecta/status/1182211189134282752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5024YcFAZh", "media_key": "3_1182211187825680384"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 146, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSalutMental"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 147, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "hemeroteca"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:28:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2397658758", "text": "\u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el #DiaMundialSalutMental. Si dedicamos tiempo y empatizamos podemos cambiar la vida de una persona https://t.co/rYzNg4iYUq #hemeroteca https://t.co/5024YcFAZh", "id": "1182211189134282752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182176457512108032"], "created_at": "2019-10-10T06:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "618094149", "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #D\u00edaMundialSaludMental", "id": "1182176457512108032", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182207033405300737"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/kn8YcaoReH", "expanded_url": "https://twitter.com/Vivelloc/status/1182207033405300737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kn8YcaoReH", "media_key": "3_1182207026954473472"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 54, "tag": "DiaMundialdelaSalutMental"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "salutmental"}, {"start": 263, "end": 272, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:11:35.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1195053895", "text": "Avui \u00e9s un dia especial, el #DiaMundialdelaSalutMental. Enguany, la OMS es centra en el su\u00efcidi. Sab\u00edeu que cada 40 segons una persona es su\u00efcida al m\u00f3n? Sab\u00edeu que es pot prevenir parlant? Avui utilitza 40 segons per parlar de #salutmental. Parlar salva vides!  #suicidio https://t.co/kn8YcaoReH", "id": "1182207033405300737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182194560388272129"], "in_reply_to_user_id": "925676922838929408", "created_at": "2019-10-10T07:22:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "925676922838929408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182194557641019392"}], "text": "Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para elaborar recomendaciones que sirvan a los medios de comunicaci\u00f3n para informar de la manera m\u00e1s adecuada sobre la conducta suicida #diamundialdelasaludmental", "id": "1182194560388272129", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182209832037883905"], "created_at": "2019-10-10T08:22:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3107751238", "text": "\u00a1\u00a1\u00a110 DE OCTUBRE D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL!!! Desde nuestro colectivo queremos recordar la importancia que tiene la formaci\u00f3n de psic\u00f3logos para prevenir problemas como el suicidio\u2b07\ufe0f", "id": "1182209832037883905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182191601948545026"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9xkTaBU9J1", "expanded_url": "https://twitter.com/MedliaHealth/status/1182191601948545026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xkTaBU9J1", "media_key": "3_1182191595694776320"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "sabiasque"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "diamundialsaludmental"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:10:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "920968709363175424", "text": "\ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alguien de confianza\n\ud83d\udd38No sientas verg\u00fcenza\n\ud83d\udd38Pon en marcha un \"plan de seguridad\".\n\n\u260e\ufe0fLlama al tel\u00e9fono de la esperanza \ud83d\udc9a\n   717003717\n\n#diamundialsaludmental https://t.co/9xkTaBU9J1", "id": "1182191601948545026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182168140693884929"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ytpbctcFID", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1182168140693884929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ytpbctcFID", "media_key": "3_1182168135014715393"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:37:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/ytpbctcFID", "id": "1182168140693884929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182188351601991685"], "created_at": "2019-10-10T06:57:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "717359990093299712", "text": "\u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #DiaMundialSaludMental", "id": "1182188351601991685", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181997761811664896"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HCsJHIq1a2", "expanded_url": "https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/43622/sergas-establece-061-como-numero-referencia-para-prevencion-del-suicidio-comunidad", "display_url": "xunta.gal/notas-de-prens\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/5KIdgN8aWf", "expanded_url": "https://twitter.com/Xunta_c/status/1181997761811664896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5KIdgN8aWf", "media_key": "3_1181997760427565065"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:20:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1064851215606038528", "text": "\u201cLlama, habla. El 061 escucha\u201d programa para la mejora de la atenci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n\u2611\ufe0factuaci\u00f3n para la detecci\u00f3n precoz \n\u2795sensibilizaci\u00f3n y concienciaci\u00f3n social\n\u2795coordinaci\u00f3n entre instituciones y agentes implicados\nhttps://t.co/HCsJHIq1a2 https://t.co/5KIdgN8aWf", "id": "1181997761811664896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137097978875911"], "created_at": "2019-10-10T03:33:41.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "author_id": "1144910910101889026", "text": "Danas je Svetski dan mentalnog zdravlja i posve\u0107en je prevenciji samoubistava, gde ve\u0107inu suicida po\u010dine osobe koje nikada nisu potra\u017eile pomo\u0107 psihijatra. \nPamet u glavu!", "id": "1182137097978875911"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182181568766459904"], "created_at": "2019-10-10T06:30:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "618094149", "text": "\u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental", "id": "1182181568766459904", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182174134828228608"], "created_at": "2019-10-10T06:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "618094149", "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental", "id": "1182174134828228608", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182080898759569408"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "created_at": "2019-10-09T23:50:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "text": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "id": "1182080898759569408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182196450148663296"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/rN5fm8kFD6", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/UK8dDESy0G", "expanded_url": "https://twitter.com/NoInvisibles/status/1182196450148663296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UK8dDESy0G", "media_key": "3_1182196434436808704"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 49, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 83, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 84, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "40segundos"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "suicidio"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 207, "end": 229, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "40seconds"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:29:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "1389099654", "text": "Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una persona, ded\u00edcaselos y toma conciencia sobre el #suicidio como problema de #SaludPublica \n#prevenciondelsuicidio.\nAqu\u00ed info\ud83d\udc47 #40seconds\nhttps://t.co/rN5fm8kFD6 https://t.co/UK8dDESy0G", "id": "1182196450148663296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182174042721308672"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/bGuJsI0O5S", "expanded_url": "http://ow.ly/hFA730pruAz", "display_url": "ow.ly/hFA730pruAz"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/W3D7Cb2Bjd", "expanded_url": "http://ow.ly/U96k30pGvsD", "display_url": "ow.ly/U96k30pGvsD"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/EtfkjpSY72", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiaSalud/status/1182174042721308672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EtfkjpSY72", "media_key": "3_1182174041232334848"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 201, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.4673, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "suicidio"}, {"start": 158, "end": 175, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 176, "end": 202, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 203, "end": 213, "tag": "40seconds"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:00:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "102051912", "text": "Este a\u00f1o el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nAlgunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio https://t.co/bGuJsI0O5S \n\n#ConectaConLaVida #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\nCampa\u00f1a \u00ab40 segundos para actuar\u00bb (OMS) https://t.co/W3D7Cb2Bjd https://t.co/EtfkjpSY72", "id": "1182174042721308672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182206697475133440"], "in_reply_to_user_id": "204480410", "created_at": "2019-10-10T08:10:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "204480410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182205871981568000"}], "text": "-\"Los trastornos mentales y los trastornos ligados al consumo de sustancias son la principal causa de discapacidad en el mundo\".\n\n-\"Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800 000 personas. Es la segunda causa de muerte en el grupo de 15 a 29 a\u00f1os. &gt;\n\n#diamundialdelasaludmental", "id": "1182206697475133440", "entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 269, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182204118552567808"], "created_at": "2019-10-10T08:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "960262784", "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #DiaMundialSaludMental \n#ConectaConLaVida \n#SaludMental \n#TodosConSaludMental", "id": "1182204118552567808", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 188, "end": 205, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 207, "end": 219, "tag": "SaludMental"}, {"start": 221, "end": 241, "tag": "TodosConSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"], "created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "author_id": "2404043429", "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "id": "1182150417926541312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181865458565369861"], "created_at": "2019-10-09T09:34:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "815398905911398401", "text": "Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparable. Este se debio parar simplemente porque el hombre hab\u00eda roto dos veces la tobillera. Desacato!! y no se hizo. Otra tragedia que se pudo evitar.", "id": "1181865458565369861"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182117797159153664"], "created_at": "2019-10-10T02:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 51, "like_count": 657, "quote_count": 13}, "author_id": "136649244", "entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}]}, "text": "Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha libre a la izquierda? No, eso ser\u00eda suicida. Hay que participar presentando los mejores cuadros y solicitando auditores y observadores internacionales #Per\u00fa", "id": "1182117797159153664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182196628746313728"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/qB6puyODp5", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAsanitat/status/1182196628746313728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qB6puyODp5", "media_key": "3_1182196620118630405"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:30:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "423423050", "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f Hoy es el #DiaMundialSaludMental, cuya tem\u00e1tica este a\u00f1o se centra en la importancia de prevenir el #suicidio y en la necesidad de disponer de recursos y apoyos suficientes que permitan una atenci\u00f3n personalizada en cada situaci\u00f3n. https://t.co/qB6puyODp5", "id": "1182196628746313728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182196516712308737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZSeptim", "id": "798215055171063809"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "LeutScoob", "id": "1133371166213705732"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "M3A1"}]}, "in_reply_to_user_id": "798215055171063809", "created_at": "2019-10-10T07:29:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049245703766245376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182070654344015872"}], "text": "@ZSeptim @LeutScoob @BelicosMemes El M3A1 puede penetrar 90mm con una AP a 10m... Y el tiger tiene 82mm de blindaje a los lados en la zona superior y en la inferior 60...", "id": "1182196516712308737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182197373583466496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diego_g_n", "id": "287675802"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Sud\u00e1frica"}]}, "in_reply_to_user_id": "295194677", "created_at": "2019-10-10T07:33:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295194677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182196918434312194"}], "text": "@diego_g_n tienes toda la raz\u00f3n. Mira Sud\u00e1frica donde la gente ha decidido que los blancos no tienen derechos sobre su tierra y se la pueden quitar cuando quieran, eso s\u00ed que es un \u00e9xito de sociedad.", "id": "1182197373583466496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182175336068501504"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/J1fBLZki4B", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1182175336068501504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J1fBLZki4B", "media_key": "3_1182175328086745088"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/J1fBLZki4B", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1182175336068501504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J1fBLZki4B", "media_key": "3_1182175327956717568"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "VAZNOJE"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:05:38.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "text": "#VAZNOJE \nPrema podacima SZO, u svetu od suicida godisnje premine najmanje 800K ljudi - na svakih 40 sekundi dogodi se jedno samoubistvo. Procenjuje se da u Srbiji godisnje tako strada oko 1500 ljudi. https://t.co/J1fBLZki4B", "id": "1182175336068501504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182184990014087170"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/SDI8gc3SaV", "expanded_url": "https://blogs.elconfidencial.com/espana/notebook/2019-10-10/dimision-albert-rivera_2276231/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ECDiarioManual", "display_url": "blogs.elconfidencial.com/espana/noteboo\u2026"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 203, "username": "jazarzalejos", "id": "733664832"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:44:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 36, "quote_count": 4}, "author_id": "17229160", "text": "\"Estamos donde estamos, al menos en parte, porque Rivera no hizo antes del 23 de septiembre lo que promete hacer tras el 10-N. No sabe que el tiempo es un recurso perecedero\". La opini\u00f3n de @jazarzalejos https://t.co/SDI8gc3SaV", "id": "1182184990014087170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "author_id": "397638670", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "id": "1181759231235645440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181947132707790848"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/9cyaaxcFlt", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGarciaMayer/status/1181946336955920384", "display_url": "twitter.com/IvanGarciaMaye\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:58:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 39, "like_count": 324, "quote_count": 2}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946336955920384"}], "text": "Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termina de enterrar su carrera pol\u00edtica https://t.co/9cyaaxcFlt", "id": "1181947132707790848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182062117039460352"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/2xqwC4zi4z", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12449", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 160, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "created_at": "2019-10-09T22:35:45.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\nhttps://t.co/2xqwC4zi4z\n\n#\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0", "id": "1182062117039460352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182195606854475777"], "in_reply_to_user_id": "814935121748959233", "created_at": "2019-10-10T07:26:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814935121748959233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182195605847846912"}], "text": "e meu computador quer se matar", "id": "1182195606854475777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182179550794518528"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/fGPpM3fZM5", "expanded_url": "https://bit.ly/2kyZH3u", "display_url": "bit.ly/2kyZH3u"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "salud"}, {"start": 151, "end": 170, "probability": 0.8025, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 149, "tag": "40seconds"}, {"start": 150, "end": 171, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:22:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "200194129", "text": "Hoy es el D\u00eda mundial de la salud mental https://t.co/fGPpM3fZM5 Un d\u00eda para practicar los cuarenta segundos para hablar y salvar una vida #40seconds #WorldMentalHealthDay", "id": "1182179550794518528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182027001403777025"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ViNNUMN6LW", "expanded_url": "https://twitter.com/Yossicha/status/1181967686517043200", "display_url": "twitter.com/Yossicha/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:16:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "author_id": "1325873742", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181967686517043200"}], "text": "Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%. Tenemos chamba! https://t.co/ViNNUMN6LW", "id": "1182027001403777025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182194557641019392"], "created_at": "2019-10-10T07:22:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 13, "like_count": 163, "quote_count": 4}, "author_id": "925676922838929408", "text": "Como sociedad tenemos el deber de dar voz al #suicidio, una realidad silenciada. Romper el tab\u00fa que todav\u00eda hay a su alrededor es una de las medidas que debemos llevar a cabo y en la que todos y todas, en mayor o menor medida, podemos actuar. Tambi\u00e9n las administraciones", "id": "1182194557641019392", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 54, "tag": "suicidio"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182191244631523328"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/O9eTuNQM1i", "expanded_url": "http://youtu.be/aNixWyZ-FhE", "display_url": "youtu.be/aNixWyZ-FhE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=aNixWyZ-FhE&feature=youtu.be"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/x7eip9AUsk", "expanded_url": "http://cutt.ly/GeiDvJP", "display_url": "cutt.ly/GeiDvJP"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 185, "username": "COIGIrona", "id": "984092122566529025"}, {"start": 186, "end": 195, "username": "copc_cat", "id": "399481727"}, {"start": 196, "end": 206, "username": "COMGirona", "id": "1216592988"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 92, "tag": "40seconds"}, {"start": 93, "end": 114, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:08:51.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "267691745", "text": "Cada 40 segons una persona se su\u00efcida al m\u00f3n\n10 Octubre dia Mundial Salut Mental \n#40seconds #WorldMentalHealthDay\nhttps://t.co/O9eTuNQM1i\ntr\u00edptic OMS https://t.co/x7eip9AUsk\n@COIGIrona @copc_cat @COMGirona", "id": "1182191244631523328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182009286085529601"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Vvja1yfsJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/TaglioniAugusto/status/1181918858833215488", "display_url": "twitter.com/TaglioniAugust\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:05:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1153, "reply_count": 180, "like_count": 2440, "quote_count": 52}, "author_id": "166670881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181918858833215488"}], "text": "A todos estos tambi\u00e9n les hicieron creer que la bonanza de los comodines altos era gracias a las pol\u00edticas populistas. Cuando los t\u00e9rminos de intercambio se dieron vuelta sostuvieron la fantas\u00eda con deficit fiscal y ahora que se acabo el cr\u00e9dito nadie quiere volver a la realidad https://t.co/Vvja1yfsJ8", "id": "1182009286085529601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182192185711702016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Altro_5", "id": "2591827080"}]}, "in_reply_to_user_id": "2591827080", "created_at": "2019-10-10T07:12:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821410075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182192085274959874"}], "text": "@Altro_5 @GRIZZCHOP Me ahogo", "id": "1182192185711702016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182064647148625920"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/T2H3PyRAlo", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1182033094959861760", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T22:45:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "826990779168149505", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182033094959861760"}], "text": "errado n\u00e3o est\u00e1! n\u00e3o sou f\u00e3 e nem acompanho muito o trabalho do dele, por\u00e9m ele tem outros filmes que a atua\u00e7\u00e3o \u00e9 impec\u00e1vel, e esquadr\u00e3o suicida e a merda que fizeram com o personagem s\u00f3 fez foder com o ator, pois sempre ficam com piadinhas pra cima dele, triste! https://t.co/T2H3PyRAlo", "id": "1182064647148625920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182103313103368192"], "created_at": "2019-10-10T01:19:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1053681848", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Hj algu\u00e9m que me gosta mt pediu para que eu n\u00e3o me expussesse. Tomasse cuidado.\nQue culpa tenho eu se desde 2013 venho aumentando minha dose de insensatez e roleta russa? O Brasil me transformou em suicida.", "id": "1182103313103368192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181888273641299968"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/FdjFTZzv1C", "expanded_url": "https://twitter.com/FEAFESGalicia/status/1181888273641299968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdjFTZzv1C", "media_key": "7_1181887819863724038"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 234, "end": 249, "tag": "conectacoavida"}, {"start": 250, "end": 267, "tag": "conectaconlavida"}]}, "created_at": "2019-10-09T11:04:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "361106885", "text": "M\u00e1is voces sobre o #suicidio: \"Por desgracia, cada *40 segundos parece ser que se suicida una persona... y esto solo es un reflejo de que las cosas no las estamos haciendo bien. No s\u00e9 a qu\u00e9 niveles, pero no las estamos haciendo bien\" #conectacoavida #conectaconlavida https://t.co/FdjFTZzv1C", "id": "1181888273641299968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182188852771016704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafaelopes10", "id": "739154906"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.484, "type": "Organization", "normalized_text": "cmtv"}]}, "in_reply_to_user_id": "739154906", "created_at": "2019-10-10T06:59:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20397466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182185356613033984"}], "text": "@rafaelopes10 @SrBalakov N\u00e3o sei a q noticias t referes mas a cmtv tb serviu a muitos durante uns tempos para levar a sua avante.", "id": "1182188852771016704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "author_id": "705242384263745536", "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM", "id": "1179205915481911296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182181955422576640"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/5gcmfIKZYi", "expanded_url": "http://ow.ly/Tu1Q50wHiP8", "display_url": "ow.ly/Tu1Q50wHiP8"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/kMUlJY6QKk", "expanded_url": "https://twitter.com/Agromonegros/status/1182181955422576640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kMUlJY6QKk", "media_key": "3_1182181953753231360"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/kMUlJY6QKk", "expanded_url": "https://twitter.com/Agromonegros/status/1182181955422576640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kMUlJY6QKk", "media_key": "3_1182181953702895616"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 62, "end": 81, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}, {"start": 174, "end": 195, "tag": "40segundosparaactuar"}, {"start": 196, "end": 206, "tag": "40seconds"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:31:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3814133195", "text": "#Sab\u00edasQue cada 40 segundos se suicida una persona? Hoy es el #D\u00edaDeLaSaludMental y este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. M\u00e1s info aqu\u00ed\ud83d\udc49 https://t.co/5gcmfIKZYi  #40segundosparaactuar #40seconds https://t.co/kMUlJY6QKk", "id": "1182181955422576640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182106467647807488"], "in_reply_to_user_id": "1141833754748624902", "created_at": "2019-10-10T01:31:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141833754748624902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182106251263696896"}], "text": "Hay qu\u00e9 aceptar qu\u00e9 muchas veces sueltas los problemas porque si , no es sano cargar con tanto . Pero no chingues es obvio qu\u00e9 no tragas a la persona , maldita hipocrita", "id": "1182106467647807488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182180715506622465"], "created_at": "2019-10-10T06:27:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "239133488", "text": "Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental", "id": "1182180715506622465", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "suicidio"}, {"start": 229, "end": 251, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182176012974600193"], "created_at": "2019-10-10T06:08:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "419646912", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 144, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 26, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}]}, "text": "Hoy #DiaMundialSaludMental, este a\u00f1o centrado en aunar esfuerzos para prevenir el #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan la OMS siendo la prevalencia mayor en poblaci\u00f3n joven.", "id": "1182176012974600193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182171624927309825"], "created_at": "2019-10-10T05:50:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1482273157", "text": "Secondo voi quale assurdo istinto spinge le persone a fermarsi a parlare nei punti di passaggio nei luoghi affollati?", "id": "1182171624927309825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181809659491037186"], "created_at": "2019-10-09T05:52:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "255454378", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4246, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.2299, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Raqqa"}]}, "text": "Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico habr\u00eda lanzado un ataque contra posiciones kurdo-\u00e1rabes en Raqqa. Un aviso a la comunidad internacional: los yihadistas siguen all\u00ed y s\u00f3lo esperan su momento", "id": "1181809659491037186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182105396695244800"], "in_reply_to_user_id": "158342368", "created_at": "2019-10-10T01:27:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "566870145", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.5499, "type": "Place", "normalized_text": "Chile Libre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181849457618558976"}], "text": "@Pablo_Iglesias_ Comunistas SIEMPRE VENCIDOS ....SIEMPRE !!!\n\nViva Chile Libre !!!!\n\nPINOCHET H\u00c9ROE !!!\n\nALLENDE COBARDE SUICIDA", "id": "1182105396695244800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182164284077432832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FantasyCloudnet", "id": "3689511028"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "3689511028", "created_at": "2019-10-10T05:21:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4900895884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182065328416858112"}], "text": "@FantasyCloudnet La verdad es que no fui con las expectativas muy altas por c\u00f3mo hicieron el Escuadr\u00f3n Suicida pero me sorprendi\u00f3 muy gratamente. Incre\u00edble, me gust\u00f3 mucho la pel\u00edcula, una interpretaci\u00f3n fuera de serie. \ud83d\ude01", "id": "1182164284077432832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182126582275723264"], "created_at": "2019-10-10T02:51:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "908893109446049794", "text": "Hoy sali\u00f3 como el tema de la depresi\u00f3n y la ansiedad y alguien me dijo \u201cpues t\u00fa no te ves ni depresiva ni ansiosa\u201d y yo as\u00ed de ptm eso no se ve, obvio por eso me tomo mi tratamiento de la ansiedad. \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "id": "1182126582275723264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182174664614961152"], "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "created_at": "2019-10-10T06:02:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975731264874573826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182174621107392512"}], "text": "Sinopse do Livro", "id": "1182174664614961152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181950942155018240"], "created_at": "2019-10-09T15:13:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "718403378804604928", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 229, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Rua"}]}, "text": "LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que colabore con nosotros en su planificaci\u00f3n, es un acto suicida desde el punto de vista de la litigaci\u00f3n. Gonzalo Rua.", "id": "1181950942155018240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182157732465373184"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/mXCVdBSEMU", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1182157732465373184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mXCVdBSEMU", "media_key": "3_1182157724940812289"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "studio1989", "id": "215466941"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Hoopsnake"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "SUN CHILDREN SUN"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Tokyo"}]}, "created_at": "2019-10-10T04:55:41.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1574984234", "text": "next show\n11/3(sun)\nPunishment for barbarian\npresents\n\"Thrash grinding madness\"\n@STUDIO1989\nOPEN 18:15 / START 18:45\n\u00a52,000(1D incl.)\n\u30fbHoopsnake(Canada)\n\u30fbSUN CHILDREN SUN(Tokyo)\n\u30fbMOTIVELESS\n\u30fbMEAT COP\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fbKKG\n\u30fbANTAGONISTA MILLION STEPS\n\u30fbPunishment for barbarian https://t.co/mXCVdBSEMU", "id": "1182157732465373184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182166409155096577"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/hCWwwOfzhu", "expanded_url": "https://www.tododisca.com/dia-mundial-de-la-salud-mental/", "display_url": "tododisca.com/dia-mundial-de\u2026"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 226, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 31, "probability": 0.7271, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Salud Mental"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:30:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1036903464", "text": "Hoy es el D\u00eda de la Salud Mental Este a\u00f1o con el lema \u201cConect@ con la vida\u201d, se quiere concienciar sobre los suicidios. En Espa\u00f1a m\u00e1s de 3.500 personas mueren cada a\u00f1o por este motivo. 800.000 en todo el mundo. @consaludmental https://t.co/hCWwwOfzhu", "id": "1182166409155096577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181934369172283392"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/klPdm6SQmC", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 82, "tag": "TodosResponsablesdeTodos"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:08:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "515753220", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a \n#TodosResponsablesdeTodos #Suicidio\nhttps://t.co/klPdm6SQmC v\u00eda @laverdad_es", "id": "1181934369172283392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181978426477076481"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TiSs3fG8O2", "expanded_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-conducta-suicida-se-presenta-mas-afectados-conflictos-refugiados-o-migrantes-769159.aspx", "display_url": "andina.pe/agencia/notici\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:03:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "281776416", "text": "Conducta suicida se presenta m\u00e1s en afectados por conflictos, refugiados o migrantes  https://t.co/TiSs3fG8O2 v\u00eda @Agencia_Andina", "id": "1181978426477076481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182090141080403969"], "in_reply_to_user_id": "2971667740", "created_at": "2019-10-10T00:27:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2971667740", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4775, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182089434981900294"}], "text": "\"El Per\u00fa es anti pero no es suicida. Los peruanos no votar\u00edan por la izquierda radical\".\n\u00bfSeguros? Me avisan quien est\u00e1, o sigue, en Palacio de gobierno en el 2026.", "id": "1182090141080403969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181602665823948800"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/QWLHa1D46F", "expanded_url": "http://bit.ly/33cjtCE", "display_url": "bit.ly/33cjtCE"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/38VVzClQmW", "expanded_url": "https://twitter.com/greenpeace_esp/status/1181602665823948800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/38VVzClQmW", "media_key": "3_1181602662023925764"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 76, "username": "greenpeacedk", "id": "77986533"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:10:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 41, "like_count": 74, "quote_count": 23}, "author_id": "11162772", "text": "\ud83d\uded1 \u00a1Hay que parar la ganader\u00eda industrial! \ud83d\uded1\n\nHoy activistas de @greenpeacedk han llevado este mensaje a una explotaci\u00f3n porcina.\n\nEste tipo de granjas son f\u00e1bricas de cambio clim\u00e1tico. \u00a1Firma para pedir el fin de este modelo de ganader\u00eda! \ud83d\udc49 https://t.co/QWLHa1D46F https://t.co/38VVzClQmW", "id": "1181602665823948800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182057522955468800"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Q3IV1DnRR4", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ5cPqXzmXo.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T22:17:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "143324059", "text": "Izquierdista del Frente Amplio se suicida. Era investigado por delitos de corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/Q3IV1DnRR4", "id": "1182057522955468800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181776073148764160"], "created_at": "2019-10-09T03:39:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 1, "like_count": 408, "quote_count": 4}, "author_id": "970533641507016705", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "text": "stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "id": "1181776073148764160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181966480352645120"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f2nghhoUit", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1181962782343872513", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "JNE"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:15:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1243717172", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181962782343872513"}], "text": "y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2nghhoUit", "id": "1181966480352645120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181389838366494720"], "created_at": "2019-10-08T02:04:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "author_id": "3371456249", "text": "Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar. Entre imperativos se suicida la vanguardia.", "id": "1181389838366494720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182009165004169216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "Gordinfl\u00f3n"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "deads"}]}, "in_reply_to_user_id": "124608173", "created_at": "2019-10-09T19:05:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181998366034669568"}], "text": "@delpor1 Gordinfl\u00f3n @ereynaabogado  aprendi\u00f3 los vicios d su bipolar excliente, el suicida panz\u00f3n korrupto...y se fum\u00f3 un troncho....El alanismo no sacar\u00e1 ni una curul, perder\u00e1 inscripci\u00f3n y x fin desaparecer\u00e1 d la vida pol\u00edtica. Son \"walking deads\"....", "id": "1182009165004169216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181665253857402880"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:18:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 299, "quote_count": 6}, "author_id": "164743765", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181656672093253635"}], "text": "El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a su pareja (quien narra la historia) por miedo al qu\u00e9 dir\u00e1n. :( https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "id": "1181665253857402880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182064972035178496"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/b96jZT8Yei", "expanded_url": "https://t.co/b96jZT8Yei", "display_url": "t.co/b96jZT8Yei"}]}, "created_at": "2019-10-09T22:47:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3406017184", "text": "Cad\u00ea a bei\u00e7oluda antAnitta que inventou (e admira) um assassino para o suicida Hitler\ud83d\ude0f? https://t.co/b96jZT8Yei", "id": "1182064972035178496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182065328416858112"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/mZZ5vbqQXf", "expanded_url": "https://twitter.com/FantasyCloudnet/status/1182065328416858112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mZZ5vbqQXf", "media_key": "16_1182065319222939648"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 141, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-09T22:48:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3689511028", "text": "Vista \"Joker\", \u00bfnos ha gustado? S\u00ed.\n\u00bfEs buena pel\u00edcula? Sin duda, y fant\u00e1sticamente interpretada.\n\u00bfNos ha llegado a la patata? .......\n#Joker https://t.co/mZZ5vbqQXf", "id": "1182065328416858112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182153437577957376"], "created_at": "2019-10-10T04:38:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333498530", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "text": "unica coisa que prestou de esquadr\u00e3o suicida foi margot robbie de harley quinn", "id": "1182153437577957376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182024415527231489"], "created_at": "2019-10-09T20:05:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1015637802313244672", "text": "yo por ah\u00ed pienso en hacerme una cuenta candado, pero ser\u00eda literalmente mi carta suicida, y mansa paja pq encima me dar\u00eda cosa aceptar a cualquier persona para q leyera terrible cosas deprimentes", "id": "1182024415527231489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182161456374145024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AmrothVardamir", "id": "104595931"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "borrasha"}]}, "in_reply_to_user_id": "104595931", "created_at": "2019-10-10T05:10:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160459322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182160908853927941"}], "text": "@AmrothVardamir Anda a dormir, la depresiva borrasha suicida esta noche soy yo \ud83e\udd23", "id": "1182161456374145024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182160814582587394"], "created_at": "2019-10-10T05:07:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "485296297", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 110, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "RH"}]}, "text": "Me alegro por los colegas que tomaron el duro camino de la academia, los que freelancean, los que entraron a RH, los que dan clases, los que cambiaron de carrera, los activistas, los que se dedican a otra cosa por $, los que est\u00e1n buscando trabajo, los que est\u00e1n viajando...", "id": "1182160814582587394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182160908853927941"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "charmedark", "id": "160459322"}]}, "in_reply_to_user_id": "160459322", "created_at": "2019-10-10T05:08:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104595931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182159848428978176"}], "text": "@charmedark jujauajau me hiciste acordar de algo que me pas\u00f3 una vez, volviendo de un carrete xD!", "id": "1182160908853927941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182158727979384832"], "in_reply_to_user_id": "730176666769739777", "created_at": "2019-10-10T04:59:38.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730176666769739777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182158472567230464"}], "text": "\u00c9 cada coisa rid\u00edcula kajskajskahskajs", "id": "1182158727979384832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182034279078993921"], "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-10-09T20:45:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "author_id": "3371027277", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 158, "probability": 0.8013, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182033094959861760"}], "text": "@Centraldcnauta O cara n\u00e3o t\u00e1 errado, pois ferraram totalmente com o trabalho dele assim sujando sua imagem. Ele foi o MAIS prejudicado com o Esquadr\u00e3o Suicida parece, pois \u00e9 feito te chacota mais do q o pr\u00f3prio filme, e isso \u00e9 sacanagem msm.", "id": "1182034279078993921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182065766050533377"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZD3CLanhZo", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1182004629250420736", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-10-09T22:50:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 227, "like_count": 1139, "quote_count": 37}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182004629250420736"}], "text": "En Facebook han mandado a cientos de troll a que me llenen el face dici\u00e9ndome que borre el video porque est\u00e1 editado (tergiversado) y que eso no fue lo que quiso decir. \n\nVayan a tratar de asustar a su abuela, ESE VIDEO SE QUEDA AS\u00cd COMO EST\u00c1,imagino q est\u00e1 teniendo repercusi\u00f3n\ud83d\ude43 https://t.co/ZD3CLanhZo", "id": "1182065766050533377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182156455341907968"], "in_reply_to_user_id": "91598217", "created_at": "2019-10-10T04:50:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "91598217", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 190, "end": 200, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "HeathLedger"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}, {"start": 250, "end": 264, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "The Dark Knight"}, {"start": 268, "end": 273, "probability": 0.5496, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 201, "tag": "HeathLedger"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182156124503584768"}], "text": "de personajes. Joaquin Phoenix hace un trabajo de histrionismo fabuloso y demuestra todas sus habilidades y todos sus recursos, claro est\u00e1 que tenia que \u201cllenar unos zapatos\u201d del fallecido #HeathLedger que gan\u00f3 el \u00d3scar por su versi\u00f3n del Guas\u00f3n en \u201cThe Dark Knight / Batman: el", "id": "1182156455341907968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181921658908504066"], "created_at": "2019-10-09T13:17:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 152, "like_count": 4236, "quote_count": 105}, "author_id": "26690654", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "text": "Dicen que Adele ya tiene novio. Prep\u00e1rense para que el pr\u00f3ximo disco sea todo \u201cfeliz y positivo\u201d. Chingadamadre. \ud83d\ude44", "id": "1181921658908504066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182154039217344517"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GiBorges96", "id": "252797774"}]}, "in_reply_to_user_id": "252797774", "created_at": "2019-10-10T04:41:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199760684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182153915233656833"}], "text": "@GiBorges96 Por que? Manda", "id": "1182154039217344517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182071816443043840"], "created_at": "2019-10-09T23:14:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "162526195", "text": "\"De esto se trata la vida, de ser un asesino, buscando una suicida\"", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "id": "1182071816443043840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182083444731449344"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3V5bsDhIfz", "expanded_url": "https://twitter.com/luismadridp/status/1182083444731449344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3V5bsDhIfz", "media_key": "3_1182083438570086403"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 191, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T00:00:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "255682933", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu intuici\u00f3n, PREGUNTA !!!\n10 de octubre:\nD\u00eda Mundial de la Salud Mental.\n\u201cUnamos Esfuerzos para Prevenir el Suicidio\u201d https://t.co/3V5bsDhIfz", "id": "1182083444731449344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182042443039952896"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/YYS1sKvjAl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFsCmB", "display_url": "dlvr.it/RFsCmB"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ACb87lgypY", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1182042443039952896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACb87lgypY", "media_key": "3_1182042441488011264"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7757, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:17:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "33989170", "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YYS1sKvjAl https://t.co/ACb87lgypY", "id": "1182042443039952896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182122272989073414"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "in_reply_to_user_id": "63739190", "created_at": "2019-10-10T02:34:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "899389095058821120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182104147744772101"}], "text": "@escolasempartid N\u00e3o \u00e9 cara de pau. Voc\u00ea leu e entendeu qual a intens\u00e3o do autor. Se ele estivesse mentindo ou inventando uma hist\u00f3ria maluca sobre mamadeiras de piroca a gente poderia at\u00e9 achar absurdo... mas o que inc\u00f4moda \u00e9 ler e saber que \u00e9 uma cr\u00edtica leg\u00edtima e real ...", "id": "1182122272989073414"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182128750110089217"], "created_at": "2019-10-10T03:00:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "328224705", "text": "Se n\u00e3o me matou, certamente ir\u00e1 me fortalecer!!", "id": "1182128750110089217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182139714855456768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlbonifatti", "id": "341791093"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Raynosotros", "id": "811536530"}]}, "in_reply_to_user_id": "341791093", "created_at": "2019-10-10T03:44:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176720856086659072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182017051436703750"}], "text": "@carlbonifatti @Raynosotros Eso no va a suceder, ninguna sociedad se suicida en masa a sabiendas.", "id": "1182139714855456768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182004629250420736"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/qbS3s2m2s8", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1182004629250420736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qbS3s2m2s8", "media_key": "7_1182003651520454657"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 72, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:47:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 338, "like_count": 1443, "quote_count": 84}, "author_id": "97840455", "text": "90 segundos que te ayudar\u00e1n a entender contra qu\u00e9 lucha @MartinVizcarraC .\n\nP.D. (Env\u00edaselo a ese amigo que hoy lo apoya y porfa te r\u00edes en su cara de mi parte \ud83d\ude01) https://t.co/qbS3s2m2s8", "id": "1182004629250420736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181797783453536256"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/6ONNuhcDGC", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1181797783453536256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ONNuhcDGC", "media_key": "3_1181797775547260928"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "Brisita Bolivariana"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-09T05:05:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 71, "like_count": 98, "quote_count": 11}, "author_id": "1237286593", "text": "Los apristas acabaremos con la \u201cBrisita Bolivariana\u201d. !Alan lo hizo el 2006, ahora lo haremos en el 2020 y el 2021! https://t.co/6ONNuhcDGC", "id": "1181797783453536256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182099047949258752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "plantadeorilla", "id": "3247232920"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "3247232920", "created_at": "2019-10-10T01:02:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "979889654722899969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181984712639647744"}], "text": "@plantadeorilla Francamente no podr\u00eda ser como los hijos de Alan. Lucrar con la imagen del m\u00e1s grande corrupto y ladr\u00f3n aparte de cobarde suicida peruano de la historia.", "id": "1182099047949258752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182061919915651074"], "created_at": "2019-10-09T22:34:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11162, "reply_count": 127, "like_count": 30767, "quote_count": 465}, "author_id": "1077197388530544640", "text": "doutor:   vc tem 3 meses de vida\n\neu:  vc promete doutor????", "id": "1182061919915651074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181957883837202432"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/2NITT7aOTe", "expanded_url": "https://www.lampadia.com/analisis/salud/anemia-infantil-en-peru-2019-1", "display_url": "lampadia.com/analisis/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lampadia.com/analisis/salud/anemia-infantil-en-peru-2019-1/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Rosas"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "INEI"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "Anemia"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.7197, "type": "Place", "normalized_text": "Lampadia"}]}, "created_at": "2019-10-09T15:41:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 171, "like_count": 496, "quote_count": 16}, "author_id": "97446514", "text": "Pese a acciones del gobierno, la anemia casi no ha bajado: buen an\u00e1lisis de Mois\u00e9s Rosas sobre las \u00faltimas estad\u00edsticas del INEI: Anemia infantil en Per\u00fa 2019-1 | Lampadia https://t.co/2NITT7aOTe", "id": "1181957883837202432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182145613418381312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CholeyWichi", "id": "1176894485588000769"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "cuna_mica", "id": "1005501523609219072"}]}, "in_reply_to_user_id": "1176894485588000769", "created_at": "2019-10-10T04:07:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "895020697696829443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182144776705060870"}], "text": "@CholeyWichi @cuna_mica Pero esa oferta no la puedo perder", "id": "1182145613418381312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181580230449741825"], "entities": {"urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/8e7kQBzvXf", "expanded_url": "https://twitter.com/NIMHgov/status/1181576498597318656", "display_url": "twitter.com/NIMHgov/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6218, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.884, "type": "Organization", "normalized_text": "a O"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 256, "tag": "MentalHealthAwarenessWeek"}, {"start": 257, "end": 267, "tag": "40seconds"}, {"start": 268, "end": 282, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-10-08T14:40:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "240306295", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181576498597318656"}], "text": "La poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 presenta un mayor riesgo de trastornos mentales y mayor riesgo suicida\n\nLa OMS propone entre sus estrategias para disminuci\u00f3n del suicidio la atenci\u00f3n de sujetos de este grupo y de otros grupos vulnerables\n#MentalHealthAwarenessWeek #40seconds #ComandoPsycho https://t.co/8e7kQBzvXf", "id": "1181580230449741825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182019343212781568"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/3iv6uF9yYX", "expanded_url": "https://youtu.be/l6anRoOYmek", "display_url": "youtu.be/l6anRoOYmek", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568393307297878016/xt7cT7Ku?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568393307297878016/xt7cT7Ku?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Prevenci\u00f3n del suicidio: informaci\u00f3n para los trabajadores de la salud", "description": "La gente va al m\u00e9dico por muchas razones, pero en ocasiones el verdadero motivo es mucho m\u00e1s grave que el manifestado. Lamentablemente, los prejuicios sobre ...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=l6anRoOYmek&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 172, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 44, "probability": 0.8808, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:45:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "277745821", "text": "10 de octubre: D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \ud83e\udd1dTrabajemos en la prevenci\u00f3n del suicidio: informaci\u00f3n para los trabajadores de la salud https://t.co/3iv6uF9yYX v\u00eda @YouTube", "id": "1182019343212781568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182143503553445888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ysuremeradeboca", "id": "2805758657"}]}, "in_reply_to_user_id": "2805758657", "created_at": "2019-10-10T03:59:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882594976277901312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182143222333808645"}], "text": "@ysuremeradeboca Sale clona", "id": "1182143503553445888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181957985288904704"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/LVwNDyyzVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MerryDonuts/status/1181957985288904704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LVwNDyyzVJ", "media_key": "3_1181957979312013313"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "hrym_egyvdu", "id": "712265286213173248"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.372, "type": "Organization", "normalized_text": "Merry Donuts"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "Sunrise"}]}, "created_at": "2019-10-09T15:41:58.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "1087398071607033859", "text": "\u3010\ud83c\udf69CD\u60c5\u5831\ud83c\udf69\u3011\n\nMerry Donuts 1st demo\n\u300eSunrise\u300f\n\n\u23fa\ufe0f\u53ce\u9332\u66f2\u23fa\ufe0f\n1.Tope Suicida\n2.Long For Sunrise\n\uffe5300(tax in)\n\n\u5fc3\u3092\u8fbc\u3081\u3066\u4f5c\u308a\u307e\u3057\u305f\ud83c\udf40\ud83d\ude0c\ud83c\udf40\n\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3082\u6700\u9ad8\u3067\u3059\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\n\u660e\u65e511\u65e5\u3088\u308a\u767a\u58f2\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01\n\u305c\u3072\u904a\u3073\u306b\u304d\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\ud83d\ude4c\n\nArtwork(@hrym_egyvdu) https://t.co/LVwNDyyzVJ", "id": "1181957985288904704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181727269427044352"], "created_at": "2019-10-09T00:25:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 338, "like_count": 809, "quote_count": 50}, "author_id": "65372761", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Toledo"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "Alejandro Toledo era un borracho, mentiroso y vicioso sin escr\u00fapulos. Ollanta Humala era un ignorante ambicioso y trepador sin escr\u00fapulos. Mart\u00edn Vizcarra es un retrasado mental y aventurero sin escr\u00fapulos. La diferencia es que Vizcarra adem\u00e1s es un idiota irresponsable.", "id": "1181727269427044352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181616151169777664"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/b1n7RgC3FI", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-del-castillo-el-apra-participara-en-las-elecciones-de-enero-de-2020-disolucion-del-congreso-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/jorge\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-del-castillo-el-apra-participara-en-las-elecciones-de-enero-de-2020-disolucion-del-congreso-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3111, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:03:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 132, "like_count": 104, "quote_count": 46}, "author_id": "1616146872", "text": "Jorge del Castillo: El Apra participar\u00e1 en las elecciones de enero de 2020 \u25ba https://t.co/b1n7RgC3FI", "id": "1181616151169777664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181984873885687808"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/rIsvXyS37y", "expanded_url": "https://twitter.com/_Orden_fenix_/status/1181984873885687808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIsvXyS37y", "media_key": "3_1181984863928356864"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.57, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:28:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "959262746784206853", "text": "En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin del comunicado\n - \ud83c\udf52 https://t.co/rIsvXyS37y", "id": "1181984873885687808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182139382951743490"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maydanacomy", "id": "270230437"}]}, "in_reply_to_user_id": "270230437", "created_at": "2019-10-10T03:42:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100019889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182139172519337986"}], "text": "@maydanacomy Como assim??", "id": "1182139382951743490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181893949813714944"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "created_at": "2019-10-09T11:27:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "author_id": "744867732793896960", "text": "Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los hace hacer eso, no dec\u00edan como el ladr\u00f3n suicida 'el que no la debe nada teme'...", "geo": {"place_id": "8c1f1a4715b0f02e"}, "id": "1181893949813714944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137848402710529"], "in_reply_to_user_id": "293853534", "created_at": "2019-10-10T03:36:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740332452779053056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182111488728879104"}], "text": "@jessiecgomes amiga, \u00e9 que eu considero muita responsabilidade achar que uma lista na internet vai ressignificar algo para algu\u00e9m que t\u00e1 nessa situa\u00e7\u00e3o, sabe? \ntipo, a lista al\u00e9m de ser uma bolha da classe m\u00e9dia, porque tem situa\u00e7\u00f5es e produtos que grande parte da popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o consegue +", "id": "1182137848402710529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182109943836692480"], "created_at": "2019-10-10T01:45:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 105, "quote_count": 6}, "author_id": "2621616952", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Eduardo"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "text": "O Carlos Eduardo \u00e9 um dos melhores do Palmeiras, em campo...", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1182109943836692480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137254111637505"], "created_at": "2019-10-10T03:34:19.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "865269568998039552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.704, "type": "Other", "normalized_text": "National Hope Line Network"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "YOUTHLINE"}]}, "text": "National Hope Line Network:\nSuicide Hotline: 800-442-HOPE\nSpanish Suicide Hotline: 800-SUICIDA(784-2432)\nTeen to Teen: (877) YOUTHLINE (968-8454)\nGrad Student Hotline: (800) GRADHLP (472-3457)\nPost Partum Depression Hotline: (800) PPDMOMS (773-6667)", "id": "1182137254111637505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182137666562863104"], "created_at": "2019-10-10T03:35:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "167797338", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3604, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "Coringa *&amp;#^ %&amp;* &amp;*#%*&amp;$", "id": "1182137666562863104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181697411242233858"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/E4SsOkOVy1", "expanded_url": "https://ift.tt/2nsHMgj", "display_url": "ift.tt/2nsHMgj"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6FxUJ54lM2", "expanded_url": "https://twitter.com/SHINeeArg/status/1181697411242233858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6FxUJ54lM2", "media_key": "3_1181697410206175233"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "AlwaysBeWithUs"}, {"start": 73, "end": 93, "probability": 0.7089, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires\n\nShawols"}, {"start": 216, "end": 232, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Always Be With Us"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 25, "tag": "AlwaysBeWithUs"}]}, "created_at": "2019-10-08T22:26:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "252463246", "text": "[Proyecto #AlwaysBeWithUs ] Donaci\u00f3n al Centro de Atenci\u00f3n al Suicida de Buenos Aires\n\nShawols, queremos comentarles los resultados de la donaci\u00f3n realizada al Centro de Atenci\u00f3n al Suicida en el marco del proyecto \"Always Be With Us\".\n\nCon los aportes d\u2026 https://t.co/E4SsOkOVy1 https://t.co/6FxUJ54lM2", "id": "1181697411242233858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182061822406475780"], "created_at": "2019-10-09T22:34:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "343092353", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado. Escucha a qui\u00e9n te necesita.", "id": "1182061822406475780"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182092917298651136"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/hxUZjzKtbt", "expanded_url": "https://twitter.com/Eleisegui/status/1181922410196537344", "display_url": "twitter.com/Eleisegui/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T00:38:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "178028454", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181922410196537344"}], "text": "Seguir negando este debate es suicida. Especialmente para los productores. Tanto bla bla con el largo plazo y no son capaces de mirar pasado ma\u00f1ana. https://t.co/hxUZjzKtbt", "id": "1182092917298651136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182135636339384320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Zeh_Carioca", "id": "106896657"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "versao_real", "id": "742517291229794306"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "jones_index", "id": "94850798"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "fe_zappa", "id": "872465952"}]}, "in_reply_to_user_id": "106896657", "created_at": "2019-10-10T03:27:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "32268799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182134618532859904"}], "text": "@Zeh_Carioca @versao_real @jones_index @fe_zappa Jesus o nen\u00ea \u00e9 ruim demais", "id": "1182135636339384320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182135249221931008"], "created_at": "2019-10-10T03:26:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081052028145754113", "text": "[10/10 00:23] SUICIDA \ud83d\udda4: Ignora minha voz\n[10/10 00:23] Minha Vida\u2763: Voz de cracuda\n[10/10 00:24] Minha Vida\u2763: Super normal mkk \n\nMuito idi cara KKKKKKKKKKKKKKJJ", "id": "1182135249221931008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182124636298973184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Laryssa_britto2", "id": "1638702528"}]}, "in_reply_to_user_id": "1638702528", "created_at": "2019-10-10T02:44:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940702536629145606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182124397181784064"}], "text": "@Laryssa_britto2 Jura \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 eu assisti 2x em 15 dias", "id": "1182124636298973184"}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Ribamont\u00e1n al Mar, Espa\u00f1a", "id": "c51558bd9045bbe4"}, {"full_name": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "b19e24ce42ccd6aa"}]}, "errors": [{"value": "1182136425493549056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182136425493549056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182136425493549056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182205241892179970", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182205241892179970].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182205241892179970", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "978804227932868609", "value": "978804227932868609", "detail": "User has been suspended: [978804227932868609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182174243267780608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182174243267780608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182174243267780608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182042989524377602", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182042989524377602", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182042989524377602].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106439844304162816", "value": "1106439844304162816", "detail": "User has been suspended: [1106439844304162816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182006755548684289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182006755548684289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182006755548684289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182149409024495617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182149409024495617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182149409024495617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703978147251920896", "value": "703978147251920896", "detail": "User has been suspended: [703978147251920896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181990822448893958", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181990822448893958", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181990822448893958].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "803923230520184832", "value": "803923230520184832", "detail": "User has been suspended: [803923230520184832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182140893710704640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182140893710704640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182140893710704640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "341791093", "value": "341791093", "detail": "User has been suspended: [341791093].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182017051436703750", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182017051436703750", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182017051436703750].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1182214050790412289", "oldest_id": "1182135168762552322", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yyxut24hl09qwwfb8dendvk9z1"}}