{"data": [{"in_reply_to_user_id": "472936827", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DanielaPazBelen", "id": "472936827"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.3288, "type": "Place", "normalized_text": "metro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189139645730377728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189297996778889219"], "created_at": "2019-10-29T21:48:33.000Z", "id": "1189297996778889219", "author_id": "1078684913157791744", "text": "@DanielaPazBelen Son los mismos, que cuando se suicida alguien en el.metro,dicen\n\"Que lata,llegar\u00e9 tarde a la pega\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189297934665469952"], "created_at": "2019-10-29T21:48:18.000Z", "id": "1189297934665469952", "author_id": "988384831200428033", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7203, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.6112, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/qX0kgtcfpF", "expanded_url": "https://twitter.com/pauly_1310/status/1189297828557930498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qX0kgtcfpF", "media_key": "3_1189297819913478150"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189297828557930498"], "created_at": "2019-10-29T21:47:53.000Z", "id": "1189297828557930498", "author_id": "148435793", "text": "Notarias ilicitas, y un exdirector de archivos y notarias que se suicida... si la neta Puebla es m\u00e1s interesante que Le\u00f3n. https://t.co/qX0kgtcfpF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165160042237958"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189297789609664514"], "created_at": "2019-10-29T21:47:43.000Z", "id": "1189297789609664514", "author_id": "950519538277371904", "text": "RT @DiariodoPoder: O presidente do STF, Dias Toffoli, enforcou a semana, suspendendo o julgamento de pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205779515088896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189297784509390848"], "created_at": "2019-10-29T21:47:42.000Z", "id": "1189297784509390848", "author_id": "1071515708377444353", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quiere\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 204, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189297670801768454"], "created_at": "2019-10-29T21:47:15.000Z", "id": "1189297670801768454", "author_id": "2180383523", "text": "Mano a minha av\u00f3 t\u00e1 do meu lado, vendo a mesma coisa que eu, e ela acabou de ver uma cena em que o cara mata o outro, e ela vira pra mim e pergunta: \u201cmatou quem? A velha?\u201d Q isso, tem q ter paci\u00eancia de J\u00f3 mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189297524097605635"], "created_at": "2019-10-29T21:46:40.000Z", "id": "1189297524097605635", "author_id": "753165005705449472", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1188234386644361217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189297411744849922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4168, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189297413305065473"], "created_at": "2019-10-29T21:46:14.000Z", "id": "1189297413305065473", "author_id": "1188234386644361217", "text": "-Van Gogh\u00a0decidiu se mudar para Paris, em 1886, e ficou na casa de seu irm\u00e3o Theo. Em Paris,\u00a0van Gogh\u00a0viu pela\u00a0primeira\u00a0vez a arte impressionista, e ele\u00a0foi\u00a0inspirado pela cor e luz.\n\n-Morreu em 29 de julho de 1980 (37 anos,ele se suicidou).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1184903084817952768", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "MOVIMENTODIREI3", "id": "1519096883062448131"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9414, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189292175928057856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189297368610553856"], "created_at": "2019-10-29T21:46:03.000Z", "id": "1189297368610553856", "author_id": "2601720794", "text": "@MerciaofBrazil @Movimentodirei3 @CarlosBolsonaro Eu acho que opresidente do STF p, aproveitou se, tipo matou dois coelhos de uma s\u00f3 vez, livrou as mulheres la do processo e de quebra p\u00f4s a d\u00favida sobre a cabe\u00e7a de Bolsonaro, \u201cjogada de mestre\u201d s\u00f3 que o jogo ainda n\u00e3o acabou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189297330262073347"], "created_at": "2019-10-29T21:45:54.000Z", "id": "1189297330262073347", "author_id": "1151039897387638785", "text": "La generaci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189297260556881922"], "created_at": "2019-10-29T21:45:37.000Z", "id": "1189297260556881922", "author_id": "3371366717", "text": "Minha melhor amiga se suicidou &lt;/3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7992, "type": "Other", "normalized_text": "ArmasPelaVida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ArmasPelaVida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189297060295647232"], "created_at": "2019-10-29T21:44:49.000Z", "geo": {"place_id": "f87307234966bced"}, "id": "1189297060295647232", "author_id": "36993372", "text": "#ArmasPelaVida Um amigo hoje cedo pegou a arma do pai e se matou. Antes eu era a favor. Mudei de opini\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189296925641711616"], "created_at": "2019-10-29T21:44:17.000Z", "id": "1189296925641711616", "author_id": "736991405512364032", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188931269683531776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8535, "type": "Organization", "normalized_text": "refan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189296908885475328"], "created_at": "2019-10-29T21:44:13.000Z", "id": "1189296908885475328", "author_id": "1024894859910496261", "text": "RT @grras2014: Quizas esto sea una tonteria, pero como dice el refan, se atraen mas moscas con miel que con vinagre. Nesecitamos antes que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189296874559299584"], "created_at": "2019-10-29T21:44:05.000Z", "id": "1189296874559299584", "author_id": "1065776664318275584", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189268068788297729"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/cpjevtIF2M", "expanded_url": "https://twitter.com/theviniciusreys/status/1189221922808184833", "display_url": "twitter.com/theviniciusrey\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189296669285867521"], "created_at": "2019-10-29T21:43:16.000Z", "id": "1189296669285867521", "author_id": "1131640974260736001", "text": "RT @IngridCosta273: Meu esp\u00edrito suicida faria eu me jogar dali https://t.co/cpjevtIF2M", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189296407020232705"], "created_at": "2019-10-29T21:42:14.000Z", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "id": "1189296407020232705", "author_id": "276697466", "text": "O cara matou a mulher e agora se matou \n\nque d\u00f3 dessa crian\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189174704646643712"}], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/tyP4R4YQyz", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1189174704646643712", "display_url": "twitter.com/La_SER/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189296402297475079"], "created_at": "2019-10-29T21:42:13.000Z", "id": "1189296402297475079", "author_id": "293167776", "text": "Poco a poco se va certificando la muerte del separatismo catal\u00e1n. Pero me temo que ser\u00e1 una muerte por todo lo bajo que se puede caer. Sin dignidad alguna, como una secta suicida. https://t.co/tyP4R4YQyz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189296025120452608"], "created_at": "2019-10-29T21:40:43.000Z", "id": "1189296025120452608", "author_id": "4086858492", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "IPANEMA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "ONLINE"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uRwdnC93ot", "expanded_url": "http://LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "display_url": "LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "status": 200, "unwound_url": "https://loja.rnt.art.br/pecas.php"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/5LEopgAVyX", "expanded_url": "https://twitter.com/RioNoTeatro/status/1189295935379169281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LEopgAVyX", "media_key": "3_1189295933139439617"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "IPANEMA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189295935379169281"], "created_at": "2019-10-29T21:40:21.000Z", "id": "1189295935379169281", "author_id": "465086383", "text": "#IPANEMA | Em uma cela de um hosp\u00edcio, um assassino homof\u00f3bico e uma travesti suicida se confrontam.\n\n.\n\ud83c\udfab INFORMA\u00c7\u00d5ES e VENDAS ONLINE com o melhor desconto garantido em https://t.co/uRwdnC93ot ou WhatsApp 2120182414\n\n. https://t.co/5LEopgAVyX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josearellanoa", "id": "125924289"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9632, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189050306547638272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189295561595330562"], "created_at": "2019-10-29T21:38:52.000Z", "id": "1189295561595330562", "author_id": "391409867", "text": "RT @josearellanoa: Comparto mi alegr\u00eda x otra distinci\u00f3n +, se ver\u00e1 linda al lado de la dada x la hija del cobarde suicida\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\nTwitter debe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "71877624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ONatanFreitas", "id": "71877624"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "UNSWEETDREAM", "id": "1281104126328348672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189295085705482242"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189295547984859136"], "created_at": "2019-10-29T21:38:49.000Z", "id": "1189295547984859136", "author_id": "99826918", "text": "@ONatanFreitas @UnsweetDream Deve ser de responsabilidade do condom\u00ednio. Nunca chegaram pra mim e disseram que eu devia ficar olhando se tinha gato ou n\u00e3o l\u00e1. Pior que eu tenho \u00e9 medo de virem aqui em casa me matar se der algum BO kk Pelo menos t\u00e1 registrado e v\u00e3o saber quem me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189295542356058117"], "created_at": "2019-10-29T21:38:47.000Z", "id": "1189295542356058117", "author_id": "266735996", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Memorex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189265971170742272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189295180479979520"], "created_at": "2019-10-29T21:37:21.000Z", "id": "1189295180479979520", "author_id": "80435894", "text": "@RecuerdosPeru @MijaelGLP @KarlaCalle Por que mejor no nos disparas con la pistola del cobarde suicida? No seas malo Memorex...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.8961, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189295125320613888"], "created_at": "2019-10-29T21:37:08.000Z", "id": "1189295125320613888", "author_id": "2591723233", "text": "filmes que assistir no cinema e eu tava t\u00e3o euf\u00f3rica que julguei serem os melhores do MUNDO mas na verdade s\u00e3o meh: bohemian rhapsody, endgame e esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189295079544053761"], "created_at": "2019-10-29T21:36:57.000Z", "geo": {"place_id": "b94d467ec5113133"}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ElSobornoDelCielo"}, {"start": 19, "end": 33, "tag": "OSubornoDoC\u00e9u"}]}, "id": "1189295079544053761", "author_id": "1116120559", "text": "#ElSobornoDelCielo #OSubornoDoC\u00e9u uma trama  baseada em um fato real em que um padre nega os ritos religiosos a um suicida, trata de forma c\u00f4mica, as nuances de sentimentos e emo\u00e7\u00f5es com rela\u00e7\u00e3o a dois assuntos tabus: igreja e suic\u00eddio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "115978383", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188894753376690178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189294983775506432"], "created_at": "2019-10-29T21:36:34.000Z", "id": "1189294983775506432", "author_id": "1180695038134763525", "text": "@tevi24 @alvarosarco No olvidemos a Garc\u00eda el desgraciado suicida que repartio indultos a los narcotraficantes como caramelos a los ni\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189276457819918337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189294957561028614"], "created_at": "2019-10-29T21:36:28.000Z", "id": "1189294957561028614", "author_id": "1162522628969644032", "text": "RT @angelineavilav: \u00a1Dios m\u00edo! Salud mental debe ser prioridad en los programas de salud, la semana pasada un joven se suicida en la via y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189294715725926402"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189294836739911683"], "created_at": "2019-10-29T21:35:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 102, "tag": "ilcollegio"}]}, "id": "1189294836739911683", "author_id": "1625993635", "text": "RT @Always_HS_: Cardamone:alla lavagna con la petolicchio me voglio suicida ahahahahhahaah\n#ilcollegio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189294783954608134"], "created_at": "2019-10-29T21:35:47.000Z", "geo": {"place_id": "6b1a8d3bc2056af4"}, "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "LaStradaDiCasa2"}]}, "id": "1189294783954608134", "author_id": "420271389", "text": "E se la complice di Mauro \u00e8 Irene (finta suicida) e Ernesto la sta proteggendo? #LaStradaDiCasa2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189294715725926402"], "created_at": "2019-10-29T21:35:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "ilcollegio"}]}, "id": "1189294715725926402", "author_id": "1096769674187104257", "text": "Cardamone:alla lavagna con la petolicchio me voglio suicida ahahahahhahaah\n#ilcollegio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189294411546529793"], "created_at": "2019-10-29T21:34:18.000Z", "id": "1189294411546529793", "author_id": "1087731844437757952", "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VPi3perez", "id": "1176038384575438848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189171111541518343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189294245892497412"], "created_at": "2019-10-29T21:33:38.000Z", "id": "1189294245892497412", "author_id": "1176038384575438848", "text": "RT @VPi3perez: Si de verdad les votas, es q tienes un punto d suicida o d radical q no utiliza el sentido comun pues o no tiene memoria o l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2602334868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189269822082826243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "CACHORRO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189293873450967041"], "created_at": "2019-10-29T21:32:10.000Z", "id": "1189293873450967041", "author_id": "2247321464", "text": "@gayforwuxian COROLHO O CACHORRO SE SUICIDOU Q HORRORS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "208413101", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AgenciaTelam", "id": "208413101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189293376279056384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189293773366403074"], "created_at": "2019-10-29T21:31:46.000Z", "id": "1189293773366403074", "author_id": "169085847", "text": "@AgenciaTelam Si le toca ser argentino, se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "805517453354823680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soltaaficha", "id": "805517453354823680"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Manolo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189293238005448704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189293609369133056"], "created_at": "2019-10-29T21:31:07.000Z", "id": "1189293609369133056", "author_id": "3105758284", "text": "@soltaaficha Sabia dessa hist\u00f3ria da pomba suicida n\u00e3o, Manolo! Que brisa! Explica isso a\u00ed \ud83d\ude02 curti!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/lAqjfswa8C", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189293588749926403"], "created_at": "2019-10-29T21:31:02.000Z", "id": "1189293588749926403", "author_id": "3362931", "text": "No andan muertos andan de parranda https://t.co/lAqjfswa8C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189293487184842753"], "created_at": "2019-10-29T21:30:38.000Z", "id": "1189293487184842753", "author_id": "2208586608", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "340231799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "davidcc_01", "id": "340231799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189288918958706688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189293338333200386"], "created_at": "2019-10-29T21:30:02.000Z", "id": "1189293338333200386", "author_id": "282521345", "text": "@davidcc_01 A aquest paio li obligues a fer un haiku i se su\u00efcida directament", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "3367884861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189292993100107776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189293140353736704"], "created_at": "2019-10-29T21:29:15.000Z", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "id": "1189293140353736704", "author_id": "541621294", "text": "@Brix_aka_Omar \u00bfY quien me suicida a mi despu\u00e9s? Le veo fallas a ese plan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3984632307", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188883384245903361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189293058384416769"], "created_at": "2019-10-29T21:28:55.000Z", "id": "1189293058384416769", "author_id": "1173571446951620608", "text": "@allantercalivre Ele parece ter um perfil suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189292750295965697"], "created_at": "2019-10-29T21:27:42.000Z", "id": "1189292750295965697", "author_id": "555296226", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/elSs0zLtYi", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189292563372675072"], "created_at": "2019-10-29T21:26:57.000Z", "id": "1189292563372675072", "author_id": "506406720", "text": "Com certeza ela se matou!!! https://t.co/elSs0zLtYi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189292128524034055"], "created_at": "2019-10-29T21:25:14.000Z", "id": "1189292128524034055", "author_id": "870688906601046022", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2799182363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manubaldassim_", "id": "2799182363"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.311, "type": "Person", "normalized_text": "miga"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7573, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189283049403539456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189292071414317056"], "created_at": "2019-10-29T21:25:00.000Z", "id": "1189292071414317056", "author_id": "3099970533", "text": "@manubaldassim_ miga usa essa semana pra descansar pelo amor de deus, tu se matou o ano todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189291902291644417"], "created_at": "2019-10-29T21:24:20.000Z", "id": "1189291902291644417", "author_id": "268069952", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZW7DZZweUk", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189291784268144641"], "created_at": "2019-10-29T21:23:51.000Z", "id": "1189291784268144641", "author_id": "918583673070522368", "text": "https://t.co/ZW7DZZweUk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "548774106", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juan_virzi", "id": "548774106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189253661114941440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189291628357410817"], "created_at": "2019-10-29T21:23:14.000Z", "id": "1189291628357410817", "author_id": "13283292", "text": "@juan_virzi Vienen con el n\u00famero del centro de atenci\u00f3n al suicida en la parte de atr\u00e1s de la caja.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189291605339054080"], "created_at": "2019-10-29T21:23:09.000Z", "id": "1189291605339054080", "author_id": "883397375120752640", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/9c0ogp0Tho", "expanded_url": "https://twitter.com/HIPHOPconexao/status/1189219658223816708", "display_url": "twitter.com/HIPHOPconexao/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189291464150441984"], "created_at": "2019-10-29T21:22:35.000Z", "id": "1189291464150441984", "author_id": "930189611992797186", "text": "Parace at\u00e9 o elenco de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/9c0ogp0Tho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "735497999573471232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Politicida74", "id": "735497999573471232"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5396, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189268342588219392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189291395586121728"], "created_at": "2019-10-29T21:22:19.000Z", "id": "1189291395586121728", "author_id": "1115200470", "text": "@Politicida74 @Pelaocamionero Abajo la Estatua del Borracho, Cobarde, Suicida de Allende.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189291390183886848"], "created_at": "2019-10-29T21:22:18.000Z", "id": "1189291390183886848", "author_id": "1124699904", "text": "- Te llamar\u00e1n loco por pensar como yo\n+ Y a ti suicida por pensar como yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189282067680501760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5495, "type": "Organization", "normalized_text": "park"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/m2Qvf7SKIn", "expanded_url": "https://twitter.com/costacycling10/status/1189282067680501760", "display_url": "twitter.com/costacycling10\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189291132003536897"], "created_at": "2019-10-29T21:21:16.000Z", "id": "1189291132003536897", "author_id": "1038193606400598016", "text": "Eu dizia o mesmo dos linkin park e o burro matou se ahahah https://t.co/m2Qvf7SKIn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189291012390346752"], "created_at": "2019-10-29T21:20:47.000Z", "id": "1189291012390346752", "author_id": "164414648", "text": "\u00c9 planejar aula de rep populista q escorre timidamente uma l\u00e1grima pelo o suicidio de Vargas. Culpa desse inferno de carta suicida q pega de jeito meu cora\u00e7\u00e3o de canceriana trouxa... pqp, chorar a morte de fascista \u00e9 o auge da minha vergonha e decad\u00eancia!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "837290128326414336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "reporcat", "id": "837290128326414336"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "albo631974", "id": "914570241602093059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189279744908509184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189290807548878853"], "created_at": "2019-10-29T21:19:59.000Z", "id": "1189290807548878853", "author_id": "4839204418", "text": "@reporcat @albo631974 Refer\u00e8ndum acordat \u00e9s impossible, ning\u00fa se su\u00efcida econ\u00f2micament. El president de la Cambra de Comer\u00e7 de Barcelona, que se suposa que sap d'economia, hauria de tenir clar, que el colonialisme espanyol, \u00e9s econ\u00f2mic.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Gali Fayad"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5305, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/uMduxj13wX", "expanded_url": "http://ow.ly/GpIu50wWwwF", "display_url": "ow.ly/GpIu50wWwwF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189290792709435392"], "created_at": "2019-10-29T21:19:55.000Z", "id": "1189290792709435392", "author_id": "88470909", "text": "Se suicida funcionario que falsific\u00f3 firma de Gali Fayad para entregar notar\u00eda - Puebla - Pol\u00edtica https://t.co/uMduxj13wX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189290719372070912"], "created_at": "2019-10-29T21:19:38.000Z", "id": "1189290719372070912", "author_id": "1062144404243275776", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "quatropatinhas", "id": "117222277"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7549, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878715561959426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189290555882328064"], "created_at": "2019-10-29T21:18:59.000Z", "id": "1189290555882328064", "author_id": "519658893", "text": "RT @quatropatinhas: Jeremy vivia em um por\u00e3o, no meio da sujeira e acabou contraindo um fungo que comeu todo seu nariz e quase o matou. Ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189290482800775168"], "created_at": "2019-10-29T21:18:41.000Z", "id": "1189290482800775168", "author_id": "3952340593", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4198481530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mizurieta90", "id": "4198481530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189288555882991616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189290447493128194"], "created_at": "2019-10-29T21:18:33.000Z", "id": "1189290447493128194", "author_id": "1044436202894630913", "text": "@mizurieta90 Los datos son duros y alarmantes. No solo habla de cansancio o burnout, reportan incluso, ideaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189290437594533889"], "created_at": "2019-10-29T21:18:30.000Z", "id": "1189290437594533889", "author_id": "404517743", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189290425502310403"], "created_at": "2019-10-29T21:18:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "LaStradaDiCasa2"}]}, "id": "1189290425502310403", "author_id": "402974724", "text": "Raga questo si suicida #LaStradaDiCasa2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "586883545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ratingcero", "id": "1574844416346492937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189290135860535296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189290366215839752"], "created_at": "2019-10-29T21:18:13.000Z", "id": "1189290366215839752", "author_id": "748725008701194240", "text": "@ratingcero Mi viejo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2695436575", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diMartedi", "id": "2695436575"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 125, "tag": "iussoli"}, {"start": 219, "end": 229, "tag": "dimarted\u00ec"}, {"start": 230, "end": 241, "tag": "ottoemezzo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189288579652083712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189290233529065473"], "created_at": "2019-10-29T21:17:42.000Z", "id": "1189290233529065473", "author_id": "453531668", "text": "@diMartedi Incredibile bersani sempre a pensare agli stranieri, si suicida direttamente in TV proponendo addirittura #iussoli. Sarai cancellato tu, Renzi, Zingaretti, conte, tutti i sorosiana cancellati dagli italiani.\n#dimarted\u00ec\n#ottoemezzo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189290219624902657"], "created_at": "2019-10-29T21:17:38.000Z", "id": "1189290219624902657", "author_id": "39217939", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "office"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189290161919664134"], "created_at": "2019-10-29T21:17:25.000Z", "id": "1189290161919664134", "author_id": "788314540895301632", "text": "chorando assistindo de office que se foda pqp Michael me matou d+ inferno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189290095544819712"], "created_at": "2019-10-29T21:17:09.000Z", "id": "1189290095544819712", "author_id": "979129982445408256", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "733697675296669696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189284549412446209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189290090440183808"], "created_at": "2019-10-29T21:17:08.000Z", "id": "1189290090440183808", "author_id": "733697675296669696", "text": "Aserio que ainda n\u00e3o se sabe quem o matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "anto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189290079832936449"], "created_at": "2019-10-29T21:17:05.000Z", "id": "1189290079832936449", "author_id": "1874171366", "text": "anto me dijo acompa\u00f1ame al ba\u00f1o o me mato jajajj pobre le re afect\u00f3 tener una hermana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "jennifer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189289973071130624"], "created_at": "2019-10-29T21:16:40.000Z", "id": "1189289973071130624", "author_id": "991477406757216256", "text": "hj eu mostrei p jennifer um texto enormeee q eu fiz quando estava extremamente magoada, e a rea\u00e7\u00e3o dela foi a melhor \"amiga mas quem fez isso com voc\u00ea?? se a pessoa ler ela at\u00e9 se suicida\" olha kkjjkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189289739683282944"], "created_at": "2019-10-29T21:15:44.000Z", "id": "1189289739683282944", "author_id": "423669664", "text": "Los k se llenan la boca hablando de Per\u00f3n. Si Per\u00f3n se llegase a levantar se suicida o lo suicidan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/2xamDUbeaD", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosQuezado1/status/1189288309207523329", "display_url": "twitter.com/MarcosQuezado1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189289728333496320"], "created_at": "2019-10-29T21:15:41.000Z", "id": "1189289728333496320", "author_id": "1149018724495745025", "text": "CANALHA, COVARDE, LADR\u00c3O PORQUE VC N\u00c3O SUICIDA, FA\u00c7A ISSO COM O LEN\u00c7OL DA CAMA, BATE A CABE\u00c7A NA PAREDE. VOCE PODE FAZER, EU SEI VC N\u00c3O PRESTA CORTOU SEU DEDO, FOI FACIL, COMETE O SUCIDIO SEU MERDA! sua gera\u00e7\u00e3o esta condenada. https://t.co/2xamDUbeaD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189289701871669255"], "created_at": "2019-10-29T21:15:35.000Z", "id": "1189289701871669255", "author_id": "69200951", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "703359965889765376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "smithnathii", "id": "703359965889765376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189284771400241152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189289683563491328"], "created_at": "2019-10-29T21:15:31.000Z", "id": "1189289683563491328", "author_id": "965347535371063296", "text": "@smithnathii Eita, como se diz na minha cidade: \"Matou a pau\"!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "45412867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5822, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213857862033409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189289667155447808"], "created_at": "2019-10-29T21:15:27.000Z", "id": "1189289667155447808", "author_id": "3345037991", "text": "@karembq @Politica_ECpe Las ma\u00f1as del SUICIDA COBARDE , para eso si son efectivas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenaHernndz", "id": "2935704071"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189224668382797824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189289580463362053"], "created_at": "2019-10-29T21:15:06.000Z", "id": "1189289580463362053", "author_id": "941801939704180736", "text": "RT @LorenaHernndz: Las personas se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que esta cansado, que esta triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ppivaRGbLu", "expanded_url": "https://twitter.com/marcos0102030/status/1189288695255445506", "display_url": "twitter.com/marcos0102030/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189289574457135111"], "created_at": "2019-10-29T21:15:05.000Z", "id": "1189289574457135111", "author_id": "1149018724495745025", "text": "CANALHA, COVARDE, LADR\u00c3O PORQUE VC N\u00c3O SUICIDA, FA\u00c7A ISSO COM O LEN\u00c7OL DA CAMA, BATE A CABE\u00c7A NA PAREDE. VOCE PODE FAZER, EU SEI VC N\u00c3O PRESTA CORTOU SEU DEDO, FOI FACIL, COMETE O SUCIDIO SEU MERDA! https://t.co/ppivaRGbLu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189289450683191299"], "created_at": "2019-10-29T21:14:35.000Z", "id": "1189289450683191299", "author_id": "792403622399184897", "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189289067873222656"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/LrAJMoxgLg", "expanded_url": "https://twitter.com/AitaFoderr/status/1189289067873222656", "display_url": "twitter.com/AitaFoderr/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189289279857541120"], "created_at": "2019-10-29T21:13:54.000Z", "id": "1189289279857541120", "author_id": "883394668955705344", "text": "algum suicida https://t.co/LrAJMoxgLg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 80, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "BoletimCoppolla", "id": "1176653389637328897"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 191, "end": 207, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6718, "type": "Other", "normalized_text": "BOLSOLION"}, {"start": 12, "end": 24, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Coppolla"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/2qpIa7VcUY", "expanded_url": "https://youtu.be/bG3NjSkUJFc", "display_url": "youtu.be/bG3NjSkUJFc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189289262149197825"], "created_at": "2019-10-29T21:13:50.000Z", "id": "1189289262149197825", "author_id": "63339766", "text": "BOLSOLION - Caio Coppolla \u00e9 o novo TRAIDOR! https://t.co/2qpIa7VcUY via @YouTube @BoletimCoppolla e @moura_101 @jairbolsonaro matou a pau, @jairbolsonaro tem que cortar o cord\u00e3o umbilical de @FlavioBolsonaro se n\u00e3o vai acabar brigando com todos q lhe apoiaram.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2447661738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189289227411972097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189289228770906112"], "created_at": "2019-10-29T21:13:42.000Z", "id": "1189289228770906112", "author_id": "2447661738", "text": "deprimida e suicida desde que eu me lembro por gente e isso fez com que eu n\u00e3o tivesse a menor motiva\u00e7\u00e3o pra fazer qualquer coisa na vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189289186353922048"], "created_at": "2019-10-29T21:13:32.000Z", "id": "1189289186353922048", "author_id": "911980086135574529", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189288805729296384"], "created_at": "2019-10-29T21:12:01.000Z", "id": "1189288805729296384", "author_id": "955133828795912192", "text": "Eu fiquei bastante chocado com a morte do Ronaldo. Pelo que eu conhecia dele, ele n\u00e3o era o tipo suicida, nem depressivo, nem ansioso.\n\nSuspeito que algo muito s\u00e9rio aconteceu e levou ele a esse desespero de se matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rebelion_fiscal", "id": "860699370961981440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189271210426798081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189288640133894145"], "created_at": "2019-10-29T21:11:22.000Z", "id": "1189288640133894145", "author_id": "1027403565147611136", "text": "RT @Rebelion_fiscal: Los zurdos que piden redistribuci\u00f3n de la riqueza y despu\u00e9s evaden impuestos o afanan de las arcas p\u00fablicas son como e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189288272024997888"], "created_at": "2019-10-29T21:09:54.000Z", "id": "1189288272024997888", "author_id": "2880219747", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1024461030976626689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mmarcolino_", "id": "1024461030976626689"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "_Bia_Blach_", "id": "4865323792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189207210586529794"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189288207235637250"], "created_at": "2019-10-29T21:09:39.000Z", "id": "1189288207235637250", "author_id": "1538922960", "text": "@mmarcolino_ @_Bia_Blach_ Acho q eh pq eles estao falando coisa absurdas \nEnt eh absurdo ele falar q n se matou (?) sla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189287949541748741"], "created_at": "2019-10-29T21:08:37.000Z", "id": "1189287949541748741", "author_id": "998283554445516800", "text": "coraz\u00f3n suicida bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189287937088933891"], "created_at": "2019-10-29T21:08:34.000Z", "id": "1189287937088933891", "author_id": "1065664299798937600", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 123, "username": "gabriela", "id": "20393"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7923, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/iwhHNqLrpa", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189287927089631238"], "created_at": "2019-10-29T21:08:32.000Z", "id": "1189287927089631238", "author_id": "43689657", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/iwhHNqLrpa v\u00eda @Gabriela Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189287888615366656"], "created_at": "2019-10-29T21:08:23.000Z", "id": "1189287888615366656", "author_id": "2898854670", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189287865710252032"], "created_at": "2019-10-29T21:08:17.000Z", "id": "1189287865710252032", "author_id": "2968703914", "text": "Cc tu ex el suicida que ni para matarse vale tmr :v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "45412867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4401, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213857862033409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189287732469739520"], "created_at": "2019-10-29T21:07:45.000Z", "id": "1189287732469739520", "author_id": "4080323818", "text": "@karembq @PeruNews @Politica_ECpe Que sinverg\u00fcenza fiel al estilo de su l\u00edder el suicida AG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189287722655080448"], "created_at": "2019-10-29T21:07:43.000Z", "id": "1189287722655080448", "author_id": "84095604", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "NULO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189222903084175361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189287560188715011"], "created_at": "2019-10-29T21:07:04.000Z", "id": "1189287560188715011", "author_id": "1017818422728691713", "text": "RT @Carloslamalope1: La corrupta amiga de Alex ., Luciana Leon , have subpedido como solia pedir su Cobarde Suicida . NULO, las pruebas enc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189287308656332800"], "created_at": "2019-10-29T21:06:04.000Z", "id": "1189287308656332800", "author_id": "1945273982", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "AQueN\u00e3oPodiaAmar"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 134, "tag": "AQueN\u00e3oPodiaAmar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189287157900464129"], "created_at": "2019-10-29T21:05:28.000Z", "id": "1189287157900464129", "author_id": "714271933177720834", "text": "Ufa! Pensei que a Maria se deixaria ceder mais uma vez. Agora s\u00f3 falta ela dizer que n\u00e3o foi ela que matou o Elias.  #AQueN\u00e3oPodiaAmar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ianaiara", "id": "163342854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189242831321423872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189287095690502144"], "created_at": "2019-10-29T21:05:14.000Z", "id": "1189287095690502144", "author_id": "1021340168", "text": "RT @Ianaiara: Que pucha! Que suicida es la gente! Cruzan la calle sin mirar y para colmo desfilan. Mbeg\u00fce karumbeicha oguata y tenes que es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189286972398985217"], "created_at": "2019-10-29T21:04:44.000Z", "id": "1189286972398985217", "author_id": "807061103209496576", "text": "Recebi uma not\u00edcia hj q um conhecido meu se suicidou , essa not\u00edcia acabou comigo  , essa doen\u00e7a depress\u00e3o \u00e9 uma desgra\u00e7a viu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rebelion_fiscal", "id": "860699370961981440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189271210426798081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189286903897579520"], "created_at": "2019-10-29T21:04:28.000Z", "id": "1189286903897579520", "author_id": "1057242521884114945", "text": "RT @Rebelion_fiscal: Los zurdos que piden redistribuci\u00f3n de la riqueza y despu\u00e9s evaden impuestos o afanan de las arcas p\u00fablicas son como e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189286886193401857"], "created_at": "2019-10-29T21:04:24.000Z", "id": "1189286886193401857", "author_id": "119800376", "text": "minha sina, gana suicida \nmorte divina\ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2480226470", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cypriano91", "id": "2480226470"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquafrao Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189286333224759296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189286722087063557"], "created_at": "2019-10-29T21:03:45.000Z", "id": "1189286722087063557", "author_id": "1075963523790966784", "text": "@Cypriano91 Hahhahahahhaha\n.... levei 4 dias para terminar de assistir Esquafrao Suicida pelo mesmo motivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189286665191411712"], "created_at": "2019-10-29T21:03:31.000Z", "id": "1189286665191411712", "author_id": "106205364", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "92164762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7054, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPA"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.5445, "type": "Organization", "normalized_text": "ICB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189272240103313408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189286629938290689"], "created_at": "2019-10-29T21:03:23.000Z", "id": "1189286629938290689", "author_id": "882016088766259201", "text": "@tantotupiassu Tem os fantasmas dos institutos da UFPA. Tem a menina do ICB, ela bate nas portas dos laborat\u00f3rios pra pedir o resultado do exame que ela nunca pegou. E tem a menina que se enforcou no ateli\u00ea de artes, povo ouve flauta e piano tocando sozinho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7336, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f4ncio"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.6602, "type": "Other", "normalized_text": "AEscravaIsaura17"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pOJPD6Lst2", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1189252307600498690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pOJPD6Lst2", "media_key": "13_1189252258040446976"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 114, "tag": "AEscravaIsaura17"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189252307600498690"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189286544802271232"], "created_at": "2019-10-29T21:03:02.000Z", "id": "1189286544802271232", "author_id": "832020545218691075", "text": "RT @recordtvoficial: Andr\u00e9 \u00e9 preso tentando se vingar de Le\u00f4ncio, que matou a m\u00e3e dele. Entenda! #AEscravaIsaura17 https://t.co/pOJPD6Lst2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/GgpIBxCpcV", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189286528700370946"], "created_at": "2019-10-29T21:02:58.000Z", "id": "1189286528700370946", "author_id": "137072398", "text": "Muy sospechoso.  https://t.co/GgpIBxCpcV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189286497331097600"], "created_at": "2019-10-29T21:02:51.000Z", "id": "1189286497331097600", "author_id": "182358314", "text": "Que yo no me canso de demostrar, que soy real, que estoy ac\u00e1, parado muerto en vida, as\u00ed que contra m\u00ed vos no vas a tener salida. \u00bfDe que te sirve hablarle de muerte a un suicida? \u00bfDe que te sirve discutir quedarte sin salida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "125114835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189233519400247298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189286372043120640"], "created_at": "2019-10-29T21:02:21.000Z", "id": "1189286372043120640", "author_id": "225946379", "text": "@TaniaN78 Pelicul\u00f3n!!!! Nada mas falta el hermano suicida de la novia...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189286257593143296"], "created_at": "2019-10-29T21:01:54.000Z", "id": "1189286257593143296", "author_id": "999092720009338880", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189286087593811968"], "created_at": "2019-10-29T21:01:13.000Z", "id": "1189286087593811968", "author_id": "219570696", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189286052307095558"], "created_at": "2019-10-29T21:01:05.000Z", "id": "1189286052307095558", "author_id": "598574962", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/bzcRIHjiUn", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189286010225680384"], "created_at": "2019-10-29T21:00:55.000Z", "id": "1189286010225680384", "author_id": "130679820", "text": "Ex colaborador de Rafael Moreno Valle se suicid\u00f3. https://t.co/bzcRIHjiUn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189285934476513283"], "created_at": "2019-10-29T21:00:37.000Z", "id": "1189285934476513283", "author_id": "2380789657", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4488217998", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "InvictosSomos", "id": "4488217998"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189283395282653184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189285873357066241"], "created_at": "2019-10-29T21:00:22.000Z", "id": "1189285873357066241", "author_id": "158881200", "text": "@InvictosSomos Ya salio esta llorona..  si Messi mete un tiro libre en una final de un mundial; la ni\u00f1a llorona esta se suicida.. no sea tan caaagona invicta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5729, "type": "Person", "normalized_text": "MOROCHA"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.4781, "type": "Person", "normalized_text": "KARINA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189285824673787904"], "created_at": "2019-10-29T21:00:11.000Z", "id": "1189285824673787904", "author_id": "1075158153728352256", "text": "AL MENOS NO TE DESFIGURASTE COMO DEBORA DAMATO . AYYY DIOS DAO. \n\nNO ES POR MOROCHA : ES POR QUE CUANDO ELLA ERA ROBUSTA .EN UN TWET LE INSIN\u00daE QUE SI \n\nMARADONA LA VE SE PRENDA de ella ,CASI SE SUICIDA \n\nNO QUER\u00cdA SER COMO LA CANTANTE KARINA O NO S\u00c9 \n\nCOMO SE LLAMA LA JERMU DEL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9728BvPYej", "expanded_url": "http://notiya.info/f8cq82", "display_url": "notiya.info/f8cq82"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/dmkhJgwyi6", "expanded_url": "https://twitter.com/UnivisionSD/status/1189285778943287298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dmkhJgwyi6", "media_key": "3_1189284798495383552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189285778943287298"], "created_at": "2019-10-29T21:00:00.000Z", "id": "1189285778943287298", "author_id": "69382700", "text": "Joven se suicida el d\u00eda de su graduaci\u00f3n manipulado por su novia https://t.co/9728BvPYej https://t.co/dmkhJgwyi6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3606, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OuXfmvEqgN", "expanded_url": "https://urbeconomica.com.mx/mesoregiones/puebla-local/23446-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla", "display_url": "urbeconomica.com.mx/mesoregiones/p\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/TxwMQP77w2", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbe_redaccion/status/1189285778901225472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TxwMQP77w2", "media_key": "3_1189194817949097984"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Archivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189285778901225472"], "created_at": "2019-10-29T21:00:00.000Z", "id": "1189285778901225472", "author_id": "2367876565", "text": "Se suicida #MauricioGarc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de #Archivos y Notar\u00edas https://t.co/OuXfmvEqgN https://t.co/TxwMQP77w2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "MODUS"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "LucianaLeon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233105292402689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189285715395432450"], "created_at": "2019-10-29T20:59:45.000Z", "id": "1189285715395432450", "author_id": "1154090718614446080", "text": "RT @ArgosMozart: la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las inve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jguzmanparra", "id": "2759460907"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IlcJQHMdUn", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189084116714741760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189285656687714305"], "created_at": "2019-10-29T20:59:31.000Z", "id": "1189285656687714305", "author_id": "1116244716918640640", "text": "RT @jguzmanparra: En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/IlcJQHMdUn", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189285641860927488"], "created_at": "2019-10-29T20:59:27.000Z", "id": "1189285641860927488", "author_id": "711998884306821121", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189255584639569920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.3214, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/OuXfmvmPpf", "expanded_url": "https://urbeconomica.com.mx/mesoregiones/puebla-local/23446-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla", "display_url": "urbeconomica.com.mx/mesoregiones/p\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/tK8gMB9vIv", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbe_redaccion/status/1189255584639569920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tK8gMB9vIv", "media_key": "3_1189194645198311425"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 46, "tag": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "Archivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189285481814601735"], "created_at": "2019-10-29T20:58:49.000Z", "id": "1189285481814601735", "author_id": "227513817", "text": "RT @Urbe_redaccion: Se suicida #MauricioGarc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de #Archivos y Notar\u00edas https://t.co/OuXfmvmPpf https://t.co/tK8gMB9vIv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189250907910950913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189285473467977729"], "created_at": "2019-10-29T20:58:47.000Z", "id": "1189285473467977729", "author_id": "314688495", "text": "RT @Morenaz88923096: \u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189285451598848000"], "created_at": "2019-10-29T20:58:42.000Z", "id": "1189285451598848000", "author_id": "67018478", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189285431415840768"], "created_at": "2019-10-29T20:58:37.000Z", "id": "1189285431415840768", "author_id": "568078238", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189285376667672590"], "created_at": "2019-10-29T20:58:24.000Z", "id": "1189285376667672590", "author_id": "218691447", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189285272636276736"], "created_at": "2019-10-29T20:57:59.000Z", "id": "1189285272636276736", "author_id": "242180017", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189285247604678657"], "created_at": "2019-10-29T20:57:53.000Z", "id": "1189285247604678657", "author_id": "1173716352009416704", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9877, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189285121851101190"], "created_at": "2019-10-29T20:57:23.000Z", "id": "1189285121851101190", "author_id": "748918043011604480", "text": "Como assim Netflix tirou esquadr\u00e3o suicida ????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Felipeiglesias", "id": "18081677"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "HaroldoSalas", "id": "1401138838127394817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189194556371329025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189284862433415168"], "created_at": "2019-10-29T20:56:21.000Z", "id": "1189284862433415168", "author_id": "14256482", "text": "RT @Felipeiglesias: @haroldosalas Mira, creo que las se\u00f1ales se est\u00e1n dando. Podr\u00edan haber sido mejores? Probablemente. Pero no le pidas a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189284756816584706"], "created_at": "2019-10-29T20:55:56.000Z", "id": "1189284756816584706", "author_id": "769269026623062016", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189284725883654146"], "created_at": "2019-10-29T20:55:49.000Z", "id": "1189284725883654146", "author_id": "175783809", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189284378947543041"], "created_at": "2019-10-29T20:54:26.000Z", "id": "1189284378947543041", "author_id": "83122507", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189284283933958145"], "created_at": "2019-10-29T20:54:03.000Z", "id": "1189284283933958145", "author_id": "887152428935778304", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/4JdKQAX2CN", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189284269279068178"], "created_at": "2019-10-29T20:54:00.000Z", "id": "1189284269279068178", "author_id": "157063564", "text": "\u00bfLo ayudaron?\nSab\u00eda demasiado.\nhttps://t.co/4JdKQAX2CN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189284198676357121"], "created_at": "2019-10-29T20:53:43.000Z", "id": "1189284198676357121", "author_id": "1167785976527302656", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189284141306732545"], "created_at": "2019-10-29T20:53:29.000Z", "id": "1189284141306732545", "author_id": "227233197", "text": "Por que se burlan de mis estados triste? Por eso la gente se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189284077662277637"], "created_at": "2019-10-29T20:53:14.000Z", "id": "1189284077662277637", "author_id": "185831543", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "142004355", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "ManuelBartlett", "id": "1120135848"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "Nerilicon", "id": "1413485708"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "eleconomista", "id": "14917589"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 118, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "CaboSuelto"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/Daxfj6KtsP", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "CaboSuelto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189281174235037696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189283995156135936"], "created_at": "2019-10-29T20:52:54.000Z", "id": "1189283995156135936", "author_id": "462530219", "text": "@JLozanoA @ManuelBartlett @Nerilicon @eleconomista Espero sinceramente, que a t\u00ed tambi\u00e9n te consideren otro #CaboSuelto del que haya que encargarse...\n\nhttps://t.co/Daxfj6KtsP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "142004355", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Reforma", "id": "27708897"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "PartidoMorenaMx", "id": "889466488117235712"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5762, "type": "Other", "normalized_text": "CaboSuelto"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Daxfj6KtsP", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 104, "tag": "CaboSuelto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189281487927070720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189283944757432321"], "created_at": "2019-10-29T20:52:42.000Z", "id": "1189283944757432321", "author_id": "462530219", "text": "@JLozanoA @Reforma @PartidoMorenaMx Espero sinceramente, que a t\u00ed tambi\u00e9n te consideren otro #CaboSuelto del que haya que encargarse...\n\nhttps://t.co/Daxfj6KtsP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "142004355", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5762, "type": "Other", "normalized_text": "CaboSuelto"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Daxfj6KtsP", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 103, "tag": "CaboSuelto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189281877154258945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189283861517213696"], "created_at": "2019-10-29T20:52:23.000Z", "id": "1189283861517213696", "author_id": "462530219", "text": "@JLozanoA @CartonCalderon @Reforma Espero sinceramente, que a t\u00ed tambi\u00e9n te consideren otro #CaboSuelto del que haya que encargarse...\n\nhttps://t.co/Daxfj6KtsP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189283794081198080"], "created_at": "2019-10-29T20:52:06.000Z", "id": "1189283794081198080", "author_id": "829311045474869251", "text": "Era una idea suicida venir caminando de la escuela rural hasta casa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "142004355", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "CaboSuelto"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Daxfj6KtsP", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "CaboSuelto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189178749469646848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189283793691201536"], "created_at": "2019-10-29T20:52:06.000Z", "id": "1189283793691201536", "author_id": "462530219", "text": "@JLozanoA @El_Universal_Mx Espero sinceramente, que a t\u00ed tambi\u00e9n te consideren otro #CaboSuelto del que haya que encargarse...\n\nhttps://t.co/Daxfj6KtsP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189283790088220672"], "created_at": "2019-10-29T20:52:06.000Z", "id": "1189283790088220672", "author_id": "157063564", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189283358079102976"], "created_at": "2019-10-29T20:50:23.000Z", "id": "1189283358079102976", "author_id": "878744295288614912", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189283109973512193"], "created_at": "2019-10-29T20:49:23.000Z", "id": "1189283109973512193", "author_id": "1144406958226759681", "text": "Eu dei corda vc se enforcou pq quis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 195, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "MIMIMI"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/4PGbdS79ey", "expanded_url": "https://www.facebook.com/carmelo.fornelli/posts/2964312293582267", "display_url": "facebook.com/carmelo.fornel\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189283038838042625"], "created_at": "2019-10-29T20:49:06.000Z", "id": "1189283038838042625", "author_id": "1028043601262129152", "text": "SE SUA OPINI\u00c3O FOSSE , ISENTA OU VERDADEIRA, AINDA ASSIM, NINGU\u00c9M TE PERGUNTOU NADA...! SE O PRINCIPE MATOU UM JORNALISTA, FOI PORQUE ESTE, INFRINGIU O C\u00d3DIGO PR\u00d3PRIO DAQUELE PA\u00cdS...! O SEU MIMIMI, N\u00c3O IMPEDIR\u00c1... https://t.co/4PGbdS79ey", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "14665333", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188810861709877248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189282923473539072"], "created_at": "2019-10-29T20:48:39.000Z", "id": "1189282923473539072", "author_id": "1103400953129172992", "text": "@sidneyrezende @jairbolsonaro Mas prestou condol\u00eancias ao Mc Rea\u00e7a, que espancou uma gr\u00e1vida e se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189282896919646208"], "created_at": "2019-10-29T20:48:33.000Z", "id": "1189282896919646208", "author_id": "462530219", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189282893677387776"], "created_at": "2019-10-29T20:48:32.000Z", "id": "1189282893677387776", "author_id": "2958136906", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3424857533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189282740409159682"}], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 203, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189282742518931457"], "created_at": "2019-10-29T20:47:56.000Z", "id": "1189282742518931457", "author_id": "3424857533", "text": "importante tirou a pr\u00f3pria vida a pouco mais de um m\u00eas, eu n\u00e3o to bem aaaaaaaaaa eu vo surta \nok eu me importo com as pessoas mas mano como eu vou ajudar se a pessoa n\u00e3o quer ser ajudada????? socorro deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189282615980900353"], "created_at": "2019-10-29T20:47:26.000Z", "id": "1189282615980900353", "author_id": "907420361012035584", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189282502235643909"], "created_at": "2019-10-29T20:46:58.000Z", "id": "1189282502235643909", "author_id": "794321943985983488", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189282003885146112"], "created_at": "2019-10-29T20:45:00.000Z", "id": "1189282003885146112", "author_id": "304787245", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/AgpQlfUBxp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4N0qbtj5KqTAz2Wf6f7VZWST86xC0mNDWr5hU0/?igshid=bzjfndfpaud1", "display_url": "instagram.com/p/B4N0qbtj5KqT\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189281919403462657"], "created_at": "2019-10-29T20:44:40.000Z", "id": "1189281919403462657", "author_id": "264272464", "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/AgpQlfUBxp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189281827305021443"], "created_at": "2019-10-29T20:44:18.000Z", "id": "1189281827305021443", "author_id": "2947610166", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189281825753108480"], "created_at": "2019-10-29T20:44:17.000Z", "id": "1189281825753108480", "author_id": "326244548", "text": "De mi ex la suicida tenia que aprender algo jajajaja ahora nadie me deja hp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "165752996", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LeoAriasPrensa", "id": "165752996"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188832434219032576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189281776369393667"], "created_at": "2019-10-29T20:44:05.000Z", "id": "1189281776369393667", "author_id": "880115757471993856", "text": "@LeoAriasPrensa Pero todos sabemos que Alberto se suicida a dos meses de asumir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pajaroazulperu", "id": "85741755"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "martinluma", "id": "247374600"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189218840598777858"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189281775954083843"], "created_at": "2019-10-29T20:44:05.000Z", "id": "1189281775954083843", "author_id": "842763781", "text": "RT @pajaroazulperu: @karembq @martinluma @Politica_ECpe Esa es la escuela del hip\u00f3crita suicida Narcoindultador. Son la misma porquer\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rebelion_fiscal", "id": "860699370961981440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189271210426798081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189281571112673281"], "created_at": "2019-10-29T20:43:16.000Z", "id": "1189281571112673281", "author_id": "865335712878604289", "text": "RT @Rebelion_fiscal: Los zurdos que piden redistribuci\u00f3n de la riqueza y despu\u00e9s evaden impuestos o afanan de las arcas p\u00fablicas son como e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189281563130945536"], "created_at": "2019-10-29T20:43:15.000Z", "id": "1189281563130945536", "author_id": "716333682", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189281552020180992"], "created_at": "2019-10-29T20:43:12.000Z", "id": "1189281552020180992", "author_id": "2575079384", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189281338958012418"], "created_at": "2019-10-29T20:42:21.000Z", "id": "1189281338958012418", "author_id": "304787245", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1683455144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189182441493151746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189281297446903809"], "created_at": "2019-10-29T20:42:11.000Z", "id": "1189281297446903809", "author_id": "697617213579141121", "text": "@ImolaOggi @SoniaLaVera L'Italia si suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "45412867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "nelsonmanrique", "id": "232246715"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213857862033409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189281147210977280"], "created_at": "2019-10-29T20:41:35.000Z", "id": "1189281147210977280", "author_id": "3377875227", "text": "@karembq @nelsonmanrique @Politica_ECpe A Luciana Le\u00f3n  la plata le ha llegado sola. Disc\u00edpula aplicada del suicida Alan Garc\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189281102567038982"], "created_at": "2019-10-29T20:41:25.000Z", "id": "1189281102567038982", "author_id": "2335823976", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1102900440381956103", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PedrofBevilaqua", "id": "1102900440381956103"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189280885088116736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189281092924313606"], "created_at": "2019-10-29T20:41:22.000Z", "id": "1189281092924313606", "author_id": "1066078153590927360", "text": "@PedrofBevilaqua Quem se suicida vai pro inferno sabia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189281009067548681"], "created_at": "2019-10-29T20:41:02.000Z", "id": "1189281009067548681", "author_id": "1151664044299956224", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1142798116757921793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Magno31896265", "id": "1142798116757921793"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "Lacraia"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.6716, "type": "Other", "normalized_text": "Lacraia"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "Brian Douahy"}, {"start": 199, "end": 210, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "Brian Douahy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189280962682806279"], "created_at": "2019-10-29T20:40:51.000Z", "id": "1189280962682806279", "author_id": "1136762937966825472", "text": "@Magno31896265\n[29/10 17:34] Lacraia: Vc teve atitude de homem matou a cobra e mostrou o pau.\n[29/10 17:35] Lacraia: Ficou ir\u00f4nico agora. \ud83e\udd23\n[29/10 17:37] Brian Douahy: Cmg n tem babado\n[29/10 17:37] Brian Douahy: E preciso se garantir quando tu pega o macho dos outros ne mirm\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189280845120593920"], "created_at": "2019-10-29T20:40:23.000Z", "id": "1189280845120593920", "author_id": "792745660567130113", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "papu19721", "id": "2792544719"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189005758043701248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189280833674371072"], "created_at": "2019-10-29T20:40:21.000Z", "id": "1189280833674371072", "author_id": "740502586696949760", "text": "RT @papu19721: @malditaternura Me hace recordar al suicida. Todos eran corruptos, menos \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pepepages", "id": "276777750"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189173003151724546"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189280701151092736"], "created_at": "2019-10-29T20:39:49.000Z", "id": "1189280701151092736", "author_id": "840492134", "text": "RT @pepepages: Barbosa inicia proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas al mismo tiempo que se suicida Mauricio Garc\u00eda Leon, ex director de Notar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189199947813572616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189280687804895232"], "created_at": "2019-10-29T20:39:46.000Z", "id": "1189280687804895232", "author_id": "943185898769911808", "text": "RT @Cluzcar: T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "alvaroreyesq", "id": "40672338"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213336484925440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189280630628069376"], "created_at": "2019-10-29T20:39:32.000Z", "id": "1189280630628069376", "author_id": "735932270377349121", "text": "@peru21noticias @alvaroreyesq Quiere hacer lo mismo que el corrupto suicida esta descarada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189280508473200649"], "created_at": "2019-10-29T20:39:03.000Z", "id": "1189280508473200649", "author_id": "1174346928299139078", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "angulosiete", "id": "1342197398"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 74, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngulo 7"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Imperdible"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189274511113363457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189280306836201472"], "created_at": "2019-10-29T20:38:15.000Z", "id": "1189280306836201472", "author_id": "200293937", "text": "RT @angulosiete: #Imperdible De un disparo, se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas | \u00c1ngulo 7 https://t.co/xtAr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "98183700", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastiancristi", "id": "98183700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189227218335129602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189280106436583428"], "created_at": "2019-10-29T20:37:27.000Z", "id": "1189280106436583428", "author_id": "867187095848325120", "text": "@sebastiancristi Creo que es m\u00e1s violento saber que un anciano se suicida por no tener algo que echarle a su olla que buscar empatar con esto...Saludos desde Conce", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189280078951305216"], "created_at": "2019-10-29T20:37:21.000Z", "id": "1189280078951305216", "author_id": "1041765942101913600", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EprC9A1Rss", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/#.XbdksixLbW8.facebook", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189279927213920257"], "created_at": "2019-10-29T20:36:45.000Z", "id": "1189279927213920257", "author_id": "290990720", "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/EprC9A1Rss", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189279835408998400"], "created_at": "2019-10-29T20:36:23.000Z", "id": "1189279835408998400", "author_id": "375383200", "text": "Despu\u00e9s de tanta comodidad usar tacones se ha vuelto un acto suicida \ud83d\ude35", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189279802672537602"], "created_at": "2019-10-29T20:36:15.000Z", "id": "1189279802672537602", "author_id": "936115684509192193", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189279782896361478"], "created_at": "2019-10-29T20:36:10.000Z", "id": "1189279782896361478", "author_id": "985688135819517952", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1014195774882811904", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "anadamn_", "id": "873258723090866176"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 161, "probability": 0.793, "type": "Person", "normalized_text": "Cassia eler"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Renato russo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189277544316592131"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189279639295930373"], "created_at": "2019-10-29T20:35:36.000Z", "id": "1189279639295930373", "author_id": "3207170243", "text": "@nnamssa_diEgo @anadamn_ Q na sociedade n\u00e3o se portam como tal, querem respeito mas n\u00e3o se d\u00e3o o devido respeito. Pq ningu\u00e9m matou ou bateu em cazuza, Cassia eler, Renato russo...pq sabiam onde e como se comportari isso vale para gay e hetero. N\u00e3o precisa ser puta na rua,existe lugar parar isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189279591803867136"], "created_at": "2019-10-29T20:35:25.000Z", "id": "1189279591803867136", "author_id": "1103143530141237248", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "girrlafraid", "id": "46211730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952334937841664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189279547382026246"], "created_at": "2019-10-29T20:35:14.000Z", "id": "1189279547382026246", "author_id": "105612054", "text": "RT @girrlafraid: 2019 foi ruim pra mim em tantos n\u00edveis, me destruiu v\u00e1rias vezes, quase me matou\nmas com certeza eu saio desse ano uma out\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3047282290", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189273624567603206"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189279525244411904"], "created_at": "2019-10-29T20:35:09.000Z", "id": "1189279525244411904", "author_id": "227496000", "text": "@1994Tuto @juan_amorin O se suicida.......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/mKreeJVQyA", "expanded_url": "http://PUEBLAROJA.MX", "display_url": "PUEBLAROJA.MX"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/BAG2DRGKXN", "expanded_url": "https://pueblaroja.mx/2019/10/28/se-suicida-exdirector-notarias-moreno-valle-gali-balazo-pecho/", "display_url": "pueblaroja.mx/2019/10/28/se-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189279403223736321"], "created_at": "2019-10-29T20:34:40.000Z", "id": "1189279403223736321", "author_id": "141053577", "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali de un balazo en el pecho - https://t.co/mKreeJVQyA https://t.co/BAG2DRGKXN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189279347183702017"], "created_at": "2019-10-29T20:34:26.000Z", "id": "1189279347183702017", "author_id": "1100242122882588674", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189279298269700097"], "created_at": "2019-10-29T20:34:15.000Z", "id": "1189279298269700097", "author_id": "1160487770802053121", "text": "Son sus ojos un abismo hermoso e infinito, y yo un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189279105646247945"], "created_at": "2019-10-29T20:33:29.000Z", "id": "1189279105646247945", "author_id": "3145305707", "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189231404133040132"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/T0rBYEDxfn", "expanded_url": "https://twitter.com/Presidencia_VE/status/1189231404133040132", "display_url": "twitter.com/Presidencia_VE\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189278792981929985"], "created_at": "2019-10-29T20:32:14.000Z", "id": "1189278792981929985", "author_id": "1066195591", "text": "SO PENDEJO SUICIDA https://t.co/T0rBYEDxfn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "Atl\u00e1ntico"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.4009, "type": "Other", "normalized_text": "lag"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189278702548508672"], "created_at": "2019-10-29T20:31:53.000Z", "id": "1189278702548508672", "author_id": "2412762967", "text": "La gente que dice que no soporta el cambio horario,que le jode el sue\u00f1o y que no se qu\u00e9...Yo creo que cruza el Atl\u00e1ntico y se suicida por el jet lag.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189278679257489408"], "created_at": "2019-10-29T20:31:47.000Z", "id": "1189278679257489408", "author_id": "919685057140289537", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 151, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.705, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8433, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/zJ2pQIdX88", "expanded_url": "http://proceso.com.mx", "display_url": "proceso.com.mx"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/g02mITJsDn", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189278542607065092"], "created_at": "2019-10-29T20:31:14.000Z", "id": "1189278542607065092", "author_id": "53274451", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - https://t.co/zJ2pQIdX88 https://t.co/g02mITJsDn v\u00eda @GoogleNews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189278515516055552"], "created_at": "2019-10-29T20:31:08.000Z", "id": "1189278515516055552", "author_id": "4215035239", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189278454195347458"], "created_at": "2019-10-29T20:30:53.000Z", "id": "1189278454195347458", "author_id": "1159620480384544769", "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "221403798", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucyramos", "id": "221403798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992619759710208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189278415486115841"], "created_at": "2019-10-29T20:30:44.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1189278415486115841", "author_id": "1109163957355495430", "text": "@lucyramos Aaaaaaaaaff... \u00d1 me surpreenderia \u00f1.. do jeito que \u00e9 doido, carente, e suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "856928887191764997", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "letsaguiar", "id": "227405458"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189277976304783367"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189278406032142336"], "created_at": "2019-10-29T20:30:42.000Z", "id": "1189278406032142336", "author_id": "856928887191764997", "text": "@letsaguiar \"ah, mas quem matou erradamente vai preso\" as leias funcionam no Brasil? \nSe o Pa\u00eds est\u00e1 uma \"maravilha em seguran\u00e7a\", pra que o cidad\u00e3o uma arma?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189278357676056577"], "created_at": "2019-10-29T20:30:30.000Z", "id": "1189278357676056577", "author_id": "964130683630206976", "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189278318304120832"], "created_at": "2019-10-29T20:30:21.000Z", "id": "1189278318304120832", "author_id": "528155730", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "74025673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laishawilkins", "id": "74025673"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Blanco"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.8495, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 279, "tag": "MorenaNoSabeGobernar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189223672785047552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189278236460670976"], "created_at": "2019-10-29T20:30:01.000Z", "id": "1189278236460670976", "author_id": "1603534326", "text": "@laishawilkins No puede con un estado peque\u00f1o y ya piensa en la presidencia. Convengo en que en este sexenio el nivel del presidente es absurdamente bajo, pero ya degradarlo m\u00e1s con Noro\u00f1a o Blanco ser\u00eda suicida. En verdad son las cartas fuertes de Morena?\n\n#MorenaNoSabeGobernar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EWlJzuyWV6", "expanded_url": "https://roma.corriere.it/notizie/cronaca/19_ottobre_29/massacra-col-cacciavite-donna-che-voleva-lasciarlo-poi-si-suicida-lei-sopravvive-racconta-tutto-56e097d4-fa3a-11e9-88c1-96c4008e4167.shtml", "display_url": "roma.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189278158165594115"], "created_at": "2019-10-29T20:29:43.000Z", "id": "1189278158165594115", "author_id": "4582785148", "text": "Massacra la donna che voleva lasciarlo e poi si suicida lanciandosi da un viadotto https://t.co/EWlJzuyWV6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189277929970294784"], "created_at": "2019-10-29T20:28:48.000Z", "id": "1189277929970294784", "author_id": "1968110342", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189277885162491917"], "created_at": "2019-10-29T20:28:38.000Z", "id": "1189277885162491917", "author_id": "2606860138", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "346194774", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marialigiae", "id": "346194774"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189192575741091840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189277838408667138"], "created_at": "2019-10-29T20:28:27.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1189277838408667138", "author_id": "1587817111", "text": "@Marialigiae \u00bfValiente o suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.665, "type": "Person", "normalized_text": "kayn"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 201, "end": 213, "probability": 0.8613, "type": "Other", "normalized_text": "ARMASPELAVIDA"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 214, "tag": "ARMASPELAVIDA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189277741490802689"], "created_at": "2019-10-29T20:28:03.000Z", "id": "1189277741490802689", "author_id": "2546699862", "text": "Poxa, armas matam, facas tamb\u00e9m, com oq kayn matou Abel, acho melhor proibir os as pedras tamb\u00e9m t\u00e1 louco imagina todo mundo se matando na pedrada \ud83d\ude02 aiai falta l\u00f3gica e argumentos aos dearmamentistas #ARMASPELAVIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189277741037899777"], "created_at": "2019-10-29T20:28:03.000Z", "id": "1189277741037899777", "author_id": "1112023566550265856", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kuchta_", "id": "40690911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984255201927168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189277639963566080"], "created_at": "2019-10-29T20:27:39.000Z", "id": "1189277639963566080", "author_id": "2563462318", "text": "RT @Kuchta_: Coach Bueno, 46 anos, Fisiculturista, Famoso coach de sa\u00fade e malha\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio, morando em miami, 2 milh\u00f5es de seguidores\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189277581830430728"], "created_at": "2019-10-29T20:27:25.000Z", "id": "1189277581830430728", "author_id": "1033492610826944512", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189277489828372483"], "created_at": "2019-10-29T20:27:03.000Z", "id": "1189277489828372483", "author_id": "233284932", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189277261796663298"], "created_at": "2019-10-29T20:26:09.000Z", "id": "1189277261796663298", "author_id": "1061589127349653504", "text": "Como raio vou no 5\u00b0 epis\u00f3dio e ainda n\u00e3o consegui perceber o que raio se passou e quem \u00e9 que matou a outra meu wtf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "goyobenitez", "id": "287426941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188887283019239426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189277236685365254"], "created_at": "2019-10-29T20:26:03.000Z", "id": "1189277236685365254", "author_id": "1047190799149158400", "text": "RT @goyobenitez: Verg\u00fcenza de una clase pol\u00edtica suicida, en direcci\u00f3n contraria al sentido com\u00fan de los pa\u00edses de nuestro entorno, donde s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CivismoCaracas", "id": "517036856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189219109612982272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189277149129302016"], "created_at": "2019-10-29T20:25:42.000Z", "id": "1189277149129302016", "author_id": "81720595", "text": "RT @CivismoCaracas: Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189277002458718208"], "created_at": "2019-10-29T20:25:07.000Z", "id": "1189277002458718208", "author_id": "1050998819482152961", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "45412867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213857862033409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189276987694682112"], "created_at": "2019-10-29T20:25:04.000Z", "id": "1189276987694682112", "author_id": "812482106442022912", "text": "@karembq @Politica_ECpe Igual que el suicida colosal, daba todo y luego con jueces amigos y hermanitos anulaba todo, verg\u00fcenza... vean m\u00e1s bien si lucianita tiene armas a su nombre....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189276948746383360"], "created_at": "2019-10-29T20:24:54.000Z", "id": "1189276948746383360", "author_id": "1146892656020283399", "text": "cada vez que mi mama le habla al gato como si entendiera o le canta a las cobayas una de mis neuronas se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189276880043741184"], "created_at": "2019-10-29T20:24:38.000Z", "id": "1189276880043741184", "author_id": "1155995284968579074", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189276650007154688"], "created_at": "2019-10-29T20:23:43.000Z", "id": "1189276650007154688", "author_id": "729347034", "text": "desde el parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980081407995904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189276642906198019"], "created_at": "2019-10-29T20:23:42.000Z", "id": "1189276642906198019", "author_id": "130087446", "text": "@canalN_ el suicida del caballo loco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189276617052475393"], "created_at": "2019-10-29T20:23:35.000Z", "id": "1189276617052475393", "author_id": "197659976", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189276606055014401"], "created_at": "2019-10-29T20:23:33.000Z", "id": "1189276606055014401", "author_id": "949022534653034496", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189276552267218944"], "created_at": "2019-10-29T20:23:20.000Z", "id": "1189276552267218944", "author_id": "949022534653034496", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "NitoCortizo", "id": "389084055"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 226, "probability": 0.4222, "type": "Place", "normalized_text": "Paname\u00f1o"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/mza49TMSH5", "expanded_url": "https://twitter.com/angelineavilav/status/1189276457819918337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mza49TMSH5", "media_key": "3_1189276450853183489"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189276457819918337"], "created_at": "2019-10-29T20:22:57.000Z", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "id": "1189276457819918337", "author_id": "264253282", "text": "\u00a1Dios m\u00edo! Salud mental debe ser prioridad en los programas de salud, la semana pasada un joven se suicida en la via y ahora este macabro homicidio. \n@NitoCortizo queremos pol\u00edticas de salud mental al acceso del pueblo Paname\u00f1o. https://t.co/mza49TMSH5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189276131469549570"], "created_at": "2019-10-29T20:21:40.000Z", "id": "1189276131469549570", "author_id": "1132095096994828288", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189275819526574083"], "created_at": "2019-10-29T20:20:25.000Z", "id": "1189275819526574083", "author_id": "110762226", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189275631319748613"], "created_at": "2019-10-29T20:19:40.000Z", "id": "1189275631319748613", "author_id": "1155484184787341315", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189275328822304773"], "created_at": "2019-10-29T20:18:28.000Z", "id": "1189275328822304773", "author_id": "454893732", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188817141316882432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189275218352791552"], "created_at": "2019-10-29T20:18:02.000Z", "id": "1189275218352791552", "author_id": "595954544", "text": "RT @AlbertoAcostaE: INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189275203672641537"], "created_at": "2019-10-29T20:17:58.000Z", "id": "1189275203672641537", "author_id": "83213581", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "233033221", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188757299298361344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189275087595290629"], "created_at": "2019-10-29T20:17:31.000Z", "id": "1189275087595290629", "author_id": "884172490041425920", "text": "@elcomercio_peru ALAN,NO SE SUICIDA;SE INMOLA,PARA NO PERMITIR LA MOFA,DE LA IZQUIERDA COMUNISTA;CHAVISTA QU\u00c9,QUER\u00cdAN TOMARLE LA FOTO;ENMARROCADO;CON CHALECO\"DETENIDO\".\nFU\u00c9,EN REALIDAD,UN CR\u00ccMEN DE ESTA \"ORGANIZACI\u00d3N CRIMINAL\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189274977222217728"], "created_at": "2019-10-29T20:17:04.000Z", "id": "1189274977222217728", "author_id": "2364360746", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189274868422008839"], "created_at": "2019-10-29T20:16:38.000Z", "id": "1189274868422008839", "author_id": "826267362970071041", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189274821814820864"], "created_at": "2019-10-29T20:16:27.000Z", "id": "1189274821814820864", "author_id": "541788272", "text": "esta mina sin la opci\u00f3n de hazme una pregunta se suicida en serio, tanto ibas a querer la aprobaci\u00f3n de gente desconocida? :s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Crypto"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7311, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "Bitcoin"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/5jcsK0dPnG", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/2kj9cj", "display_url": "goo.gl/fb/2kj9cj", "status": 404, "unwound_url": "http://feeds.feedburner.com/~r/CriptoTendencia/~3/vq6h-kNzlTM/?utm_source=feedburner&utm_medium=twitter&utm_campaign=ufercho"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 17, "tag": "Halloween"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "Bitcoin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189274800663027715"], "created_at": "2019-10-29T20:16:22.000Z", "id": "1189274800663027715", "author_id": "92615727", "text": "Crypto #Halloween: Joven se suicida luego de que le robaran una fortuna en #Bitcoin https://t.co/5jcsK0dPnG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Crypto"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7311, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "Bitcoin"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/52afcc1FlF", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/GWY4wL", "display_url": "goo.gl/fb/GWY4wL", "status": 404, "unwound_url": "http://feeds.feedburner.com/~r/criptotendencia/XTod/~3/vq6h-kNzlTM/?utm_source=feedburner&utm_medium=twitter&utm_campaign=time2crypto"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 17, "tag": "Halloween"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "Bitcoin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189274797550817280"], "created_at": "2019-10-29T20:16:22.000Z", "id": "1189274797550817280", "author_id": "134647637", "text": "Crypto #Halloween: Joven se suicida luego de que le robaran una fortuna en #Bitcoin https://t.co/52afcc1FlF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189038540761505793"}], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/lA6omvGlb9", "expanded_url": "https://twitter.com/pavacsgo/status/1189038540761505793", "display_url": "twitter.com/pavacsgo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189274608794558464"], "created_at": "2019-10-29T20:15:37.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1189274608794558464", "author_id": "708549896115265536", "text": "Calma galera, ele nao matou nem xitou na GC pra ser xingado assim. A gente se fala e foi apenas um desencontro! Eh nois \ud83d\udc4a https://t.co/lA6omvGlb9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngulo 7"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/xtArQqSiMl", "expanded_url": "http://ow.ly/HZri30pNlLk", "display_url": "ow.ly/HZri30pNlLk"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Imperdible"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189274511113363457"], "created_at": "2019-10-29T20:15:13.000Z", "id": "1189274511113363457", "author_id": "1342197398", "text": "#Imperdible De un disparo, se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas | \u00c1ngulo 7 https://t.co/xtArQqSiMl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189274493581172736"], "created_at": "2019-10-29T20:15:09.000Z", "id": "1189274493581172736", "author_id": "74471325", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 96, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.819, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/z8Lpw5DsxO", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189274460106432514"], "created_at": "2019-10-29T20:15:01.000Z", "id": "1189274460106432514", "author_id": "778667018", "text": "Una entidad Federativa m\u00e1s.\n\nBarbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 \n\u2066@revistaproceso\u2069 \n\u2066@AristeguiOnline\u2069  https://t.co/z8Lpw5DsxO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mtro_rosales", "id": "908787479628587008"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189177545201274880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189274409267122176"], "created_at": "2019-10-29T20:14:49.000Z", "id": "1189274409267122176", "author_id": "100556905", "text": "RT @mtro_rosales: @Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional quien se suicida con un balazo en el H\u00cdGADO? \n\nsin dejar carta P\u00d3STUMA?\n\ncu\u00e1nto DEB\u00cdA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/1L8lgNHi5R", "expanded_url": "https://twitter.com/RitaLop30599951/status/1189228347378847744", "display_url": "twitter.com/RitaLop3059995\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189274387175882754"], "created_at": "2019-10-29T20:14:44.000Z", "id": "1189274387175882754", "author_id": "1134979858772176897", "text": "Pois \u00e9.... triste ver q qualquer cr\u00edtica de pessoas q est\u00e3o na luta desde Dilma, s\u00e3o consideradas ofensa pessoal. Eu tamb\u00e9m cr\u00edtico esses desatinos que s\u00f3 nos enfraquecem e d\u00e3o muni\u00e7\u00e3o p \u00e0 esquerda. Mas est\u00e3o preferindo a cegueira suicida. https://t.co/1L8lgNHi5R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189274301024870400"], "created_at": "2019-10-29T20:14:23.000Z", "id": "1189274301024870400", "author_id": "1058542248793653249", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189273986171060224"], "created_at": "2019-10-29T20:13:08.000Z", "id": "1189273986171060224", "author_id": "883892653988892672", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189273734219272192"], "created_at": "2019-10-29T20:12:08.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1189273734219272192", "author_id": "820047043", "text": "Se um calor desse n\u00e3o matou ngm carbonizado, nem sei mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189273588051910656"], "created_at": "2019-10-29T20:11:33.000Z", "id": "1189273588051910656", "author_id": "50889250", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1460678618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cirlenemaximo3", "id": "1460678618"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "PaurianyP", "id": "1299385507865133056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189265540860338176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189273577784262657"], "created_at": "2019-10-29T20:11:31.000Z", "id": "1189273577784262657", "author_id": "708625469642575873", "text": "@cirlenemaximo3 @PaurianyP Ele simplesmente deu corda e ela se enforcou kkk e os ignorantes n\u00e3o entenderam.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189273514156707840"], "created_at": "2019-10-29T20:11:16.000Z", "id": "1189273514156707840", "author_id": "1185765242837590016", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189273501787664384"], "created_at": "2019-10-29T20:11:13.000Z", "id": "1189273501787664384", "author_id": "192110869", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "AMUMU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189273348297154566"], "created_at": "2019-10-29T20:10:36.000Z", "id": "1189273348297154566", "author_id": "149966105", "text": "AMUMU EMOCIONADO DO CARALHO SUICIDA DOS INFERNO MEU PAU DE CAPACETE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189265659995275266"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/eBH7sWRhhM", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasdaTV/status/1189265659995275266", "display_url": "twitter.com/NoticiasdaTV/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189273339073912833"], "created_at": "2019-10-29T20:10:34.000Z", "id": "1189273339073912833", "author_id": "46906872", "text": "To apostando no suicida https://t.co/eBH7sWRhhM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SledgehammerGPX", "id": "66149250"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "___Cris___", "id": "33492498"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3401, "type": "Other", "normalized_text": "Ator"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189260989075734528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189273255087169536"], "created_at": "2019-10-29T20:10:14.000Z", "id": "1189273255087169536", "author_id": "108036617", "text": "RT @SledgehammerGPX: @___Cris___ @Lets_Dex @LiloVLOG O Ator era \"problem\u00e1tico\" foi demitido da s\u00e9rie, teve acusa\u00e7\u00e3o de ass\u00e9dio, se matou co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/sm79QQOJN3", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LauraSed"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189273240688123905"], "created_at": "2019-10-29T20:10:10.000Z", "id": "1189273240688123905", "author_id": "120627416", "text": "#LauraSed https://t.co/sm79QQOJN3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "makayla"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mackenzie"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "miyake -mugler"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4637, "type": "Person", "normalized_text": "keiona"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.5891, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189273199655170048"], "created_at": "2019-10-29T20:10:01.000Z", "id": "1189273199655170048", "author_id": "3746338528", "text": "vey agora que eu vi o team performance , e vey a makayla matou a mackenzie 007 , a cha chou  miyake -mugler e a keiona mother dela kkkkk duvidas se \u00e9 a queen of Brazil ??", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189273124841443329"], "created_at": "2019-10-29T20:09:43.000Z", "id": "1189273124841443329", "author_id": "1075544980486270982", "text": "Fuego \ud83d\udd25 con bencina todos nos quemamos \nLa madre cuica asustada \nLa madre progre enrabiada \nEl colegial violento \nEl abuelito hambriento \nSe suicida porque fuego \ud83d\udd25 con bencina todes todas todos nos quemamos!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "xerx1981", "id": "189213211"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/nBLTXubGb3", "expanded_url": "https://twitter.com/Go_Planetary/status/1189240125877866499", "display_url": "twitter.com/Go_Planetary/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189243025769336837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189273047271968769"], "created_at": "2019-10-29T20:09:24.000Z", "id": "1189273047271968769", "author_id": "415610411", "text": "RT @xerx1981: One shot del escuadr\u00f3n suicida https://t.co/nBLTXubGb3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189261796202467333"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4988, "type": "Person", "normalized_text": "Loco"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.7849, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189272924437569539"], "created_at": "2019-10-29T20:08:55.000Z", "id": "1189272924437569539", "author_id": "2694702776", "text": "RT @ingindluchosm: Loco, al empresariado no le importas.\n\nHoy, he vivido todo lo que aquellos reclaman cuando en el Costanera se suicida al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189272840538939394"], "created_at": "2019-10-29T20:08:35.000Z", "id": "1189272840538939394", "author_id": "2278485025", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3030359086", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cllapaz", "id": "3030359086"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189272696594583552"], "created_at": "2019-10-29T20:08:01.000Z", "id": "1189272696594583552", "author_id": "67742890", "text": "@Cllapaz Ojal\u00e1 ustedes vieran las consecuencias nefastas de una mala atenci\u00f3n a un paciente lim\u00edtrofe, depresivo y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189272666408148994"], "created_at": "2019-10-29T20:07:53.000Z", "id": "1189272666408148994", "author_id": "159673970", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2ihPdsK6Yb", "expanded_url": "http://www.monitorpoblano.com/index.php/home/34366-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla", "display_url": "monitorpoblano.com/index.php/home\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/aZisO8uwME", "expanded_url": "https://twitter.com/IleanaM33346840/status/1189272630639124481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aZisO8uwME", "media_key": "3_1189272627384336390"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189272630639124481"], "created_at": "2019-10-29T20:07:45.000Z", "id": "1189272630639124481", "author_id": "1144032372264001536", "text": "https://t.co/2ihPdsK6Yb https://t.co/aZisO8uwME", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189272625136189440"], "created_at": "2019-10-29T20:07:44.000Z", "id": "1189272625136189440", "author_id": "278824646", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "69775006", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IovanaVictoria", "id": "69775006"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189163704400732161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189272596451385345"], "created_at": "2019-10-29T20:07:37.000Z", "id": "1189272596451385345", "author_id": "4399730057", "text": "@IovanaVictoria Cuantos a\u00f1os de retroceso est\u00e0 marcando la izmierda de Chile a ese pa\u00eds con esta violencia suicida? Y no digo a SU pa\u00eds pues no creo lo consideren suyo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/99rOM8Bbgz", "expanded_url": "https://www.etrurianews.it/2019/10/29/civitavecchia-suicida-dal-cavalcavia-aveva-litigato-con-lamante-che-voleva-mettere-fine-alla-storia/", "display_url": "etrurianews.it/2019/10/29/civ\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/uMVATGgXyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Etrurianews/status/1189272346147934210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uMVATGgXyJ", "media_key": "3_1189272344352694273"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189272346147934210"], "created_at": "2019-10-29T20:06:37.000Z", "id": "1189272346147934210", "author_id": "3153359613", "text": "Civitavecchia \u2013 Suicida dal cavalcavia, aveva litigato con l\u2019amante che voleva mettere fine alla\u00a0storia https://t.co/99rOM8Bbgz https://t.co/uMVATGgXyJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189272222898237440"], "created_at": "2019-10-29T20:06:08.000Z", "id": "1189272222898237440", "author_id": "727922878604181504", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "48612997", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PabloArostegui", "id": "48612997"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.3942, "type": "Organization", "normalized_text": "RDA"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Eva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189271363074297856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189272189192851456"], "created_at": "2019-10-29T20:06:00.000Z", "id": "1189272189192851456", "author_id": "52568717", "text": "@PabloArostegui Obvio, notable. La \u00fanica que le hace collera en sentido de calidad es una que hizo la RDA a principios de los 80. \u00danica diferencia es que cuando Adolf se suicida, Eva como que se defiende y dice \u201cno quiero morir\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "41048726", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PirryOficial", "id": "41048726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189242156575318016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189272111069696001"], "created_at": "2019-10-29T20:05:41.000Z", "id": "1189272111069696001", "author_id": "1167826464", "text": "@PirryOficial Dios gobierno suicida de tiburones que es esto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 125, "username": "gabriela", "id": "20393"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7923, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mF3GG1ofWV", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189272021064212483"], "created_at": "2019-10-29T20:05:20.000Z", "id": "1189272021064212483", "author_id": "82527336", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida \n\nhttps://t.co/mF3GG1ofWV v\u00eda @Gabriela Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kuchta_", "id": "40690911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984255201927168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189271971432992769"], "created_at": "2019-10-29T20:05:08.000Z", "id": "1189271971432992769", "author_id": "907652752578412544", "text": "RT @Kuchta_: Coach Bueno, 46 anos, Fisiculturista, Famoso coach de sa\u00fade e malha\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio, morando em miami, 2 milh\u00f5es de seguidores\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189271911970283520"], "created_at": "2019-10-29T20:04:54.000Z", "id": "1189271911970283520", "author_id": "602150013", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189271821532717057"], "created_at": "2019-10-29T20:04:32.000Z", "id": "1189271821532717057", "author_id": "1063457492913586176", "text": "BOA TARDE, PRA AQUELES Q ACHAM QUE DEPRESS\u00c3O E FRESCURA TA ENGANADO MINHA IRM\u00c3 DE APENAS 17 ANOS TIROU A PR\u00d3PRIA VIDA DEIXANDO UMA FILHA LINDA DE 1 ANO, ENT\u00c3O SE VC SOFRE DISSO PROCURE UM ESPECIALISTA OU SE VC CONHECE ALGUEM QUE SOGRA AJUDE PQ CADA DIA MAIS ESSA DOENCA TA MATANDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 68, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/HdTmQL0acp", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189271597896605696"], "created_at": "2019-10-29T20:03:39.000Z", "id": "1189271597896605696", "author_id": "141035922", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla.  \u2066@AristeguiOnline\u2069   https://t.co/HdTmQL0acp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189268068788297729"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/cpjevtIF2M", "expanded_url": "https://twitter.com/theviniciusreys/status/1189221922808184833", "display_url": "twitter.com/theviniciusrey\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189271514400641024"], "created_at": "2019-10-29T20:03:19.000Z", "id": "1189271514400641024", "author_id": "931706256007598081", "text": "RT @IngridCosta273: Meu esp\u00edrito suicida faria eu me jogar dali https://t.co/cpjevtIF2M", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/QrQSY2PLg3", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnarceGrx/status/1189271493001318402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QrQSY2PLg3", "media_key": "3_1189271483744489472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189271493001318402"], "created_at": "2019-10-29T20:03:14.000Z", "id": "1189271493001318402", "author_id": "768210952621809664", "text": "\"El suicida se queja del mundo que le ha tocado, el que malvive se adapta porque lo ha asimilado, el que vive se acomoda sin pensar en que es lo malo, y yo soy de los que dicen \u00bfy si lo cambiamos?\" https://t.co/QrQSY2PLg3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "556229629", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TetasDePatricia", "id": "556229629"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "el_quinto_poder", "id": "376445201"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189263764190838785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189271424130846722"], "created_at": "2019-10-29T20:02:57.000Z", "id": "1189271424130846722", "author_id": "164471048", "text": "@TetasDePatricia @el_quinto_poder @EliasCompromiso @canalN_ @RPPNoticias @MilagrosLeivaG @Cuarto_Poder @Mauriciomulder Defender a Alan ? Lo crees suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1020310664244580352", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "AgusMangano", "id": "1325515243"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "WandaMiicaela", "id": "567822913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189265713887956997"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189271328525815814"], "created_at": "2019-10-29T20:02:34.000Z", "id": "1189271328525815814", "author_id": "976875345449275392", "text": "@Anabellanicol17 @AgusMangano @WandaMiicaela Q pasa con el pelado suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189271210426798081"], "created_at": "2019-10-29T20:02:06.000Z", "id": "1189271210426798081", "author_id": "860699370961981440", "text": "Los zurdos que piden redistribuci\u00f3n de la riqueza y despu\u00e9s evaden impuestos o afanan de las arcas p\u00fablicas son como esos loquitos que arman un culto suicida y se arrepienten cuando todos los dem\u00e1s se pasan a s\u00ed mismos a valores.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189271084299948032"], "created_at": "2019-10-29T20:01:36.000Z", "id": "1189271084299948032", "author_id": "572994210", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189271083804954626"], "created_at": "2019-10-29T20:01:36.000Z", "id": "1189271083804954626", "author_id": "143913486", "text": "Chega bem devagar\nCalma, s\u00f3 me beija\nCala minha boca\nMe leva desse lugar\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189271031619489793"], "created_at": "2019-10-29T20:01:24.000Z", "id": "1189271031619489793", "author_id": "488579186", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189270924413014017"], "created_at": "2019-10-29T20:00:58.000Z", "id": "1189270924413014017", "author_id": "1052364957289988096", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "754022203201425408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189198612330434560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189270763972562944"], "created_at": "2019-10-29T20:00:20.000Z", "id": "1189270763972562944", "author_id": "1178073626140123137", "text": "@samayoaluisafe RECORDEMOS QE LA PURULINA ES UNA DELINCUENTE SUICIDA Y EXTORCIONISTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189270759564333056"], "created_at": "2019-10-29T20:00:19.000Z", "id": "1189270759564333056", "author_id": "171688078", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3606, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OuXfmvmPpf", "expanded_url": "https://urbeconomica.com.mx/mesoregiones/puebla-local/23446-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla", "display_url": "urbeconomica.com.mx/mesoregiones/p\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2Voc6cJc7o", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbe_redaccion/status/1189270681025945605/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Voc6cJc7o", "media_key": "3_1189194749732888577"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Archivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189270681025945605"], "created_at": "2019-10-29T20:00:00.000Z", "id": "1189270681025945605", "author_id": "2367876565", "text": "Se suicida #MauricioGarc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de #Archivos y Notar\u00edas https://t.co/OuXfmvmPpf https://t.co/2Voc6cJc7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165160042237958"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189270666102689793"], "created_at": "2019-10-29T19:59:57.000Z", "id": "1189270666102689793", "author_id": "801260965", "text": "RT @DiariodoPoder: O presidente do STF, Dias Toffoli, enforcou a semana, suspendendo o julgamento de pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189270466223071232"], "created_at": "2019-10-29T19:59:09.000Z", "id": "1189270466223071232", "author_id": "932773890534785025", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189270446912487427"], "created_at": "2019-10-29T19:59:04.000Z", "id": "1189270446912487427", "author_id": "2233679250", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189270348501606400"], "created_at": "2019-10-29T19:58:41.000Z", "id": "1189270348501606400", "author_id": "3079056306", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189270342071734274"], "created_at": "2019-10-29T19:58:39.000Z", "id": "1189270342071734274", "author_id": "2421179858", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189270312665395204"], "created_at": "2019-10-29T19:58:32.000Z", "id": "1189270312665395204", "author_id": "1060973513002102784", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2805892239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189142499715112960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189270227089068035"], "created_at": "2019-10-29T19:58:12.000Z", "id": "1189270227089068035", "author_id": "1022244881488642049", "text": "@SmokingBianco96 La prossima che si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189270208382410752"], "created_at": "2019-10-29T19:58:07.000Z", "id": "1189270208382410752", "author_id": "1151664044299956224", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189270171099258880"], "created_at": "2019-10-29T19:57:59.000Z", "id": "1189270171099258880", "author_id": "264454901", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189270163616665600"], "created_at": "2019-10-29T19:57:57.000Z", "id": "1189270163616665600", "author_id": "304662427", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189270148278038528"], "created_at": "2019-10-29T19:57:53.000Z", "id": "1189270148278038528", "author_id": "846478225", "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Asunci\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.4405, "type": "Place", "normalized_text": "Infierno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189269870636158982"], "created_at": "2019-10-29T19:56:47.000Z", "id": "1189269870636158982", "author_id": "240086195", "text": "Caminar entre las 10hs y 18hs tiene que ser declarado un acto suicida... \n\nAsunci\u00f3n - Infierno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189269646215647233"], "created_at": "2019-10-29T19:55:53.000Z", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "id": "1189269646215647233", "author_id": "561492282", "text": "Se muri\u00f3 un man y salen los sentidos, se suicida otro salen los sentidos, v\u00e1yanse a la verga cabrean parecen viejas amargadas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189269587164053507"], "created_at": "2019-10-29T19:55:39.000Z", "id": "1189269587164053507", "author_id": "87831391", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189269499536728064"], "created_at": "2019-10-29T19:55:18.000Z", "id": "1189269499536728064", "author_id": "1059927982276534275", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189269453575524353"], "created_at": "2019-10-29T19:55:07.000Z", "id": "1189269453575524353", "author_id": "4840383428", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189269341935673347"], "created_at": "2019-10-29T19:54:41.000Z", "id": "1189269341935673347", "author_id": "2340326730", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189269311585685504"], "created_at": "2019-10-29T19:54:34.000Z", "id": "1189269311585685504", "author_id": "67413888", "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "45412867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213857862033409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189269246087516165"], "created_at": "2019-10-29T19:54:18.000Z", "id": "1189269246087516165", "author_id": "1064239703724036097", "text": "@karembq @PeruanoComunica @Politica_ECpe Igualita al panz\u00f3n suicida \ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc37\ud83d\udc37\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\ude35\ud83d\ude35", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marciaafig", "id": "1385719640"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "elisaraujo2010", "id": "104160766"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "UFS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189255126915190785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189269239997353989"], "created_at": "2019-10-29T19:54:17.000Z", "id": "1189269239997353989", "author_id": "541156738", "text": "RT @marciaafig: @elisaraujo2010 @elpais_brasil \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189269012292820999"], "created_at": "2019-10-29T19:53:22.000Z", "id": "1189269012292820999", "author_id": "796697010", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189269006039076864"], "created_at": "2019-10-29T19:53:21.000Z", "id": "1189269006039076864", "author_id": "2458536554", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "624294448", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "Wismichu", "id": "476766533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189186249904422913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189268948866519040"], "created_at": "2019-10-29T19:53:07.000Z", "id": "1189268948866519040", "author_id": "1058089695693955077", "text": "@Null_Ramarsa @Wismichu JAJAJA \u201cEs el reto final, es el reto suicida\u201d, no se de que cap\u00edtulo era pero me cague de la risa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "homestuck"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189268850996633600"], "created_at": "2019-10-29T19:52:44.000Z", "id": "1189268850996633600", "author_id": "1137720471749873664", "text": "Que pasa si en homestuck un god tier se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189268509743820800"], "created_at": "2019-10-29T19:51:22.000Z", "id": "1189268509743820800", "author_id": "87831391", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1037085648409243650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189268401107226630"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189268403133079552"], "created_at": "2019-10-29T19:50:57.000Z", "id": "1189268403133079552", "author_id": "1037085648409243650", "text": "&gt;&gt; Se trataba de otra persona completamente distinta. Y su nombre, surgido de la nada en mi mente, se volvi\u00f3 una obsesi\u00f3n para m\u00ed. \u00a1No pod\u00eda dejar de pensar en ella! Una chiquita entrometida, una suicida, una idiota. Su nombre todav\u00eda me acosa ahora mismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189268329753726979"], "created_at": "2019-10-29T19:50:40.000Z", "id": "1189268329753726979", "author_id": "702239115950104578", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189268111419215872"], "created_at": "2019-10-29T19:49:47.000Z", "id": "1189268111419215872", "author_id": "2924828648", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189221922808184833"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/cpjevtIF2M", "expanded_url": "https://twitter.com/theviniciusreys/status/1189221922808184833", "display_url": "twitter.com/theviniciusrey\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189268068788297729"], "created_at": "2019-10-29T19:49:37.000Z", "id": "1189268068788297729", "author_id": "3436799842", "text": "Meu esp\u00edrito suicida faria eu me jogar dali https://t.co/cpjevtIF2M", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189268048009715719"], "created_at": "2019-10-29T19:49:32.000Z", "id": "1189268048009715719", "author_id": "716846133511852032", "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.3999, "type": "Other", "normalized_text": "il morto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189267958138331143"], "created_at": "2019-10-29T19:49:11.000Z", "geo": {"place_id": "01ef53325401a80c"}, "id": "1189267958138331143", "author_id": "396594864", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez lleg\u00f3 al 48% de votos. En la quiniela el 48 es \"il morto qui parla\", el muerto que habla. \u00bfCu\u00e1ndo lo suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.7026, "type": "Other", "normalized_text": "Moonwalker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189267883928502277"], "created_at": "2019-10-29T19:48:53.000Z", "id": "1189267883928502277", "author_id": "722094348951822341", "text": "\"Imagine que doido. Vc num casamento. Tirando a alian\u00e7a, rindo e saindo dando passos de Moonwalker.\" \n\nLamentou o camarada voltando o filme  do dia em que se enforcou. \ud83d\ude2c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189267781386199040"], "created_at": "2019-10-29T19:48:29.000Z", "id": "1189267781386199040", "author_id": "1180241689392373760", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189267680685187074"], "created_at": "2019-10-29T19:48:05.000Z", "id": "1189267680685187074", "author_id": "161722399", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189267653678059520"], "created_at": "2019-10-29T19:47:58.000Z", "id": "1189267653678059520", "author_id": "918666013486600192", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189267563659874304"], "created_at": "2019-10-29T19:47:37.000Z", "id": "1189267563659874304", "author_id": "1186460648919764992", "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189267507921719296"], "created_at": "2019-10-29T19:47:24.000Z", "id": "1189267507921719296", "author_id": "306551651", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189267501986844675"], "created_at": "2019-10-29T19:47:22.000Z", "id": "1189267501986844675", "author_id": "2744933297", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189267482139414529"], "created_at": "2019-10-29T19:47:17.000Z", "id": "1189267482139414529", "author_id": "251276110", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189267412362956800"], "created_at": "2019-10-29T19:47:01.000Z", "id": "1189267412362956800", "author_id": "981542665991933955", "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "838480561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189266970639773696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189267403668164609"], "created_at": "2019-10-29T19:46:59.000Z", "id": "1189267403668164609", "author_id": "838480561", "text": "\u00bfLo peor? Que al llegar a casa con el mood suicida de estar harta, tengo que ponerme a estudiar :)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189267265453211650"], "created_at": "2019-10-29T19:46:26.000Z", "id": "1189267265453211650", "author_id": "549569848", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MissAntropa666", "id": "1141008735764176896"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "QuadriMaledetti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188736804234629120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189267201825628166"], "created_at": "2019-10-29T19:46:11.000Z", "id": "1189267201825628166", "author_id": "2494373125", "text": "RT @MissAntropa666: #QuadriMaledetti\n\nL\u2019Uomo Angosciato (artista sconosciuto)\n\nSean Robinson, il proprietario, ricevette questo quadro in e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189267190035419136"], "created_at": "2019-10-29T19:46:08.000Z", "id": "1189267190035419136", "author_id": "1111434939852115968", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189267003799986177"], "created_at": "2019-10-29T19:45:23.000Z", "id": "1189267003799986177", "author_id": "2463698276", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189266981582753792"], "created_at": "2019-10-29T19:45:18.000Z", "id": "1189266981582753792", "author_id": "860730719441739776", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189266928537341956"], "created_at": "2019-10-29T19:45:05.000Z", "id": "1189266928537341956", "author_id": "136840088", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189266875122880512"], "created_at": "2019-10-29T19:44:53.000Z", "id": "1189266875122880512", "author_id": "359745742", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189266805027684352"], "created_at": "2019-10-29T19:44:36.000Z", "id": "1189266805027684352", "author_id": "798926991500177408", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189266771100033025"], "created_at": "2019-10-29T19:44:28.000Z", "id": "1189266771100033025", "author_id": "205490509", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "belaesquiavone", "id": "1020734434943930369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189255777401397250"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189266595983646721"], "created_at": "2019-10-29T19:43:46.000Z", "id": "1189266595983646721", "author_id": "848461111569641472", "text": "RT @belaesquiavone: E uma deputada que quer MUDAR a legisla\u00e7\u00e3o que permite de mulheres que foram estupradas tenha um aborto seguro, fazendo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189266409752334338"], "created_at": "2019-10-29T19:43:02.000Z", "id": "1189266409752334338", "author_id": "1052364957289988096", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "16808700", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "MarkoCortes", "id": "99166169"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "FGRMexico", "id": "246500079"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "SNietoCastillo", "id": "353033900"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "ASF_Mexico", "id": "472233966"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/o4K2ztpZIJ", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 108, "tag": "TomandanteBorolas"}, {"start": 110, "end": 129, "tag": "Oposici\u00f3nFacturera"}, {"start": 130, "end": 164, "tag": "MARGARITAaALMOLOYAporGUARDERIAabc"}, {"start": 165, "end": 189, "tag": "MargaritaAsesinaDeBeb\u00e9s"}, {"start": 190, "end": 213, "tag": "fecalPELIGROparaMEXICO"}, {"start": 214, "end": 238, "tag": "FECALesVICTORIANOhuerta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189266198325800965"], "created_at": "2019-10-29T19:42:11.000Z", "id": "1189266198325800965", "author_id": "1166036301591842816", "text": "@AccionNacional @MarkoCortes\n@FGRMexico\n@SNietoCastillo\n@JLozanoA\n@ASF_Mexico\n@GobiernoMX\n#TomandanteBorolas  #Oposici\u00f3nFacturera #MARGARITAaALMOLOYAporGUARDERIAabc\n#MargaritaAsesinaDeBeb\u00e9s #fecalPELIGROparaMEXICO #FECALesVICTORIANOhuerta \nhttps://t.co/o4K2ztpZIJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189266055224541187"], "created_at": "2019-10-29T19:41:37.000Z", "id": "1189266055224541187", "author_id": "592985205", "text": "eu sendo a pessoa que ainda ouve a trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida emocionad\u00edssima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "MODUS"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "LucianaLeon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233105292402689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189265961381171205"], "created_at": "2019-10-29T19:41:15.000Z", "id": "1189265961381171205", "author_id": "3427382968", "text": "RT @ArgosMozart: la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las inve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189238569145176074"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189265939482722304"], "created_at": "2019-10-29T19:41:10.000Z", "id": "1189265939482722304", "author_id": "1083189097164951552", "text": "@hurgamemoriaPE Igualita a su jefe el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188973751859404805"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189265771102429184"], "created_at": "2019-10-29T19:40:29.000Z", "id": "1189265771102429184", "author_id": "298832360", "text": "@esquinabaja Ahora el \" amado\" del suicida corrupto es un apestado por decir la verdad de todas los latrocinios cometidos por el ex presidente corrupto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189265688109703170"], "created_at": "2019-10-29T19:40:10.000Z", "id": "1189265688109703170", "author_id": "49647216", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189265505099665408"], "created_at": "2019-10-29T19:39:26.000Z", "id": "1189265505099665408", "author_id": "30585720", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2903667905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "esttevvo", "id": "2903667905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4816, "type": "Place", "normalized_text": "senai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189264972313964544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189265439404232706"], "created_at": "2019-10-29T19:39:10.000Z", "id": "1189265439404232706", "author_id": "2262820884", "text": "@esttevvo Na frente do senai ainda se n\u00e3o nem matou kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189250907910950913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189265424590016512"], "created_at": "2019-10-29T19:39:07.000Z", "id": "1189265424590016512", "author_id": "1173304678974492672", "text": "RT @Morenaz88923096: \u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189265293438267392"], "created_at": "2019-10-29T19:38:36.000Z", "id": "1189265293438267392", "author_id": "1052364957289988096", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189265281555881985"], "created_at": "2019-10-29T19:38:33.000Z", "id": "1189265281555881985", "author_id": "122449640", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189265259774861312"], "created_at": "2019-10-29T19:38:28.000Z", "id": "1189265259774861312", "author_id": "244410716", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189265234869010439"], "created_at": "2019-10-29T19:38:22.000Z", "id": "1189265234869010439", "author_id": "3999167115", "text": "Si me canse de esperar,\nFue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida\nSi me cans\u00e9 de olvidar,\nFue porque el olvido es la pastilla suicida,\nSi me cans\u00e9 de perdonar\nFue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "susanabast", "id": "606392628"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.4963, "type": "Other", "normalized_text": "Ser Humano"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.3685, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188847133253947392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189265201226539008"], "created_at": "2019-10-29T19:38:14.000Z", "id": "1189265201226539008", "author_id": "887755620", "text": "RT @susanabast: @Psicovivir Yo dir\u00eda si , el Ser Humano es autodestructivo , suicida, depredador d su propia especie ..creo en Dios, en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189265182561837056"], "created_at": "2019-10-29T19:38:09.000Z", "id": "1189265182561837056", "author_id": "991120152191217664", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189074094773407751"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GmO8qeCfIM", "expanded_url": "https://esquire.ru/articles/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/", "display_url": "esquire.ru/articles/13270\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pravilamag.ru/news/society-news/29-10-2019/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189264806223761409"], "created_at": "2019-10-29T19:36:39.000Z", "id": "1189264806223761409", "author_id": "1160770432104128518", "text": "RT @esquireru: \u041f\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0438, \u043e\u043d \u043c\u043e\u0433 \u0443\u043f\u0430\u0441\u0442\u044c \u0441 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043b \u0431\u0430\u043b\u043a\u043e\u043d\u0430, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043b \u0441\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043a\u0443\u0440\u0438\u0442.\n\nhttps://t.co/GmO8qeCfIM", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 205, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "REDES"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189264725575688193"], "created_at": "2019-10-29T19:36:20.000Z", "id": "1189264725575688193", "author_id": "56738901", "text": "Coach Bueno se suicidou e chocou muitas pessoas. Ele sempre pareceu ser muito feliz, realizado profissionalmente, muito amado pela fam\u00edlia. Fazia textos sobre ser forte e vencer na vida. \nTudo isso em REDES SOCIAIS. O Instagram n\u00e3o \u00e9 vida real. Ali s\u00f3 est\u00e3o as coisas boas +", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189264678096125952"], "created_at": "2019-10-29T19:36:09.000Z", "id": "1189264678096125952", "author_id": "161847133", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189264546642481154"], "created_at": "2019-10-29T19:35:38.000Z", "id": "1189264546642481154", "author_id": "183298982", "text": "La gente no est\u00e1 bien aqu\u00ed en Panam\u00e1, la semana pasada alguien se suicida en un lugar concurrido ahora un vecino decapita al otro por una pelea.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189264531266199560"], "created_at": "2019-10-29T19:35:34.000Z", "id": "1189264531266199560", "author_id": "982046598", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189264518544797703"], "created_at": "2019-10-29T19:35:31.000Z", "id": "1189264518544797703", "author_id": "857973281890197504", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189264447937957889"], "created_at": "2019-10-29T19:35:14.000Z", "id": "1189264447937957889", "author_id": "561568508", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9208, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/DLWHrbbMks", "expanded_url": "https://bit.ly/2pnCYKb", "display_url": "bit.ly/2pnCYKb"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "Chiquil\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189264404182904834"], "created_at": "2019-10-29T19:35:04.000Z", "id": "1189264404182904834", "author_id": "2789431527", "text": "Mujer de 30 a\u00f1os se suicida sin causa conocida en #Chiquil\u00e1 \ud83d\udc49 https://t.co/DLWHrbbMks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189264384218075136"], "created_at": "2019-10-29T19:34:59.000Z", "id": "1189264384218075136", "author_id": "210971745", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189264274369253379"], "created_at": "2019-10-29T19:34:33.000Z", "id": "1189264274369253379", "author_id": "36851101", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189264045414780928"], "created_at": "2019-10-29T19:33:38.000Z", "id": "1189264045414780928", "author_id": "1072299744985210880", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189263919183024128"], "created_at": "2019-10-29T19:33:08.000Z", "id": "1189263919183024128", "author_id": "708158790877585409", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189263760013299713"], "created_at": "2019-10-29T19:32:30.000Z", "id": "1189263760013299713", "author_id": "1088173777098133505", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189263758255906819"], "created_at": "2019-10-29T19:32:30.000Z", "id": "1189263758255906819", "author_id": "248392999", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GMcapacitacion1", "id": "550193686"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8236, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/q8QuLvHcCc", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205150138798080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189263668694978561"], "created_at": "2019-10-29T19:32:08.000Z", "id": "1189263668694978561", "author_id": "550193686", "text": "RT @GMcapacitacion1: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/q8QuLvHcCc", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189263636323295233"], "created_at": "2019-10-29T19:32:01.000Z", "id": "1189263636323295233", "author_id": "314111785", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189250907910950913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189263523123224581"], "created_at": "2019-10-29T19:31:34.000Z", "id": "1189263523123224581", "author_id": "153596302", "text": "RT @Morenaz88923096: \u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 155, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/tf7EQXcFDT", "expanded_url": "https://www.vianoticias.online/local/se-exhorta-a-la-poblacion-a-identificar-sintomas-y-signos-de-alarma-de-conducta-suicida-se-han-24-mil-pacientes-en-el-estado/", "display_url": "vianoticias.online/local/se-exhor\u2026"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/2Vs203uqtw", "expanded_url": "https://twitter.com/VIA_Noticias/status/1189263389165572102/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Vs203uqtw", "media_key": "3_1189263386254725120"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estatal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189263389165572102"], "created_at": "2019-10-29T19:31:02.000Z", "id": "1189263389165572102", "author_id": "394268567", "text": "#Estatal / Se exhorta a la poblaci\u00f3n a identificar s\u00edntomas y signos de alarma de conducta suicida, se han 24 mil pacientes en el Estado / @SaludGuanajuato https://t.co/tf7EQXcFDT https://t.co/2Vs203uqtw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3319427667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189263361395036161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4931, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5771, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/EScH1rZsOv", "expanded_url": "https://twitter.com/bajomadera_/status/1189263373147557889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EScH1rZsOv", "media_key": "3_1189263364989575168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189263373147557889"], "created_at": "2019-10-29T19:30:58.000Z", "id": "1189263373147557889", "author_id": "3319427667", "text": "Personaje favorito: Rose\n\nLa madre bipolar y suicida de Josh. No est\u00e1 escrito lo que se sufre por esta mujer y su salud mental. Pero tampoco todo lo que te r\u00edes. Un personaje maravilloso que te deja con un sabor de boca muy amargo. Su amistad con Hannah es pura fantas\u00eda y risa https://t.co/EScH1rZsOv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189263314863493120"], "created_at": "2019-10-29T19:30:44.000Z", "id": "1189263314863493120", "author_id": "129286717", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189250907910950913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189263259158941697"], "created_at": "2019-10-29T19:30:31.000Z", "id": "1189263259158941697", "author_id": "2851559407", "text": "RT @Morenaz88923096: \u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "MODUS"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "LucianaLeon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233105292402689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189263240666079233"], "created_at": "2019-10-29T19:30:26.000Z", "id": "1189263240666079233", "author_id": "1075179190989803520", "text": "RT @ArgosMozart: la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las inve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230903047917568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189263169467965442"], "created_at": "2019-10-29T19:30:09.000Z", "id": "1189263169467965442", "author_id": "3331665676", "text": "RT @AntoRom71673794: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/fKMjF1ATTH", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosfoolish/status/1189262963523424256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fKMjF1ATTH", "media_key": "3_1189262958716694529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189262963523424256"], "created_at": "2019-10-29T19:29:20.000Z", "id": "1189262963523424256", "author_id": "128692944", "text": "\u00e9 feio mas eu ri disso, sou suicida tenho local de fala https://t.co/fKMjF1ATTH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1137948945513156608", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187861526717370368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189262915355971584"], "created_at": "2019-10-29T19:29:09.000Z", "id": "1189262915355971584", "author_id": "3190725177", "text": "@Gaab_ILUSM @Insta_acabar Ele se enforcou pra fugir dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189262885878411264"], "created_at": "2019-10-29T19:29:02.000Z", "id": "1189262885878411264", "author_id": "1167472877878284288", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189262874268569601"], "created_at": "2019-10-29T19:28:59.000Z", "id": "1189262874268569601", "author_id": "53121975", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189262347308818432"], "created_at": "2019-10-29T19:26:53.000Z", "id": "1189262347308818432", "author_id": "1120471926340714496", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189262287875559425"], "created_at": "2019-10-29T19:26:39.000Z", "id": "1189262287875559425", "author_id": "1120471926340714496", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Karol Lucero"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Asia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189262089484943361"], "created_at": "2019-10-29T19:25:52.000Z", "id": "1189262089484943361", "author_id": "11664832", "text": "Me voy a poner fr\u00edvola un rato y decir que vi completo el v\u00eddeo de Karol Lucero. \nDecir que:\n- Puta la hue\u00e1 larga\n- Tiene raz\u00f3n sobre el tema de ir a la marcha con carteles en su contra es ahueonao en un momento como este.\n- En Asia mucha gente se suicida por este tipo de acoso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189181647293337602"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/u7AvbosCPr", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1189181647293337602", "display_url": "twitter.com/Poder_Judicial\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189262063677464576"], "created_at": "2019-10-29T19:25:46.000Z", "id": "1189262063677464576", "author_id": "805582219670646784", "text": "EL SUICIDA INSPIRACI\u00d3N DE LOS KORRUPTOS APRISTAS, \"JAM\u00c1S ME ESCONDO EN APELACIONES\" https://t.co/u7AvbosCPr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189256059606720513"}], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/qvSHtc7106", "expanded_url": "https://twitter.com/AslanDeHogwarts/status/1189256059606720513", "display_url": "twitter.com/AslanDeHogwart\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189262057083932679"], "created_at": "2019-10-29T19:25:44.000Z", "id": "1189262057083932679", "author_id": "865691107103047681", "text": "Liberar as espadas pra geral s\u00f3 possui benef\u00edcio \n\nVoc\u00ea s\u00f3 vai morrer por incompet\u00eancia SUA em n\u00e3o se defender apropriadamente, al\u00e9m de n\u00e3o tomar uma pelas costas e morrer sem ver quem te matou https://t.co/qvSHtc7106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DanskyFufe", "id": "890892528"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230855744643072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189262054491865089"], "created_at": "2019-10-29T19:25:43.000Z", "id": "1189262054491865089", "author_id": "890892528", "text": "RT @DanskyFufe: @Odij_Arof NO!! Si no apoyas la lucha qu\u00e9date en tu casa!!! No te creas Superman!!!! \u270a\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1  que Wea se creen el escuadr\u00f3n su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189261965899829252"], "created_at": "2019-10-29T19:25:22.000Z", "id": "1189261965899829252", "author_id": "4724671282", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2293822722", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "adolfob222", "id": "3763250242"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "DianaAtamaint", "id": "389824088"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "cnegobec", "id": "159162810"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4832, "type": "Person", "normalized_text": "RATAel"}, {"start": 227, "end": 240, "probability": 0.7354, "type": "Organization", "normalized_text": "CNEFraudulento"}, {"start": 310, "end": 323, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "RATAel Cad\u00e1ver"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 241, "tag": "CNEFraudulento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188816945111543809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189261928532717568"], "created_at": "2019-10-29T19:25:13.000Z", "id": "1189261928532717568", "author_id": "1024143940507901952", "text": "@viviecuador @adolfob222 @CFKArgentina @MashiRafael @DianaAtamaint @cnegobec La LADRONA pudo ser \"elegida\" porque hizo lo mismo que RATAel, acomodaron leyes, compraron consciencias para quedar IMPUNES.\n\nIr a elecciones con un #CNEFraudulento es suicida, igual como permitir la existencia del comunista Cpccs.\n\nRATAel Cad\u00e1ver pol\u00edtico\ud83d\ude07", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.6345, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189261796202467333"], "created_at": "2019-10-29T19:24:42.000Z", "id": "1189261796202467333", "author_id": "1050946384512335872", "text": "Loco, al empresariado no le importas.\n\nHoy, he vivido todo lo que aquellos reclaman cuando en el Costanera se suicida alguien.\n\nEsta si es, una jornada pal pico.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189130466101739520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189261526517063680"], "created_at": "2019-10-29T19:23:37.000Z", "id": "1189261526517063680", "author_id": "2952263373", "text": "RT @AnaRodlaf: Las personas con ideaci\u00f3n suicida tienen dos visiones distorsionadas: que siempre van a sufrir y que le hancen un favor a su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesaras132", "id": "3893219841"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3475, "type": "Person", "normalized_text": "y\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189259934631940101"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189261481650638848"], "created_at": "2019-10-29T19:23:27.000Z", "id": "1189261481650638848", "author_id": "706868505", "text": "RT @cesaras132: @franescarp79 @MijaelGLP Desde y\u00e1 est\u00e1 empezando mal, el mismo discurso del imb\u00e9cil suicida mayor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189261470489554944"], "created_at": "2019-10-29T19:23:24.000Z", "id": "1189261470489554944", "author_id": "553309245", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189261464516911104"], "created_at": "2019-10-29T19:23:23.000Z", "id": "1189261464516911104", "author_id": "194836137", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "PRISA", "id": "43086676"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Sanidad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189102073016651776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189261396200038402"], "created_at": "2019-10-29T19:23:06.000Z", "id": "1189261396200038402", "author_id": "1723241016", "text": "RT @sanidadgob: @PRISA @luisacarcedo \u2705El Ministerio de Sanidad, Consumo y Bienestar Social en el \u00e1mbito de la nueva \u2018Estrategia Nacional de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "979468154488442882", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "denise47613384", "id": "979468154488442882"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "RosemaryPachec3", "id": "543470439"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189188165522735105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189261389203939332"], "created_at": "2019-10-29T19:23:05.000Z", "id": "1189261389203939332", "author_id": "33609971", "text": "@denise47613384 @RosemaryPachec3 O policial agiu certo, n\u00e3o houve motivos para atirar. Se ele atirasse seria tratado agora como criminoso e sendo policial ainda teria v\u00e1rias pessoas para dizer que ele matou um inocente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189261298103660544"], "created_at": "2019-10-29T19:22:43.000Z", "id": "1189261298103660544", "author_id": "1109724025", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189261006712782851"], "created_at": "2019-10-29T19:21:34.000Z", "id": "1189261006712782851", "author_id": "578496587", "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/L7jH7obqEb", "expanded_url": "http://e-consulta.com", "display_url": "e-consulta.com"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2jbCbeoQaz", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189260999100162050"], "created_at": "2019-10-29T19:21:32.000Z", "id": "1189260999100162050", "author_id": "1165117566622285824", "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali | https://t.co/L7jH7obqEb 2019 https://t.co/2jbCbeoQaz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "33492498", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "___Cris___", "id": "33492498"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Ator"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189251763439833089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189260989075734528"], "created_at": "2019-10-29T19:21:29.000Z", "id": "1189260989075734528", "author_id": "66149250", "text": "@___Cris___ @Lets_Dex @LiloVLOG O Ator era \"problem\u00e1tico\" foi demitido da s\u00e9rie, teve acusa\u00e7\u00e3o de ass\u00e9dio, se matou com um tiro aos 50 anos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189260988450791424"], "created_at": "2019-10-29T19:21:29.000Z", "id": "1189260988450791424", "author_id": "1121565164241870850", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189250907910950913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189260954418200577"], "created_at": "2019-10-29T19:21:21.000Z", "id": "1189260954418200577", "author_id": "2201870755", "text": "RT @Morenaz88923096: \u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gnaojones", "id": "83865444"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "uminopoli", "id": "409048614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189084405664571392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189260872037871618"], "created_at": "2019-10-29T19:21:01.000Z", "id": "1189260872037871618", "author_id": "608014210", "text": "RT @gnaojones: @uminopoli Lei non \u00e8 lucido. Chi dice \"urne\" oggi, o \u00e8 di destra o \u00e8 folle suicida. L'Umbria non \u00e8 bastata, pare. Bisogna re\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189260716689235968"], "created_at": "2019-10-29T19:20:24.000Z", "id": "1189260716689235968", "author_id": "82989676", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189260686817406976"], "created_at": "2019-10-29T19:20:17.000Z", "id": "1189260686817406976", "author_id": "125815455", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 202, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.5621, "type": "Place", "normalized_text": "AMIA"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.8562, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Nismann"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qVZxjmcLVp", "expanded_url": "https://twitter.com/jose_neumanne/status/1188967708588679168", "display_url": "twitter.com/jose_neumanne/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188967708588679168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189260657037889536"], "created_at": "2019-10-29T19:20:10.000Z", "id": "1189260657037889536", "author_id": "37229237", "text": "Se Bolsonaro respondesse: 'Cristina presa!', 'Quem protegeu os terroristas iranianos que explodiram a AMIA?', 'Quem vendeu a tecnologia nuclear argentina para o Iran?' ou 'Quem matou Nismann?' @alferdez se faria de v\u00edtima! Essa esquerda \u00e9 um antro de psicopatas! https://t.co/qVZxjmcLVp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "francescagraz1", "id": "1061317800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189171859838918656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189260510774079492"], "created_at": "2019-10-29T19:19:35.000Z", "id": "1189260510774079492", "author_id": "1061317800", "text": "RT @francescagraz1: Botte e colpi di  cacciavite alla donna che voleva lasciarlo,  poi si suicida: lei sopravvive e racconta tutto https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189260328560971777"], "created_at": "2019-10-29T19:18:52.000Z", "id": "1189260328560971777", "author_id": "2437546340", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "ArmasPelaVida"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.4919, "type": "Organization", "normalized_text": "Caneta Azul"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "ArmasPelaVida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189260326895804419"], "created_at": "2019-10-29T19:18:51.000Z", "id": "1189260326895804419", "author_id": "32994976", "text": "Do que adianta #ArmasPelaVida\nse ningu\u00e9m ainda matou o cara do Caneta Azul\nSe fude essa musica dos infernos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/AVpNQmO1pJ", "expanded_url": "http://agenda56.com/una-estudiante-se-suicida-porque-sus-padres-no-aceptaban-a-su-novio", "display_url": "agenda56.com/una-estudiante\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agenda56.com/una-estudiante-se-suicida-porque-sus-padres-no-aceptaban-a-su-novio/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189260245262049280"], "created_at": "2019-10-29T19:18:32.000Z", "id": "1189260245262049280", "author_id": "1140967159", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02yo espero que el novio se este quemando en el infierno con ella \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/AVpNQmO1pJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189260160243556353"], "created_at": "2019-10-29T19:18:12.000Z", "id": "1189260160243556353", "author_id": "3134642805", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189260046489788417"], "created_at": "2019-10-29T19:17:45.000Z", "id": "1189260046489788417", "author_id": "1072662071517560832", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "706868505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189252361182728192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "y\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189259934631940101"], "created_at": "2019-10-29T19:17:18.000Z", "id": "1189259934631940101", "author_id": "3893219841", "text": "@franescarp79 @MijaelGLP Desde y\u00e1 est\u00e1 empezando mal, el mismo discurso del imb\u00e9cil suicida mayor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189259915946274816"], "created_at": "2019-10-29T19:17:13.000Z", "id": "1189259915946274816", "author_id": "1037572751312216064", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189259893427113992"], "created_at": "2019-10-29T19:17:08.000Z", "id": "1189259893427113992", "author_id": "3739263734", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1126250479338643456", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "OSilenciosa", "id": "1017707134224617472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189259104298192898"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189259277564829697"], "created_at": "2019-10-29T19:14:41.000Z", "id": "1189259277564829697", "author_id": "788863065492160512", "text": "@J78827049 @OSilenciosa \u00bfSe suicida v\u00eda encender la luz?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/uu9WZ2DjMA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189259255326691331"], "created_at": "2019-10-29T19:14:36.000Z", "id": "1189259255326691331", "author_id": "152762478", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/uu9WZ2DjMA v\u00eda @revistaproceso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1126250479338643456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "visifuz", "id": "788863065492160512"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "OSilenciosa", "id": "1017707134224617472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189259009259384833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189259104298192898"], "created_at": "2019-10-29T19:14:00.000Z", "id": "1189259104298192898", "author_id": "1126250479338643456", "text": "@visifuz @OSilenciosa \u00c9l, que se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189258964392960005"], "created_at": "2019-10-29T19:13:27.000Z", "id": "1189258964392960005", "author_id": "861782102794158082", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189258920507957250"], "created_at": "2019-10-29T19:13:16.000Z", "id": "1189258920507957250", "author_id": "702464586369339394", "text": "Eu ainda acho que o Van Gogh n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/9r9zZtgzuz", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189258727305691139"], "created_at": "2019-10-29T19:12:30.000Z", "id": "1189258727305691139", "author_id": "473579650", "text": "Ni\u00f1o de solo 11 a\u00f1os se quita la vida a causa del bullying https://t.co/9r9zZtgzuz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189188616020361216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189258595239632898"], "created_at": "2019-10-29T19:11:59.000Z", "id": "1189258595239632898", "author_id": "1161916757721964544", "text": "RT @_erikita18_: Se fumar mata, a subida da escola suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "joao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189258556752777217"], "created_at": "2019-10-29T19:11:49.000Z", "id": "1189258556752777217", "author_id": "38047169", "text": "joao \u00e9 meu psiquiatra segundo ele tive melhora sim porem ainda preciso de mais terapia pois o medo de: idealiza\u00e7ao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189258520157413376"], "created_at": "2019-10-29T19:11:41.000Z", "id": "1189258520157413376", "author_id": "2957817041", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189258434836860929"], "created_at": "2019-10-29T19:11:20.000Z", "id": "1189258434836860929", "author_id": "1044894355", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189258318440738816"], "created_at": "2019-10-29T19:10:53.000Z", "id": "1189258318440738816", "author_id": "572820965", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189258249759055872"], "created_at": "2019-10-29T19:10:36.000Z", "id": "1189258249759055872", "author_id": "3431656933", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.4382, "type": "Organization", "normalized_text": "MEX-GDL-MEX"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8354, "type": "Other", "normalized_text": "Rocketman"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Elton John"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189258241215205376"], "created_at": "2019-10-29T19:10:34.000Z", "id": "1189258241215205376", "author_id": "75557014", "text": "En los vuelos a MEX-GDL-MEX empec\u00e9 a ver Rocketman. Un fastidio pq los vuelos son cortos, la peli larga y la mitad del vuelo son anuncios que interrumpen la peli.\n\nMe qued\u00e9 en que Elton John se suicida por primera vez (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YsSDkHMiRL", "expanded_url": "https://twitter.com/maironparker/status/1189258183161843712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YsSDkHMiRL", "media_key": "3_1189258170683838465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189258183161843712"], "created_at": "2019-10-29T19:10:20.000Z", "id": "1189258183161843712", "author_id": "1132002539178741760", "text": "Se o que eu passei n\u00e3o me matou de ansiedade nada mais mata https://t.co/YsSDkHMiRL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ypP56kDePu", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 98, "tag": "AbriendoLaConversacion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189258132888928256"], "created_at": "2019-10-29T19:10:08.000Z", "id": "1189258132888928256", "author_id": "71021024", "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer.\n\n#AbriendoLaConversacion \n\nhttps://t.co/ypP56kDePu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "156536611", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "celestejim", "id": "156536611"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "depuis_ledebut", "id": "804505671332986881"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "robertisimio", "id": "180525434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188939455664656384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189258103478468608"], "created_at": "2019-10-29T19:10:01.000Z", "geo": {"place_id": "014f394f11cda9e4"}, "id": "1189258103478468608", "author_id": "711796798940192768", "text": "@celestejim @tere_marinovic @depuis_ledebut @robertisimio Machista, misogena, Blanca privilegiada. ... en tu mundo de fantasia no tendrias derecho a opinar. Asi que tienes que evaluar tus convicciones politicas. Es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189257855301496833"], "created_at": "2019-10-29T19:09:02.000Z", "id": "1189257855301496833", "author_id": "264310917", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189257660048252928"], "created_at": "2019-10-29T19:08:16.000Z", "id": "1189257660048252928", "author_id": "139595607", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "315914351", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "saramalemany", "id": "315914351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189235710076882944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189257328706641921"], "created_at": "2019-10-29T19:06:57.000Z", "id": "1189257328706641921", "author_id": "2809512626", "text": "@saramalemany Su\u00efcida\u2019t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189257269000785922"], "created_at": "2019-10-29T19:06:42.000Z", "id": "1189257269000785922", "author_id": "870818687065903104", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189257214529343488"], "created_at": "2019-10-29T19:06:29.000Z", "id": "1189257214529343488", "author_id": "3021441145", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189256994793885699"], "created_at": "2019-10-29T19:05:37.000Z", "id": "1189256994793885699", "author_id": "1068367081660403714", "text": "um homem se matou na minha cidade e se descobriu que ele era gay\npessoal ficou mais chocado com a orienta\u00e7\u00e3o sexual dele do que com o suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189221922808184833"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MIyRdF2sYj", "expanded_url": "https://twitter.com/theviniciusreys/status/1189221922808184833", "display_url": "twitter.com/theviniciusrey\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189256803621752838"], "created_at": "2019-10-29T19:04:51.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1189256803621752838", "author_id": "990643759397339137", "text": "Posso morar num lugar desses n\u00e3o meu lado suicida ataca https://t.co/MIyRdF2sYj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189256764530810881"], "created_at": "2019-10-29T19:04:42.000Z", "id": "1189256764530810881", "author_id": "3239293213", "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165160042237958"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189256557516771331"], "created_at": "2019-10-29T19:03:53.000Z", "id": "1189256557516771331", "author_id": "2885049471", "text": "RT @DiariodoPoder: O presidente do STF, Dias Toffoli, enforcou a semana, suspendendo o julgamento de pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1020929514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Derminhoca", "id": "1020929514"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Najwa_Nimri", "id": "108589478"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 115, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Before the night falls"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189256136740032519"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189256476747063297"], "created_at": "2019-10-29T19:03:34.000Z", "id": "1189256476747063297", "author_id": "1170899968497991680", "text": "@Derminhoca @Najwa_Nimri Ahah trenguinha \ud83d\ude02 \u00e9 daquele filme em q a maldita se suicida bahhh... Before the night falls", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189256437786140672"], "created_at": "2019-10-29T19:03:24.000Z", "id": "1189256437786140672", "author_id": "37225861", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kuchta_", "id": "40690911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984255201927168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189256434397122560"], "created_at": "2019-10-29T19:03:23.000Z", "id": "1189256434397122560", "author_id": "1018320352060018688", "text": "RT @Kuchta_: Coach Bueno, 46 anos, Fisiculturista, Famoso coach de sa\u00fade e malha\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio, morando em miami, 2 milh\u00f5es de seguidores\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3229851286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188941633150173184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189256010675970048"], "created_at": "2019-10-29T19:01:42.000Z", "id": "1189256010675970048", "author_id": "1409007854", "text": "@bwanditto Mana,tu \u00e9 suicida acidental,ctz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189255987494043648"], "created_at": "2019-10-29T19:01:37.000Z", "id": "1189255987494043648", "author_id": "151188099", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hortenmari", "id": "482168645"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3231, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918965982117890"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189255970360299520"], "created_at": "2019-10-29T19:01:33.000Z", "id": "1189255970360299520", "author_id": "2950337711", "text": "RT @hortenmari: Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189255939095965698"], "created_at": "2019-10-29T19:01:25.000Z", "id": "1189255939095965698", "author_id": "72652038", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189255777401397250"], "created_at": "2019-10-29T19:00:47.000Z", "id": "1189255777401397250", "author_id": "1020734434943930369", "text": "E uma deputada que quer MUDAR a legisla\u00e7\u00e3o que permite de mulheres que foram estupradas tenha um aborto seguro, fazendo com que AS V\u00cdTIMAS TENHA O FILHO DO ESTUPRADOR!!!\n\nDiz ela que se o cara n\u00e3o matou ela n\u00e3o \u00e9 JUSTO ela matar o feto!\n\nGENTE QUE ABUSORDO! UMA MULHER FALOU ISSO!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rtulfNhg9F", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1188801023877566464", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Italia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801230711197698"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189255731897348100"], "created_at": "2019-10-29T19:00:36.000Z", "id": "1189255731897348100", "author_id": "57733988", "text": "RT @omarbula: #Italia: La legalizaci\u00f3n masiva de migrantes es suicida https://t.co/rtulfNhg9F", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189255671713292288"], "created_at": "2019-10-29T19:00:22.000Z", "id": "1189255671713292288", "author_id": "1142977114062434311", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189255651572310017"], "created_at": "2019-10-29T19:00:17.000Z", "id": "1189255651572310017", "author_id": "325106062", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3606, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OuXfmvmPpf", "expanded_url": "https://urbeconomica.com.mx/mesoregiones/puebla-local/23446-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla", "display_url": "urbeconomica.com.mx/mesoregiones/p\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tK8gMB9vIv", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbe_redaccion/status/1189255584639569920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tK8gMB9vIv", "media_key": "3_1189194645198311425"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Archivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189255584639569920"], "created_at": "2019-10-29T19:00:01.000Z", "id": "1189255584639569920", "author_id": "2367876565", "text": "Se suicida #MauricioGarc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de #Archivos y Notar\u00edas https://t.co/OuXfmvmPpf https://t.co/tK8gMB9vIv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "744683100312117250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189254727013404673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/m8o4fY1ZuJ", "expanded_url": "https://twitter.com/williamm_rochaa/status/1189255556441268229/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m8o4fY1ZuJ", "media_key": "16_1189255548283375619"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189255556441268229"], "created_at": "2019-10-29T18:59:54.000Z", "id": "1189255556441268229", "author_id": "828370709437153280", "text": "@_OhMyDogg Jesus n\u00e3o matou ngm pra se proteger omg! https://t.co/m8o4fY1ZuJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189255472861384705"], "created_at": "2019-10-29T18:59:34.000Z", "id": "1189255472861384705", "author_id": "836445739", "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6961, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/1rThskaZgh", "expanded_url": "https://bit.ly/2pnD04L", "display_url": "bit.ly/2pnD04L"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Dnsi18Piku", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_Puebla/status/1189255391491870720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dnsi18Piku", "media_key": "3_1189255381194657792"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "LOCALES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189255391491870720"], "created_at": "2019-10-29T18:59:15.000Z", "id": "1189255391491870720", "author_id": "1707799962", "text": "#LOCALES Se suicida Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de Notar\u00edas, quien era investigado por falsificaci\u00f3n de firma de Gali\nhttps://t.co/1rThskaZgh https://t.co/Dnsi18Piku", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189255301989568512"], "created_at": "2019-10-29T18:58:53.000Z", "id": "1189255301989568512", "author_id": "1934330012", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "116519514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}, {"start": 218, "end": 232, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 243, "probability": 0.8571, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188929129460064256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189255285103300608"], "created_at": "2019-10-29T18:58:49.000Z", "id": "1189255285103300608", "author_id": "1155644632358883330", "text": "@joicehasselmann @PSL_Nacional Quando uma Deputada burra destroi sua carreira pol\u00edtica ataca o Presidente que a elegeu ataca o eleitorado chamando de mil\u00edcia digital isso chama-se de que a burra suicida nos votamos em @jairbolsonaro  n\u00e3o em PSL partido \u00e9 so uma consequ\u00eancias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189255176227610624"], "created_at": "2019-10-29T18:58:23.000Z", "id": "1189255176227610624", "author_id": "547273365", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "104160766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elisaraujo2010", "id": "104160766"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 114, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7086, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189219121730375682"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189255126915190785"], "created_at": "2019-10-29T18:58:12.000Z", "id": "1189255126915190785", "author_id": "1385719640", "text": "@elisaraujo2010 @elpais_brasil \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputavam a ele um desvio de 80 milh\u00f5es de reais. E depois se descobre que valor investigado era na \u00e9poca em que ele n\u00e3o era reitor da universidade. Preso, exposto e se suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189254843430555654"], "created_at": "2019-10-29T18:57:04.000Z", "id": "1189254843430555654", "author_id": "830521007807008769", "text": "S\u00e9rio, n da, vo me suicida, nao tem como viver nesse calor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/FueYk7gj2N", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189254837046788098"], "created_at": "2019-10-29T18:57:03.000Z", "id": "1189254837046788098", "author_id": "993434551669153792", "text": "Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de revocaci\u00f3n de las 29 patentes de notario que se entregaron antes. Ya hab\u00eda sido removido de su cargo por irregularidades en su caso  https://t.co/FueYk7gj2N", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189254817983684608"], "created_at": "2019-10-29T18:56:58.000Z", "id": "1189254817983684608", "author_id": "3887621594", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189254757992599552"], "created_at": "2019-10-29T18:56:44.000Z", "id": "1189254757992599552", "author_id": "2991429785", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Mar\u00eda Cecilia", "id": "1078684913157791744", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 109, "tweet_count": 910, "listed_count": 0}, "username": "MaraCec30202558"}, {"verified": false, "name": "Dani", "id": "472936827", "public_metrics": {"followers_count": 28822, "following_count": 458, "tweet_count": 62475, "listed_count": 12}, "username": "DanielaPazBelen"}, {"verified": false, "name": "Manho579", "id": "988384831200428033", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 3985, "tweet_count": 231537, "listed_count": 1}, "username": "manho579"}, {"verified": false, "name": "Dr. Aar\u00f3n Fuentes \u00ae", "id": "114120864", "public_metrics": {"followers_count": 54843, "following_count": 17804, "tweet_count": 190175, "listed_count": 68}, "location": "M\u00e9xico", "username": "MD_H0_DrAaronFC"}, {"verified": false, "name": "Pau!\ud83d\udc8b", "id": "148435793", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 3187, "tweet_count": 4492, "listed_count": 8}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "pauly_1310"}, {"verified": false, "name": "Plankl", "id": "950519538277371904", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 419, "tweet_count": 15675, "listed_count": 0}, "location": "Denver, CO", "username": "Plankl2"}, {"verified": true, "name": "Di\u00e1rio do Poder", "id": "1453098463", "public_metrics": {"followers_count": 69098, "following_count": 381, "tweet_count": 71521, "listed_count": 291}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "diariodopoder"}, {"verified": false, "name": "Alfredo Bautista Fredy #RedAmlo.", "id": "1071515708377444353", "public_metrics": {"followers_count": 3818, "following_count": 4984, "tweet_count": 67438, "listed_count": 2}, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "Alfredo79664329"}, {"verified": false, "name": "day \ud83e\udd8a", "id": "2180383523", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 523, "tweet_count": 22307, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dayferrei"}, {"verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar", "id": "753165005705449472", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1199, "tweet_count": 62006, "listed_count": 2}, "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez", "username": "jorjeouz"}, {"verified": false, "name": "Erii", "id": "1188234386644361217", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "username": "Helpyou05282655"}, {"verified": false, "name": "Edna de Sa Angola \ud83c\udde6\ud83c\uddf4e Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764", "id": "2601720794", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 2100, "tweet_count": 62099, "listed_count": 1}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "EdnaDeSa32"}, {"verified": false, "name": "Joaco Guzman", "id": "1151039897387638785", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 216, "tweet_count": 5711, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "joaco_guzman12"}, {"verified": false, "name": "Hail Hecate", "id": "3371366717", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1708, "tweet_count": 2591, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "theesquizo"}, {"verified": false, "name": "Saymon Sanches", "id": "36993372", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 895, "tweet_count": 24567, "listed_count": 4}, "location": "Pi\u00fama, Brasil", "username": "saymonsanches"}, {"verified": false, "name": "Eva Arreola", "id": "736991405512364032", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 62, "tweet_count": 8412, "listed_count": 0}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "evapompa52"}, {"verified": true, "name": "Proceso", "id": "41156599", "public_metrics": {"followers_count": 5275173, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}, "location": "M\u00e9xico", "username": "proceso"}, {"verified": false, "name": "Irene Pertuso", "id": "1024894859910496261", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 126, "tweet_count": 64466, "listed_count": 1}, "username": "IrenePertuso"}, {"verified": false, "name": "Gabriel", "id": "2941138673", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1881, "tweet_count": 7953, "listed_count": 0}, "location": "Tolderias de Tontevideo", "username": "estoyaburrido85"}, {"verified": false, "name": "Arthur Goes", "id": "1065776664318275584", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 276, "tweet_count": 9526, "listed_count": 0}, "username": "arthur_goes20"}, {"verified": false, "name": "convenhamos", "id": "1040019435124387841", "public_metrics": {"followers_count": 15059, "following_count": 739, "tweet_count": 77438, "listed_count": 21}, "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "username": "vegetacil"}, {"verified": false, "name": "Yyas", "id": "1131640974260736001", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 219, "tweet_count": 7915, "listed_count": 0}, "username": "YasminLohane5"}, {"verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3LULA NO 2\u00b0 TURNO\ud83d\udc19\u2b50", "id": "3436799842", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 251, "tweet_count": 33297, "listed_count": 0}, "username": "indcst18"}, {"verified": false, "name": "lore", "id": "276697466", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 778, "tweet_count": 88284, "listed_count": 3}, "location": "Iva\u00ed, Brasil", "username": "lorena_krevey"}, {"verified": false, "name": "All\u00e1VoySiNoMeCaigo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "293167776", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1911, "tweet_count": 23163, "listed_count": 4}, "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "username": "Allavoysino"}, {"verified": true, "name": "Cadena SER", "id": "43910684", "public_metrics": {"followers_count": 1402530, "following_count": 1009, "tweet_count": 346762, "listed_count": 11565}, "username": "La_SER"}, {"verified": false, "name": "el teacher!!!", "id": "4086858492", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 3896, "tweet_count": 21575, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9xico", "username": "MarioRodrguez2"}, {"verified": false, "name": "Jorge S (YAKO)", "id": "1119051034473578496", "public_metrics": {"followers_count": 24154, "following_count": 20843, "tweet_count": 92335, "listed_count": 15}, "location": "Los \u00c1ngeles, CA", "username": "Chokko30"}, {"verified": false, "name": "RIO NO TEATRO", "id": "465086383", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 940, "tweet_count": 12049, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "RioNoTeatro"}, {"verified": false, "name": "Yoshiaki Arana", "id": "391409867", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "username": "Yoshiaki_Arana"}, {"verified": false, "name": "Jose Arellano \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "125924289", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 245, "tweet_count": 5047, "listed_count": 0}, "username": "josearellanoa"}, {"verified": false, "name": "Arrabbiata", "id": "99826918", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 632, "tweet_count": 25321, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "absaegypti"}, {"verified": false, "name": "Chupa Chups \ud835\ude68\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude67 \ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude56", "id": "71877624", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 294, "tweet_count": 51975, "listed_count": 7}, "username": "ONatanFreitas"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc96tati\ud83d\udc96\ud83d\udcaf", "id": "266735996", "public_metrics": {"followers_count": 9807, "following_count": 4442, "tweet_count": 458631, "listed_count": 94}, "username": "latati2"}, {"verified": false, "name": "jesusjauregui", "id": "80435894", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 132, "tweet_count": 10177, "listed_count": 1}, "username": "jesusjauregui"}, {"verified": false, "name": "mary", "id": "2591723233", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 841, "tweet_count": 86886, "listed_count": 21}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "filmmari"}, {"verified": false, "name": "Thiago com H", "id": "1116120559", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 2588, "tweet_count": 13363, "listed_count": 5}, "location": "Po\u00e7os de Caldas", "username": "clo_rodrigues"}, {"verified": false, "name": "Maribel Cardenas Quispe", "id": "1180695038134763525", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 92, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Maribel51711408"}, {"verified": false, "name": "Guillermo De La Torre Morales", "id": "1162522628969644032", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 1675, "tweet_count": 122989, "listed_count": 3}, "location": "Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "Guiller49603824"}, {"verified": false, "name": "Angie", "id": "264253282", "public_metrics": {"followers_count": 5942, "following_count": 2940, "tweet_count": 51347, "listed_count": 23}, "location": "Panam\u00e1", "username": "AvilaAngie_"}, {"verified": false, "name": "\u2728 Claire \u2728", "id": "1625993635", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 534, "tweet_count": 27998, "listed_count": 2}, "location": "Campania, Italia", "username": "ChiaraGringo_98"}, {"verified": false, "name": "marta", "id": "1096769674187104257", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 198, "tweet_count": 2143, "listed_count": 6}, "username": "__martattack__"}, {"verified": false, "name": "Tu mi piaci da morire,Bridget...cos\u00ec come sei", "id": "420271389", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 555, "tweet_count": 4598, "listed_count": 2}, "username": "JustAsYouAre89"}, {"verified": false, "name": "Kantunes. mito neles em 2022", "id": "1087731844437757952", "public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 5570, "tweet_count": 99136, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "Kantunes3"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "name": "Vicente Pi3perez no comulgo con Comunistas y amo a", "id": "1176038384575438848", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1493, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "username": "VPi3perez"}, {"verified": false, "name": "s\u0131\u0142\u0142\u00a5", "id": "2247321464", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 153, "tweet_count": 9513, "listed_count": 0}, "location": "Sergipe, Brasil", "username": "sillyjoking"}, {"verified": false, "name": "sabuesognu \ud83c\udd41\ud83c\udd45\ud83c\udd3d", "id": "169085847", "public_metrics": {"followers_count": 3751, "following_count": 2344, "tweet_count": 180309, "listed_count": 96}, "location": "Multicast", "username": "sabuesognu"}, {"verified": true, "name": "Agencia T\u00e9lam", "id": "208413101", "public_metrics": {"followers_count": 705068, "following_count": 197, "tweet_count": 466240, "listed_count": 3815}, "location": "Argentina", "username": "AgenciaTelam"}, {"verified": false, "name": "insta: @tate.sca", "id": "3105758284", "public_metrics": {"followers_count": 8587, "following_count": 159, "tweet_count": 26951, "listed_count": 14}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "tate_cg"}, {"verified": false, "name": "Elson Lima \u2618", "id": "805517453354823680", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 291, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}, "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "username": "soltaaficha"}, {"verified": false, "name": "Luis Trejo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "3362931", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 628, "tweet_count": 11903, "listed_count": 15}, "location": "M\u00e9xico D.F", "username": "iLuistrejo"}, {"verified": false, "name": "Jose Manuel Huitron", "id": "2208586608", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1373, "tweet_count": 71475, "listed_count": 2}, "username": "josem_tebas"}, {"verified": false, "name": "Xavier Diez \ud83c\udf97", "id": "282521345", "public_metrics": {"followers_count": 19089, "following_count": 2828, "tweet_count": 76492, "listed_count": 154}, "location": "Espai d dissid\u00e8ncia. Catalonia", "username": "herodot10"}, {"verified": false, "name": "david ca\u00f1o", "id": "340231799", "public_metrics": {"followers_count": 7427, "following_count": 3348, "tweet_count": 27433, "listed_count": 69}, "location": "Barcelona", "username": "davidcc_01"}, {"verified": false, "name": "eduwi", "id": "541621294", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 512, "tweet_count": 40337, "listed_count": 4}, "location": "Sevilla", "username": "eduwiii"}, {"verified": false, "name": "Brix \ud83e\udd88", "id": "3367884861", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 933, "tweet_count": 54197, "listed_count": 6}, "location": "Tacoronte, Tenerife", "username": "SladeBrixson"}, {"verified": false, "name": "Gladiador", "id": "1173571446951620608", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 235, "tweet_count": 4490, "listed_count": 0}, "username": "PauloRC0123"}, {"verified": false, "name": "J\u043erge Moch", "id": "555296226", "public_metrics": {"followers_count": 6865, "following_count": 2603, "tweet_count": 228818, "listed_count": 108}, "username": "JorgeMoch"}, {"verified": false, "name": "Tamara", "id": "506406720", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 287, "tweet_count": 11379, "listed_count": 1}, "username": "tamaragmendes"}, {"verified": false, "name": "Aliceuwu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "870688906601046022", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 532, "tweet_count": 32805, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Feder", "username": "aliceuwu123"}, {"verified": false, "name": "Duds", "id": "3099970533", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 353, "tweet_count": 32125, "listed_count": 2}, "location": "milk pansa girlfriend", "username": "SrtNingu3m"}, {"verified": false, "name": "manu", "id": "2799182363", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 444, "tweet_count": 34681, "listed_count": 1}, "location": "019", "username": "manubaldassim_"}, {"verified": false, "name": "hector avelar", "id": "268069952", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 2298, "tweet_count": 16252, "listed_count": 2}, "location": "La Ciudad de la Furia.", "username": "hectoravelar07"}, {"verified": false, "name": "Diego L\u00f3pez", "id": "918583673070522368", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 311, "tweet_count": 32496, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "diego_lopezalfa"}, {"verified": false, "name": "Hernan", "id": "13283292", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 169, "tweet_count": 10701, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hernaaan"}, {"verified": false, "name": "Juan Mauro Virzi", "id": "548774106", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 224, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}, "username": "juan_virzi"}, {"verified": false, "name": "marcio", "id": "883397375120752640", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 271, "tweet_count": 35418, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "marcioluis041"}, {"verified": false, "name": "Mois\u00e9s", "id": "930189611992797186", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 252, "tweet_count": 20226, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1 RJ ", "username": "moifernandes"}, {"verified": false, "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1115200470", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44914, "listed_count": 3}, "username": "TerceraDerivada"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a \ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "1124699904", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 1548, "tweet_count": 140976, "listed_count": 45}, "location": "Valencia.             Te sigue", "username": "Idilicax"}, {"verified": false, "name": "Rafa G", "id": "1038193606400598016", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 180, "tweet_count": 4029, "listed_count": 0}, "username": "16Rafaelgil"}, {"verified": false, "name": "Pedro", "id": "770983013110968320", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 896, "tweet_count": 12330, "listed_count": 0}, "location": "Hell", "username": "costacycling10"}, {"verified": false, "name": "juliana sem paes \u2b50\ufe0f 13", "id": "164414648", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1228, "tweet_count": 21405, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "julianaquintela"}, {"verified": false, "name": "Toni Arago", "id": "4839204418", "public_metrics": {"followers_count": 11240, "following_count": 11299, "tweet_count": 16345, "listed_count": 19}, "location": "Barcelona, Catalunya.", "username": "toni_arago"}, {"verified": false, "name": "Reporcat \ud83c\udf97 #Llibertat #JoSocCDR #JoAcuso", "id": "837290128326414336", "public_metrics": {"followers_count": 7973, "following_count": 6762, "tweet_count": 54543, "listed_count": 18}, "location": "Visc a Barcelona, de Tarragona", "username": "reporcat"}, {"verified": false, "name": "Carmita Duarte", "id": "88470909", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 1710, "tweet_count": 73040, "listed_count": 14}, "username": "carmitaduarte"}, {"verified": false, "name": "Fer", "id": "1062144404243275776", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 610, "tweet_count": 43447, "listed_count": 0}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila", "username": "Fernand71834119"}, {"verified": false, "name": "Regina Castro", "id": "519658893", "public_metrics": {"followers_count": 32028, "following_count": 28652, "tweet_count": 252753, "listed_count": 81}, "location": "I \ud83d\udc97U @abohni88 \ud83d\udc6b", "username": "reginac66472149"}, {"verified": false, "name": "Quatro Patinhas", "id": "117222277", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 89, "tweet_count": 12210, "listed_count": 6}, "location": "Guapimirim - RJ / Brasil", "username": "quatropatinhas"}, {"verified": false, "name": "RAYAME", "id": "3952340593", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 512, "tweet_count": 22845, "listed_count": 0}, "username": "raysol1969"}, {"verified": false, "name": "Laura \u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f (Coraz\u00f3n de Leon \ud83d\ude0d)", "id": "993434551669153792", "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 2333, "tweet_count": 41759, "listed_count": 10}, "username": "R3sili3nte"}, {"verified": false, "name": "Macarena Cousirat L., MD", "id": "1044436202894630913", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1335, "tweet_count": 2192, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "CousiratLiendro"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Izurieta", "id": "4198481530", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 634, "tweet_count": 387, "listed_count": 1}, "location": "Salta, Argentina", "username": "mizurieta90"}, {"verified": false, "name": "Isael Cruz L\u00f3pez", "id": "404517743", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 181, "tweet_count": 58883, "listed_count": 9}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "IsaelCruzLpez"}, {"verified": false, "name": "Mart\u00f9 \u2728", "id": "402974724", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 1839, "tweet_count": 36189, "listed_count": 17}, "location": "Italy", "username": "jaipasenvie_"}, {"verified": false, "name": "Ivan Dogen", "id": "748725008701194240", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 211, "tweet_count": 1680, "listed_count": 0}, "location": "Republica de Peronia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "DogenIvan"}, {"verified": false, "name": "Minutouno Espect\u00e1culos", "id": "586883545", "public_metrics": {"followers_count": 490944, "following_count": 1086, "tweet_count": 188952, "listed_count": 552}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "m1espectaculos"}, {"verified": false, "name": "frank sfarzo", "id": "453531668", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 376, "tweet_count": 18257, "listed_count": 4}, "location": "Where injustice occurs ", "username": "FrankSfarzo"}, {"verified": true, "name": "diMarted\u00ec", "id": "2695436575", "public_metrics": {"followers_count": 79928, "following_count": 2, "tweet_count": 30889, "listed_count": 326}, "location": "Roma", "username": "diMartedi"}, {"verified": false, "name": "Fer Fer", "id": "39217939", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1150, "tweet_count": 46701, "listed_count": 0}, "username": "templado"}, {"verified": false, "name": "f\u00e3 de mono", "id": "788314540895301632", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 142, "tweet_count": 13895, "listed_count": 0}, "username": "klzitsme"}, {"verified": false, "name": "Rogelio Galv\u00e1n \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "979129982445408256", "public_metrics": {"followers_count": 10817, "following_count": 11716, "tweet_count": 254447, "listed_count": 28}, "username": "RogelioGalvn2"}, {"verified": false, "name": "Mendes", "id": "733697675296669696", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 462, "tweet_count": 55034, "listed_count": 0}, "username": "BeaMendes22"}, {"verified": false, "name": "lil ari", "id": "1874171366", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 649, "tweet_count": 9975, "listed_count": 1}, "username": "ariskd2"}, {"verified": false, "name": "monique", "id": "991477406757216256", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 411, "tweet_count": 7728, "listed_count": 0}, "location": "013", "username": "heyymony"}, {"verified": false, "name": "Jesucin", "id": "423669664", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 611, "tweet_count": 24147, "listed_count": 0}, "location": "Cordoba, Argentina", "username": "JesusGrimaldiOk"}, {"verified": false, "name": "SOUZA USTRA / BRASILEIRO CONSERVADOR-B17.", "id": "1149018724495745025", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1496, "tweet_count": 3089, "listed_count": 0}, "location": "BRASILIA-DF", "username": "SousaMoro"}, {"verified": false, "name": "Ricardo S Araujo", "id": "69200951", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 520, "tweet_count": 115078, "listed_count": 8}, "location": "Olinda,PE, Brasil", "username": "ricoaraujo52"}, {"verified": false, "name": "Hoje no Mundo Militar", "id": "799915069186469888", "public_metrics": {"followers_count": 404514, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}, "location": "Brazil", "username": "hoje_no"}, {"verified": false, "name": "concruz10", "id": "965347535371063296", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 14, "tweet_count": 3890, "listed_count": 0}, "username": "concruz10"}, {"verified": false, "name": "CL", "id": "3345037991", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "Carloslamalope1"}, {"verified": false, "name": "Karem Barboza", "id": "45412867", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4867, "tweet_count": 83550, "listed_count": 152}, "location": "PERU", "username": "karembq"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcae\u2134\ud835\udcbb\ud835\udcbe", "id": "941801939704180736", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 514, "tweet_count": 4509, "listed_count": 0}, "location": "Las Lajitas", "username": "sosooo______"}, {"verified": false, "name": "lo hernandez", "id": "2935704071", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 613, "tweet_count": 2066, "listed_count": 1}, "location": "Las Lajitas, Salta, Argentina", "username": "LorenaHernndz"}, {"verified": false, "name": "Pablo Aldunate PATRIOTA del 22% del 44% y del 62%", "id": "792403622399184897", "public_metrics": {"followers_count": 4645, "following_count": 1525, "tweet_count": 278434, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "donkanus"}, {"verified": false, "name": "Gire a la Derecha", "id": "1075453394", "public_metrics": {"followers_count": 48128, "following_count": 35550, "tweet_count": 724473, "listed_count": 110}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Girealaderecha"}, {"verified": false, "name": "Fl\u00e1vio", "id": "883394668955705344", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 111, "tweet_count": 11943, "listed_count": 0}, "location": "Mafra, Portugal", "username": "ohcrlmafoda"}, {"verified": false, "name": "Kiko Pontes", "id": "4867361345", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 517, "tweet_count": 46087, "listed_count": 3}, "location": "Indon\u00e9sia", "username": "AitaFoderr"}, {"verified": false, "name": "Geneci Batista", "id": "63339766", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 147, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "location": "Cuiaba - MT", "username": "geneci_almeida"}, {"verified": false, "name": "megan thee stylist", "id": "2447661738", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 421, "tweet_count": 8165, "listed_count": 1}, "username": "_maunaloa"}, {"verified": false, "name": "Jaime Bautista Cisneros", "id": "911980086135574529", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 212, "tweet_count": 37067, "listed_count": 0}, "location": "Coacalco de Berrioz\u00e1bal, M\u00e9xic", "username": "jaimebaci"}, {"verified": false, "name": "Jeferson Balbueno", "id": "955133828795912192", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 635, "tweet_count": 15758, "listed_count": 1}, "username": "jeffbalbueno"}, {"verified": false, "name": "\u044f\u0430\u0447 PA\ud835\uddbdr\u00f3N\ud83d\udc45", "id": "1027403565147611136", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 4991, "tweet_count": 61820, "listed_count": 3}, "location": "MX\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd/ECATEPEC", "username": "raixyzinho"}, {"verified": false, "name": "Rebe", "id": "860699370961981440", "public_metrics": {"followers_count": 10498, "following_count": 1160, "tweet_count": 34066, "listed_count": 37}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Rebelion_fiscal"}, {"verified": false, "name": "ese mi GALLAGHER", "id": "2880219747", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 3001, "tweet_count": 56877, "listed_count": 7}, "username": "gallagher2120"}, {"verified": false, "name": "Bernardin", "id": "1538922960", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 155, "tweet_count": 18827, "listed_count": 0}, "location": "New Westminster, British Colum", "username": "BernardDBeer"}, {"verified": false, "name": "matheus!!!", "id": "1024461030976626689", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 467, "tweet_count": 6448, "listed_count": 0}, "location": "Morioh", "username": "mmarcolino_"}, {"verified": false, "name": "lyydia", "id": "998283554445516800", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 299, "tweet_count": 9654, "listed_count": 0}, "username": "lydiaaromero_"}, {"verified": false, "name": "AMLO JUNIOR", "id": "1065664299798937600", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1128, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "amlojunior"}, {"verified": false, "name": "La 4T Va!!!", "id": "43689657", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 3397, "tweet_count": 156560, "listed_count": 78}, "location": "Texas U.S.A.", "username": "opach"}, {"verified": false, "name": "Jesus Romero", "id": "2898854670", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 54, "tweet_count": 17901, "listed_count": 0}, "location": "Mexico ", "username": "Jesus_Romero62"}, {"verified": false, "name": "xd\ud83e\udd76\ud83d\ude11", "id": "2968703914", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 145, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "username": "Jhon201214"}, {"verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "username": "cabrejosc1"}, {"verified": false, "name": "Alvaro Valjean", "id": "84095604", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1667, "tweet_count": 45490, "listed_count": 6}, "location": "Mexico", "username": "Alvaro_valjean"}, {"verified": false, "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "username": "Marita30706158"}, {"verified": false, "name": "Mario Ricardo Gachuz", "id": "1945273982", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 2346, "tweet_count": 172339, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico D.F", "username": "ricardo_gachuz"}, {"verified": false, "name": "Mad\u00e1\ud83d\udc51", "id": "714271933177720834", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 619, "tweet_count": 7724, "listed_count": 2}, "location": "Amazonas, Brasil", "username": "Mada_Grey"}, {"verified": false, "name": "nats", "id": "1021340168", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 351, "tweet_count": 38154, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "natisandovalg"}, {"verified": false, "name": "Ianaiara G. Nieradka", "id": "163342854", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2191, "tweet_count": 6134, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "Ianaiara"}, {"verified": false, "name": "Andrade \ud83d\udd25", "id": "807061103209496576", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 80, "tweet_count": 2943, "listed_count": 0}, "location": "Contagem, Brasil", "username": "Wallace_k22"}, {"verified": false, "name": "Rodri", "id": "1057242521884114945", "public_metrics": {"followers_count": 3928, "following_count": 1952, "tweet_count": 66832, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Rodrigo98RRII"}, {"verified": false, "name": "anita", "id": "119800376", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 809, "tweet_count": 110694, "listed_count": 63}, "location": "ela/dela-a", "username": "uItrvioIeta"}, {"verified": false, "name": "FlowerNane", "id": "1075963523790966784", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 312, "tweet_count": 2337, "listed_count": 0}, "username": "flower_nane"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd60 \u2693\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "2480226470", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 103, "tweet_count": 58126, "listed_count": 0}, "location": "In casa", "username": "Cypriano91"}, {"verified": false, "name": "Luis Mart\u00ednez Liz\u00e1rraga", "id": "106205364", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 661, "tweet_count": 48474, "listed_count": 6}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "mtzlizarraga"}, {"verified": false, "name": "Pam \u2b5013\u2b50", "id": "882016088766259201", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 349, "tweet_count": 8923, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m Par\u00e1", "username": "Pamellavor"}, {"verified": false, "name": "TANTO", "id": "92164762", "public_metrics": {"followers_count": 167123, "following_count": 1485, "tweet_count": 173657, "listed_count": 253}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "tantotupiassu"}, {"verified": false, "name": "F\u00e3 Clube da Record TV", "id": "832020545218691075", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 695, "tweet_count": 186866, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "fcdarecordtv"}, {"verified": true, "name": "Record TV", "id": "15088915", "public_metrics": {"followers_count": 5094750, "following_count": 95, "tweet_count": 465873, "listed_count": 3977}, "username": "recordtvoficial"}, {"verified": false, "name": "Helguera", "id": "137072398", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 438, "tweet_count": 1252, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "y_Helguera"}, {"verified": false, "name": "Salamanca", "id": "182358314", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 594, "tweet_count": 4030, "listed_count": 2}, "username": "pepoanaut"}, {"verified": false, "name": "\u29d7 Rolando Rodr\u00edguez \u2642\ufe0f\u2649\u271d\ufe0f\u2721\ufe0f\u262f\ufe0f\u2696\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfc8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udfc8", "id": "225946379", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 332, "tweet_count": 47686, "listed_count": 3}, "location": "Valle de Extremadura", "username": "Ruffalo52"}, {"verified": false, "name": "Tania \u2728\ud83d\udc9c", "id": "125114835", "public_metrics": {"followers_count": 38834, "following_count": 2934, "tweet_count": 57089, "listed_count": 32}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Tania_N8"}, {"verified": false, "name": "Choreens", "id": "999092720009338880", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 559, "tweet_count": 9498, "listed_count": 0}, "username": "Choreens1"}, {"verified": false, "name": "Jaime Rocha", "id": "219570696", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 3055, "tweet_count": 17030, "listed_count": 45}, "location": "CDMX - Veracruz - Oaxaca", "username": "Lic_JaimeRocha"}, {"verified": false, "name": "Maricela P\u00e9rez", "id": "598574962", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 505, "tweet_count": 22322, "listed_count": 2}, "location": "MEXICO", "username": "Lamarys23"}, {"verified": false, "name": "Lupe C.V.", "id": "130679820", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1266, "tweet_count": 83023, "listed_count": 34}, "location": "En un bello lugar", "username": "la_tutifruti"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\u0303\ud835\udd86", "id": "2380789657", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1858, "tweet_count": 13111, "listed_count": 1}, "location": "mexico D.F.", "username": "fjalbob"}, {"verified": false, "name": "Jose", "id": "158881200", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 413, "tweet_count": 3668, "listed_count": 1}, "username": "joserivasakd"}, {"verified": true, "name": "Invictos", "id": "4488217998", "public_metrics": {"followers_count": 1018975, "following_count": 1952, "tweet_count": 182786, "listed_count": 1654}, "username": "InvictosSomos"}, {"verified": false, "name": "emilesolasola", "id": "1075158153728352256", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 1, "tweet_count": 32601, "listed_count": 0}, "username": "emilesolasola"}, {"verified": false, "name": "SanDiegoYa", "id": "69382700", "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 733, "tweet_count": 73524, "listed_count": 144}, "location": "San Diego", "username": "SanDiegoYa"}, {"verified": false, "name": "Urbeconomica", "id": "2367876565", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1953, "tweet_count": 273319, "listed_count": 96}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "audianos"}, {"verified": false, "name": "Illary", "id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "username": "IllaryVerdad"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "name": "PilarBF", "id": "1116244716918640640", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 76, "tweet_count": 2650, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "username": "PilarBF2"}, {"verified": false, "name": "Jose Guzman Parra", "id": "2759460907", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 682, "tweet_count": 1303, "listed_count": 6}, "username": "jguzmanparra"}, {"verified": false, "name": "Gabi", "id": "711998884306821121", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 263, "tweet_count": 5073, "listed_count": 0}, "location": "Coquinha Gelada, Brasil ", "username": "gabriel_semione"}, {"verified": false, "name": "Ilia A Zambrano S", "id": "227513817", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1682, "tweet_count": 8191, "listed_count": 19}, "location": "Puebla", "username": "iliazambrano"}, {"verified": false, "name": "Jorge Soria Manr\u00edque", "id": "314688495", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1881, "tweet_count": 51588, "listed_count": 2}, "username": "JorgeManrque"}, {"verified": false, "name": "Morenazo de fuego", "id": "1168719229992017920", "public_metrics": {"followers_count": 5201, "following_count": 4929, "tweet_count": 3647, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "Morenaz0D3Fu3go"}, {"verified": false, "name": "Oso Barbon", "id": "67018478", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 582, "tweet_count": 16487, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "BarbonOso"}, {"verified": false, "name": "Oscar\u00edn", "id": "568078238", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 4084, "tweet_count": 157996, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9xico", "username": "0zkrn"}, {"verified": false, "name": "La Voz de Iztapalapa", "id": "218691447", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 3720, "tweet_count": 167690, "listed_count": 89}, "location": "Iztapalapa DF, M\u00e9xico", "username": "vozdeiztapalapa"}, {"verified": false, "name": "leonel lemus", "id": "242180017", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1457, "tweet_count": 59459, "listed_count": 3}, "username": "leonellemus"}, {"verified": false, "name": "Naiu Mazatl", "id": "1173716352009416704", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 270, "tweet_count": 8053, "listed_count": 1}, "username": "MazatlNaiu"}, {"verified": false, "name": "Brunna", "id": "748918043011604480", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 167, "tweet_count": 3310, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "brunnaafp"}, {"verified": false, "name": "mr. xtc\u2122", "id": "14256482", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1060, "tweet_count": 53412, "listed_count": 28}, "location": "Wellington, New Zealand", "username": "mrxtc"}, {"verified": false, "name": "Felipeiglesias", "id": "18081677", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 827, "tweet_count": 23068, "listed_count": 33}, "location": "Monaco", "username": "Felipeiglesias"}, {"verified": false, "name": "Caitos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd BC", "id": "769269026623062016", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 238, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}, "location": "Tijuana", "username": "CarlosCaitos"}, {"verified": false, "name": "selen", "id": "175783809", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1940, "tweet_count": 152815, "listed_count": 3}, "username": "selencancino"}, {"verified": false, "name": "Armando De La Rosa", "id": "83122507", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 790, "tweet_count": 168781, "listed_count": 8}, "username": "Nando_Delarosa"}, {"verified": false, "name": "Gerry", "id": "887152428935778304", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 453, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "username": "schutsgerard"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor M. Gonz\u00e1lez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udeae\ud83d\udeb0\ud83d\udebb", "id": "157063564", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 5001, "tweet_count": 37330, "listed_count": 2}, "location": "Los Cabos, BCS, M\u00e9xico.", "username": "8vic8"}, {"verified": false, "name": "Roberto", "id": "1167785976527302656", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1002, "tweet_count": 116428, "listed_count": 0}, "username": "RobertCharro"}, {"verified": false, "name": "Daniel Alberto", "id": "227233197", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 275, "tweet_count": 135720, "listed_count": 10}, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "username": "Gallegosdaniel2"}, {"verified": false, "name": "Aurora Aguinaga", "id": "185831543", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 952, "tweet_count": 203103, "listed_count": 25}, "location": "San Antonio, Texas", "username": "pollita99"}, {"verified": false, "name": "DarkPoison", "id": "462530219", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 4379, "tweet_count": 86673, "listed_count": 56}, "username": "666DarkPoison"}, {"verified": true, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc00.", "id": "142004355", "public_metrics": {"followers_count": 789463, "following_count": 670, "tweet_count": 430927, "listed_count": 3025}, "username": "JLozanoA"}, {"verified": false, "name": "J Balbo", "id": "829311045474869251", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 84, "tweet_count": 1791, "listed_count": 0}, "location": "Mercedes, Argentina", "username": "aguedo_juan"}, {"verified": false, "name": "Lilia Rinc\u00f3n", "id": "878744295288614912", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 30, "tweet_count": 12285, "listed_count": 0}, "username": "liRinhed"}, {"verified": false, "name": "Disaster", "id": "1144406958226759681", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 243, "tweet_count": 10029, "listed_count": 0}, "location": "Em Marte", "username": "HiroshiMashiba0"}, {"verified": false, "name": "Carmelo", "id": "1028043601262129152", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 128, "tweet_count": 6146, "listed_count": 3}, "username": "Carmelo56814123"}, {"verified": false, "name": "S\u00f3 observo", "id": "1103400953129172992", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 522, "tweet_count": 3326, "listed_count": 2}, "username": "AlexandreMaSal"}, {"verified": false, "name": "Sidney Rezende", "id": "14665333", "public_metrics": {"followers_count": 37575, "following_count": 938, "tweet_count": 7625, "listed_count": 433}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "sidneyrezende"}, {"verified": false, "name": "Mujeres con Mar\u00eda Corina Machado", "id": "2958136906", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1074, "tweet_count": 2606, "listed_count": 2}, "username": "MujeresconMCM"}, {"verified": true, "name": "Gustavo Tovar", "id": "49856215", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "username": "tovarr"}, {"verified": false, "name": "miss simpatia", "id": "3424857533", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1943, "tweet_count": 28616, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "molsdelari"}, {"verified": false, "name": "Friedrich Klein", "id": "907420361012035584", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 530, "tweet_count": 170955, "listed_count": 0}, "username": "HarryHaller_HS"}, {"verified": false, "name": "Ludwig", "id": "794321943985983488", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 130, "tweet_count": 325872, "listed_count": 5}, "username": "caboludwig"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis P\u00e9rez Mu\u00f1o", "id": "304787245", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 925, "tweet_count": 79975, "listed_count": 6}, "location": "Colima, Colima, M\u00e9xico", "username": "JoseLuispem"}, {"verified": false, "name": "Osva Silva", "id": "264272464", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 387, "tweet_count": 4047, "listed_count": 0}, "location": "Mexico DF", "username": "osilva25"}, {"verified": false, "name": "A Juarez", "id": "2947610166", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 2620, "tweet_count": 168161, "listed_count": 55}, "location": "Mexico", "username": "mando071061"}, {"verified": false, "name": "Wilmer Arias.", "id": "326244548", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 211, "tweet_count": 50445, "listed_count": 3}, "location": "Quillota, Chile", "username": "WilmerAarias"}, {"verified": false, "name": "Esparabos \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "880115757471993856", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 485, "tweet_count": 17069, "listed_count": 1}, "location": "La Boca, Argentina.", "username": "Eaparabos_"}, {"verified": true, "name": "Leo Arias", "id": "165752996", "public_metrics": {"followers_count": 43106, "following_count": 3391, "tweet_count": 144189, "listed_count": 109}, "location": "Argentina", "username": "LeoAriasPrensa"}, {"verified": false, "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "location": "Ramsey, NJ", "username": "veroca327"}, {"verified": false, "name": "Pajaro Azul", "id": "85741755", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 1242, "tweet_count": 158458, "listed_count": 19}, "username": "pajaroazulperu"}, {"verified": false, "name": "A.", "id": "865335712878604289", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 66, "tweet_count": 27086, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "darthofficeguy"}, {"verified": false, "name": "#ComunidadAzteca", "id": "716333682", "public_metrics": {"followers_count": 12146, "following_count": 9375, "tweet_count": 47191, "listed_count": 53}, "location": "Ciudad Guadalupe, NL", "username": "aztecacomunidad"}, {"verified": false, "name": "GSC", "id": "2575079384", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2623, "tweet_count": 18013, "listed_count": 0}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "username": "gilsc6467"}, {"verified": false, "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "location": "Citizen of the world", "username": "PedManes"}, {"verified": false, "name": "Imola Oggi", "id": "1683455144", "public_metrics": {"followers_count": 36899, "following_count": 390, "tweet_count": 61033, "listed_count": 152}, "username": "ImolaOggi"}, {"verified": false, "name": "Javier Bravo", "id": "3377875227", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1602, "tweet_count": 81081, "listed_count": 1}, "username": "Tabano_rojo"}, {"verified": false, "name": "guce", "id": "2335823976", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 805, "tweet_count": 35131, "listed_count": 3}, "username": "ochurus99"}, {"verified": false, "name": "Alinen\u00ea", "id": "1066078153590927360", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 356, "tweet_count": 7279, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, rs", "username": "AlineFilipini"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcea\u0303\ud835\udcf8", "id": "1102900440381956103", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 278, "tweet_count": 4124, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "PedrofBevilaqua"}, {"verified": false, "name": "Shaelynn Gaxiolynn\ud83c\udf3b", "id": "1151664044299956224", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 1405, "tweet_count": 27962, "listed_count": 0}, "username": "gaxiola2019"}, {"verified": false, "name": "Torta de Lim\u00e3o \ud83c\udf4b", "id": "1136762937966825472", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 462, "tweet_count": 3802, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "B_ERRE_"}, {"verified": false, "name": "Sr\u00b0 RAMOS", "id": "1142798116757921793", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 3177, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "username": "Magno31896265"}, {"verified": false, "name": "Laura", "id": "792745660567130113", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 377, "tweet_count": 17397, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "laurago16765412"}, {"verified": false, "name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "id": "213405649", "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}, "location": "Argentina", "username": "sergiodwy"}, {"verified": false, "name": "Milu", "id": "740502586696949760", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}, "location": "California, USA", "username": "julmareky"}, {"verified": false, "name": "Ruben Rios", "id": "2792544719", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 198, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "username": "papu19721"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83c\udf3b", "id": "840492134", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 175, "tweet_count": 8439, "listed_count": 0}, "username": "Mariia_Cabreera"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Alberto Toledo Pag\u00e9s", "id": "276777750", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1228, "tweet_count": 41103, "listed_count": 4}, "username": "pepepages"}, {"verified": false, "name": "Alexis MQ", "id": "943185898769911808", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 393, "tweet_count": 14320, "listed_count": 0}, "location": "Cusco ", "username": "JohnMendozaQui1"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "name": "Nancy", "id": "735932270377349121", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}, "username": "freedom031056"}, {"verified": false, "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384152, "listed_count": 960}, "username": "peru21noticias"}, {"verified": false, "name": "CD *", "id": "1174346928299139078", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 2197, "tweet_count": 16498, "listed_count": 0}, "username": "cd_00001"}, {"verified": false, "name": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "username": "RadioSavana"}, {"verified": false, "name": "@mikereportero \u00ae\ufe0f", "id": "200293937", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1190, "tweet_count": 101817, "listed_count": 74}, "username": "mikereportero"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngulo7 Noticias", "id": "1342197398", "public_metrics": {"followers_count": 17490, "following_count": 339, "tweet_count": 300345, "listed_count": 284}, "location": "Puebla", "username": "angulosiete"}, {"verified": false, "name": "Daniel del 38%", "id": "867187095848325120", "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 3770, "tweet_count": 33583, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n", "username": "Daniel_nipino"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Cristi \uea00", "id": "98183700", "public_metrics": {"followers_count": 19457, "following_count": 11267, "tweet_count": 34012, "listed_count": 283}, "location": "Chile", "username": "sebastiancristi"}, {"verified": false, "name": "David Hernadez", "id": "1041765942101913600", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 3236, "tweet_count": 11402, "listed_count": 0}, "location": "Celaya, Guanajuato", "username": "hdez_david_"}, {"verified": false, "name": "Ara\u00f1azos de Fran", "id": "290990720", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 3055, "tweet_count": 114267, "listed_count": 14}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "FJespadaafilada"}, {"verified": false, "name": "Wen", "id": "375383200", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 637, "tweet_count": 31793, "listed_count": 3}, "location": "Xela, Guatemala", "username": "Wen_lh"}, {"verified": false, "name": "Ciro Rodriguez Jimenez", "id": "936115684509192193", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 2199, "tweet_count": 31344, "listed_count": 0}, "username": "CiroRodriguezJ1"}, {"verified": false, "name": "Eri", "id": "985688135819517952", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1821, "tweet_count": 23700, "listed_count": 1}, "location": "Portales Sur, Benito Ju\u00e1rez", "username": "Eri60722812"}, {"verified": false, "name": "Tiago Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3207170243", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 595, "tweet_count": 6453, "listed_count": 0}, "location": "Camaragibe, Brasil", "username": "Silva90Tiago"}, {"verified": false, "name": "Oscar Fragoso", "id": "1103143530141237248", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1795, "tweet_count": 194361, "listed_count": 2}, "location": "En La Izquierda Obradorista", "username": "OscarFr97124942"}, {"verified": false, "name": "Cami Brito", "id": "105612054", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 156, "tweet_count": 40141, "listed_count": 0}, "location": "aruanda ", "username": "Milocan_"}, {"verified": false, "name": "LULA L\u00c1 \u2b50\ufe0f", "id": "46211730", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 617, "tweet_count": 100279, "listed_count": 6}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "girrlafraid"}, {"verified": false, "name": "Stella Maris Lorenzo", "id": "227496000", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 365, "tweet_count": 12331, "listed_count": 0}, "username": "stellaabus"}, {"verified": false, "name": "MFS", "id": "3047282290", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 438, "tweet_count": 27840, "listed_count": 1}, "location": "Washington, DC", "username": "1994_mfs"}, {"verified": false, "name": "J. Garrido", "id": "141053577", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 4631, "tweet_count": 75228, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "JGG0520"}, {"verified": false, "name": "Hugo Cervantes", "id": "1100242122882588674", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 759, "tweet_count": 20827, "listed_count": 0}, "username": "HugoCervantes17"}, {"verified": false, "name": "Akela \u262d\ud83d\udd3b", "id": "1160487770802053121", "public_metrics": {"followers_count": 5375, "following_count": 5333, "tweet_count": 10457, "listed_count": 3}, "username": "_Caprevolution_"}, {"verified": false, "name": "Jorge Del pozo", "id": "3145305707", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 346, "tweet_count": 91272, "listed_count": 2}, "username": "jorgedel888"}, {"verified": false, "name": "GonzoP3", "id": "941227658754404353", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1, "tweet_count": 30124, "listed_count": 2}, "location": "USA-Ecuador", "username": "GonzoP3"}, {"verified": false, "name": "KEYBOARD WARRIOR", "id": "1066195591", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 321, "tweet_count": 23734, "listed_count": 0}, "username": "VenezuelaLibr18"}, {"verified": true, "name": "Centro de Comunicaci\u00f3n Nacional", "id": "1088178314953613313", "public_metrics": {"followers_count": 455697, "following_count": 186, "tweet_count": 44148, "listed_count": 779}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Presidencia_VE"}, {"verified": false, "name": "Pedro", "id": "2412762967", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 636, "tweet_count": 33341, "listed_count": 1}, "username": "PedroOrtizzV"}, {"verified": false, "name": "De todo un poco", "id": "919685057140289537", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 2576, "tweet_count": 114751, "listed_count": 6}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "haljordan158"}, {"verified": false, "name": "BIO", "id": "53274451", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 4195, "tweet_count": 142678, "listed_count": 0}, "username": "ebarcov"}, {"verified": false, "name": "POLAR-Por La Justicia y la Verdad.", "id": "4215035239", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1209, "tweet_count": 74044, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad De M\u00e9xico ", "username": "AnkhorShareed"}, {"verified": false, "name": "Bruce_Wayne", "id": "1159620480384544769", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 734, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "username": "ThgBruce"}, {"verified": false, "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "id": "882982306197196800", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bdellarosaluxo"}, {"verified": false, "name": "Katia Teixeira", "id": "1109163957355495430", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 132, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "KatiaTe25673115"}, {"verified": true, "name": "Lucy Ramos", "id": "221403798", "public_metrics": {"followers_count": 210397, "following_count": 250, "tweet_count": 17797, "listed_count": 161}, "location": "S\u00e3o Paulo/ Rio de Janeiro", "username": "lucyramos"}, {"verified": false, "name": "Jonh_Smith", "id": "856928887191764997", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1639, "tweet_count": 28455, "listed_count": 0}, "location": "JB - CJ", "username": "Jonh_Smith7"}, {"verified": false, "name": "jesus j", "id": "964130683630206976", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 64, "tweet_count": 11411, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "jonatha03504339"}, {"verified": false, "name": "Maurice Vignett", "id": "528155730", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1349, "tweet_count": 111375, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9xico", "username": "MauriceVignett"}, {"verified": false, "name": "JV", "id": "1603534326", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1299, "tweet_count": 8234, "listed_count": 0}, "location": "Coahuila, M\u00e9xico", "username": "JVG_SA"}, {"verified": true, "name": "\ud83d\udc51Lai Reina de Dinamarca-Latam.", "id": "74025673", "public_metrics": {"followers_count": 274271, "following_count": 332, "tweet_count": 86184, "listed_count": 510}, "location": "El pa\u00eds de la simulaci\u00f3n.", "username": "laishawilkins"}, {"verified": false, "name": "Stefano Vona \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "4582785148", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 3869, "tweet_count": 8594, "listed_count": 4}, "username": "vona_st"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Acosta", "id": "1968110342", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 879, "tweet_count": 47935, "listed_count": 5}, "username": "3Perrros"}, {"verified": false, "name": "laura Castillo", "id": "2606860138", "public_metrics": {"followers_count": 5071, "following_count": 5175, "tweet_count": 89895, "listed_count": 23}, "username": "salvarafp"}, {"verified": false, "name": "\u00bfY entonces?", "id": "1587817111", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 595, "tweet_count": 38734, "listed_count": 7}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Boitano14"}, {"verified": false, "name": "Nezuko", "id": "346194774", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 477, "tweet_count": 18679, "listed_count": 1}, "location": "Macondo", "username": "Marialigiae"}, {"verified": false, "name": "Felipe", "id": "2546699862", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 412, "tweet_count": 4325, "listed_count": 0}, "location": "Em qualquer lugar", "username": "edliped"}, {"verified": false, "name": "jsoria6010@hotmail.comMy Info", "id": "1112023566550265856", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1106, "tweet_count": 7391, "listed_count": 1}, "username": "jsoria6010hotm1"}, {"verified": false, "name": "Jordan", "id": "2563462318", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 856, "tweet_count": 15539, "listed_count": 1}, "username": "jordansilva98"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f4nio", "id": "40690911", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 259, "tweet_count": 49878, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "Kuchta_"}, {"verified": false, "name": "Susana Mart\u00ednez Guti\u00e9rrez", "id": "1033492610826944512", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1354, "tweet_count": 71480, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SusanaMartnezG7"}, {"verified": false, "name": "Jorge Antonio \ud83d\udc8e", "id": "233284932", "public_metrics": {"followers_count": 3927, "following_count": 4856, "tweet_count": 301430, "listed_count": 43}, "username": "lestat_loui"}, {"verified": false, "name": "IchiKaneki \u91d1\u6728 \u4e00\u82b1", "id": "1061589127349653504", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 373, "tweet_count": 44165, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "IchiKaneki__"}, {"verified": false, "name": "DaRiPa", "id": "1047190799149158400", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 45, "tweet_count": 3110, "listed_count": 2}, "username": "daripa7"}, {"verified": false, "name": "Goyo Ben\u00edtez", "id": "287426941", "public_metrics": {"followers_count": 7658, "following_count": 3328, "tweet_count": 23236, "listed_count": 81}, "username": "goyobenitez"}, {"verified": false, "name": "RICARDO RUZTER", "id": "81720595", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 850, "tweet_count": 30513, "listed_count": 1}, "location": "VENEZUELA", "username": "RICARDORUZTER"}, {"verified": false, "name": "Civismo y Urbanidad", "id": "517036856", "public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 1436, "tweet_count": 45514, "listed_count": 50}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "CivismoCaracas"}, {"verified": false, "name": "3r1c", "id": "1050998819482152961", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 675, "tweet_count": 44025, "listed_count": 0}, "location": "Nueva York, USA", "username": "3r1c_1nG"}, {"verified": false, "name": "Juan Pablo Berrocal", "id": "812482106442022912", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1465, "tweet_count": 5980, "listed_count": 0}, "username": "juanberrocal86"}, {"verified": false, "name": "martuli", "id": "1146892656020283399", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 177, "tweet_count": 5354, "listed_count": 0}, "username": "margaido"}, {"verified": false, "name": "El Hijo Del Pescador #RedAMLO", "id": "1155995284968579074", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 2262, "tweet_count": 17889, "listed_count": 3}, "username": "AyrtPokem"}, {"verified": false, "name": "yo de nada", "id": "729347034", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 364, "tweet_count": 6315, "listed_count": 0}, "location": "madriddddddd", "username": "acarrrrs"}, {"verified": false, "name": "zenon copaja", "id": "130087446", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 458, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "location": " peru", "username": "zpocho"}, {"verified": true, "name": "Canal N", "id": "248692867", "public_metrics": {"followers_count": 3469033, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "location": "Peru", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Gloria G\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdEdoMex", "id": "197659976", "public_metrics": {"followers_count": 9863, "following_count": 9666, "tweet_count": 394651, "listed_count": 89}, "username": "SapisimoG"}, {"verified": false, "name": "Juan Francisco Z.R.", "id": "949022534653034496", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 5001, "tweet_count": 103895, "listed_count": 5}, "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "username": "JuanFra78141667"}, {"verified": false, "name": "Por El Bienestar De M\u00e9xico", "id": "1132095096994828288", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1019, "tweet_count": 10625, "listed_count": 0}, "username": "BienestarPor"}, {"verified": false, "name": "BenchitoOcelotl y Archangel", "id": "110762226", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1202, "tweet_count": 148480, "listed_count": 4}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Benchito2000"}, {"verified": false, "name": "Val Vazquez\u00ae\u2693\ud83d\udea8\u2604\ufe0f", "id": "1155484184787341315", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 572, "tweet_count": 12179, "listed_count": 1}, "location": "Paseo de M\u00e9xico, Atizap\u00e1n de Z", "username": "ValVazquez4"}, {"verified": false, "name": "Silvia Beigbeder", "id": "454893732", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 2434, "tweet_count": 115729, "listed_count": 2}, "location": "BUENOS AIRES", "username": "silviabeig"}, {"verified": false, "name": "Marco Altamirano", "id": "595954544", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 293, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "username": "MarcoAltamiran4"}, {"verified": false, "name": "Alberto Acosta", "id": "247290681", "public_metrics": {"followers_count": 94749, "following_count": 10960, "tweet_count": 46914, "listed_count": 497}, "location": "Ecuador", "username": "AlbertoAcostaE"}, {"verified": false, "name": "Renan M C Bagatini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "83213581", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 154, "tweet_count": 2042, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "renanbagatini"}, {"verified": false, "name": "Rafael Sgo Aga", "id": "884172490041425920", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 36, "tweet_count": 4005, "listed_count": 0}, "username": "SgoAga"}, {"verified": false, "name": "El Comercio", "id": "233033221", "public_metrics": {"followers_count": 1026449, "following_count": 418, "tweet_count": 317746, "listed_count": 1426}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "elcomercio_peru"}, {"verified": false, "name": "Fernando Acosta Valv", "id": "2364360746", "public_metrics": {"followers_count": 4126, "following_count": 5003, "tweet_count": 298989, "listed_count": 15}, "username": "Facosta100"}, {"verified": false, "name": "Rosalbaislas", "id": "826267362970071041", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 371, "tweet_count": 52325, "listed_count": 0}, "username": "Rosalbaamlove"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc73.", "id": "541788272", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 409, "tweet_count": 125603, "listed_count": 4}, "username": "beniteztlaura"}, {"verified": false, "name": "uFercho_TTV", "id": "92615727", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 2298, "tweet_count": 58675, "listed_count": 60}, "username": "uFercho"}, {"verified": false, "name": "Time2Crypto", "id": "134647637", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 6, "tweet_count": 16329, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "Time2Crypto"}, {"verified": true, "name": "pava", "id": "708549896115265536", "public_metrics": {"followers_count": 64306, "following_count": 1280, "tweet_count": 13633, "listed_count": 101}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pavacsgo"}, {"verified": false, "name": "Bruno Carrillo", "id": "74471325", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1532, "tweet_count": 99302, "listed_count": 37}, "location": "Monterrey", "username": "BrunoCarrillo"}, {"verified": false, "name": "Velasquez Chagoya", "id": "778667018", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 116, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "vechayasociados"}, {"verified": false, "name": "FcoFG", "id": "100556905", "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 4282, "tweet_count": 56370, "listed_count": 1}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "DrFigueroaG"}, {"verified": false, "name": "ABOGADO\ud83e\udd89", "id": "908787479628587008", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1158, "tweet_count": 2548, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "mtro_rosales"}, {"verified": false, "name": "cynthiafonteslopes1 \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "id": "1134979858772176897", "public_metrics": {"followers_count": 5250, "following_count": 0, "tweet_count": 51688, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "cynthiafontesl2"}, {"verified": false, "name": "Chendy Molina", "id": "1058542248793653249", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 697, "tweet_count": 35550, "listed_count": 0}, "username": "ChendoMolina"}, {"verified": false, "name": "Rodolfo de la perrada, naco y corriente", "id": "883892653988892672", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 682, "tweet_count": 100192, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "RodolfoVelzque6"}, {"verified": false, "name": "Ruth", "id": "820047043", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 249, "tweet_count": 27858, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ruth_ruthynha"}, {"verified": false, "name": "El Jefe Rusty", "id": "50889250", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 2338, "tweet_count": 57539, "listed_count": 20}, "location": "#CDMX y San Miguel de Allende ", "username": "Soy_Rapidin"}, {"verified": false, "name": "Regina Figueiredo", "id": "708625469642575873", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 822, "tweet_count": 38832, "listed_count": 3}, "username": "peluizaa"}, {"verified": false, "name": "Cirlene M\u00e1ximo \ud83c\udf7c\ud83c\udf7c\ud83c\udfa2", "id": "1460678618", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1385, "tweet_count": 41858, "listed_count": 1}, "username": "cirlenemaximo3"}, {"verified": false, "name": "Martin Corona Garc\u00eda", "id": "1185765242837590016", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 1499, "tweet_count": 20542, "listed_count": 1}, "username": "CoronaGarca6"}, {"verified": false, "name": "peterovsky", "id": "192110869", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 356, "tweet_count": 36271, "listed_count": 1}, "username": "onesingleone"}, {"verified": false, "name": "Outra metade do neur\u00f4nio\u00b9\u00b3", "id": "149966105", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1151, "tweet_count": 38415, "listed_count": 0}, "location": "Ela / Dela", "username": "MyouiNanda"}, {"verified": false, "name": "Julianna Malheiros", "id": "46906872", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 528, "tweet_count": 56558, "listed_count": 20}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "JuMalheiros"}, {"verified": true, "name": "Not\u00edcias da TV", "id": "43340817", "public_metrics": {"followers_count": 541153, "following_count": 819, "tweet_count": 161868, "listed_count": 1588}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "NoticiasdaTV"}, {"verified": false, "name": "#STFDeuGOLPE\ud83d\udca9\ud83d\uddd1\ufe0f", "id": "108036617", "public_metrics": {"followers_count": 6855, "following_count": 6831, "tweet_count": 452199, "listed_count": 58}, "location": "Austin, TX", "username": "New_Delia"}, {"verified": false, "name": "Jobert Mello\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83d\udc80\ud83e\udd18\ud83d\udd25", "id": "66149250", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 143, "tweet_count": 62935, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "SledgehammerGPX"}, {"verified": false, "name": "RichieCM", "id": "120627416", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 226, "tweet_count": 5563, "listed_count": 0}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "Richie_CM10"}, {"verified": false, "name": "JENNIFER", "id": "3746338528", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 634, "tweet_count": 17396, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "TaneshaCunt"}, {"verified": false, "name": "Paul Fuguet", "id": "1075544980486270982", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 349, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "location": "Palm Springs, CA", "username": "paul_fuguet"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52 \ud835\udd39\ud835\udd60\ud835\udd68\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud83d\udc7d", "id": "415610411", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1509, "tweet_count": 22264, "listed_count": 6}, "username": "Go_Planetary"}, {"verified": false, "name": "XerX", "id": "189213211", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 295, "tweet_count": 80388, "listed_count": 36}, "location": "charrajevo", "username": "xerx1981"}, {"verified": false, "name": "Sure\u00f1a #apruebo!", "id": "2694702776", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 755, "tweet_count": 47376, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "Jitanjaforaaa"}, {"verified": false, "name": "(Ex) Tio Lucho \ud83e\udd14", "id": "1050946384512335872", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 309, "tweet_count": 7326, "listed_count": 0}, "username": "luchosotom"}, {"verified": false, "name": "Lina Reyes P\u00e9rez", "id": "2278485025", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 1281, "tweet_count": 456942, "listed_count": 118}, "username": "LicLinaReyes"}, {"verified": false, "name": "Fer Barrero", "id": "67742890", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 662, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}, "username": "purplegullveig"}, {"verified": false, "name": "Cl\u00ednica de Nuestra Se\u00f1ora de la Paz", "id": "3030359086", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 212, "tweet_count": 983, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "Cllapaz"}, {"verified": false, "name": "Cristina Rodr\u00edguez", "id": "159673970", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1513, "tweet_count": 82216, "listed_count": 17}, "username": "Cra119"}, {"verified": false, "name": "Ileana Martinez", "id": "1144032372264001536", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 44, "tweet_count": 10015, "listed_count": 0}, "username": "IleanaM33346840"}, {"verified": false, "name": "hazar", "id": "278824646", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 124, "tweet_count": 9265, "listed_count": 1}, "username": "hazarmg"}, {"verified": false, "name": "Lmirador16", "id": "4399730057", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 361, "tweet_count": 12837, "listed_count": 0}, "username": "Lmirador16"}, {"verified": false, "name": "IovanaVictoria", "id": "69775006", "public_metrics": {"followers_count": 10157, "following_count": 3850, "tweet_count": 49402, "listed_count": 8}, "location": "USA", "username": "IovanaVictoria"}, {"verified": false, "name": "Etrurianews", "id": "3153359613", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 440, "tweet_count": 14947, "listed_count": 6}, "username": "Etrurianews"}, {"verified": false, "name": "San Miguel Arc\u00e1ngel", "id": "727922878604181504", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 2993, "tweet_count": 140518, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "username": "tiotito467"}, {"verified": false, "name": "Camper", "id": "52568717", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 2196, "tweet_count": 71863, "listed_count": 10}, "location": "San Miguel, Chile", "username": "SirCamilot"}, {"verified": false, "name": "Pablo Arostegui", "id": "48612997", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 765, "tweet_count": 32889, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "PabloArostegui"}, {"verified": false, "name": "Marian Casta\u00f1eda", "id": "1167826464", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 28, "tweet_count": 975, "listed_count": 0}, "username": "MarianMecas18"}, {"verified": false, "name": "Pirry", "id": "41048726", "public_metrics": {"followers_count": 3581315, "following_count": 594, "tweet_count": 26432, "listed_count": 4941}, "location": "Colombia", "username": "PirryOficial"}, {"verified": false, "name": "Antonio Trejo H", "id": "82527336", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1152, "tweet_count": 43823, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico DF", "username": "AntonioTrejoH"}, {"verified": false, "name": "cams", "id": "907652752578412544", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 224, "tweet_count": 13811, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "camilascgomes"}, {"verified": false, "name": "El Bichorro", "id": "602150013", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1028, "tweet_count": 93626, "listed_count": 1}, "username": "Elbichorro"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Santos\u2728", "id": "1063457492913586176", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 116, "tweet_count": 2730, "listed_count": 0}, "username": "IzamaraVitoria3"}, {"verified": false, "name": "Ramon VeCha", "id": "141035922", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 571, "tweet_count": 10923, "listed_count": 6}, "username": "ramonvecha"}, {"verified": false, "name": "Ble \ud83e\udd8b", "id": "931706256007598081", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 99, "tweet_count": 5435, "listed_count": 0}, "username": "bennyzinha_"}, {"verified": false, "name": "Annarce", "id": "768210952621809664", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 227, "tweet_count": 1355, "listed_count": 0}, "location": "la zubia GRANADA", "username": "AnnarceGrx"}, {"verified": false, "name": "fernando garc\u00eda", "id": "164471048", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 540, "tweet_count": 49314, "listed_count": 2}, "location": "lima-per\u00fa", "username": "ferdinando2704"}, {"verified": false, "name": "LasTetasDePatricia", "id": "556229629", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 208, "tweet_count": 5904, "listed_count": 0}, "username": "TetasDePatricia"}, {"verified": false, "name": "\u0110AVI\u0110", "id": "976875345449275392", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 337, "tweet_count": 5903, "listed_count": 0}, "location": "San Justo, Argentina", "username": "David_Juliian"}, {"verified": false, "name": "AntonioChairo", "id": "572994210", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1792, "tweet_count": 144486, "listed_count": 19}, "location": "M\u00e9xico", "username": "WakeUpDeadMan"}, {"verified": false, "name": "Thayara Soares", "id": "143913486", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 913, "tweet_count": 16725, "listed_count": 2}, "username": "thayarasoares"}, {"verified": false, "name": "Armando", "id": "488579186", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 3284, "tweet_count": 135378, "listed_count": 3}, "username": "luiskeb"}, {"verified": false, "name": "gregorio bea\u00f1a nova", "id": "1052364957289988096", "public_metrics": {"followers_count": 7146, "following_count": 7153, "tweet_count": 623778, "listed_count": 7}, "location": "Cuernavaca, Morelos", "username": "BeanaNova"}, {"verified": false, "name": "antonio_juarez", "id": "1178073626140123137", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 37, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "username": "antonio52090185"}, {"verified": false, "name": "DonnyFlyPio \ud83d\udc36", "id": "171688078", "public_metrics": {"followers_count": 6788, "following_count": 3283, "tweet_count": 171882, "listed_count": 45}, "location": "En el ojo del hurac\u00e1n", "username": "FlyRmzM"}, {"verified": false, "name": "Fernando Valverde", "id": "801260965", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 406, "tweet_count": 32347, "listed_count": 0}, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "username": "ffvverde2"}, {"verified": false, "name": "YO AL100% APOYANDO A NUESTRO PRESIDENTE", "id": "932773890534785025", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 1976, "tweet_count": 85784, "listed_count": 1}, "location": "Centro Hist\u00f3rico", "username": "EsmyConstansa"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth Moreno", "id": "2233679250", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 810, "tweet_count": 416609, "listed_count": 0}, "username": "ElishebaMoreno"}, {"verified": false, "name": "Victoria Sanchez Fue", "id": "3079056306", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 72, "tweet_count": 71210, "listed_count": 0}, "username": "vicksan2312"}, {"verified": false, "name": "Elpidio Rangel \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "id": "2421179858", "public_metrics": {"followers_count": 6203, "following_count": 5786, "tweet_count": 296087, "listed_count": 8}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "duopp2"}, {"verified": false, "name": "Capitancontreras", "id": "1060973513002102784", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 915, "tweet_count": 3648, "listed_count": 0}, "location": "Cdmx", "username": "Capitancontrer1"}, {"verified": false, "name": "wltrps", "id": "1022244881488642049", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 114, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}, "username": "wltrps"}, {"verified": false, "name": "G.", "id": "2805892239", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 183, "tweet_count": 39178, "listed_count": 1}, "username": "doublegiem"}, {"verified": false, "name": "x M\u00e9xico", "id": "264454901", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 889, "tweet_count": 72727, "listed_count": 9}, "username": "ZapatAMLO_SI"}, {"verified": false, "name": "Abel Sol\u00eds", "id": "304662427", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 74, "tweet_count": 4460, "listed_count": 1}, "username": "abalso77"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar BHz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "846478225", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 2599, "tweet_count": 202034, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte", "username": "CesarBHzz"}, {"verified": false, "name": "Eliana Bobadilla Bareiro", "id": "240086195", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 653, "tweet_count": 10534, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "bobadillaeliana"}, {"verified": false, "name": "El Titi\ud83c\udfb4", "id": "561492282", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 13, "tweet_count": 53405, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6.       ", "username": "Tomasarenas6"}, {"verified": false, "name": "Ana Vasquez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "87831391", "public_metrics": {"followers_count": 5472, "following_count": 4087, "tweet_count": 326366, "listed_count": 20}, "location": "Los Angeles, California", "username": "sairalexa"}, {"verified": false, "name": "avelino CH.\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1059927982276534275", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 4961, "tweet_count": 42260, "listed_count": 3}, "location": "Tec\u00e1mac, M\u00e9xico", "username": "avelinoChavez6"}, {"verified": false, "name": "fer 100%franja", "id": "4840383428", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1457, "tweet_count": 27431, "listed_count": 3}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "fercharjhon"}, {"verified": false, "name": "L\u00e1zaro", "id": "2340326730", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 634, "tweet_count": 97437, "listed_count": 2}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "raspadito39"}, {"verified": false, "name": "Roy Riojas", "id": "67413888", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "username": "royriojas"}, {"verified": false, "name": "Freddy T. S.", "id": "800715400828751872", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "username": "krugger65"}, {"verified": false, "name": "henryalanhc", "id": "1064239703724036097", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 214, "tweet_count": 4606, "listed_count": 0}, "location": "Teruel, Spain", "username": "henryalanhc"}, {"verified": false, "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno", "id": "541156738", "public_metrics": {"followers_count": 17812, "following_count": 7869, "tweet_count": 547920, "listed_count": 53}, "location": "BRASIL/RJ", "username": "MariluParreiras"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf41\ud83c\udf41\ud83c\udf41M\u00e1rcia Figueiredo\u26f3\u26f3\u26f3", "id": "1385719640", "public_metrics": {"followers_count": 5506, "following_count": 5563, "tweet_count": 181891, "listed_count": 26}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "marciaafig"}, {"verified": false, "name": "alejandrina cardenas", "id": "796697010", "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 1488, "tweet_count": 832180, "listed_count": 91}, "username": "alejandrinacar4"}, {"verified": false, "name": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u043e \u041d\u0430\u0432\u0430\u0440\u0440\u0435\u0442\u0435", "id": "2458536554", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 3796, "tweet_count": 53196, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "dn_chairo"}, {"verified": false, "name": "j e r e m y \ud83e\uddf8", "id": "1058089695693955077", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 132, "tweet_count": 2587, "listed_count": 0}, "location": "Mexico City", "username": "JeremyBaez19"}, {"verified": false, "name": "Pedrito", "id": "624294448", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 512, "tweet_count": 2521, "listed_count": 2}, "location": "R'lyeh", "username": "Null_Pedrito"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Tyzias\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1137720471749873664", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 174, "tweet_count": 65237, "listed_count": 9}, "username": "Alicia_Vantas"}, {"verified": false, "name": "Tina", "id": "1037085648409243650", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 330, "tweet_count": 12438, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a, Canarias", "username": "TinaBlackMage"}, {"verified": false, "name": "Yust4T\ud83c\udf39", "id": "702239115950104578", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 4208, "tweet_count": 10395, "listed_count": 2}, "location": "CDMX", "username": "yust4T"}, {"verified": false, "name": "Irene Cort\u00e9s Calvo", "id": "2924828648", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 2364, "tweet_count": 19359, "listed_count": 19}, "location": "Miranda de Ebro", "username": "irenecortesc5"}, {"verified": true, "name": "Partido Popular", "id": "20509689", "public_metrics": {"followers_count": 847712, "following_count": 5286, "tweet_count": 116487, "listed_count": 5052}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "populares"}, {"verified": false, "name": "Vinicius Reys", "id": "951162371967475713", "public_metrics": {"followers_count": 68682, "following_count": 47958, "tweet_count": 44738, "listed_count": 0}, "location": "minas gerais, brazil", "username": "theviniciusreys"}, {"verified": false, "name": "Diego", "id": "716846133511852032", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 764, "tweet_count": 5255, "listed_count": 1}, "location": "Asshai ", "username": "celacanto90"}, {"verified": false, "name": "Norber Tesy Wernicke", "id": "396594864", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4041, "tweet_count": 135448, "listed_count": 18}, "location": "Posadas, Misiones, Argentina", "username": "NorbertoTW"}, {"verified": false, "name": "Luiz Cl\u00e1udio \u25e4\u2720\u25e2", "id": "722094348951822341", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 1958, "tweet_count": 69411, "listed_count": 0}, "location": "BH City", "username": "luizcrvg5"}, {"verified": false, "name": "@Tiliches4T", "id": "1180241689392373760", "public_metrics": {"followers_count": 4078, "following_count": 4924, "tweet_count": 19750, "listed_count": 0}, "username": "Tiliches4T"}, {"verified": false, "name": "Ruben Sinop", "id": "161722399", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1408, "tweet_count": 96330, "listed_count": 2}, "location": "Texas, USA", "username": "rjerke_snp"}, {"verified": false, "name": "Juan Carrillo\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "918666013486600192", "public_metrics": {"followers_count": 7998, "following_count": 7435, "tweet_count": 44546, "listed_count": 9}, "location": "Baja California, M\u00e9xico", "username": "Juancarr231976"}, {"verified": false, "name": "Eric Voegelin do passinho", "id": "1186460648919764992", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 94, "tweet_count": 379, "listed_count": 0}, "username": "DoVoegelin"}, {"verified": false, "name": "jesus vazquez", "id": "306551651", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1815, "tweet_count": 429481, "listed_count": 4}, "username": "jesusovv"}, {"verified": false, "name": "Ewerton Silva \ud83d\udc80\ud83d\udeac #SomosTer\u00e7aLivre", "id": "2744933297", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1876, "tweet_count": 41525, "listed_count": 1}, "username": "EwertonSilvaMT"}, {"verified": false, "name": "Matiu 42%", "id": "251276110", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1762, "tweet_count": 89722, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Soymatiu0592"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Guerreiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "981542665991933955", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 4724, "tweet_count": 254123, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Marcelo74057456"}, {"verified": false, "name": "gis \ud83c\udf31", "id": "838480561", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1261, "tweet_count": 35349, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "pescaiitofrito"}, {"verified": false, "name": "Inge\u00f1ero de izquierda", "id": "549569848", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 834, "tweet_count": 19057, "listed_count": 2}, "location": "El", "username": "inge_De_Izq"}, {"verified": false, "name": "Alex Kaos", "id": "2494373125", "public_metrics": {"followers_count": 3962, "following_count": 0, "tweet_count": 305847, "listed_count": 95}, "location": "Afasia", "username": "anarcomico"}, {"verified": false, "name": "\ud81a\udd10 \ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d \ud835\udd78.\ud81a\udd10", "id": "1141008735764176896", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 362, "tweet_count": 15164, "listed_count": 4}, "location": "Hell", "username": "MissAntropa666"}, {"verified": false, "name": "El Aprendiz de RIUS", "id": "1111434939852115968", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1392, "tweet_count": 30406, "listed_count": 1}, "username": "AprendizRius"}, {"verified": false, "name": "F\u1d07\u0280\u0274\u1d00\u0274\u1d05\u1d0f L\u1d0f\u0301\u1d18\u1d07\u1d22", "id": "2463698276", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1761, "tweet_count": 201978, "listed_count": 19}, "location": "C. Izcalli, M\u00e9xico", "username": "FLopezr68"}, {"verified": false, "name": "Mara Elena Sans", "id": "860730719441739776", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1074, "tweet_count": 35246, "listed_count": 0}, "location": "San Pedro, Aguascalientes", "username": "MaraElenaSnch20"}, {"verified": false, "name": "Anxelin", "id": "136840088", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868415, "listed_count": 60}, "username": "yoloxokotl"}, {"verified": false, "name": "Comsatori #EsUnHonorEstarConObrador", "id": "359745742", "public_metrics": {"followers_count": 12377, "following_count": 2441, "tweet_count": 433601, "listed_count": 71}, "location": "Edomex", "username": "comsatori"}, {"verified": false, "name": "Rex Noir deLitio", "id": "798926991500177408", "public_metrics": {"followers_count": 2483, "following_count": 2497, "tweet_count": 246471, "listed_count": 4}, "location": "Tamaulipas", "username": "noir_rex"}, {"verified": false, "name": "FELIPE\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "205490509", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1449, "tweet_count": 294103, "listed_count": 28}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "SOY_UN_CLASICO"}, {"verified": false, "name": "ErickFla\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "848461111569641472", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1599, "tweet_count": 27327, "listed_count": 0}, "username": "ErickFLA1895"}, {"verified": false, "name": "Bela Esquiavone", "id": "1020734434943930369", "public_metrics": {"followers_count": 47168, "following_count": 5584, "tweet_count": 61220, "listed_count": 15}, "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "username": "belaesquiavone"}, {"verified": false, "name": "CONTINENTAL AIRLINES", "id": "1166036301591842816", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 152, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}, "username": "CONTINENTALAIR8"}, {"verified": true, "name": "Acci\u00f3n Nacional", "id": "16808700", "public_metrics": {"followers_count": 407089, "following_count": 1243, "tweet_count": 50686, "listed_count": 1607}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AccionNacional"}, {"verified": false, "name": "esperando os dias de gl\u00f3ria", "id": "592985205", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1650, "tweet_count": 78059, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "Maisboladaqbeck"}, {"verified": false, "name": "Gizlaine", "id": "3427382968", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}, "username": "gizlaine2"}, {"verified": false, "name": "Arckael", "id": "1083189097164951552", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 90, "tweet_count": 5350, "listed_count": 0}, "username": "Arckael1"}, {"verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE"}, {"verified": false, "name": "alberto donayre", "id": "298832360", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 604, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "location": "chiclayo Per\u00fa", "username": "aldogam"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "name": "Ana Mar\u00eda V\u00e1zquez", "id": "49647216", "public_metrics": {"followers_count": 24290, "following_count": 15736, "tweet_count": 95800, "listed_count": 36}, "location": "Mexico D.F.", "username": "Anamariavazquez"}, {"verified": false, "name": "Marcos M. P. Wassilevski", "id": "30585720", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 4881, "tweet_count": 172168, "listed_count": 5}, "location": "Earth", "username": "mmpalha64"}, {"verified": false, "name": "\u2122\ufe0f", "id": "2262820884", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 581, "tweet_count": 103087, "listed_count": 3}, "location": "Brusq, Santa Cataria ", "username": "Montibelleeeer"}, {"verified": false, "name": "Estevo \u2b50\ufe0f", "id": "2903667905", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 555, "tweet_count": 36439, "listed_count": 0}, "location": "Brusque, Santa Catarina", "username": "esttevvo"}, {"verified": false, "name": "Pub Kiw", "id": "1173304678974492672", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1739, "tweet_count": 63464, "listed_count": 6}, "username": "kiw_pub"}, {"verified": false, "name": "Rosangela Bolze", "id": "122449640", "public_metrics": {"followers_count": 28619, "following_count": 4844, "tweet_count": 539457, "listed_count": 78}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "rosangela_bolze"}, {"verified": true, "name": "Ponte Jornalismo", "id": "2528987124", "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}, "location": "Brasil", "username": "pontejornalismo"}, {"verified": false, "name": "Luis Arv\u00edzu L\u00f3pez", "id": "244410716", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 486, "tweet_count": 6430, "listed_count": 0}, "location": "En Alg\u00fan Lugar Del Mundo", "username": "Jose_ArvizuLpz"}, {"verified": false, "name": "Ian1111", "id": "3999167115", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 292, "tweet_count": 24041, "listed_count": 13}, "username": "IanDebuc"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth Castillo", "id": "887755620", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 853, "tweet_count": 96948, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "elizabe57446414"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaSusana\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaBastardo\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "606392628", "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 3567, "tweet_count": 188299, "listed_count": 27}, "location": "Puerto Piritu , Venezuela", "username": "susanabast"}, {"verified": false, "name": "MARK B\u00c9ISBOL", "id": "991120152191217664", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2078, "tweet_count": 27886, "listed_count": 3}, "location": " M\u00e9xico", "username": "DODGERAMLO"}, {"verified": false, "name": "\u2694\ufe0fPLAGUE LOVE\u042f \u2694\ufe0f", "id": "1160770432104128518", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 124, "tweet_count": 24316, "listed_count": 1}, "location": "Swansea, Wales", "username": "4realjedi"}, {"verified": false, "name": "\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438", "id": "163060799", "public_metrics": {"followers_count": 550907, "following_count": 9, "tweet_count": 45742, "listed_count": 1291}, "location": "Moscow, Russia", "username": "pravilamag"}, {"verified": false, "name": "victor reputation era", "id": "56738901", "public_metrics": {"followers_count": 75165, "following_count": 1518, "tweet_count": 59394, "listed_count": 37}, "username": "thehecky"}, {"verified": false, "name": "Carlos #ElRadical #FanF1", "id": "161847133", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 2813, "tweet_count": 32091, "listed_count": 1}, "location": "Hidalgo", "username": "carlossem"}, {"verified": false, "name": "\u2716\ufe0fMYMOOD\u2716\ufe0f", "id": "183298982", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 129, "tweet_count": 168485, "listed_count": 34}, "location": "Nowhere", "username": "CristopherF10"}, {"verified": false, "name": "Alexxia", "id": "982046598", "public_metrics": {"followers_count": 6173, "following_count": 6533, "tweet_count": 58091, "listed_count": 10}, "location": "New York", "username": "alexxiaval"}, {"verified": false, "name": "Daniel Contreiras", "id": "857973281890197504", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 4778, "tweet_count": 184387, "listed_count": 0}, "username": "Contreiras2016"}, {"verified": false, "name": "R.M.", "id": "561568508", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 2359, "tweet_count": 18120, "listed_count": 14}, "username": "RuthMolina27"}, {"verified": false, "name": "infoqroo.com", "id": "2789431527", "public_metrics": {"followers_count": 9047, "following_count": 3270, "tweet_count": 94274, "listed_count": 74}, "location": "Canc\u00fan, Q Roo", "username": "infoqroomex"}, {"verified": false, "name": "Migdalia Saldivia", "id": "210971745", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 175, "tweet_count": 16922, "listed_count": 0}, "location": "Caracas~Vnzla", "username": "cutt55"}, {"verified": false, "name": "Ayrton Moreira", "id": "36851101", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 4193, "tweet_count": 34344, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "ayrtonmm"}, {"verified": false, "name": "Francisco Valdez", "id": "1072299744985210880", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1798, "tweet_count": 20708, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "Francis95429322"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u2728", "id": "708158790877585409", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 858, "tweet_count": 12361, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico.", "username": "ycarmen96"}, {"verified": true, "name": "Red+ Noticias", "id": "1601822730", "public_metrics": {"followers_count": 232005, "following_count": 646, "tweet_count": 367902, "listed_count": 867}, "location": "Bogot\u00e1 ", "username": "RedMasNoticias"}, {"verified": false, "name": "Martha Bazaldua", "id": "1088173777098133505", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 624, "tweet_count": 27110, "listed_count": 0}, "username": "bazaldua_martha"}, {"verified": false, "name": "sirmacm", "id": "248392999", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 3529, "tweet_count": 22628, "listed_count": 6}, "username": "eljefemacm"}, {"verified": false, "name": "Asesor\u00eda IMSS-SIROC Construcci\u00f3n", "id": "550193686", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 1307, "tweet_count": 27419, "listed_count": 24}, "location": "CDMX", "username": "GMcapacitacion1"}, {"verified": false, "name": "Wolf Leteosky", "id": "314111785", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1488, "tweet_count": 178078, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9xico, D.F", "username": "Leteo77"}, {"verified": false, "name": "David 7", "id": "153596302", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 925, "tweet_count": 40292, "listed_count": 6}, "location": "Guadalajara", "username": "davzurdo"}, {"verified": false, "name": "VIA Noticias", "id": "394268567", "public_metrics": {"followers_count": 6431, "following_count": 327, "tweet_count": 41051, "listed_count": 61}, "location": "Celaya, Guanajuato. M\u00e9xico", "username": "VIA_Noticias"}, {"verified": false, "name": "Paco Bajomadera", "id": "3319427667", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 45, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "username": "bajomadera_"}, {"verified": false, "name": "4lejan2r0", "id": "129286717", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 4808, "tweet_count": 7176, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e1gico D,F.", "username": "decaydancer92"}, {"verified": false, "name": "\u03c0pope Cifuentes", "id": "2851559407", "public_metrics": {"followers_count": 4697, "following_count": 3776, "tweet_count": 191377, "listed_count": 8}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "PipopeCifuentes"}, {"verified": false, "name": "Carlos Tapia", "id": "1075179190989803520", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 821, "tweet_count": 38794, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Tasacaro55Tapia"}, {"verified": false, "name": "Rocio \u2661", "id": "3331665676", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 900, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}, "location": "Corriente, Monte Caseros.", "username": "arriolarociom"}, {"verified": false, "name": "anto", "id": "1007278353693511681", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 152, "tweet_count": 17545, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "Anttoromerooo"}, {"verified": false, "name": "ninfeta se desespera e chora", "id": "128692944", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 66, "tweet_count": 64544, "listed_count": 20}, "location": "vit\u00f3ria", "username": "ocarlodafoe"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Duarte \ud83d\udc0a", "id": "3190725177", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 143, "tweet_count": 6087, "listed_count": 0}, "username": "0zymandias31"}, {"verified": false, "name": "Gabriel", "id": "1137948945513156608", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 617, "tweet_count": 14437, "listed_count": 1}, "location": "Cama\u00e7ari - Bahia", "username": "04h20s"}, {"verified": false, "name": "Jose German", "id": "1167472877878284288", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1320, "tweet_count": 8832, "listed_count": 1}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "JoseGer56904943"}, {"verified": false, "name": "oranshe", "id": "53121975", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 3030, "tweet_count": 22883, "listed_count": 0}, "location": "barrio bravo", "username": "oranshe"}, {"verified": false, "name": "yolanda", "id": "1120471926340714496", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 130, "tweet_count": 61172, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "username": "yolanda15313522"}, {"verified": false, "name": "Virginia Rodriguez", "id": "11664832", "public_metrics": {"followers_count": 5778, "following_count": 969, "tweet_count": 107533, "listed_count": 109}, "username": "psyclaudita"}, {"verified": false, "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "location": "Cajamarca, Peru", "username": "LUISVERASTEGU19"}, {"verified": false, "name": "Poder Judicial Per\u00fa", "id": "271439668", "public_metrics": {"followers_count": 706293, "following_count": 527, "tweet_count": 21084, "listed_count": 697}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Poder_Judicial_"}, {"verified": false, "name": "ACORDA MURILINHO Q HJ TEM CAMP", "id": "865691107103047681", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 722, "tweet_count": 16500, "listed_count": 3}, "location": "aqui, eu acho", "username": "Mulirowss"}, {"verified": false, "name": "guxtavo", "id": "1917554089", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 464, "tweet_count": 23126, "listed_count": 3}, "location": "algum lugar que eu n\u00e3o gosto", "username": "AslanDeHogwarts"}, {"verified": false, "name": "dansky", "id": "890892528", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 392, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "username": "DanskyFufe"}, {"verified": false, "name": "Prophet", "id": "4724671282", "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4275, "tweet_count": 67908, "listed_count": 0}, "location": "@logof781", "username": "logof781"}, {"verified": false, "name": "EraseUnaVez \ud83d\udde3\ufe0f", "id": "1024143940507901952", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 605, "tweet_count": 46904, "listed_count": 0}, "username": "MagdaJenny1"}, {"verified": false, "name": "Miss Devonne", "id": "2952263373", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 393, "tweet_count": 31758, "listed_count": 3}, "username": "One_More_Saved"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "990157771759869953", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 207, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}, "username": "anathesource"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "id": "706868505", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3480, "tweet_count": 28293, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "username": "FracardTv"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar *Roj\u00f3logo, Nueva Constituci\u00f3n*", "id": "3893219841", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2186, "tweet_count": 23523, "listed_count": 3}, "location": "Lima, panza de burro", "username": "cesaras132"}, {"verified": false, "name": "Clint Is Good", "id": "553309245", "public_metrics": {"followers_count": 28559, "following_count": 5021, "tweet_count": 381349, "listed_count": 70}, "location": "Onward to Victory! 4taT", "username": "axtzco63"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc39\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc66\ud835\udc51\u2c93\u0301\ud835\udc60 \ud83c\udf19\ud83d\udd2e", "id": "194836137", "public_metrics": {"followers_count": 4533, "following_count": 1313, "tweet_count": 41504, "listed_count": 7}, "username": "allien836"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Montero /\u2665\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf37", "id": "1723241016", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 4443, "tweet_count": 588400, "listed_count": 21}, "username": "meme_montero"}, {"verified": true, "name": "Ministerio de Sanidad", "id": "232124120", "public_metrics": {"followers_count": 698662, "following_count": 698, "tweet_count": 24732, "listed_count": 4145}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "sanidadgob"}, {"verified": false, "name": "Karla Cavalcante", "id": "33609971", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 394, "tweet_count": 6068, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "KarlaCavalcante"}, {"verified": false, "name": "denise", "id": "979468154488442882", "public_metrics": {"followers_count": 22040, "following_count": 20181, "tweet_count": 136026, "listed_count": 34}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "denise47613384"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Galicia", "id": "1109724025", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 831, "tweet_count": 38405, "listed_count": 1}, "location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", "username": "RikardoGalixia"}, {"verified": false, "name": "Maria del Rosario", "id": "578496587", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 165, "tweet_count": 232877, "listed_count": 0}, "username": "Gusma5567"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edticos Ne\u00f3fitos", "id": "1165117566622285824", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 216, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "username": "PNeofitos"}, {"verified": false, "name": "___Cris___\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "33492498", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1717, "tweet_count": 25876, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "___Cris___"}, {"verified": false, "name": "Joe Sarti", "id": "1121565164241870850", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 89, "tweet_count": 2205, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JoeSarti11"}, {"verified": false, "name": "AS\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "2201870755", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1344, "tweet_count": 92865, "listed_count": 11}, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico,", "username": "easmac"}, {"verified": false, "name": "Hannah arendt", "id": "608014210", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 445, "tweet_count": 40985, "listed_count": 1}, "username": "giorgiagennari"}, {"verified": false, "name": "Gnao Jones", "id": "83865444", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 887, "tweet_count": 32218, "listed_count": 5}, "username": "gnaojones"}, {"verified": false, "name": "maesefirulais\ud83c\udf40", "id": "82989676", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1285, "tweet_count": 212463, "listed_count": 20}, "username": "maesefirulais"}, {"verified": false, "name": ".. Zamora", "id": "125815455", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 667, "tweet_count": 24451, "listed_count": 3}, "username": "TORITO26"}, {"verified": false, "name": "L\u00facia Stedile \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "37229237", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 576, "tweet_count": 287398, "listed_count": 36}, "location": "Brasil", "username": "DeMoraesLucia1"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "id": "145134405", "public_metrics": {"followers_count": 386399, "following_count": 911, "tweet_count": 26921, "listed_count": 682}, "location": "Brasil", "username": "jose_neumanne"}, {"verified": false, "name": "Francesca Graziani #Italia Viva", "id": "1061317800", "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 5521, "tweet_count": 105360, "listed_count": 27}, "location": "Viterbo", "username": "francescagraz1"}, {"verified": false, "name": "Tlalmanalli", "id": "2437546340", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 811, "tweet_count": 79893, "listed_count": 5}, "location": "DF", "username": "Tlalmanalli_"}, {"verified": false, "name": "Sniper", "id": "32994976", "public_metrics": {"followers_count": 12193, "following_count": 6218, "tweet_count": 256981, "listed_count": 56}, "username": "SniperMR_"}, {"verified": false, "name": "Eliseo D. J' Brea.", "id": "1140967159", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 823, "tweet_count": 52222, "listed_count": 1}, "username": "Yotoii_bueno"}, {"verified": false, "name": "Enrique Arias", "id": "3134642805", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 24, "tweet_count": 80731, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9xico", "username": "enriqueariasj"}, {"verified": false, "name": "Daniel Fisch \u21b0 \ud83c\udf27", "id": "1072662071517560832", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 183, "tweet_count": 12024, "listed_count": 0}, "location": "Sinaloa / CDMX", "username": "Danifich_"}, {"verified": false, "name": "Mexicogrande \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1037572751312216064", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1825, "tweet_count": 24208, "listed_count": 5}, "username": "Mexicogrande1"}, {"verified": false, "name": "Vito", "id": "3739263734", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 238, "tweet_count": 3718, "listed_count": 1}, "username": "saenzdevitteri"}, {"verified": false, "name": "visifuz \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u271d\ufe0f", "id": "788863065492160512", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 521, "tweet_count": 97095, "listed_count": 5}, "location": "Una galaxia muy lejana", "username": "visifuz"}, {"verified": false, "name": "JCadista", "id": "1126250479338643456", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 872, "tweet_count": 53946, "listed_count": 2}, "username": "JCadistaliberal"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngeles Lagos", "id": "152762478", "public_metrics": {"followers_count": 5633, "following_count": 5531, "tweet_count": 227991, "listed_count": 44}, "username": "angeleslagos"}, {"verified": false, "name": "setavictor", "id": "861782102794158082", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 91, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}, "location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "sergiot45838296"}, {"verified": false, "name": "afropatricinha mimada \ud83e\udd91", "id": "702464586369339394", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 324, "tweet_count": 28738, "listed_count": 0}, "location": "Bsb", "username": "cobumista"}, {"verified": false, "name": "elizabeth mu\u00f1oz", "id": "473579650", "public_metrics": {"followers_count": 15000, "following_count": 16622, "tweet_count": 57293, "listed_count": 10}, "location": "neiva", "username": "elizabethmc74"}, {"verified": false, "name": "_Presi_", "id": "1161916757721964544", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 336, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "location": "Our\u00e9m, Portugal", "username": "Ricardo09721076"}, {"verified": false, "name": "\u00c9rica \u2728", "id": "999937005277667328", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 627, "tweet_count": 25830, "listed_count": 0}, "location": "Cama", "username": "_plusavage21_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude5d\ud835\ude6c\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5c \ud835\ude5f\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude63 13", "id": "38047169", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 1034, "tweet_count": 386188, "listed_count": 36}, "username": "hyunsungcb"}, {"verified": false, "name": "markitos pa", "id": "2957817041", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 407, "tweet_count": 29264, "listed_count": 0}, "username": "markitospa"}, {"verified": false, "name": "Cubilla'i\ud83c\udf3b", "id": "1044894355", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 453, "tweet_count": 13421, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "LorenCubilla"}, {"verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "name": "Fredy_ce", "id": "572820965", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 526, "tweet_count": 15848, "listed_count": 2}, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "acrespoe"}, {"verified": false, "name": "Gabriela Coronado", "id": "3431656933", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 55, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}, "username": "gabycorocha"}, {"verified": false, "name": "Lummie \ud83e\uddec", "id": "75557014", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 852, "tweet_count": 102203, "listed_count": 79}, "location": "Domicilio Conocido ", "username": "Lummiie"}, {"verified": false, "name": "mafe\u2728", "id": "1132002539178741760", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 2076, "tweet_count": 24638, "listed_count": 10}, "location": "outer banks", "username": "precioustarkey"}, {"verified": false, "name": "#ETN \ud83c\udfb6 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "71021024", "public_metrics": {"followers_count": 48119, "following_count": 4434, "tweet_count": 83657, "listed_count": 171}, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "username": "EricTamezNews"}, {"verified": false, "name": "Monta\u00f1a.", "id": "711796798940192768", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 35, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "location": "Iquique, Chile", "username": "AbueloTzung"}, {"verified": false, "name": "Celeste Jimenez Abogada Animalista", "id": "156536611", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 3815, "tweet_count": 25975, "listed_count": 37}, "location": "Santiago, Chile", "username": "celestejim"}, {"verified": false, "name": "AMLO Presidente, NORO\u00d1A EL SIGUIENTE.", "id": "264310917", "public_metrics": {"followers_count": 4013, "following_count": 4721, "tweet_count": 102222, "listed_count": 6}, "location": "Puebla, M\u00e9xico,", "username": "caspuehighend"}, {"verified": false, "name": "Clau", "id": "139595607", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 987, "tweet_count": 29528, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "clauxgallardo"}, {"verified": false, "name": "\u00c8ric De Antonio", "id": "2809512626", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 356, "tweet_count": 4558, "listed_count": 0}, "location": "Vilafranca del Pd\u00e8s, Catalunya", "username": "dantonieric"}, {"verified": false, "name": "SARA", "id": "315914351", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 368, "tweet_count": 10421, "listed_count": 4}, "location": "Pened\u00e8s", "username": "saramalemany"}, {"verified": false, "name": "JuanMiguel L\u00f3pez S.", "id": "870818687065903104", "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 4978, "tweet_count": 141812, "listed_count": 2}, "location": "CDMX", "username": "JMigueLopeS1347"}, {"verified": false, "name": "Jesus", "id": "3021441145", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 864, "tweet_count": 16213, "listed_count": 0}, "username": "Jesussal23"}, {"verified": false, "name": "cam", "id": "1068367081660403714", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1178, "tweet_count": 11337, "listed_count": 3}, "username": "jjungkart"}, {"verified": false, "name": "\u03c1r\u0454\u03c4i\u0e17 s\u0454\u043c \u0192r\u0454i", "id": "990643759397339137", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 845, "tweet_count": 36450, "listed_count": 0}, "location": "Konoha, Pais do Fogo", "username": "www_confusao_"}, {"verified": false, "name": "Daniel", "id": "3239293213", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 262, "tweet_count": 5712, "listed_count": 7}, "username": "vicdan04"}, {"verified": false, "name": "lea silvia oliveira ", "id": "2885049471", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 761, "tweet_count": 208549, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "leasilviasp"}, {"verified": false, "name": "Maria \ud83e\udd8b", "id": "1170899968497991680", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 382, "tweet_count": 3717, "listed_count": 5}, "username": "llorodelarisa"}, {"verified": false, "name": "Marcovicht con la #ReformaElectrica", "id": "37225861", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 2026, "tweet_count": 140345, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "may9227"}, {"verified": false, "name": "Sabrina", "id": "1018320352060018688", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 401, "tweet_count": 3446, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "eumesmauai"}, {"verified": false, "name": "Levu dram\u00e1tico", "id": "1409007854", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 135, "tweet_count": 5687, "listed_count": 0}, "location": "Inferno", "username": "TwinEagles_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc15\ud835\udd86\ud835\udc25\ud835\udd8a\ud835\udc27\ud835\udd99\ud835\udc22\ud835\udd93\ud835\udc1e", "id": "3229851286", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 504, "tweet_count": 984, "listed_count": 1}, "location": "@autisticpedro ", "username": "zulleikha"}, {"verified": false, "name": "FRANCISCO JAVIER ORTIZ TEPALE", "id": "151188099", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 3056, "tweet_count": 106111, "listed_count": 2}, "location": "CDMX", "username": "FRANKJAVOT"}, {"verified": false, "name": "Sonia Mu\u00f1oz", "id": "2950337711", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 197, "tweet_count": 102770, "listed_count": 11}, "location": "Quevedo, Ecuador", "username": "ef41b70aa88e4c2"}, {"verified": false, "name": "BRUJA, BIEN BRUJA", "id": "482168645", "public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 810, "tweet_count": 59601, "listed_count": 8}, "username": "hortenmari"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Isaias Costa Ponciano \u26ab\ud83d\udd34", "id": "72652038", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 123, "tweet_count": 6867, "listed_count": 0}, "location": "Brasil , Rio de Janeiro", "username": "isaias_rj1990"}, {"verified": false, "name": "Ivan Guerrero", "id": "57733988", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 3184, "tweet_count": 20501, "listed_count": 0}, "username": "lother2003"}, {"verified": false, "name": "O. Bula-Escobar", "id": "192538987", "public_metrics": {"followers_count": 185220, "following_count": 114163, "tweet_count": 402646, "listed_count": 666}, "username": "omarbula"}, {"verified": false, "name": "Oda Jadi Lamas Vazquez", "id": "1142977114062434311", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 4901, "tweet_count": 20653, "listed_count": 1}, "username": "LamasOda"}, {"verified": false, "name": "ANA BERTHA BURGOS ME", "id": "325106062", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 4056, "tweet_count": 91644, "listed_count": 31}, "location": "cancun", "username": "anabume"}, {"verified": false, "name": "William \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "828370709437153280", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 354, "tweet_count": 3979, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "w1lliamrocha"}, {"verified": false, "name": "Heleno Brian", "id": "744683100312117250", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 116, "tweet_count": 4395, "listed_count": 1}, "location": " ", "username": "zedasilv4"}, {"verified": false, "name": "Alejandra Hern\u00e1ndez", "id": "836445739", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1999, "tweet_count": 78593, "listed_count": 2}, "username": "soyquiensoy63"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edtica Puebla", "id": "1707799962", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 1411, "tweet_count": 114033, "listed_count": 37}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Politica_Puebla"}, {"verified": false, "name": "Martin Hdz", "id": "1934330012", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 3371, "tweet_count": 21801, "listed_count": 1}, "location": "En El Pa\u00eds", "username": "hdz_70"}, {"verified": false, "name": "Maria Andreia Da Silva", "id": "1155644632358883330", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 19, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}, "location": "Gameleira PE", "username": "MariaAndreiaD10"}, {"verified": true, "name": "Joice Hasselmann", "id": "116519514", "public_metrics": {"followers_count": 370122, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "joicehasselmann"}, {"verified": false, "name": "Andre\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "547273365", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 3617, "tweet_count": 46699, "listed_count": 12}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Andybo06"}, {"verified": false, "name": "Natsu", "id": "830521007807008769", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 2277, "tweet_count": 2269, "listed_count": 9}, "username": "Luciliya"}, {"verified": false, "name": "Scare___Jhon \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "3887621594", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4636, "tweet_count": 45756, "listed_count": 8}, "location": "Chilangolandia", "username": "Scare__Jhon"}, {"verified": false, "name": "saljim", "id": "2991429785", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 4415, "tweet_count": 47161, "listed_count": 5}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "chavajmz"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1189139645730377728"], "created_at": "2019-10-29T11:19:19.000Z", "id": "1189139645730377728", "author_id": "472936827", "text": "Me tienen hasta las recachas las personas que se quejan por los tiempos de traslado sin el metro. \u00bfC\u00f3mo te explico que t\u00fa individualismo e indolencia frente a las carencias de tu pr\u00f3jimo es lo que te tiene amaestrado como perro y metidos en la mierda?", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 10, "like_count": 244, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Ia3k0QhFIE", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201568622616577"], "created_at": "2019-10-29T15:25:22.000Z", "id": "1189201568622616577", "author_id": "114120864", "text": "Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bfPanistas atando cabos?\n\nhttps://t.co/Ia3k0QhFIE", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 92, "like_count": 424, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6835, "type": "Organization", "normalized_text": "BRICS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Y4PyMOuWoL", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodoPoder/status/1189165160042237958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4PyMOuWoL", "media_key": "3_1189165157844508675"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189165160042237958"], "created_at": "2019-10-29T13:00:42.000Z", "id": "1189165160042237958", "author_id": "1453098463", "text": "O presidente do STF, Dias Toffoli, enforcou a semana, suspendendo o julgamento de pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia, a pretexto de sediar um semin\u00e1rio das Altas Cortes do BRICS. Ele deveria se espelhar nos demais pa\u00edses: nenhum pro\u00edbe ou rediscute pris\u00e3o ap\u00f3s a 2\u00aa inst\u00e2ncia. https://t.co/Y4PyMOuWoL", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189202107506872322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 198, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nmj8ulbOCa", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w0d0sC7lVd", "expanded_url": "https://twitter.com/MD_H0_DrAaronFC/status/1189202107506872322", "display_url": "twitter.com/MD_H0_DrAaronF\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205779515088896"], "created_at": "2019-10-29T15:42:06.000Z", "id": "1189205779515088896", "author_id": "114120864", "text": "Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quieres evitar dolor te das en la boca o en la sien\n\nY pasa cuando el compa\u00f1ero Barbosa firma la revocaci\u00f3n de 29 patentes notarias y al ex Dir\n\nhttps://t.co/nmj8ulbOCa https://t.co/w0d0sC7lVd", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1188234386644361217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189297410100604929"}], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 199, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "da batata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189297411744849922"], "created_at": "2019-10-29T21:46:13.000Z", "id": "1189297411744849922", "author_id": "1188234386644361217", "text": "...incluindo por volta de 860 pinturas,a maioria dos quais durante seus dois \u00faltimos anos de vida.\n\n-Em 1885,ele come\u00e7ou a trabalhar no que \u00e9 considerada a sua primeira obra-prima,\"Comedores da batata\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189041678818185217"], "created_at": "2019-10-29T04:50:02.000Z", "id": "1189041678818185217", "author_id": "41156599", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 39, "like_count": 587, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.862, "type": "Organization", "normalized_text": "refan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188931269683531776"], "created_at": "2019-10-28T21:31:18.000Z", "id": "1188931269683531776", "author_id": "2941138673", "text": "Quizas esto sea una tonteria, pero como dice el refan, se atraen mas moscas con miel que con vinagre. Nesecitamos antes que atacar a quien eligio otra opci\u00f3n, intentar comprender que hizo que tome esa decisi\u00f3n, por suicida que nos paresca a nosotros, y desde ese lugar argumentar.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "id": "1159534950019936259", "author_id": "1040019435124387841", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189221922808184833"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/cpjevtIF2M", "expanded_url": "https://twitter.com/theviniciusreys/status/1189221922808184833", "display_url": "twitter.com/theviniciusrey\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189268068788297729"], "created_at": "2019-10-29T19:49:37.000Z", "id": "1189268068788297729", "author_id": "3436799842", "text": "Meu esp\u00edrito suicida faria eu me jogar dali https://t.co/cpjevtIF2M", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "AngelsBarcelo", "id": "249243667"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/7ILQVLipTu", "expanded_url": "https://cadenaser.com/programa/2019/10/29/hoy_por_hoy/1572332945_807598.html", "display_url": "cadenaser.com/programa/2019/\u2026"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/ev6Fukw5UD", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1189174704646643712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ev6Fukw5UD", "media_key": "13_1189077572665126912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189174704646643712"], "created_at": "2019-10-29T13:38:38.000Z", "id": "1189174704646643712", "author_id": "43910684", "text": "La firma de @AngelsBarcelo | \"El independentismo ya no tiene complejos. El blanqueo y la justificaci\u00f3n de la violencia se hace ya sin ning\u00fan pudor\". https://t.co/7ILQVLipTu https://t.co/ev6Fukw5UD", "public_metrics": {"retweet_count": 397, "reply_count": 311, "like_count": 707, "quote_count": 149}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aRjPFsdFAG", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028995548925952"], "created_at": "2019-10-29T03:59:38.000Z", "id": "1189028995548925952", "author_id": "1119051034473578496", "text": "Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey que ten\u00eda...Siendo del @AccionNacional hay un dicho que dice, piensa mal y acertaras, lo que pienso que fue presionado.\ud83e\udd2b\n\nhttps://t.co/aRjPFsdFAG", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 116, "like_count": 657, "quote_count": 33}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 180, "end": 195, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 213, "end": 226, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 227, "end": 239, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 240, "end": 256, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 257, "end": 273, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/lGyYIPrRnR", "expanded_url": "https://twitter.com/josearellanoa/status/1189050306547638272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGyYIPrRnR", "media_key": "3_1189050298196807681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189050306547638272"], "created_at": "2019-10-29T05:24:19.000Z", "id": "1189050306547638272", "author_id": "125924289", "text": "Comparto mi alegr\u00eda x otra distinci\u00f3n +, se ver\u00e1 linda al lado de la dada x la hija del cobarde suicida\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\nTwitter deber\u00eda avisar cuando nos bloquean para celebrar aniversarios\ud83e\udd2d\n\n@DanielUrresti1\n@patriciagamarra\n@jpereyra1952\n@sigridbazan\n@TatianaAstengoB\n@claudiacisneros https://t.co/lGyYIPrRnR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "99826918", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "GenilJ", "id": "1238016219661217792"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "UNSWEETDREAM", "id": "1281104126328348672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189294163889709057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189295085705482242"], "created_at": "2019-10-29T21:36:59.000Z", "id": "1189295085705482242", "author_id": "71877624", "text": "@GenilJ @UnsweetDream Nossa, que bando de filhadapyta. Mas assim, se a caixa \u00e9 de responsabilidade do condom\u00ednio, da pra amea\u00e7ar f\u00e1cil a s\u00edndica de meter um processo contra ele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "NitoCortizo", "id": "389084055"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 226, "probability": 0.4222, "type": "Place", "normalized_text": "Paname\u00f1o"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/mza49TMSH5", "expanded_url": "https://twitter.com/angelineavilav/status/1189276457819918337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mza49TMSH5", "media_key": "3_1189276450853183489"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189276457819918337"], "created_at": "2019-10-29T20:22:57.000Z", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "id": "1189276457819918337", "author_id": "264253282", "text": "\u00a1Dios m\u00edo! Salud mental debe ser prioridad en los programas de salud, la semana pasada un joven se suicida en la via y ahora este macabro homicidio. \n@NitoCortizo queremos pol\u00edticas de salud mental al acceso del pueblo Paname\u00f1o. https://t.co/mza49TMSH5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189294715725926402"], "created_at": "2019-10-29T21:35:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "ilcollegio"}]}, "id": "1189294715725926402", "author_id": "1096769674187104257", "text": "Cardamone:alla lavagna con la petolicchio me voglio suicida ahahahahhahaah\n#ilcollegio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vfJo2ykZQw", "expanded_url": "https://t.co/vfJo2ykZQw", "display_url": "t.co/vfJo2ykZQw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189176723599962113"], "created_at": "2019-10-29T13:46:39.000Z", "id": "1189176723599962113", "author_id": "1073226183461011456", "text": "O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o existisse sabe qual seria a diferen\u00e7a para a Direita? O mesmo do n\u00famero de seguidores que ele tem. A esquerda matou milh\u00f5es, mas o problema maior s\u00e3o os fakes https://t.co/vfJo2ykZQw", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 30, "like_count": 326, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uJa5CzL3Kn", "expanded_url": "https://twitter.com/VPi3perez/status/1189171111541518343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uJa5CzL3Kn", "media_key": "3_1189171108408446976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189171111541518343"], "created_at": "2019-10-29T13:24:21.000Z", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "id": "1189171111541518343", "author_id": "1176038384575438848", "text": "Si de verdad les votas, es q tienes un punto d suicida o d radical q no utiliza el sentido comun pues o no tiene memoria o lo niega xq es incapaz d reconocer la verdad.!!!/ (es q estuvimos a punto d ser rescatados) o acaso es mentira? (Si niegas la realidad, q eres pues?)??? https://t.co/uJa5CzL3Kn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/adviKVwSte", "expanded_url": "http://www.telam.com.ar/notas/201910/404373-brasil-jair-bolsonaro-eleccion-alberto-fernandez-brasil-argentina.html", "display_url": "telam.com.ar/notas/201910/4\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Sa3YrNnCtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaTelam/status/1189293376279056384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sa3YrNnCtZ", "media_key": "3_1189293374253273089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189293376279056384"], "created_at": "2019-10-29T21:30:11.000Z", "id": "1189293376279056384", "author_id": "208413101", "text": "\"Nos preparamos para lo peor\", dijo Jair Bolsonaro sobre la victoria de Alberto Fern\u00e1ndez https://t.co/adviKVwSte https://t.co/Sa3YrNnCtZ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3105758284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tate_cg", "id": "3105758284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189292092360708096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189293238005448704"], "created_at": "2019-10-29T21:29:38.000Z", "id": "1189293238005448704", "author_id": "805517453354823680", "text": "@tate_cg A galera t\u00e1 parecendo mais aquela pomba da primeiraa guerra que ficava dentro dos m\u00edsseis  para guiar eles, no final todo mundo explodia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/qNAYexZirF", "expanded_url": "https://twitter.com/_mundus/status/1189278694310862848?s=19", "display_url": "twitter.com/_mundus/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189288918958706688"], "created_at": "2019-10-29T21:12:28.000Z", "id": "1189288918958706688", "author_id": "340231799", "text": "Un federalismo plurinacional para abrir camino de un constituyente de Catalunya y uno de pulpo a la gallega...\nhttps://t.co/qNAYexZirF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "541621294", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eduwiii", "id": "541621294"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189292431298256896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189292993100107776"], "created_at": "2019-10-29T21:28:40.000Z", "id": "1189292993100107776", "author_id": "3367884861", "text": "@eduwiii A m\u00ed (??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"in_reply_to_user_id": "13283292", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hernaaan", "id": "13283292"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189211025737994242"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189253661114941440"], "created_at": "2019-10-29T18:52:22.000Z", "id": "1189253661114941440", "author_id": "548774106", "text": "@hernaaan Jodete por vegano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Hot Chili Peppers"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189282067680501760"], "created_at": "2019-10-29T20:45:15.000Z", "id": "1189282067680501760", "author_id": "770983013110968320", "text": "N\u00e3o morro sem assistir a um concerto de Red Hot Chili Peppers", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/3zhZK2TS05", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/video-els-empresaris-de-la-cambra-de-comerc-de-barcelona-clamen-per-la-llibertat-dels-presos-politics/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/video\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189279744908509184"], "created_at": "2019-10-29T20:36:01.000Z", "id": "1189279744908509184", "author_id": "837290128326414336", "text": "Canadell reivindica el refer\u00e8ndum acordat i assegura que el model econ\u00f2mic espanyol condemna els catalans a la pobresa https://t.co/3zhZK2TS05", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/LLKBLSJHgV", "expanded_url": "http://www.quatropatinhas.com.br/associacao.html", "display_url": "quatropatinhas.com.br/associacao.html"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZizFKL1RHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/quatropatinhas/status/1188878715561959426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZizFKL1RHZ", "media_key": "3_1188878709627019266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188878715561959426"], "created_at": "2019-10-28T18:02:28.000Z", "id": "1188878715561959426", "author_id": "117222277", "text": "Jeremy vivia em um por\u00e3o, no meio da sujeira e acabou contraindo um fungo que comeu todo seu nariz e quase o matou. Ele vem pedir a chance de um dindo ou dinda para ajudar em suas despesas mensais.\n\nSe interessou? Entre no link abaixo e apadrinhe o Jeremy:\nhttps://t.co/LLKBLSJHgV https://t.co/ZizFKL1RHZ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/FueYk7gj2N", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189254837046788098"], "created_at": "2019-10-29T18:57:03.000Z", "id": "1189254837046788098", "author_id": "993434551669153792", "text": "Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de revocaci\u00f3n de las 29 patentes de notario que se entregaron antes. Ya hab\u00eda sido removido de su cargo por irregularidades en su caso  https://t.co/FueYk7gj2N", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1044436202894630913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CousiratLiendro", "id": "1044436202894630913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189274964769292289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189288555882991616"], "created_at": "2019-10-29T21:11:02.000Z", "id": "1189288555882991616", "author_id": "4198481530", "text": "@CousiratLiendro Muy impactante esos datos.\nSi en el primer mundo est\u00e1n as\u00ed como estaremos aca. \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/o8tKLjP2PC", "expanded_url": "https://www.ratingcero.com/c5062604", "display_url": "ratingcero.com/c5062604"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189290135860535296"], "created_at": "2019-10-29T21:17:18.000Z", "id": "1189290135860535296", "author_id": "586883545", "text": "\u00bfLo van a extra\u00f1ar? https://t.co/o8tKLjP2PC", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 25, "like_count": 60, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/wBqM7t6qTL", "expanded_url": "https://twitter.com/diMartedi/status/1189288579652083712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBqM7t6qTL", "media_key": "3_1189288571485802498"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Damico"}, {"start": 10, "end": 18, "tag": "Bersani"}, {"start": 198, "end": 208, "tag": "dimarted\u00ec"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189288579652083712"], "created_at": "2019-10-29T21:11:07.000Z", "id": "1189288579652083712", "author_id": "2695436575", "text": "#Damico a #Bersani: \"Perch\u00e9 non propone una Costituente? Come ha fatto quando ha lanciato le sue liberalizzazioni. Servono obiettivi fermi e decisi come qualcuno fa ma dalla parte opposta alla sua\" #dimarted\u00ec https://t.co/wBqM7t6qTL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Tupac"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189284549412446209"], "created_at": "2019-10-29T20:55:07.000Z", "id": "1189284549412446209", "author_id": "733697675296669696", "text": "Tou a ver o filme do Tupac enquanto como castanhas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JyYgS3stsz", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188909031403900928", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189091815728844800"], "created_at": "2019-10-29T08:09:15.000Z", "id": "1189091815728844800", "author_id": "799915069186469888", "text": "Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de um t\u00fanel estreito. Como todo terrorista covarde, ele se matou c/ explosivos que acabaram ferindo esse her\u00f3i, mas felizmente ele passa bem! GOOD BOY! \ud83d\udc36 https://t.co/JyYgS3stsz", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 20, "like_count": 1377, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 252, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.7614, "type": "Other", "normalized_text": "Los Intocables"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/BvFVjlsoBM", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/luciana-leon-y-los-once-pedidos-incluidos-en-la-apelacion-contra-el-allanamiento-intocables-ediles-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/justi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/luciana-leon-y-los-once-pedidos-incluidos-en-la-apelacion-contra-el-allanamiento-intocables-ediles-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213857862033409"], "created_at": "2019-10-29T16:14:12.000Z", "id": "1189213857862033409", "author_id": "45412867", "text": "La congresista Luciana Le\u00f3n, quien dijo se allanaba a la investigaci\u00f3n, ahora pide q se anule y se le devuelva todo lo que se le incaut\u00f3. Adem\u00e1s, pide denunciar a magistrados que allanaron su casa por el caso Los Intocables. \nDetalles en @Politica_ECpe \n\nhttps://t.co/BvFVjlsoBM", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 179, "like_count": 608, "quote_count": 68}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189224668382797824"], "created_at": "2019-10-29T16:57:10.000Z", "id": "1189224668382797824", "author_id": "2935704071", "text": "Las personas se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que esta cansado, que esta triste, que tiene problemas le toman el pelo, y no los escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuanta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189155082966884352"], "created_at": "2019-10-29T12:20:39.000Z", "id": "1189155082966884352", "author_id": "1075453394", "text": "Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el suicida Allende antes de volarse el mate, pero no dejan transitar a nadie por ella, Plop...", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189289067873222656"], "created_at": "2019-10-29T21:13:04.000Z", "id": "1189289067873222656", "author_id": "4867361345", "text": "Adivinhem quem e que quer morrer", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189289227411972097"], "created_at": "2019-10-29T21:13:42.000Z", "id": "1189289227411972097", "author_id": "2447661738", "text": "queria n\u00e3o estar morta por dentro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189271210426798081"], "created_at": "2019-10-29T20:02:06.000Z", "id": "1189271210426798081", "author_id": "860699370961981440", "text": "Los zurdos que piden redistribuci\u00f3n de la riqueza y despu\u00e9s evaden impuestos o afanan de las arcas p\u00fablicas son como esos loquitos que arman un culto suicida y se arrepienten cuando todos los dem\u00e1s se pasan a s\u00ed mismos a valores.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4865323792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Bia_Blach_", "id": "4865323792"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189195313241702400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189207210586529794"], "created_at": "2019-10-29T15:47:48.000Z", "id": "1189207210586529794", "author_id": "1024461030976626689", "text": "@_Bia_Blach_ Jeffrey Epstein era um bilion\u00e1rio e um ped\u00f3filo que se matou na pris\u00e3o, mas eu n fraguei o meme tbm n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "NULO"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189222903084175361"], "created_at": "2019-10-29T16:50:09.000Z", "id": "1189222903084175361", "author_id": "3345037991", "text": "La corrupta amiga de Alex ., Luciana Leon , have subpedido como solia pedir su Cobarde Suicida . NULO, las pruebas encontradas en allanmiento, veremos si PJ accede a su peticion.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189242831321423872"], "created_at": "2019-10-29T18:09:20.000Z", "id": "1189242831321423872", "author_id": "163342854", "text": "Que pucha! Que suicida es la gente! Cruzan la calle sin mirar y para colmo desfilan. Mbeg\u00fce karumbeicha oguata y tenes que esperarles porque el peat\u00f3n por mas pajero que sea siempre tiene preferencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189272240103313408"], "created_at": "2019-10-29T20:06:12.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1189272240103313408", "author_id": "92164762", "text": "E a\u00ed? \n\nBora intensificar o clima de terror do dia das bruxas com um bando de hist\u00f3ria escabrosa?\n\nEssa conta se comprometeu a buscar as melhores hist\u00f3rias para os pr\u00f3ximos dias.", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 79, "like_count": 1207, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f4ncio"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.7116, "type": "Other", "normalized_text": "AEscravaIsaura17"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pOJPD6Lst2", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1189252307600498690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pOJPD6Lst2", "media_key": "13_1189252258040446976"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "AEscravaIsaura17"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189252307600498690"], "created_at": "2019-10-29T18:47:00.000Z", "id": "1189252307600498690", "author_id": "15088915", "text": "Andr\u00e9 \u00e9 preso tentando se vingar de Le\u00f4ncio, que matou a m\u00e3e dele. Entenda! #AEscravaIsaura17 https://t.co/pOJPD6Lst2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189018978586386432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "Damage"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Juliette Binoche"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy Irons"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/e1X0OXC0Zz", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_N8/status/1189018978586386432", "display_url": "twitter.com/Tania_N8/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189233519400247298"], "created_at": "2019-10-29T17:32:20.000Z", "id": "1189233519400247298", "author_id": "125114835", "text": "Me acord\u00e9 de una pel\u00edcula que me gusta mucho, Damage... con Juliette Binoche y Jeremy Irons... kinky , veanla\ud83d\ude0f https://t.co/e1X0OXC0Zz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 22, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189283395282653184"], "created_at": "2019-10-29T20:50:31.000Z", "id": "1189283395282653184", "author_id": "4488217998", "text": "GOLAZO DE TIRO LIBRE DEL MEJOR DEL MUNDO.", "public_metrics": {"retweet_count": 572, "reply_count": 51, "like_count": 4056, "quote_count": 39}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189229039732572160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 251, "end": 260, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/BCbskmI0rJ", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1189229039732572160", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "LucianaLeon"}, {"start": 250, "end": 261, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189233105292402689"], "created_at": "2019-10-29T17:30:41.000Z", "id": "1189233105292402689", "author_id": "122541642", "text": "la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las investigaciones, pero por otro lado, recurren a artima\u00f1as y leguleyadas para entorpecer o anularlas. Igual hac\u00eda el cobarde suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/BCbskmI0rJ", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/IlcJQHMdUn", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189084116714741760"], "created_at": "2019-10-29T07:38:40.000Z", "id": "1189084116714741760", "author_id": "2759460907", "text": "En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/IlcJQHMdUn", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3606, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OuXfmvmPpf", "expanded_url": "https://urbeconomica.com.mx/mesoregiones/puebla-local/23446-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla", "display_url": "urbeconomica.com.mx/mesoregiones/p\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tK8gMB9vIv", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbe_redaccion/status/1189255584639569920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tK8gMB9vIv", "media_key": "3_1189194645198311425"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Archivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189255584639569920"], "created_at": "2019-10-29T19:00:01.000Z", "id": "1189255584639569920", "author_id": "2367876565", "text": "Se suicida #MauricioGarc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de #Archivos y Notar\u00edas https://t.co/OuXfmvmPpf https://t.co/tK8gMB9vIv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 77, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 154, "end": 166, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Ericka Alonso"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/cCbKa1YbmJ", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189250907910950913"], "created_at": "2019-10-29T18:41:26.000Z", "id": "1189250907910950913", "author_id": "1168719229992017920", "text": "\u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pieza clave en el caso  Moreno Valle y Ericka Alonso. \n\nhttps://t.co/cCbKa1YbmJ", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "54435512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HaroldoSalas", "id": "1401138838127394817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189189241596596226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189194556371329025"], "created_at": "2019-10-29T14:57:31.000Z", "id": "1189194556371329025", "author_id": "18081677", "text": "@haroldosalas Mira, creo que las se\u00f1ales se est\u00e1n dando. Podr\u00edan haber sido mejores? Probablemente. Pero no le pidas a este gobierno resolver en 1 semana cagadas de 30 a\u00f1os. Y convencer a la gente que la violencia llevar\u00e1 a esa eficiencia no solo es falso, es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 21, "username": "ManuelBartlett", "id": "1120135848"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "Nerilicon", "id": "1413485708"}, {"start": 133, "end": 146, "username": "eleconomista", "id": "14917589"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "EvoDictador"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/6jbAV8C21g", "expanded_url": "https://twitter.com/JLozanoA/status/1189281174235037696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6jbAV8C21g", "media_key": "3_1189281165917720577"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 160, "tag": "EvoDictador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189281174235037696"], "created_at": "2019-10-29T20:41:42.000Z", "id": "1189281174235037696", "author_id": "142004355", "text": "Y don @ManuelBartlett sigue enojado porque no le dieron cr\u00e9dito por la ca\u00edda del sistema en Bolivia. Son fregaderas. \n\n@Nerilicon en @eleconomista \n#EvoDictador https://t.co/6jbAV8C21g", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/u8RgH2sAdx", "expanded_url": "https://twitter.com/JLozanoA/status/1189281487927070720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8RgH2sAdx", "media_key": "3_1189281480796758017"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189281487927070720"], "created_at": "2019-10-29T20:42:57.000Z", "id": "1189281487927070720", "author_id": "142004355", "text": "\u201cMe chingo al ganso\u201d.\n\nObi en @Reforma https://t.co/u8RgH2sAdx", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 40, "like_count": 359, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/uOsfJmoPVN", "expanded_url": "https://twitter.com/JLozanoA/status/1189281877154258945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uOsfJmoPVN", "media_key": "3_1189281866781790208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189281877154258945"], "created_at": "2019-10-29T20:44:29.000Z", "id": "1189281877154258945", "author_id": "142004355", "text": "Espl\u00e9ndido @CartonCalderon en @Reforma sobre la verdadera cuarta transformaci\u00f3n. \u00a1Arriba y adelante! https://t.co/uOsfJmoPVN", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 104, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/v4QhmZ7Bqd", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/javier-lozano/el-horror-de-octubre", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/javier\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/javier-lozano/el-horror-de-octubre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189178749469646848"], "created_at": "2019-10-29T13:54:42.000Z", "id": "1189178749469646848", "author_id": "142004355", "text": "Muy buen d\u00eda tengan ustedes apreciable comunidad. Les dejo mi art\u00edculo publicado hoy en @El_Universal_Mx intitulado \u201cEl horror de octubre\u201d. Ya se imaginar\u00e1n de qu\u00e9 trata. Ruego su lectura, comentarios y RT. Saludos cordiales. \n\nhttps://t.co/v4QhmZ7Bqd", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 203, "like_count": 829, "quote_count": 25}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Gilberto"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.404, "type": "Organization", "normalized_text": "Bossa Nova"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Buarque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188810861709877248"], "created_at": "2019-10-28T13:32:51.000Z", "id": "1188810861709877248", "author_id": "14665333", "text": "O capit\u00e3o @jairbolsonaro n\u00e3o cumprimentar\u00e1 o argentino Alberto Fern\u00e1ndez, eleito presidente com 48% dos votos v\u00e1lidos. Ele n\u00e3o homenageou Jo\u00e3o Gilberto, g\u00eanio da Bossa Nova, que morreu em julho. E tamb\u00e9m ignorou Chico Buarque ap\u00f3s a conquista do pr\u00eamio Cam\u00f5es. Voc\u00ea votou nele?", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 99, "like_count": 985, "quote_count": 19}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "id": "1187008872927649797", "author_id": "49856215", "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8871, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189282740409159682"], "created_at": "2019-10-29T20:47:55.000Z", "id": "1189282740409159682", "author_id": "3424857533", "text": "EU N\u00c3O AGUENTO MAIS GENTE DANDO PT NO MEU CHAT AMEA\u00c7ANDO SE MATAR, MEU DEUS EU TO CANSADA TODO DIA ISSO, MINHA MENTE TA CANSADA EU TO SOBRECARREGADA\ne outra n\u00e3o tenho psicol\u00f3gico pra isso, ate hoje n\u00e3o to 100% bem da minha pr\u00f3pria tentativa de tirar a vida, um amigo super +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "45412867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "martinluma", "id": "247374600"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213857862033409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189218840598777858"], "created_at": "2019-10-29T16:34:00.000Z", "id": "1189218840598777858", "author_id": "85741755", "text": "@karembq @martinluma @Politica_ECpe Esa es la escuela del hip\u00f3crita suicida Narcoindultador. Son la misma porquer\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/KhBTF87BKG", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/10/29/ocean-viking-lamorgese-i-104-migranti-sbarcano-a-pozzallo/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/10/29/oce\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/10/29/ocean-viking-lamorgese-i-104-migranti-sbarcano-a-pozzallo/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189182441493151746"], "created_at": "2019-10-29T14:09:22.000Z", "id": "1189182441493151746", "author_id": "1683455144", "text": "\ud83d\udd34Beffa di Malta e bufala della rotazione dei porti\nOcean Viking, Lamorgese: \"i 104 migranti sbarcano a Pozzallo\"\n(altri 100 sono in attesa sulla Alan Kurdi)\n\nhttps://t.co/KhBTF87BKG", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 17, "like_count": 77, "quote_count": 5}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1066078153590927360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlineFilipini", "id": "1066078153590927360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189278137273765888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189280885088116736"], "created_at": "2019-10-29T20:40:33.000Z", "id": "1189280885088116736", "author_id": "1102900440381956103", "text": "@AlineFilipini vo mata ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dormise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188784568888893440"], "created_at": "2019-10-28T11:48:22.000Z", "id": "1188784568888893440", "author_id": "213405649", "text": "PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl gato cay\u00f3 parado.\nM\u00e1s de 10 millones de argentinos avalaron todo esto. Hay un trabajo pol\u00edtico y cultural enorme para hacer. \nDormise ahora es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 353, "like_count": 10553, "quote_count": 128}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189004478877503490"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189005758043701248"], "created_at": "2019-10-29T02:27:18.000Z", "id": "1189005758043701248", "author_id": "2792544719", "text": "@malditaternura Me hace recordar al suicida. Todos eran corruptos, menos \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}, {"start": 126, "end": 143, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "del morenovallismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189173003151724546"], "created_at": "2019-10-29T13:31:52.000Z", "id": "1189173003151724546", "author_id": "276777750", "text": "Barbosa inicia proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas al mismo tiempo que se suicida Mauricio Garc\u00eda Leon, ex director de Notar\u00edas del morenovallismo. \nNada es coincidencia.\n\nUy amiguitos si supieran...\n\nLamentable.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wTnNLBoQFM", "expanded_url": "https://t.co/wTnNLBoQFM", "display_url": "t.co/wTnNLBoQFM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199947813572616"], "created_at": "2019-10-29T15:18:56.000Z", "id": "1189199947813572616", "author_id": "282155394", "text": "T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra del pa\u00eds, no puedes negarlo. Jam\u00e1s te vi ACUSANDO DIRECTAMENTE AL COBARDE SUICIDA, nunca lo hiciste, ni con Mulder, Del Castillo, jam\u00e1s los denunciaste que https://t.co/wTnNLBoQFM", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 160, "username": "alvaroreyesq", "id": "40672338"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.6079, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaro Reyes"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/LkI19DFW7o", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2y3erzk", "display_url": "tinyurl.com/y2y3erzk"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8lRDohLNCO", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lRDohLNCO", "media_key": "3_1189213312065646593"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8lRDohLNCO", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lRDohLNCO", "media_key": "3_1189213312036286468"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8lRDohLNCO", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lRDohLNCO", "media_key": "3_1189213312032092162"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8lRDohLNCO", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lRDohLNCO", "media_key": "3_1189213312040525826"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "LO\u00daLTIMO"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "URGENTE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213336484925440"], "created_at": "2019-10-29T16:12:08.000Z", "id": "1189213336484925440", "author_id": "832686254873468929", "text": "\ud83d\udea8 #LO\u00daLTIMO #URGENTE\nLuciana Le\u00f3n pide al Poder Judicial que pruebas incautadas no se usen en su contra https://t.co/LkI19DFW7o\nPor: Alvaro Reyes (@alvaroreyesq) https://t.co/8lRDohLNCO", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 199, "like_count": 220, "quote_count": 98}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WdStKWEB9Z", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "RadioSavana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178345508397058"], "created_at": "2019-10-26T19:39:27.000Z", "id": "1188178345508397058", "author_id": "1100776937004457984", "text": "#Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di suicidio tra le FFOO. Numeri spaventosi, sono senza parole. Stato assente. #RadioSavana \u00e8 sempre dalla parte dei ragazzi delle FFOO.\n\nhttps://t.co/WdStKWEB9Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 16}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngulo 7"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/xtArQqSiMl", "expanded_url": "http://ow.ly/HZri30pNlLk", "display_url": "ow.ly/HZri30pNlLk"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Imperdible"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189274511113363457"], "created_at": "2019-10-29T20:15:13.000Z", "id": "1189274511113363457", "author_id": "1342197398", "text": "#Imperdible De un disparo, se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas | \u00c1ngulo 7 https://t.co/xtArQqSiMl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mGblq5sqaj", "expanded_url": "https://twitter.com/sebastiancristi/status/1189227218335129602/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGblq5sqaj", "media_key": "7_1189226707586342912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189227218335129602"], "created_at": "2019-10-29T17:07:18.000Z", "id": "1189227218335129602", "author_id": "98183700", "text": "\"Somos blancas palomas marchando pac\u00edficamente y son los pacos los represores que causan la violencia\" https://t.co/mGblq5sqaj", "public_metrics": {"retweet_count": 4034, "reply_count": 636, "like_count": 3943, "quote_count": 564}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188952334937841664"], "created_at": "2019-10-28T22:55:00.000Z", "id": "1188952334937841664", "author_id": "46211730", "text": "2019 foi ruim pra mim em tantos n\u00edveis, me destruiu v\u00e1rias vezes, quase me matou\nmas com certeza eu saio desse ano uma outra pessoa, extremamente machucada, mas uma pessoa melhor, que se conhece mais e se ama mais", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "227496000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stellaabus", "id": "227496000"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189240126016315394"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189273624567603206"], "created_at": "2019-10-29T20:11:42.000Z", "id": "1189273624567603206", "author_id": "3047282290", "text": "@stellaabus @juan_amorin O matan a un fiscal.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "209780362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188726334148825088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188878380420067331"], "created_at": "2019-10-28T18:01:08.000Z", "id": "1188878380420067331", "author_id": "941227658754404353", "text": "@MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora, a sufrir las malas decisiones promovidas por el odio, revanchismo, ignorancia, maldad, corrupci\u00f3n. Fuera Moreno antes de llegar a privatizaci\u00f3n suicida. !", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}, {"start": 131, "end": 149, "probability": 0.9271, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento Nacional"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/wytom6a1hb", "expanded_url": "https://twitter.com/Presidencia_VE/status/1189231404133040132/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wytom6a1hb", "media_key": "7_1189231338932637697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189231404133040132"], "created_at": "2019-10-29T17:23:56.000Z", "id": "1189231404133040132", "author_id": "1088178314953613313", "text": "VIDEO | Presidente (E) de Venezuela, @jguaido: Debo insistir en que lo \u00fanico que va a resolver esto es un nuevo CNE, electo por el Parlamento Nacional como corresponde https://t.co/wytom6a1hb", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 127, "like_count": 427, "quote_count": 72}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "id": "1188801677094260737", "author_id": "882982306197196800", "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7275, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188992619759710208"], "created_at": "2019-10-29T01:35:05.000Z", "id": "1188992619759710208", "author_id": "221403798", "text": "Capaz do T\u00e9o sobreviver e ainda desculpar a Josiane... #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1601, "reply_count": 165, "like_count": 6346, "quote_count": 258}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "227405458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "letsaguiar", "id": "227405458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189274535763349510"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189277976304783367"], "created_at": "2019-10-29T20:28:59.000Z", "id": "1189277976304783367", "author_id": "856928887191764997", "text": "@letsaguiar A pergunta \u00e9 simples: quem s\u00e3o os cidad\u00e3os de bem na sociedade? \n\nAinda mais em uma sociedade polarizada onde o contrario \u00e9 sempre inimigo da sociedade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.6332, "type": "Place", "normalized_text": "San Andr\u00e9s Cholula"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/dttj4Yc3XA", "expanded_url": "http://ow.ly/9q9o50wWi9V", "display_url": "ow.ly/9q9o50wWi9V"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189192693261299715"], "created_at": "2019-10-29T14:50:06.000Z", "id": "1189192693261299715", "author_id": "41156599", "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su departamento en San Andr\u00e9s Cholula.  https://t.co/dttj4Yc3XA", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 11, "like_count": 39, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5424, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/V2RJumoL22", "expanded_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/nacional/item/38137-si-la-gente-me-lo-pide-seria-presidente-de-mexico-en-2024-cuauhtemoc-blanco", "display_url": "diariocambio.com.mx/2019/nacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/nacional/item/38137-si-la-gente-me-lo-pide-seria-presidente-de-mexico-en-2024-cuauhtemoc-blanco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189223672785047552"], "created_at": "2019-10-29T16:53:12.000Z", "id": "1189223672785047552", "author_id": "74025673", "text": "El s\u00edndrome Noro\u00f1a anda contagiando m\u00e1s in\u00fatiles...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n https://t.co/V2RJumoL22", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 360, "like_count": 1619, "quote_count": 74}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.5189, "type": "Place", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189192575741091840"], "created_at": "2019-10-29T14:49:38.000Z", "id": "1189192575741091840", "author_id": "346194774", "text": "Estoy en Mc con mi mam\u00e1 y un maje vino a hablarme y pedir mi n\u00famero, hay su gente loca y valiente hahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188984255201927168"], "created_at": "2019-10-29T01:01:51.000Z", "id": "1188984255201927168", "author_id": "40690911", "text": "Coach Bueno, 46 anos, Fisiculturista, Famoso coach de sa\u00fade e malha\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio, morando em miami, 2 milh\u00f5es de seguidores no Instagram, Se suicidou ontem. \n\nA felicidade n\u00e3o est\u00e1 no corpo perfeito, n\u00e3o est\u00e1 em uma cidade legal, n\u00e3o est\u00e1 no dinheiro e muito menos no Instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188811455338074112"}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/VEoNuSgy4m", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgegcastano/status/1188811455338074112", "display_url": "twitter.com/jorgegcastano/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188887283019239426"], "created_at": "2019-10-28T18:36:31.000Z", "id": "1188887283019239426", "author_id": "287426941", "text": "Verg\u00fcenza de una clase pol\u00edtica suicida, en direcci\u00f3n contraria al sentido com\u00fan de los pa\u00edses de nuestro entorno, donde se prima el transporte sostenible y la salud de las personas. https://t.co/VEoNuSgy4m", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189219109612982272"], "created_at": "2019-10-29T16:35:05.000Z", "id": "1189219109612982272", "author_id": "517036856", "text": "Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/5QARDWTYtW", "expanded_url": "http://ow.ly/biTh30pNjuz", "display_url": "ow.ly/biTh30pNjuz", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/alan-garcia-hijos-expresidente-denunciaron-nava-difamacion-y-calumnia-n394383?hootPostID=06804b12572ae17a913d23dc6ab197f6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980081407995904"], "created_at": "2019-10-29T00:45:16.000Z", "id": "1188980081407995904", "author_id": "248692867", "text": "Los hijos del fallecido expresidente Alan Garc\u00eda formalizaron una denuncia en contra de Luis Nava Guibert por los presuntos delitos de difamaci\u00f3n y calumnia https://t.co/5QARDWTYtW", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 278, "like_count": 339, "quote_count": 47}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 231, "end": 240, "username": "WRadioec", "id": "229468495"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YixgFAuxuR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/wradio.ec/videos/761093440983387/?v=761093440983387", "display_url": "facebook.com/wradio.ec/vide\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wVgvZr2cjm", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoAcostaE/status/1188817141316882432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wVgvZr2cjm", "media_key": "3_1188817133398102017"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188817141316882432"], "created_at": "2019-10-28T13:57:48.000Z", "id": "1188817141316882432", "author_id": "247290681", "text": "INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas econ\u00f3micas\nsocial y ambientalmente depredadoras,\npol\u00edticamente desestabilizadoras.\n\nhttps://t.co/YixgFAuxuR\n\nV\u00eda @WRadioec https://t.co/wVgvZr2cjm", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5427, "type": "Organization", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/iDk8GupUsu", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/actualidad/ricardo-pinedo-alan-garcia-se-suicido-para-no-ir-detenido-por-pilleria-de-los-nava-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/actualidad/ricardo-pinedo-alan-garcia-se-suicido-para-no-ir-detenido-por-pilleria-de-los-nava-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188757299298361344"], "created_at": "2019-10-28T10:00:00.000Z", "id": "1188757299298361344", "author_id": "233033221", "text": "Ricardo Pinedo: Alan Garc\u00eda se suicid\u00f3 para no ir detenido por \u201cpiller\u00eda\u201d de los Nava https://t.co/iDk8GupUsu", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 127, "like_count": 137, "quote_count": 27}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 10, "username": "I9Mha", "id": "1568244156014919680"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/drUXEUIBPE", "expanded_url": "https://twitter.com/pavacsgo/status/1189038540761505793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/drUXEUIBPE", "media_key": "3_1189038534553980928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038540761505793"], "created_at": "2019-10-29T04:37:34.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1189038540761505793", "author_id": "708549896115265536", "text": "Alo @i9mha cade meu vape do sorteio???? Tao fabricando??? Hahahha https://t.co/drUXEUIBPE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 90, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1119051034473578496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028995548925952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189177545201274880"], "created_at": "2019-10-29T13:49:55.000Z", "id": "1189177545201274880", "author_id": "908787479628587008", "text": "@Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional quien se suicida con un balazo en el H\u00cdGADO? \n\nsin dejar carta P\u00d3STUMA?\n\ncu\u00e1nto DEB\u00cdA?\n\na QUIEN LE DEB\u00cdA?\n\nQUE DEB\u00cdA?\n\ndeberian de explicar que conforma su situaci\u00f3n o caudal ECON\u00d3MICO?\n\no tambi\u00e9n fingi\u00f3 su MUERTE? \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1130893949034553344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PaurianyP", "id": "1299385507865133056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189043529244401664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189265540860338176"], "created_at": "2019-10-29T19:39:35.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1189265540860338176", "author_id": "1460678618", "text": "@PaurianyP Pois eu gostei eu me amarrei achei que foi muito legal o pessoal principalmente ficou naquele p\u00e1 e ele veio de um t\u00e1 bem rapidinho que ela n\u00e3o teve nem jeito de respirar direito e ela t\u00e1 arrependida da cagada que ela fez porque ela simplesmente se ferrou amei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "Marc"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Kate"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "ThisIsUs"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/uG2a06CK96", "expanded_url": "http://ow.ly/NFTs50wWCh7", "display_url": "ow.ly/NFTs50wWCh7", "unwound_url": "http://ow.ly/NFTs50wWCh7"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "ThisIsUs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189265659995275266"], "created_at": "2019-10-29T19:40:03.000Z", "id": "1189265659995275266", "author_id": "43340817", "text": "O enigm\u00e1tico Marc fez algo que a traumatizou Kate at\u00e9 a fase adulta em #ThisIsUs  https://t.co/uG2a06CK96", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "33492498", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "___Cris___", "id": "33492498"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Ator"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189251763439833089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189260989075734528"], "created_at": "2019-10-29T19:21:29.000Z", "id": "1189260989075734528", "author_id": "66149250", "text": "@___Cris___ @Lets_Dex @LiloVLOG O Ator era \"problem\u00e1tico\" foi demitido da s\u00e9rie, teve acusa\u00e7\u00e3o de ass\u00e9dio, se matou com um tiro aos 50 anos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189240125877866499"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/nBLTXubGb3", "expanded_url": "https://twitter.com/Go_Planetary/status/1189240125877866499", "display_url": "twitter.com/Go_Planetary/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189243025769336837"], "created_at": "2019-10-29T18:10:07.000Z", "id": "1189243025769336837", "author_id": "189213211", "text": "One shot del escuadr\u00f3n suicida https://t.co/nBLTXubGb3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.6345, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189261796202467333"], "created_at": "2019-10-29T19:24:42.000Z", "id": "1189261796202467333", "author_id": "1050946384512335872", "text": "Loco, al empresariado no le importas.\n\nHoy, he vivido todo lo que aquellos reclaman cuando en el Costanera se suicida alguien.\n\nEsta si es, una jornada pal pico.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188964314461409281"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/KIxbLXlC3X", "expanded_url": "https://twitter.com/MikeCarbonell2/status/1188964314461409281", "display_url": "twitter.com/MikeCarbonell2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189163704400732161"], "created_at": "2019-10-29T12:54:55.000Z", "geo": {"place_id": "ecbe2aea853af44e"}, "id": "1189163704400732161", "author_id": "69775006", "text": "Despertar volviendo mierda SU PAIS?\nQue clase de despertar es este? https://t.co/KIxbLXlC3X", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 25, "like_count": 119, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "52568717", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SirCamilot", "id": "52568717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189267290933604353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189271363074297856"], "created_at": "2019-10-29T20:02:43.000Z", "id": "1189271363074297856", "author_id": "48612997", "text": "@SirCamilot Son muy buenos esos videos... a todo esto viste esa pel\u00edcula?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.7737, "type": "Place", "normalized_text": "Pac\u00edfico"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Asia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189242156575318016"], "created_at": "2019-10-29T18:06:39.000Z", "id": "1189242156575318016", "author_id": "41048726", "text": "En el Pac\u00edfico se permitir\u00e1 matar 350 toneladas de tibur\u00f3n y cortar 10 toneladas de aletas, eso es pr\u00e1cticamente acabar con todo. Que cacao estar detr\u00e1s de la exportaci\u00f3n a Asia? Por qu\u00e9 estoy casi seguro que esa resoluci\u00f3n est\u00e1 hecha a la medida de alguien importante.", "public_metrics": {"retweet_count": 4969, "reply_count": 523, "like_count": 9687, "quote_count": 272}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 161, "end": 169, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 170, "end": 182, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 199, "end": 212, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.3995, "type": "Place", "normalized_text": "ALANGARC\u00cdA"}, {"start": 231, "end": 250, "probability": 0.8456, "type": "Other", "normalized_text": "LaEstrellaNoSeMnacha"}, {"start": 253, "end": 269, "probability": 0.4545, "type": "Other", "normalized_text": "FueraEliasDelApra"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/HHu6w2GDMF", "expanded_url": "https://twitter.com/TetasDePatricia/status/1189263764190838785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HHu6w2GDMF", "media_key": "3_1189263755114405888"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 69, "tag": "APRA"}, {"start": 73, "end": 84, "tag": "ALANGARC\u00cdA"}, {"start": 230, "end": 251, "tag": "LaEstrellaNoSeMnacha"}, {"start": 252, "end": 270, "tag": "FueraEliasDelApra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189263764190838785"], "created_at": "2019-10-29T19:32:31.000Z", "id": "1189263764190838785", "author_id": "556229629", "text": "RETAMOS A @EliasCompromiso QUE SALGA A LOS MEDIOS A DEFENDER AL #APRA, A #ALANGARC\u00cdA Y  A CONDENAR A LOS NAVAS.\n\nLA MILITANCIA, EL PUEBLO APRISTA LO EXIGEN!\nCc. @canalN_ @RPPNoticias @MilagrosLeivaG @Cuarto_Poder @Mauriciomulder \n#LaEstrellaNoSeMnacha\n#FueraEliasDelApra https://t.co/HHu6w2GDMF", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 111, "end": 138, "probability": 0.3127, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "expanded_url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "display_url": "t.co/ak5X48I0ne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188932477659815936"], "created_at": "2019-10-28T21:36:06.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "id": "1188932477659815936", "author_id": "800715400828751872", "text": "30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon del suicida\nY nunca aprendi\u00f3 a hilvanar una frase que concuerde.\nPobre hombre cree saber todo y al final no sabe Nada. https://t.co/ak5X48I0ne", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "104160766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elisaraujo2010", "id": "104160766"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 114, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7086, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189219121730375682"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189255126915190785"], "created_at": "2019-10-29T18:58:12.000Z", "id": "1189255126915190785", "author_id": "1385719640", "text": "@elisaraujo2010 @elpais_brasil \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputavam a ele um desvio de 80 milh\u00f5es de reais. E depois se descobre que valor investigado era na \u00e9poca em que ele n\u00e3o era reitor da universidade. Preso, exposto e se suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1037085648409243650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189268398863257605"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4772, "type": "Other", "normalized_text": "Data"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "Ryota"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189268401107226630"], "created_at": "2019-10-29T19:50:57.000Z", "id": "1189268401107226630", "author_id": "1037085648409243650", "text": "Erased Data: Y entonces despert\u00e9. Lo hice rememorando sus recuerdos, los \u00faltimos d\u00edas que pasaste con \u00e9l. \u00bfTe acuerdas? La tortura, la investigaci\u00f3n, Ryota... Pero no era lo mismo. \u00a1No eras t\u00fa! Era tu cuerpo f\u00edsicamente, pero la mente, los ojos, el coraz\u00f3n...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/2SAz5HLASC", "expanded_url": "https://twitter.com/populares/status/1188901590687768578/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SAz5HLASC", "media_key": "13_1188900924137324544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188901590687768578"], "created_at": "2019-10-28T19:33:22.000Z", "id": "1188901590687768578", "author_id": "20509689", "text": "\u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de los m\u00e1s j\u00f3venes\".\n\n\u21aa\ufe0f @pablocasado_ desde Tenerife https://t.co/2SAz5HLASC", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 18, "like_count": 180, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/pTb5TyPm9s", "expanded_url": "https://twitter.com/EarthDiscovers/status/1157780228904800256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pTb5TyPm9s", "media_key": "7_1157780191722311681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189221922808184833"], "created_at": "2019-10-29T16:46:15.000Z", "id": "1189221922808184833", "author_id": "951162371967475713", "text": "\"o dinheiro n\u00e3o traz felicidade\", gente vcs acham mesmo q eu iria ficar triste em um lugar lindo desse?? https://t.co/pTb5TyPm9s", "public_metrics": {"retweet_count": 23381, "reply_count": 312, "like_count": 49435, "quote_count": 2611}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189266970639773696"], "created_at": "2019-10-29T19:45:15.000Z", "id": "1189266970639773696", "author_id": "838480561", "text": "\u00bfEs legal pasarse 11-12h en la uni cada d\u00eda? De verdad, hasta el mism\u00edsimo co\u00f1o. \nSolo me falta poner la tienda de campa\u00f1a y dormir all\u00ed \ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dLr1pwvgXF", "expanded_url": "https://twitter.com/MissAntropa666/status/1188736804234629120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLr1pwvgXF", "media_key": "3_1188736799264444418"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "QuadriMaledetti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188736804234629120"], "created_at": "2019-10-28T08:38:34.000Z", "id": "1188736804234629120", "author_id": "1141008735764176896", "text": "#QuadriMaledetti\n\nL\u2019Uomo Angosciato (artista sconosciuto)\n\nSean Robinson, il proprietario, ricevette questo quadro in eredit\u00e0 dalla nonna.\nDell\u2019autore si sa solo che lo realizz\u00f2 usando il suo sangue mischiato ai colori (Bloody Painting) e che mor\u00ec suicida appena finita l\u2019opera. https://t.co/dLr1pwvgXF", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189255777401397250"], "created_at": "2019-10-29T19:00:47.000Z", "id": "1189255777401397250", "author_id": "1020734434943930369", "text": "E uma deputada que quer MUDAR a legisla\u00e7\u00e3o que permite de mulheres que foram estupradas tenha um aborto seguro, fazendo com que AS V\u00cdTIMAS TENHA O FILHO DO ESTUPRADOR!!!\n\nDiz ela que se o cara n\u00e3o matou ela n\u00e3o \u00e9 JUSTO ela matar o feto!\n\nGENTE QUE ABUSORDO! UMA MULHER FALOU ISSO!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189213336484925440"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/NBaHn4Ggnx", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189238569145176074"], "created_at": "2019-10-29T17:52:24.000Z", "id": "1189238569145176074", "author_id": "3309347867", "text": "Muchos \u201ctamales\u201d que ocultar. https://t.co/NBaHn4Ggnx", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 34, "like_count": 490, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 51, "probability": 0.4215, "type": "Other", "normalized_text": "Corte Superior de Justicia de"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.3, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "Alan Ra\u00fal"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.6735, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 181, "end": 200, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Luciana Garc\u00eda Nores"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/OecenlROzM", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1188973751859404805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OecenlROzM", "media_key": "3_1188973745597222913"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188973751859404805"], "created_at": "2019-10-29T00:20:07.000Z", "id": "1188973751859404805", "author_id": "19729967", "text": "Adjunto el cargo de la Corte Superior de Justicia de Lima a la denuncia penal por difamaci\u00f3n y calumnia contra Luis Nava Guibert, interpuesta por mis hermanos Alan Ra\u00fal, Gabriela y Luciana Garc\u00eda Nores. \nPara su conocimiento y difusi\u00f3n. https://t.co/OecenlROzM", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 620, "like_count": 1550, "quote_count": 45}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2528987124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"], "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "id": "1188162365159813121", "author_id": "2528987124", "text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "85745429", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "Ser Humano"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 254, "end": 272, "probability": 0.7366, "type": "Other", "normalized_text": "EvoluciondelasAlmas"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 273, "tag": "EvoluciondelasAlmas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188781190645538816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188847133253947392"], "created_at": "2019-10-28T15:56:58.000Z", "id": "1188847133253947392", "author_id": "606392628", "text": "@Psicovivir Yo dir\u00eda si , el Ser Humano es autodestructivo , suicida, depredador d su propia especie ..creo en Dios, en la evoluci\u00f3n d las almas y me doy cuenta que muy pocas almas evolucionan y, o asumen la vida como un aprendizaje, creo venimos\n A la #EvoluciondelasAlmas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GmO8qeCfIM", "expanded_url": "https://esquire.ru/articles/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/", "display_url": "esquire.ru/articles/13270\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pravilamag.ru/news/society-news/29-10-2019/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189074094773407751"], "created_at": "2019-10-29T06:58:50.000Z", "id": "1189074094773407751", "author_id": "163060799", "text": "\u041f\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0438, \u043e\u043d \u043c\u043e\u0433 \u0443\u043f\u0430\u0441\u0442\u044c \u0441 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043b \u0431\u0430\u043b\u043a\u043e\u043d\u0430, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043b \u0441\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043a\u0443\u0440\u0438\u0442.\n\nhttps://t.co/GmO8qeCfIM", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "ru"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6991, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.2618, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/TsxcUV33Oq", "expanded_url": "http://bit.ly/36anRnV", "display_url": "bit.ly/36anRnV"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/sWjeIZeBUv", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasNoticias/status/1188475521644011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWjeIZeBUv", "media_key": "3_1188475471333339137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188475521644011521"], "created_at": "2019-10-27T15:20:19.000Z", "id": "1188475521644011521", "author_id": "1601822730", "text": "#Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un chaleco suicida\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/TsxcUV33Oq https://t.co/sWjeIZeBUv", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 174, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/q8QuLvHcCc", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205150138798080"], "created_at": "2019-10-29T15:39:36.000Z", "id": "1189205150138798080", "author_id": "550193686", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/q8QuLvHcCc", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3319427667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187723490268504064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "Please Like Me"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8026, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "Gay power"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/TjByF36qIp", "expanded_url": "https://twitter.com/bajomadera_/status/1189263361395036161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TjByF36qIp", "media_key": "3_1189263358324858882"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189263361395036161"], "created_at": "2019-10-29T19:30:55.000Z", "id": "1189263361395036161", "author_id": "3319427667", "text": "19- Please Like Me\n\nSigo pensando que la serie es todo una estrategia para que Josh (director y protagonista) se lie con t\u00edos buenos. Trata temas hiper delicados desde el m\u00e1s absoluto humor y es maravilloso. Todos los personajes son tan complejos como geniales. Gay power a tope https://t.co/TjByF36qIp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189230903047917568"], "created_at": "2019-10-29T17:21:56.000Z", "id": "1189230903047917568", "author_id": "1007278353693511681", "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va  a ser tarde para darte cuenta que alguien se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 53, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "Supremo de Investigaci\u00f3n Preparatoria"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/F95QPPkKHZ", "expanded_url": "http://bit.ly/34ctxvO", "display_url": "bit.ly/34ctxvO"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lwv2RN865C", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1189181647293337602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lwv2RN865C", "media_key": "3_1189181636916609025"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lwv2RN865C", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1189181647293337602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lwv2RN865C", "media_key": "3_1189181636891439104"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daltimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189181647293337602"], "created_at": "2019-10-29T14:06:13.000Z", "id": "1189181647293337602", "author_id": "271439668", "text": "#\u00daltimo. Juzgado Supremo de Investigaci\u00f3n Preparatoria concede recurso de apelaci\u00f3n a Luciana Le\u00f3n ante resoluci\u00f3n que autoriz\u00f3 allanamiento, incautaci\u00f3n, registro domiciliario y personal en investigaci\u00f3n por cohecho pasivo propio y tr\u00e1fico de influencias. https://t.co/F95QPPkKHZ https://t.co/lwv2RN865C", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 122, "like_count": 63, "quote_count": 34}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 187, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "ArmasPelaVida"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 188, "tag": "ArmasPelaVida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189256059606720513"], "created_at": "2019-10-29T19:01:54.000Z", "id": "1189256059606720513", "author_id": "1917554089", "text": "A unica arma que resolveria toda essa treta, \u00e9 o abandono de armas de fogo e a volta das espadas\nai libera o porte de espada\nGaranto que ningu\u00e9m vai morrer de espada perdida\n#ArmasPelaVida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "916466257850978304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189130865022001154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.7476, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDesperto"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 143, "tag": "ChileDesperto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189230855744643072"], "created_at": "2019-10-29T17:21:45.000Z", "id": "1189230855744643072", "author_id": "890892528", "text": "@Odij_Arof NO!! Si no apoyas la lucha qu\u00e9date en tu casa!!! No te creas Superman!!!! \u270a\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1  que Wea se creen el escuadr\u00f3n suicida #ChileDesperto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 167, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "DepresionYSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 168, "tag": "DepresionYSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189130466101739520"], "created_at": "2019-10-29T10:42:50.000Z", "id": "1189130466101739520", "author_id": "990157771759869953", "text": "Las personas con ideaci\u00f3n suicida tienen dos visiones distorsionadas: que siempre van a sufrir y que le hancen un favor a sus familias al cometerlo\n\n#DepresionYSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "706868505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189252361182728192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "y\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189259934631940101"], "created_at": "2019-10-29T19:17:18.000Z", "id": "1189259934631940101", "author_id": "3893219841", "text": "@franescarp79 @MijaelGLP Desde y\u00e1 est\u00e1 empezando mal, el mismo discurso del imb\u00e9cil suicida mayor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "232124120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PRISA", "id": "43086676"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Salud"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.6517, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/sTGQPOfIQL", "expanded_url": "https://twitter.com/sanidadgob/status/1189102073016651776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sTGQPOfIQL", "media_key": "3_1189102068058988544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189098972180373505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189102073016651776"], "created_at": "2019-10-29T08:50:01.000Z", "id": "1189102073016651776", "author_id": "232124120", "text": "@PRISA @luisacarcedo \u2705El Ministerio de Sanidad, Consumo y Bienestar Social en el \u00e1mbito de la nueva \u2018Estrategia Nacional de Salud Mental\u2019, en la que trabaja con las CCAA y las asociaciones, ha priorizado como l\u00ednea estrat\u00e9gica la \u2018Prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n precoz y abordaje de la conducta suicida' https://t.co/sTGQPOfIQL", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/NmICYdq1gj", "expanded_url": "https://twitter.com/denise47613384/status/1189188165522735105/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NmICYdq1gj", "media_key": "7_1189187993187172352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189188165522735105"], "created_at": "2019-10-29T14:32:07.000Z", "id": "1189188165522735105", "author_id": "979468154488442882", "text": "\u00c9 isso! https://t.co/NmICYdq1gj", "public_metrics": {"retweet_count": 438, "reply_count": 137, "like_count": 1499, "quote_count": 133}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "66149250", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SledgehammerGPX", "id": "66149250"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Tattoo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189249304747237377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189251763439833089"], "created_at": "2019-10-29T18:44:50.000Z", "id": "1189251763439833089", "author_id": "33492498", "text": "@SledgehammerGPX @Lets_Dex @LiloVLOG O Tattoo n\u00e3o era agressivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "409048614", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "uminopoli", "id": "409048614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189076830021738497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189084405664571392"], "created_at": "2019-10-29T07:39:49.000Z", "id": "1189084405664571392", "author_id": "83865444", "text": "@uminopoli Lei non \u00e8 lucido. Chi dice \"urne\" oggi, o \u00e8 di destra o \u00e8 folle suicida. L'Umbria non \u00e8 bastata, pare. Bisogna regalargli l'Italia tutta intera, e pure contravvenendo al dettato costituzionale!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.837, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.9894, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/8EskRO72Qr", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/peronista-mal-educado/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/neumanne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/peronista-mal-educado/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967708588679168"], "created_at": "2019-10-28T23:56:06.000Z", "id": "1188967708588679168", "author_id": "145134405", "text": "Peronista mal educado: Fern\u00e1ndez quis atingir Bolsonaro e direita, mas ofendeu Brasil com  alega\u00e7\u00e3o de injusti\u00e7a na condena\u00e7\u00e3o de seu corrupto e lavador de dinheiro predileto, Lula, dando motivo para Bolsonaro n\u00e3o cumpriment\u00e1-lo (Jornal Eldorado)  https://t.co/8EskRO72Qr", "public_metrics": {"retweet_count": 1678, "reply_count": 350, "like_count": 7869, "quote_count": 122}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/83BISoyM0L", "expanded_url": "https://roma.corriere.it/notizie/cronaca/19_ottobre_29/massacra-col-cacciavite-donna-che-voleva-lasciarlo-poi-si-suicida-lei-sopravvive-racconta-tutto-56e097d4-fa3a-11e9-88c1-96c4008e4167.shtml", "display_url": "roma.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189171859838918656"], "created_at": "2019-10-29T13:27:19.000Z", "id": "1189171859838918656", "author_id": "1061317800", "text": "Botte e colpi di  cacciavite alla donna che voleva lasciarlo,  poi si suicida: lei sopravvive e racconta tutto https://t.co/83BISoyM0L", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189252361182728192"], "created_at": "2019-10-29T18:47:12.000Z", "id": "1189252361182728192", "author_id": "706868505", "text": "@MijaelGLP No dec\u00edas en una entrevistas q no eras militante aprista eh... Y ahora postulas por el apra diciendo que eras militante desde ni\u00f1o.. Una persona q miente descaradamente de ninguna manera puede tener cargo p\u00fablico x q eres doble filo y solo buscarias solo buscar tu conveniencia!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1126250479338643456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "visifuz", "id": "788863065492160512"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "OSilenciosa", "id": "1017707134224617472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189259009259384833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189259104298192898"], "created_at": "2019-10-29T19:14:00.000Z", "id": "1189259104298192898", "author_id": "1126250479338643456", "text": "@visifuz @OSilenciosa \u00c9l, que se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "788863065492160512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "visifuz", "id": "788863065492160512"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "OSilenciosa", "id": "1017707134224617472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189258808176136193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189259009259384833"], "created_at": "2019-10-29T19:13:37.000Z", "id": "1189259009259384833", "author_id": "1126250479338643456", "text": "@visifuz @OSilenciosa No", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189188616020361216"], "created_at": "2019-10-29T14:33:54.000Z", "id": "1189188616020361216", "author_id": "999937005277667328", "text": "Se fumar mata, a subida da escola suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189235710076882944"], "created_at": "2019-10-29T17:41:02.000Z", "id": "1189235710076882944", "author_id": "315914351", "text": "despr\u00e9s de 6 torrades de nutella amb el seu got de llet, un bocata de fuet i unes quantes olives em disposo a donar per finalitzat el brenar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5901, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188918965982117890"], "created_at": "2019-10-28T20:42:25.000Z", "id": "1188918965982117890", "author_id": "482168645", "text": "Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos delincuentes del Foro de Sao Paulo, han sembrado la envidia y el odio.\nArgentina, Uruguay, Colombia, Venezuela, Cuba, Chile, consiguieron malos amantes.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188801023877566464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rtulfNhg9F", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1188801023877566464", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Italia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188801230711197698"], "created_at": "2019-10-28T12:54:34.000Z", "id": "1188801230711197698", "author_id": "192538987", "text": "#Italia: La legalizaci\u00f3n masiva de migrantes es suicida https://t.co/rtulfNhg9F", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "828370709437153280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189245697981407234"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189254727013404673"], "created_at": "2019-10-29T18:56:36.000Z", "id": "1189254727013404673", "author_id": "744683100312117250", "text": "@williamm_rochaa Matar sem motivo \u00e9 uma coisa, pra se proteger \u00e9 outra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 87, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 224, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188929129460064256"], "created_at": "2019-10-28T21:22:48.000Z", "id": "1188929129460064256", "author_id": "116519514", "text": "Qdo um pol\u00edtico (ou uma fam\u00edlia de pol\u00edticos) posta um video comparando o @PSL_Nacional - maior partido da base e q mais ajudou o governo - a uma hiena, significa dizer q ele est\u00e1 dispensando os votos e ajuda do partido? Deus limitou s\u00f3 a intelig\u00eancia. A burrice \u00e9 ilimitada.", "public_metrics": {"retweet_count": 425, "reply_count": 7886, "like_count": 4594, "quote_count": 487}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "El\u00f3i Mendes, Brasil", "id": "f87307234966bced"}, {"full_name": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "062364f1745605a7"}, {"full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "id": "b94d467ec5113133"}, {"full_name": "Messina, Sicilia", "id": "6b1a8d3bc2056af4"}, {"full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "507a015cba6ef518"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Posadas, Argentina", "id": "01ef53325401a80c"}, {"full_name": "Iquique, Chile", "id": "014f394f11cda9e4"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"value": "1184903084817952768", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1184903084817952768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184903084817952768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189292175928057856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189292175928057856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189292175928057856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189265971170742272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189265971170742272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189265971170742272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "115978383", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [115978383].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "115978383", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188894753376690178", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188894753376690178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188894753376690178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2602334868", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2602334868].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2602334868", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189269822082826243", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189269822082826243].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189269822082826243", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188883384245903361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188883384245903361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188883384245903361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189283049403539456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189283049403539456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189283049403539456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "735497999573471232", "value": "735497999573471232", "detail": "User has been suspended: [735497999573471232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189268342588219392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189268342588219392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189268342588219392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703359965889765376", "value": "703359965889765376", "detail": "User has been suspended: [703359965889765376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189284771400241152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189284771400241152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189284771400241152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1189286333224759296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189286333224759296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189286333224759296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188832434219032576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188832434219032576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188832434219032576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1014195774882811904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1014195774882811904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014195774882811904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189277544316592131", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189277544316592131].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189277544316592131", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1020310664244580352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1020310664244580352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020310664244580352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189265713887956997", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189265713887956997].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189265713887956997", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "754022203201425408", "value": "754022203201425408", "detail": "User has been suspended: [754022203201425408].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189198612330434560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189198612330434560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189198612330434560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1189142499715112960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189142499715112960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189142499715112960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189186249904422913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189186249904422913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189186249904422913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189264972313964544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189264972313964544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189264972313964544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187861526717370368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187861526717370368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187861526717370368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2293822722", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2293822722].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2293822722", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188816945111543809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188816945111543809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188816945111543809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188939455664656384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188939455664656384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188939455664656384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020929514", "value": "1020929514", "detail": "User has been suspended: [1020929514].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189256136740032519", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189256136740032519", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189256136740032519].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188941633150173184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188941633150173184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188941633150173184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "104160766", "value": "104160766", "detail": "User has been suspended: [104160766].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189219121730375682", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189219121730375682", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189219121730375682].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1189297996778889219", "oldest_id": "1189254757992599552", "result_count": 457, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91x39q67unc2dvp3jxhh7n4d08t"}}