{"data": [{"created_at": "2019-11-04T11:53:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191322504377380864"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191322504377380864", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799360260989448193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:52:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191322434567311360"], "id": "1191322434567311360", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028112181357961216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:52:39.000Z", "lang": "pt", "text": "sm j\u00e1 matou mt coisa do conceito do nct, se matasse essa n teria problema n\u00e3o \ud83e\udd2a nct dream ot6 (ou at\u00e9 ot5 sem haechan pq poderia ficar mt cansativo pra ele) fixo e explorando v\u00e1rios g\u00eaneros musicais!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1191322363943686144"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.3568, "type": "Other", "normalized_text": "sm"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5355, "type": "Organization", "normalized_text": "nct"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.4808, "type": "Other", "normalized_text": "nct dream"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.5966, "type": "Organization", "normalized_text": "ot5"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "haechan"}]}, "in_reply_to_user_id": "334897409", "id": "1191322363943686144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334897409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191322362605649921"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:51:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191322030794313728"], "id": "1191322030794313728", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246416433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:50:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191321924237955080"], "id": "1191321924237955080", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807633114180841472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:50:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AmarilPeppe: O Bolsonaro, que \u00e9 suspeito de envolvimento na morte da Marielle, sumiu com as grava\u00e7\u00f5es da portaria, ou seja, subtraiu pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191321893485330432"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AmarilPeppe", "id": "1015022150787452929"}]}, "id": "1191321893485330432", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334708531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191140295485874182"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:50:29.000Z", "lang": "es", "text": "4/11/1995: a los 70 a\u00f1os se suicida 1 de los fil\u00f3sofos m\u00e1s influyentes del siglo XX, Gilles Deleuze. Escribi\u00f3 sobre historia de la filosof\u00eda, pol\u00edtica, literatura, cine y pintura. Es autor de: Foucault, El anti-Edipo, que es la filosof\u00eda, cine 1 y 2; y el documental: Abecedario https://t.co/HC41ZKoJrc", "edit_history_tweet_ids": ["1191321818696683521"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Deleuze"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "-Edipo"}, {"start": 268, "end": 277, "probability": 0.7269, "type": "Other", "normalized_text": "Abecedario"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HC41ZKoJrc", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1191321818696683521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HC41ZKoJrc", "media_key": "3_1191321808592654337"}]}, "id": "1191321818696683521", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2499163662"}, {"created_at": "2019-11-04T11:50:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191321778930561024"], "id": "1191321778930561024", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105636124339437569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:49:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191321668251205632"], "id": "1191321668251205632", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954025002814369792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:49:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@akirasrain amiga ontem o jogo tava  muito bugado kk eu dei double de soraka porque divaram a bot lane eu morri primeiro mas o jogo n\u00e3o contabilizou o dano do meu adc ai a torre matou os caras mas os kills foram pra mim (como se o adc nao tivesse batido neles)", "edit_history_tweet_ids": ["1191321524969656320"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "soraka"}]}, "in_reply_to_user_id": "2596266379", "id": "1191321524969656320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2559377434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191321172119638016"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:48:53.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @DiarideGirona: Viol\u00e8ncia masclista | Un militar intenta assassinar la seva xicota i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/pjnTlRzMhl", "edit_history_tweet_ids": ["1191321414659399680"], "id": "1191321414659399680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4881513897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191314163227869185"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pjnTlRzMhl", "expanded_url": "http://ow.ly/pZRe30pPwkl", "display_url": "ow.ly/pZRe30pPwkl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarideGirona", "id": "113632797"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:48:52.000Z", "lang": "es", "text": "@Cooperativa Tiene 100% de responsabilidad, si fuera japon\u00e9s y con honor se suicida, pero como es pi\u00f1era es normal hacerse el weon con excepci\u00f3n del negro, ese wn es derecho", "edit_history_tweet_ids": ["1191321408007294977"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "japon\u00e9s"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "in_reply_to_user_id": "7668952", "id": "1191321408007294977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187334573480402945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191308845940969473"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:46:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191320860394770433"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "id": "1191320860394770433", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184044485547876353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:46:39.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/FWjgpGKkMG v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1191320850290618368"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/FWjgpGKkMG", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 134, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1191320850290618368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194627416"}, {"created_at": "2019-11-04T11:45:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191320542055403525"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191320542055403525", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386682715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:43:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Bom dia pra geral ai, tem um meliante ai que descobrir que a mui\u00e9 dele boto chifre na cabe\u00e7a dele e t\u00e1 querendo suicida, t\u00e1 doido, fica esperto piao, vou perder dia de servi\u00e7o pra da 3 pazada terra no lombo de pi\u00e3o por bobeira n\u00e3o eu ein, poze. Parecendo fiote de Lobo \ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1191320146041884672"], "id": "1191320146041884672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100035515"}, {"created_at": "2019-11-04T11:42:36.000Z", "lang": "es", "text": "@CAPITAN_PLOP Encuentro suicida de memes", "edit_history_tweet_ids": ["1191319831271952384"], "in_reply_to_user_id": "347679357", "id": "1191319831271952384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708863834245767169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191318622720987137"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:41:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cinemascomics: David Ayer, el director de Escuadr\u00f3n Suicida, comparte una nueva imagen del Joker de Jared Leto en una escena eliminada\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191319628456312833"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}]}, "id": "1191319628456312833", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629214213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191294581792485376"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:41:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu vivi nesta \u00e9poca e posso garantir, muita gente se suicidou e pouco foi divulgado. A empresa que eu trabalhava, uma grande empresa, teve que mudar as datas de pagamentos por falta de dinheiro.\nPer\u00edodo tenebroso.\nEste cara deveria estar preso junto com a Z\u00e9lia por resto da vida. https://t.co/Q2KVRR08Ix", "edit_history_tweet_ids": ["1191319618868170752"], "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 260, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9lia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Q2KVRR08Ix", "expanded_url": "https://twitter.com/OBoneco2/status/1191313638143021056", "display_url": "twitter.com/OBoneco2/statu\u2026"}]}, "id": "1191319618868170752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893203455"}, {"created_at": "2019-11-04T11:41:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191319499603169280"], "id": "1191319499603169280", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254576178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:40:58.000Z", "lang": "es", "text": "mi mam\u00e1 me pregunt\u00f3 que qu\u00e9 har\u00eda si se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191319422977413122"], "id": "1191319422977413122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118188105864028166"}, {"created_at": "2019-11-04T11:40:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Luisa_GCapapey: A tan solo unas calles de mi casa y tras haber pasado por infierno con mi ex marido. Espero que la chica se recupere.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191319389779292160"], "id": "1191319389779292160", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1702601474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277916564393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Luisa_GCapapey", "id": "3017652492"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:40:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Hordago_org: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/BEhZe1FO33", "edit_history_tweet_ids": ["1191319322989334529"], "id": "1191319322989334529", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88825814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191311490818756609"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/BEhZe1FO33", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbOxx7", "display_url": "bit.ly/2NbOxx7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hordago_org", "id": "906793394"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:39:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Karma13355592: Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza\n\nLa mujer ha sobrevivido y se encuentra en el hospital Mig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191319051584376832"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4311, "type": "Place", "normalized_text": "Mig"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Karma13355592", "id": "854072614607826950"}]}, "id": "1191319051584376832", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743146756037287940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191271844365701120"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:37:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191318525798957057"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191318525798957057", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295043363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:37:15.000Z", "lang": "es", "text": "Yo abortar\u00eda, por si se hace polic\u00eda... nadie se suicida en una comisar\u00eda https://t.co/CxFjkHQhoj", "edit_history_tweet_ids": ["1191318486057914369"], "id": "1191318486057914369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "161146170", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191289957731708928"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/CxFjkHQhoj", "expanded_url": "https://twitter.com/agariazzog/status/1191289957731708928", "display_url": "twitter.com/agariazzog/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:36:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191318338783391744"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191318338783391744", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596613780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:35:01.000Z", "lang": "es", "text": "Tambi\u00e9n es obvio que las 2 derrotas seguidas del albaje cambian toda perspectiva. Agarrar antes del 24/10 era casi suicida para cualquiera. Hoy el tipo piensa \"agarro,gano 6 partidos y soy campe\u00f3n\".", "edit_history_tweet_ids": ["1191317924226781185"], "id": "1191317924226781185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "235577402"}, {"created_at": "2019-11-04T11:34:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marco1718: @diogomainardi E quem disse que o criminoso \u00e9 preso pol\u00edtico , ele roubou , matou , e cometeu v\u00e1rios crimes .se fossemos um\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191317872758468610"], "id": "1191317872758468610", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300929864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191187530743451650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marco1718", "id": "318114325"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:34:13.000Z", "lang": "es", "text": "aksja no cambiaba mas la mina man desde el 2016 era re suicida ya https://t.co/08zy7Ij98d", "edit_history_tweet_ids": ["1191317722883403776"], "id": "1191317722883403776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "723480340405297152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "794589871142817796"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/08zy7Ij98d", "expanded_url": "https://twitter.com/sarcxstic_bing/status/794589871142817796", "display_url": "twitter.com/sarcxstic_bing\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:34:05.000Z", "lang": "es", "text": "@heavenlyjm Esas personas son hip\u00f3critas. Se preocupan de la salud mental falsamente cuando alguien se suicida, pero hacen bullying mientras est\u00e1n vivo. JiMin es un chico bastante humilde y \u00e9l no tiene que recibir odio. \ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1191317689278566401"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "JiMin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heavenlyjm", "id": "1269480194512949249"}]}, "in_reply_to_user_id": "2663854416", "id": "1191317689278566401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186681105073823745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191085034847002624"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "LuigisMansion3"}, {"start": 32, "end": 47, "tag": "NintendoSwitch"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "LuigisMansion3"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.7206, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/cQJFeeXAC0", "expanded_url": "https://twitter.com/Gin_DC312/status/1191317500815785984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cQJFeeXAC0", "media_key": "7_1191317425171517440"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:33:20.000Z", "lang": "es", "text": "Toad el suicida #LuigisMansion3 #NintendoSwitch https://t.co/cQJFeeXAC0", "edit_history_tweet_ids": ["1191317500815785984"], "id": "1191317500815785984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3056623759"}, {"created_at": "2019-11-04T11:33:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191317428023767041"], "id": "1191317428023767041", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164605192391864320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 160, "tag": "EsoNomasGracias"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:30:55.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Sabes quien vendi\u00f3 el pa\u00eds a sendero luminoso, el mismo que se vendi\u00f3 por loncheras, el capit\u00e1n del escuadr\u00f3n suicida, tu pap\u00e1 Alan #EsoNomasGracias", "edit_history_tweet_ids": ["1191316892574797825"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191316892574797825", "geo": {"place_id": "00a417234c9813d5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "147634629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:30:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@Estadao @EstadaoEdu Como se nos anos anteriores, os estudantes pudessem expressar suas opini\u00f5es livremente. S\u00f3 \"suicida\" para ir contra a cartilha da esquerda nas reda\u00e7\u00f5es.", "edit_history_tweet_ids": ["1191316876388970498"], "in_reply_to_user_id": "9317502", "id": "1191316876388970498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "216444129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191309111121432583"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "EstadaoEdu", "id": "42237849"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:29:08.000Z", "lang": "pt", "text": "peguei o caderno de quest\u00f5es do Yuri pra ler e o meu \u00fanico neur\u00f4nio se matou\nR.I.P. teco", "edit_history_tweet_ids": ["1191316442194546688"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "Yuri"}]}, "id": "1191316442194546688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167579028200599552"}, {"created_at": "2019-11-04T11:28:24.000Z", "lang": "es", "text": "A\u00f1o tres despu\u00e9s de \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: David Ayer sigue dolido https://t.co/9Cw4Z0Jnho https://t.co/OLjYQOzW3p", "edit_history_tweet_ids": ["1191316260044312576"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9Cw4Z0Jnho", "expanded_url": "https://ift.tt/2CaWkoH", "display_url": "ift.tt/2CaWkoH"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/OLjYQOzW3p", "expanded_url": "https://twitter.com/robertocarpas/status/1191316260044312576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OLjYQOzW3p", "media_key": "3_1191316258769252353"}]}, "id": "1191316260044312576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773465190918676480"}, {"created_at": "2019-11-04T11:27:42.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Que ASQUEROSA eres! Y si me dieran a elegir, Preferir\u00eda mil veces ser familiar de un terruco, a ser la \"hija\" de un SUICIDA, CORRUPTO, RATERO, EGOCENTRISTA como Alan Garc\u00eda! Mejor callate la boca q das m\u00e1s asco q tu difunto padre \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "edit_history_tweet_ids": ["1191316083430633472"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 183, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191316083430633472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121133032059088897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:27:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Luisa_GCapapey: A tan solo unas calles de mi casa y tras haber pasado por infierno con mi ex marido. Espero que la chica se recupere.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191316061968359424"], "id": "1191316061968359424", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018785751063060480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277916564393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Luisa_GCapapey", "id": "3017652492"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:27:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1191316043186212864"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1191316043186212864", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:26:33.000Z", "lang": "es", "text": "A\u00f1o tres despu\u00e9s de \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: David Ayer sigue dolido https://t.co/AeVoBeImil https://t.co/8YQwBOq3kD", "edit_history_tweet_ids": ["1191315792563826688"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/AeVoBeImil", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHZbXy", "display_url": "dlvr.it/RHZbXy"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8YQwBOq3kD", "expanded_url": "https://twitter.com/inkoutgt/status/1191315792563826688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8YQwBOq3kD", "media_key": "3_1191315790407946240"}]}, "id": "1191315792563826688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148996103251070978"}, {"created_at": "2019-11-04T11:26:31.000Z", "lang": "es", "text": "A\u00f1o tres despu\u00e9s de \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: David Ayer sigue dolido https://t.co/boZT6Bz2qW https://t.co/uUB9aNDezy", "edit_history_tweet_ids": ["1191315784431263745"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/boZT6Bz2qW", "expanded_url": "http://bit.ly/2NeNZa0", "display_url": "bit.ly/2NeNZa0"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uUB9aNDezy", "expanded_url": "https://twitter.com/somosfokus/status/1191315784431263745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUB9aNDezy", "media_key": "3_1191315782891950080"}]}, "id": "1191315784431263745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201776693"}, {"created_at": "2019-11-04T11:25:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@giseledute Q um deles matou algu\u00e9m?? Nunca\nS\u00f3 deixa o grupo mais nojento pra mim, francamente. Parece q n tem um q se salve\nE imagino o tanto de dinheiro q tiveram de usar p calar bocas", "edit_history_tweet_ids": ["1191315610917130241"], "in_reply_to_user_id": "69053858", "id": "1191315610917130241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "921007381261275136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191315372080799745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "giseledute", "id": "69053858"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:24:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alvarez_knowles: Vargas n se matou dizendo q entraria pra hist\u00f3ria pra n por ele na prova de hist\u00f3ria mais importante do pa\u00eds", "edit_history_tweet_ids": ["1191315319912042496"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alvarez_knowles", "id": "1038606104211718145"}]}, "id": "1191315319912042496", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945716389301628928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174334624219136"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 161, "tag": "saopaulo"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 160, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "saopaulo"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:24:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Que fim levou aquela turma que explora sem tetos cobrando aluguel em predio invadido , inclusive naquele que se incendiou e matou um monte de gente, em #saopaulo", "edit_history_tweet_ids": ["1191315304535789568"], "id": "1191315304535789568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96198639"}, {"created_at": "2019-11-04T11:24:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191315203176177664"], "id": "1191315203176177664", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001913763946291201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:24:06.000Z", "lang": "es", "text": "@MeliRey14 Ajjasj se suicida si le pongo eso", "edit_history_tweet_ids": ["1191315179314860032"], "in_reply_to_user_id": "2817140140", "id": "1191315179314860032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2572982865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191180198454136832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MeliRey14", "id": "2817140140"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:24:03.000Z", "lang": "es", "text": "Me pregunto: si hubiese sido (pongamos por caso) inform\u00e1tico, en lugar de militar, \u00bfel titular dir\u00eda \"Un inform\u00e1tico apu\u00f1ala a su pareja...\"?\nUn militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de Jes\u00fas y despu\u00e9s se suicida https://t.co/ULjCNWdjdn v\u00eda @heraldoes", "edit_history_tweet_ids": ["1191315164873863168"], "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 193, "probability": 0.517, "type": "Place", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ULjCNWdjdn", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 254, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "id": "1191315164873863168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "376044283"}, {"created_at": "2019-11-04T11:23:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasprovincias: \ud83d\udd34 \u00daltima hora | Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida. El presunto agresor, de 26 a\u00f1os, se ha arrojado al va\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191315049828225024"], "id": "1191315049828225024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142807993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191299045857341440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lasprovincias", "id": "17618159"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:22:41.000Z", "lang": "it", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191314820336930816"], "id": "1191314820336930816", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888121338526744576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:21:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191314620985819142"], "id": "1191314620985819142", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911294786337935361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:21:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@SuperVia_trens amada oq houve q os trens t\u00e3o tudo ficando parado??? Comentaram que algu\u00e9m se matou.... S\u00e9rio?", "edit_history_tweet_ids": ["1191314591155916801"], "in_reply_to_user_id": "76395804", "id": "1191314591155916801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111906821", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SuperVia_trens", "id": "76395804"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:21:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191314525154361345"], "id": "1191314525154361345", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159861825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:20:04.000Z", "lang": "ca", "text": "Viol\u00e8ncia masclista | Un militar intenta assassinar la seva xicota i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/pjnTlRzMhl", "edit_history_tweet_ids": ["1191314163227869185"], "id": "1191314163227869185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "113632797", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pjnTlRzMhl", "expanded_url": "http://ow.ly/pZRe30pPwkl", "display_url": "ow.ly/pZRe30pPwkl"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:19:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Karma13355592: Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza\n\nLa mujer ha sobrevivido y se encuentra en el hospital Mig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191314112913006592"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4311, "type": "Place", "normalized_text": "Mig"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Karma13355592", "id": "854072614607826950"}]}, "id": "1191314112913006592", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4185569559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191271844365701120"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:19:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_SER: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "edit_history_tweet_ids": ["1191313954137620481"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1191313954137620481", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591781898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191297786718904321"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:19:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191313941609287680"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}]}, "id": "1191313941609287680", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193287791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191309415321931777"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:16:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191313367501352961"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}]}, "id": "1191313367501352961", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224757152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191309415321931777"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "id": "1191313311939383296", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "author_id": "1179729454387650565"}, {"created_at": "2019-11-04T11:16:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191313278418468865"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191313278418468865", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407178081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:15:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191313113079074819"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191313113079074819", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417363293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:15:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191312977321975808"], "id": "1191312977321975808", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712002965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:14:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Suicida q voc\u00eas quer\ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude80 https://t.co/rqFI1Bowqc", "edit_history_tweet_ids": ["1191312687365578753"], "id": "1191312687365578753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188586520527167489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191135648092246016"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/rqFI1Bowqc", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustavo73938424/status/1191135648092246016", "display_url": "twitter.com/Gustavo7393842\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 195, "tag": "JungkookWeLoveYou"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 194, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:13:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Vc me matou de susto menino, fique bem e n se culpe por nada que aconteceu ou que poderia ter acontecido. Todos cometem erros, vc aceitou o seu e fez o poss\u00edvel para repara-lo  #JungkookWeLoveYou", "edit_history_tweet_ids": ["1191312623138197505"], "id": "1191312623138197505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123014010578903040"}, {"created_at": "2019-11-04T11:12:36.000Z", "lang": "pt", "text": "TJ-BA vai decidir se solta ou n\u00e3o baiano que matou 3 pessoas em cinema de S\u00e3o Paulo https://t.co/XONvt8yHYO", "edit_history_tweet_ids": ["1191312284376846336"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "TJ-BA"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/XONvt8yHYO", "expanded_url": "https://www.sajpublicidade.com.br/2019/11/tj-ba-vai-decidir-se-solta-ou-nao.html#.XcAHnKHUDvs.twitter", "display_url": "sajpublicidade.com.br/2019/11/tj-ba-\u2026"}]}, "id": "1191312284376846336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088936125677355008"}, {"created_at": "2019-11-04T11:12:32.000Z", "lang": "pt", "text": "TJ-BA vai decidir se solta ou n\u00e3o baiano que matou 3 pessoas em cinema de S\u00e3o Paulo https://t.co/SPUti0tYcb", "edit_history_tweet_ids": ["1191312266068672518"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "TJ-BA"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SPUti0tYcb", "expanded_url": "https://www.sajpublicidade.com.br/2019/11/tj-ba-vai-decidir-se-solta-ou-nao.html#.XcAHkXCmUkM.facebook", "display_url": "sajpublicidade.com.br/2019/11/tj-ba-\u2026"}]}, "id": "1191312266068672518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912991383"}, {"created_at": "2019-11-04T11:11:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Hordago_org: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/BEhZe1FO33", "edit_history_tweet_ids": ["1191312121541382145"], "id": "1191312121541382145", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2856949827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191311490818756609"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/BEhZe1FO33", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbOxx7", "display_url": "bit.ly/2NbOxx7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hordago_org", "id": "906793394"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:11:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191312007716311040"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191312007716311040", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035468844540862464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:11:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@MarceloFreixo Realmente, se for para PF v\u00e3o descobrir quem matou e isso n\u00e3o interessa para esquerda. Vai prender quem disse q era amiguinho dela.", "edit_history_tweet_ids": ["1191311941786050566"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.8477, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "in_reply_to_user_id": "45870897", "id": "1191311941786050566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136040936365088768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190742062108495877"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:11:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191311902992928768"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191311902992928768", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045425718971305985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:10:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191311828837715968"], "id": "1191311828837715968", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743313953116192769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:10:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191311664030859265"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191311664030859265", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554265902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:10:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191311632435154944"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191311632435154944", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733690373403512833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:09:42.000Z", "lang": "es", "text": ".Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/CIVneWW4cO v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1191311555314540544"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CIVneWW4cO", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 135, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1191311555314540544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252"}, {"created_at": "2019-11-04T11:09:27.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/BEhZe1FO33", "edit_history_tweet_ids": ["1191311490818756609"], "id": "1191311490818756609", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "906793394", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BEhZe1FO33", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbOxx7", "display_url": "bit.ly/2NbOxx7"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:08:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191311355372023810"], "id": "1191311355372023810", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325527832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:08:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191311271070699520"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191311271070699520", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008823990683566080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:07:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @patximanuel: Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza https://t.co/tBUM07Dejv", "edit_history_tweet_ids": ["1191311045241065472"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tBUM07Dejv", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "patximanuel", "id": "1431350065"}]}, "id": "1191311045241065472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252606323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191306844444200960"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:06:46.000Z", "lang": "es", "text": "@pmklose Estimaciones de encuestas en bucle. El PSOE ha pensado demasiado en las encuestas \u00faltimamente en vez de hacer el trabajo que los electores le encomendamos el 28A. Las encuestas pocas veces son fiables pero en las circunstancias en las que estamos es suicida fiarlo todo a ellas.", "edit_history_tweet_ids": ["1191310816634638336"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pmklose", "id": "1165362025"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165362025", "id": "1191310816634638336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "30697177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191262676732841984"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:06:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_SER: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "edit_history_tweet_ids": ["1191310792555220992"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1191310792555220992", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184755390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191297786718904321"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:06:30.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se suicida de un disparo frente a una residencia en\u00a0Villalba https://t.co/1tRCfyyOo7 https://t.co/tCQuXZiubx", "edit_history_tweet_ids": ["1191310747827093504"], "id": "1191310747827093504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070134955", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/1tRCfyyOo7", "expanded_url": "https://noticiasponce.com/2019/11/04/hombre-se-suicida-de-un-disparo-frente-a-una-residencia-en-villalba/", "display_url": "noticiasponce.com/2019/11/04/hom\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tCQuXZiubx", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasomponce/status/1191310747827093504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCQuXZiubx", "media_key": "3_1191310746178801664"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:06:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mjn95822588: \u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191310657620205571"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}]}, "id": "1191310657620205571", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701948936664256512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190701018042052611"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:06:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191310652465385472"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191310652465385472", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248172942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:05:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Aquele cantor suicida \nO Frank se mata", "edit_history_tweet_ids": ["1191310597637455872"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Frank"}]}, "id": "1191310597637455872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099805154419851264"}, {"created_at": "2019-11-04T11:05:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_SER: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "edit_history_tweet_ids": ["1191310523087884288"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1191310523087884288", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899206682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191297786718904321"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:05:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191310472370360320"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191310472370360320", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93400762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:04:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191310298650742785"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191310298650742785", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193814040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:04:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lilivittorioser: @FernandezAnibal Hasta al final sigue siendo mala persona pero que se puede esperar si a ella y larreta no le entregar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191310243474657280"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.485, "type": "Person", "normalized_text": "larreta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lilivittorioser", "id": "334077583"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}]}, "id": "1191310243474657280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113773186817175552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191164340633841668"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:03:49.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle De donde se est\u00e1 colgando? La que se cuelga y bien feo que hasta rochoso ae vee eres t\u00fa del suicida y qu\u00e9 defiendes lo indefendible en fin cada loca con su tema", "edit_history_tweet_ids": ["1191310071780786176"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191310071780786176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033195546041884672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190761924042080257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:03:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191309880185020416"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191309880185020416", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842010330964344832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:02:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191309700131934209"], "id": "1191309700131934209", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17428750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:01:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191309478303584256"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}]}, "id": "1191309478303584256", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976224497140461570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191309415321931777"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 275, "tag": "rpSp"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "rpSp"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:01:12.000Z", "lang": "pt", "text": "2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705Ele s\u00f3 odiava seu povo!\n\u2705Matou seus irm\u00e3os \u00e0 espada!\n\u2705Casou-se com Atalia, a filha de Acabe!\n\u2705Era trai\u00e7oeiro!\n\u2705Levou Jerusal\u00e9m/Jud\u00e1 para a idolatria!#rpSp", "edit_history_tweet_ids": ["1191309415321931777"], "id": "1191309415321931777", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "358226052"}, {"created_at": "2019-11-04T11:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "Mi profesor de autoescuela sol\u00eda decir \"mira, un suicida\" cada vez que un peat\u00f3n se quedaba quieto en medio de la calle, o alg\u00fan conductor comet\u00eda alguna negligencia. La frase ten\u00eda m\u00e1s parte de verdad que de broma.", "edit_history_tweet_ids": ["1191309260682092544"], "in_reply_to_user_id": "761507455260065792", "id": "1191309260682092544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "761507455260065792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191309258979188736"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 112, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 113, "end": 131, "tag": "ViolenciaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/Me74Wx6osA", "expanded_url": "https://www.eldigitalcartagena.info/un-hombre-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-lanzandose-desde-una-grua-en-zaragoza/", "display_url": "eldigitalcartagena.info/un-hombre-apun\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a0\ufe0fUn hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\n\ud83d\udcf20\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3\n#violenciamachista #ViolenciaDeGenero \nhttps://t.co/Me74Wx6osA", "edit_history_tweet_ids": ["1191309259545423872"], "id": "1191309259545423872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052654180878434304"}, {"created_at": "2019-11-04T11:00:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191309210337861632"], "id": "1191309210337861632", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054085491824492544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T11:00:14.000Z", "lang": "es", "text": "SUCESOS | Un hombre se suicida tir\u00e1ndose desde una gr\u00faa tras apu\u00f1alar a su pareja en Zaragoza. La v\u00edctima est\u00e1 hospitalizada en estado grave.\n\nhttps://t.co/Kc4yBNnNsZ", "edit_history_tweet_ids": ["1191309172501078017"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Kc4yBNnNsZ", "expanded_url": "http://ow.ly/5N8W50x11zu", "display_url": "ow.ly/5N8W50x11zu"}]}, "id": "1191309172501078017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313819854"}, {"created_at": "2019-11-04T10:58:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SusanaCdv: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191308834788257792"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SusanaCdv", "id": "589161090"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1191308834788257792", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894449342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277318381199360"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:58:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @patximanuel: Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza https://t.co/tBUM07Dejv", "edit_history_tweet_ids": ["1191308698926428160"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tBUM07Dejv", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "patximanuel", "id": "1431350065"}]}, "id": "1191308698926428160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809155465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191306844444200960"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:58:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191308611890364416"], "id": "1191308611890364416", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1459084429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:57:24.000Z", "lang": "pt", "text": "odeio quando minha compuls\u00e3o suicida amanhece o dia junto comigo", "edit_history_tweet_ids": ["1191308457993031680"], "id": "1191308457993031680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141833736796942337"}, {"created_at": "2019-11-04T10:57:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @victoraulb: @Estelaruizdiaz No tan marcado. Votar con el bolsillo ya es un avance evolutivo entre los homo sapiens. En Paraguay el voto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191308373725261824"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "homo sapiens"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "victoraulb", "id": "70230005"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "id": "1191308373725261824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97498934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191304217891348480"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:54:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@MariliaMReal @victorfreitas_7 @fbctadoido rapaz to imaginando um feat tipo poder pt 3 contando a hist\u00f3ria de um homem que roubou e matou por algu\u00e9m que dizia am\u00e1-lo quando na vdd so o enganou e ele se encontrava todo fodido", "edit_history_tweet_ids": ["1191307819334676480"], "in_reply_to_user_id": "2921763658", "id": "1191307819334676480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "910667859323424768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191229303234711552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:52:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Se matou? Kkkkkkkkkkkkk https://t.co/85BVJTSu4Y", "edit_history_tweet_ids": ["1191307294874767361"], "id": "1191307294874767361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968015402", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/85BVJTSu4Y", "expanded_url": "https://t.co/85BVJTSu4Y", "display_url": "t.co/85BVJTSu4Y"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:52:42.000Z", "lang": "es", "text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/CDKDFSEiZP v\u00eda @EsPapageno", "edit_history_tweet_ids": ["1191307275346096129"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/CDKDFSEiZP", "expanded_url": "http://papageno.es/ted-pildoras-formativas-motivadoras-sobre-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/ted-pildoras-f\u2026"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "id": "1191307275346096129", "geo": {"place_id": "87430062a57866bb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "579131771"}, {"created_at": "2019-11-04T10:52:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EsPapageno: TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB409BG", "edit_history_tweet_ids": ["1191307103660630016"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FcZyB409BG", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "id": "1191307103660630016", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579131771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191004711245139969"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:51:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191307060832559104"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1191307060832559104", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202292477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:51:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elperiodico: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/ra6y5V5Dk2", "edit_history_tweet_ids": ["1191306886450221056"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ra6y5V5Dk2", "expanded_url": "http://elperiodi.co/gt0fq2", "display_url": "elperiodi.co/gt0fq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191104/mujer-estado-grave-apunalada-pareja-7713529?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "id": "1191306886450221056", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531704609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191305346595377153"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:50:59.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza https://t.co/tBUM07Dejv", "edit_history_tweet_ids": ["1191306844444200960"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/tBUM07Dejv", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}]}, "id": "1191306844444200960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1431350065"}, {"created_at": "2019-11-04T10:50:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191306602160279552"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191306602160279552", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471147543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:49:45.000Z", "lang": "es", "text": "@johnyan64 Suicida \u00e9ste ser humano!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1191306533348532224"], "in_reply_to_user_id": "708281034", "id": "1191306533348532224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816336322004746241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191214899898261504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "johnyan64", "id": "708281034"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4vA95fLqH7", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/int\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:48:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcasocom: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apu\u00f1ala salvajemente a su novia y se suicida saltando de una gr\u00faa https://t.co/4vA95fLqH7", "edit_history_tweet_ids": ["1191306243773751296"], "id": "1191306243773751296", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398004981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273379401216000"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:48:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antistenes1957: Que alguien me explique ese af\u00e1n suicida que reina en @OndaCero_es \nLo que ganan por la ma\u00f1ana con @carlos__alsina lo t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191306227030151169"], "id": "1191306227030151169", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344715663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191306158742605824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antistenes1957", "id": "897427544944914432"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:48:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191306222772871174"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191306222772871174", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871721177995247616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:48:16.000Z", "lang": "es", "text": "Que alguien me explique ese af\u00e1n suicida que reina en @OndaCero_es \nLo que ganan por la ma\u00f1ana con @carlos__alsina lo tiran al cubo de la basura por la tarde con @julia_otero", "edit_history_tweet_ids": ["1191306158742605824"], "id": "1191306158742605824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "897427544944914432", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 66, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "julia_otero", "id": "279649054"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:48:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elperiodico: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/ra6y5V5Dk2", "edit_history_tweet_ids": ["1191306122101166080"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ra6y5V5Dk2", "expanded_url": "http://elperiodi.co/gt0fq2", "display_url": "elperiodi.co/gt0fq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191104/mujer-estado-grave-apunalada-pareja-7713529?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "id": "1191306122101166080", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378552837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191305346595377153"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:48:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nabi_onandia: \u00bfHay diferencias de g\u00e9nero en el riesgo suicida? El Machine-learning nos puede ayudar a dilucidarlo, como se refleja en e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191306105621798913"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.9126, "type": "Other", "normalized_text": "Machine-learning"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nabi_onandia", "id": "301473763"}]}, "id": "1191306105621798913", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35950442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191248713747963904"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vSCFnrs89C", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-saragossa_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:47:44.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @elcasocat: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apunyala salvatgement la seva n\u00f2via i se su\u00efcida saltant d'una grua https://t.co/vSCFnrs89C", "edit_history_tweet_ids": ["1191306025367941120"], "id": "1191306025367941120", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913358213537583104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273385055211520"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:47:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191306017465913344"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191306017465913344", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488612891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:47:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elperiodico: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/ra6y5V5Dk2", "edit_history_tweet_ids": ["1191305950147350528"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ra6y5V5Dk2", "expanded_url": "http://elperiodi.co/gt0fq2", "display_url": "elperiodi.co/gt0fq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191104/mujer-estado-grave-apunalada-pareja-7713529?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "id": "1191305950147350528", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1920685718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191305346595377153"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:45:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elperiodico: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/ra6y5V5Dk2", "edit_history_tweet_ids": ["1191305534936363009"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ra6y5V5Dk2", "expanded_url": "http://elperiodi.co/gt0fq2", "display_url": "elperiodi.co/gt0fq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191104/mujer-estado-grave-apunalada-pareja-7713529?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "id": "1191305534936363009", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190998501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191305346595377153"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:45:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191305517609697281"], "id": "1191305517609697281", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138147314760146945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:45:06.000Z", "lang": "ca", "text": "Un home apunyala la seva parella a Saragossa i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/w3igu9eKl6", "edit_history_tweet_ids": ["1191305361720000513"], "id": "1191305361720000513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501730403", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/w3igu9eKl6", "expanded_url": "http://elperiodi.co/eeekf1", "display_url": "elperiodi.co/eeekf1"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:45:02.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/ra6y5V5Dk2", "edit_history_tweet_ids": ["1191305346595377153"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ra6y5V5Dk2", "expanded_url": "http://elperiodi.co/gt0fq2", "display_url": "elperiodi.co/gt0fq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191104/mujer-estado-grave-apunalada-pareja-7713529?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "id": "1191305346595377153", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "198829810"}, {"created_at": "2019-11-04T10:44:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cucua30Ratusa: Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/S8etKkl4fB v\u00eda @el_pais\n#NiUnaMe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191305220015476736"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/S8etKkl4fB", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cucua30Ratusa", "id": "272659626"}, {"start": 122, "end": 130, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1191305220015476736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798851986909106176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191282637190680576"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:44:21.000Z", "lang": "es", "text": "@patriciagamarra \u00bfRenovar el partido es enviar a la vieja martha chaveta a la cabeza de sus candidatos?\nNo hay duda que tienen un comportamiento suicida, porque de seguro no van a lograr nada al igual que en el \u00faltimo proceso electoral municipal y regional.\nQue pena por ellos.", "edit_history_tweet_ids": ["1191305175958355968"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "martha chaveta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "in_reply_to_user_id": "87264094", "id": "1191305175958355968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134411440243318784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191163732560371712"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:44:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191305173211209731"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191305173211209731", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320366444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:43:05.000Z", "lang": "es", "text": "@EstifMcQueen Van a volar hostias como panes.. Eso y un lunes... Eres un suicida. \ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1191304856008581122"], "in_reply_to_user_id": "771323234767761408", "id": "1191304856008581122", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "865275307200323584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191301670849908738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EstifMcQueen", "id": "771323234767761408"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:42:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @victoraulb: @Estelaruizdiaz No tan marcado. Votar con el bolsillo ya es un avance evolutivo entre los homo sapiens. En Paraguay el voto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191304711208603648"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "homo sapiens"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "victoraulb", "id": "70230005"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "id": "1191304711208603648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138563765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191304217891348480"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:42:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191304667189387264"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191304667189387264", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917256295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:42:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191304610536927233"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "id": "1191304610536927233", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4004802413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:42:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Ontem eu recebi uma not\u00edcia de que uma crian\u00e7a de 13 anos tirou a pr\u00f3pria vida, e a fam\u00edlia se perguntando o por qu\u00ea  dele ter tirado a vida. \n\nPrestem aten\u00e7\u00e3o nos m\u00ednimos detalhes nas pessoas.", "edit_history_tweet_ids": ["1191304605377945600"], "id": "1191304605377945600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "316490850"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "lama\u00f1anaTVE"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4154, "type": "Other", "normalized_text": "lama\u00f1anaTVE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaMananaTVE", "id": "1035191200331059200"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:41:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaMananaTVE: \u00daltima hora: apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. La mujer de 25 a\u00f1os est\u00e1 ingresada en estado grave #lama\u00f1anaTVE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191304390105272321"], "id": "1191304390105272321", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982366752532320256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191282058674364416"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:41:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191304386980589568"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191304386980589568", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2510777873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:41:06.000Z", "lang": "en", "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "edit_history_tweet_ids": ["1191304357079212032"], "id": "1191304357079212032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110742416"}, {"created_at": "2019-11-04T10:40:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191304285008670721"], "id": "1191304285008670721", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024171942943830018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:40:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191304235213873153"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191304235213873153", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252012880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:40:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191304221087404032"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191304221087404032", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821921523414007809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:40:33.000Z", "lang": "es", "text": "@Estelaruizdiaz No tan marcado. Votar con el bolsillo ya es un avance evolutivo entre los homo sapiens. En Paraguay el voto es crom\u00e1tico y suicida. Es como si los pollos le votaran a Pechug\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1191304217891348480"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6779, "type": "Organization", "normalized_text": "sapiens"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Pechug\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "in_reply_to_user_id": "129936509", "id": "1191304217891348480", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "70230005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191027348419821569"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:40:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191304119522353152"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191304119522353152", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183038322626699266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:39:49.000Z", "lang": "es", "text": "@VictorAndresGB Al igual que el tuyo Vitocho, te aliste y besaste el tracero de keyko y el gordo suicida y cobarde.\nPorque llegaste tan lejos?", "edit_history_tweet_ids": ["1191304034856120321"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6125, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "keyko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}]}, "in_reply_to_user_id": "581028389", "id": "1191304034856120321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338675638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190650108729270278"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vSCFnrs89C", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-saragossa_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:37:54.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @elcasocat: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apunyala salvatgement la seva n\u00f2via i se su\u00efcida saltant d'una grua https://t.co/vSCFnrs89C", "edit_history_tweet_ids": ["1191303549612900352"], "id": "1191303549612900352", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918144282728517637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273385055211520"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:36:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191303121714241537"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "id": "1191303121714241537", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98779391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:35:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191303042613813248"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191303042613813248", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238583230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:35:29.000Z", "lang": "it", "text": "Gama suicida morte divina doce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1191302942256779264"], "id": "1191302942256779264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1131757631905959936"}, {"created_at": "2019-11-04T10:34:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191302770676158464"], "id": "1191302770676158464", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1413232242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:34:04.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/8BkzLd0fQt https://t.co/AA7DwbWPbj", "edit_history_tweet_ids": ["1191302585128349696"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8BkzLd0fQt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHZR2z", "display_url": "dlvr.it/RHZR2z"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/AA7DwbWPbj", "expanded_url": "https://twitter.com/cambiovenezuel1/status/1191302585128349696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AA7DwbWPbj", "media_key": "3_1191302582615953408"}]}, "id": "1191302585128349696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4374037762"}, {"created_at": "2019-11-04T10:34:02.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/VGiJPcozQK https://t.co/YSoXcC5eyc", "edit_history_tweet_ids": ["1191302579612831744"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/VGiJPcozQK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHZR2W", "display_url": "dlvr.it/RHZR2W"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YSoXcC5eyc", "expanded_url": "https://twitter.com/EdilsonAraujo01/status/1191302579612831744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSoXcC5eyc", "media_key": "3_1191302577951920128"}]}, "id": "1191302579612831744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348434789"}, {"created_at": "2019-11-04T10:32:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soyunbottfake: \u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "edit_history_tweet_ids": ["1191302192973701120"], "id": "1191302192973701120", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141055199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191225215017201664"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:32:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Karma13355592: Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza\n\nLa mujer ha sobrevivido y se encuentra en el hospital Mig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191302149134786560"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4311, "type": "Place", "normalized_text": "Mig"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Karma13355592", "id": "854072614607826950"}]}, "id": "1191302149134786560", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189143187903930370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191271844365701120"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:32:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191302117916598272"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191302117916598272", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2909725343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:31:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191301854497558529"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191301854497558529", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3881769005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vSCFnrs89C", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-saragossa_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:30:20.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @elcasocat: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apunyala salvatgement la seva n\u00f2via i se su\u00efcida saltant d'una grua https://t.co/vSCFnrs89C", "edit_history_tweet_ids": ["1191301646988578816"], "id": "1191301646988578816", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4229287397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273385055211520"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:30:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191301606127685632"], "id": "1191301606127685632", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237031758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre militar se suicida en Zaragoza tras un intento fallido de matar a pu\u00f1aladas a su pareja \nhttps://t.co/qOMRN964uy", "edit_history_tweet_ids": ["1191301564134232065"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/qOMRN964uy", "expanded_url": "http://dozz.es/5694m2", "display_url": "dozz.es/5694m2"}]}, "id": "1191301564134232065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602818168"}, {"created_at": "2019-11-04T10:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Lunes suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191301562423009280"], "id": "1191301562423009280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "390903839"}, {"created_at": "2019-11-04T10:27:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191300825513123841"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191300825513123841", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313893099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:26:54.000Z", "lang": "es", "text": "@WalterDossier @nayibbukele @NicolasMaduro Dicen que en el pa\u00eds de los ciegos el tuerto es rey,el opositor tiene la tendencia suicida de mientras m\u00e1s idiotas y ap\u00e1tridas sus l\u00edderes m\u00e1s imb\u00e9ciles se vuelven ellos.revolcados en sus bajos sumideros.", "edit_history_tweet_ids": ["1191300781120589825"], "in_reply_to_user_id": "153170209", "id": "1191300781120589825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145267003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191192226258403330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WalterDossier", "id": "153170209"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:26:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191300684794277888"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191300684794277888", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364843986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:26:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_SER: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "edit_history_tweet_ids": ["1191300676254650370"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1191300676254650370", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223567251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191297786718904321"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:25:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191300489712930816"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191300489712930816", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393554434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:25:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191300382632431617"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191300382632431617", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4278336316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:24:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_SER: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "edit_history_tweet_ids": ["1191300197839769600"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1191300197839769600", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561331592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191297786718904321"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:23:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191299962300178432"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191299962300178432", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634629864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:22:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @20m: Un hombre apu\u00f1ala a una mujer en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/hSAYh83dle", "edit_history_tweet_ids": ["1191299742065672192"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/hSAYh83dle", "expanded_url": "http://ver.20m.es/854a52", "display_url": "ver.20m.es/854a52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1191299742065672192", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249269862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191265680236130305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:22:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191299652785709056"], "id": "1191299652785709056", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087123513914392581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:22:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191299571231711232"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191299571231711232", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458459180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:22:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_SER: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "edit_history_tweet_ids": ["1191299566924161027"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1191299566924161027", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920918201617264640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191297786718904321"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 131, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ecartelera", "id": "57083268"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:21:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ecartelera: David Ayer SE LAMENTA sobre el cambio que realizaron en la relaci\u00f3n de Harley Quinn y el Joker en #Escuadr\u00f3nSuicida https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191299453422129152"], "id": "1191299453422129152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148129456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191298660677693441"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:20:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_SER: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "edit_history_tweet_ids": ["1191299208332140545"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1191299208332140545", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5817272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191297786718904321"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:20:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_SER: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "edit_history_tweet_ids": ["1191299111783469056"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1191299111783469056", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244465108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191297786718904321"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:20:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191299097229176833"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191299097229176833", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194667476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:20:09.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @elcasocat: \ud83d\udd34 Un militar de 26 anys apunyala la seva n\u00f2via i se su\u00efcida saltant d'una grua a Saragossa https://t.co/vSCFnrs89C", "edit_history_tweet_ids": ["1191299084818272256"], "id": "1191299084818272256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142422082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191283641403559936"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/vSCFnrs89C", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-saragossa_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 \u00daltima hora | Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida. El presunto agresor, de 26 a\u00f1os, se ha arrojado al vac\u00edo desde una gr\u00faa. La v\u00edctima est\u00e1 en estado grave https://t.co/xdJm62xOlb", "edit_history_tweet_ids": ["1191299045857341440"], "id": "1191299045857341440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "17618159", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/xdJm62xOlb", "expanded_url": "http://leer.lasprovincias.es/31jhv1", "display_url": "leer.lasprovincias.es/31jhv1"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:19:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "edit_history_tweet_ids": ["1191298819083952128"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "expanded_url": "http://atres.red/3pjm14", "display_url": "atres.red/3pjm14", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "id": "1191298819083952128", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979322475497623552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191268848768634881"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 115, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/o9cxXSm5P4", "expanded_url": "http://ver.ec/n57458", "display_url": "ver.ec/n57458"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ojIUFBy4GA", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1191298660677693441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ojIUFBy4GA", "media_key": "16_1191298658366631936"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:18:28.000Z", "lang": "es", "text": "David Ayer SE LAMENTA sobre el cambio que realizaron en la relaci\u00f3n de Harley Quinn y el Joker en #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/o9cxXSm5P4 https://t.co/ojIUFBy4GA", "edit_history_tweet_ids": ["1191298660677693441"], "id": "1191298660677693441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "57083268"}, {"created_at": "2019-11-04T10:18:28.000Z", "lang": "it", "text": "Qui si suicida il sud Italia. I turisti non sono polli da spellare..sono una risorsa strategica per uscire dalla miseria. https://t.co/Jpq9C2I5Zi", "edit_history_tweet_ids": ["1191298658584666112"], "id": "1191298658584666112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283048119", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Jpq9C2I5Zi", "expanded_url": "https://m.ilgazzettino.it/lealtre/articolo-4840411.html", "display_url": "m.ilgazzettino.it/lealtre/artico\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:18:14.000Z", "lang": "es", "text": "'Escuadr\u00f3n Suicida': David Ayer se lamenta del cambio que hicieron en la relaci\u00f3n de Harley Quinn y Joker https://t.co/HzkuEl4hFK https://t.co/K1bekLdJ5G", "edit_history_tweet_ids": ["1191298600594268161"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8574, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/HzkuEl4hFK", "expanded_url": "https://ift.tt/2PQCtDr", "display_url": "ift.tt/2PQCtDr"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/K1bekLdJ5G", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1191298600594268161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K1bekLdJ5G", "media_key": "3_1191298599432413184"}]}, "id": "1191298600594268161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4514867961"}, {"created_at": "2019-11-04T10:18:13.000Z", "lang": "es", "text": "@elmundoes Por que dec\u00eds la profesi\u00f3n del suicida , aporta algo?", "edit_history_tweet_ids": ["1191298599021371392"], "in_reply_to_user_id": "14436030", "id": "1191298599021371392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297495140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191296278845632512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:15:30.000Z", "lang": "ca", "text": "Un home apunyala la seva parella a Saragossa i despr\u00e9s se\u00a0su\u00efcida https://t.co/zi5f0RGMiV", "edit_history_tweet_ids": ["1191297915467120640"], "id": "1191297915467120640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4896318689", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zi5f0RGMiV", "expanded_url": "https://catzona.com/un-home-apunyala-la-seva-parella-a-saragossa-i-despres-se-suicida", "display_url": "catzona.com/un-home-apunya\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:15:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@BrasilCoast Isso foi um desrespeito ao atleta , o cara se matou pra t\u00e1 ali tanto quanto o Zion e merece o mesmo respeito", "edit_history_tweet_ids": ["1191297858655404032"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Zion"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrasilCoast", "id": "1044808489535705092"}]}, "in_reply_to_user_id": "1044808489535705092", "id": "1191297858655404032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1179727539369103360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191117824607051776"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "edit_history_tweet_ids": ["1191297786718904321"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9235, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}]}, "id": "1191297786718904321", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "43910684"}, {"created_at": "2019-11-04T10:14:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Que bom que supostamente se matou, nojento do caralho! https://t.co/B9twQ3Im1g", "edit_history_tweet_ids": ["1191297728082567168"], "id": "1191297728082567168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1862222718", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/B9twQ3Im1g", "expanded_url": "https://t.co/B9twQ3Im1g", "display_url": "t.co/B9twQ3Im1g"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 78, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "machismo"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 177, "probability": 0.8578, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/1XgVuIOKz7", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:13:37.000Z", "lang": "es", "text": "Una vez m\u00e1s y van...para que haya quienes frivolicen con la #violenciamachista\nHartazgo, indignaci\u00f3n y cabreo, mucho cabreo.\n#machismo\n\u00abUn militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s se suicida precipit\u00e1ndose al vac\u00edo desde una gr\u00faa\u00bb. https://t.co/1XgVuIOKz7", "edit_history_tweet_ids": ["1191297439145299970"], "id": "1191297439145299970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "289268550"}, {"created_at": "2019-11-04T10:12:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@LulaOficial Some do brasil sua anti patria se fizesse na china que fazes pro brasil seria queimada em pra\u00e7a p\u00fablica. ..cuidado lixo q estas fazendo se alembra q Singapura matou todo lixo para ter um pais livre de comunistas e traidores", "edit_history_tweet_ids": ["1191297037280710656"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8758, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9177, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.4021, "type": "Place", "normalized_text": "Singapura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "id": "1191297037280710656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046134922912698368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190694766490607619"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:11:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@camillylb Sofre TB filha , tive um conhecido do rap que se matou por depress\u00e3o ontem mesmo, doideira.", "edit_history_tweet_ids": ["1191296868376031233"], "in_reply_to_user_id": "734996669197123584", "id": "1191296868376031233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104122588425523200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191192221346881536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "camillylb", "id": "734996669197123584"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 128, "tag": "china"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "bomberos"}, {"start": 139, "end": 147, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7s7e8xkM13", "expanded_url": "https://bit.ly/2WEvcYC", "display_url": "bit.ly/2WEvcYC"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/xDvRuMRoMP", "expanded_url": "https://twitter.com/don_Diario/status/1191296528456929281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDvRuMRoMP", "media_key": "3_1190956008132284417"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfa5 Un bombero chino se juega la vida para salvar la de un adolescente suicida. Captado en v\u00eddeo.\n\nhttps://t.co/7s7e8xkM13\n\n#china #bomberos #suicida https://t.co/xDvRuMRoMP", "edit_history_tweet_ids": ["1191296528456929281"], "id": "1191296528456929281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29679074"}, {"created_at": "2019-11-04T10:09:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191296463772553217"], "id": "1191296463772553217", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1558575343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:09:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191296414351052800"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191296414351052800", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496946304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:09:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @letra_escarlata: \"Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\" https://t.co/JJDnXiuSX7 v\u00eda @laSext\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191296370067542023"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/JJDnXiuSX7", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "letra_escarlata", "id": "3293087705"}]}, "id": "1191296370067542023", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257416832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191294462221332480"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vSCFnrs89C", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-saragossa_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:09:09.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @elcasocat: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apunyala salvatgement la seva n\u00f2via i se su\u00efcida saltant d'una grua https://t.co/vSCFnrs89C", "edit_history_tweet_ids": ["1191296316246233089"], "id": "1191296316246233089", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713844713816719360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273385055211520"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:09:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191296306012180485"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191296306012180485", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295856368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:08:36.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @apuntnoticies: AMPLIACI\u00d3 | Un militar de 26 anys ha apunyalat la parella, de 25 anys, en el barri de La Jota a Saragossa i despr\u00e9s s'ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191296175925800961"], "id": "1191296175925800961", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038722067124903936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191272932695330816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:08:13.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @nemosh1985: \u80c3\u3082\u305f\u308c\u3059\u308b\u4f4d\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30d0\u30a4\u30aa\u30ec\u30f3\u30b9\u6a2a\u6d5c\u3001\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\u3002\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191296080069025792"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5c"}, {"start": 56, "end": 108, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL -POWER VIOLENCE YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nemosh1985", "id": "781373744161910784"}]}, "id": "1191296080069025792", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105805051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190777364545802240"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:08:06.000Z", "lang": "es", "text": "@steullaa Se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191296049962508288"], "in_reply_to_user_id": "970490126538346496", "id": "1191296049962508288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1065341975023550465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191044207114440704"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:07:02.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en\u00a0Zaragoza https://t.co/D3XxoDx51K", "edit_history_tweet_ids": ["1191295781770321920"], "id": "1191295781770321920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23208580", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/D3XxoDx51K", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:06:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191295761742471169"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191295761742471169", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433587135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:06:25.000Z", "lang": "it", "text": "@muroverde_ @AlessioPessott @SartorSartor @carloalberto @luigidimaio @OGiannino Le dico la mia, mi dica dove sbaglio: L'idea di questa tassa \u00e8 una follia suicida da tutti i punti di vista.\nLe flotte aziendali contribuiscono in modo determinante all'ammodernamento del parco auto nazionale ed alla sicurezza essendo macchine nuove e correttamente manutenute.", "edit_history_tweet_ids": ["1191295625788370944"], "in_reply_to_user_id": "1559807688", "id": "1191295625788370944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "22605789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191293567790129152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "muroverde_", "id": "1559807688"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AlessioPessott", "id": "808067738543489024"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "SartorSartor", "id": "488245326"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "carloalberto", "id": "14724500"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "OGiannino", "id": "1050774624"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191295559958777856"], "id": "1191295559958777856", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061223770675994629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:05:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Gatestone_ES: \u00bfSe integrar\u00e1n los italianos en la nueva cultura de los inmigrantes? Con una poblaci\u00f3n nativa que ya se est\u00e1 reduciendo,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191295373421268992"], "id": "1191295373421268992", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161599718054617088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190708085079388160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gatestone_ES", "id": "3058346646"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:05:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191295339048972288"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191295339048972288", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435694239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:04:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cinemascomics: David Ayer, el director de Escuadr\u00f3n Suicida, comparte una nueva imagen del Joker de Jared Leto en una escena eliminada\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191295247856349184"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}]}, "id": "1191295247856349184", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1575292674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191294581792485376"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:04:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191295199064068097"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191295199064068097", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011916616861470720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:04:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191295096924311552"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191295096924311552", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298485902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:04:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "edit_history_tweet_ids": ["1191295095821262848"], "id": "1191295095821262848", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407267077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:03:37.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza.\n\nLa v\u00edctima de 25 a\u00f1os est\u00e1 hospitalizada.", "edit_history_tweet_ids": ["1191294924966244352"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "id": "1191294924966244352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487988833"}, {"created_at": "2019-11-04T10:02:39.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza.\n\nV\u00eda: @sextaNoticias.\n\nhttps://t.co/uwYypJ0cyK", "edit_history_tweet_ids": ["1191294678831960064"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/uwYypJ0cyK", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 104, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "in_reply_to_user_id": "969453365959774208", "id": "1191294678831960064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969453365959774208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191294676978085888"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:02:16.000Z", "lang": "es", "text": "David Ayer, el director de Escuadr\u00f3n Suicida, comparte una nueva imagen del Joker de Jared Leto en una escena eliminada de la pel\u00edcula. https://t.co/hXvjaC8cO0", "edit_history_tweet_ids": ["1191294581792485376"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/hXvjaC8cO0", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/nueva-imagen-de-joker-de-jared-leto-de-una-escena-eliminada/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572860635", "display_url": "cinemascomics.com/nueva-imagen-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/nueva-imagen-de-joker-de-jared-leto-de-una-escena-eliminada/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572860635"}]}, "id": "1191294581792485376", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545"}, {"created_at": "2019-11-04T10:01:47.000Z", "lang": "es", "text": "\"Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\" https://t.co/JJDnXiuSX7 v\u00eda @laSextaTV https://t.co/eiNNHq9IMO", "edit_history_tweet_ids": ["1191294462221332480"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/JJDnXiuSX7", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/eiNNHq9IMO", "expanded_url": "https://twitter.com/letra_escarlata/status/1191294462221332480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eiNNHq9IMO", "media_key": "3_1191294457171329024"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 121, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "id": "1191294462221332480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3293087705"}, {"created_at": "2019-11-04T10:00:24.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191294114224123909"], "id": "1191294114224123909", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136752022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/MZVsGxFqya", "expanded_url": "http://ow.ly/biAK50x0X8l", "display_url": "ow.ly/biAK50x0X8l", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/sociedad/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-36109982.html"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "#ViolenciaMachista Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en #Zaragoza. La mujer ha sobrevivido y se encuentra en el hospital Miguel Servet de la capital aragonesa donde evoluciona favorablemente\nhttps://t.co/MZVsGxFqya", "edit_history_tweet_ids": ["1191294059442253824"], "id": "1191294059442253824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396720801"}, {"created_at": "2019-11-04T09:59:24.000Z", "lang": "es", "text": "@afernb La insensatez suicida y contumaz la cometisteis vosotros al no querer ni siquiera sentaros a negociar \"de verdad\" un gobierno de progreso en el mes de Julio. Nunca hab\u00e9is tenido la menor intenci\u00f3n de llegar a un acuerdo, estas elecciones se repiten exclusivamente por vosotros/as.", "edit_history_tweet_ids": ["1191293860091183104"], "in_reply_to_user_id": "702298741651447808", "id": "1191293860091183104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "467798587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Actualidad"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Salamanca"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/4fUUch0DHx", "expanded_url": "http://bit.ly/33c6Gk8", "display_url": "bit.ly/33c6Gk8"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:57:25.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Actualidad I \u00a1Desenlace fatal! Vecinos se\u00f1alan que ambos sostuvieron una fuerte discusi\u00f3n dentro de su vivienda en Salamanca. \n\nhttps://t.co/4fUUch0DHx", "edit_history_tweet_ids": ["1191293364844605441"], "id": "1191293364844605441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-11-04T09:57:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191293335933243392"], "id": "1191293335933243392", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2331273108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:55:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191293002003730433"], "id": "1191293002003730433", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042779597643935744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:55:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@fernandobr1978 E totalmente suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191292931149369344"], "in_reply_to_user_id": "1093135605414924288", "id": "1191292931149369344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182079575184031745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191066681138913281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fernandobr1978", "id": "1093135605414924288"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "StigDagerman"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "literatura"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "StigDagerman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:54:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miguelrnuno: El 4 de noviembre de 1954 se suicida con 31 a\u00f1os el escritor #StigDagerman, importante figura de la #literatura n\u00f3rdica qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191292741969469441"], "id": "1191292741969469441", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872286308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191269795225837569"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:53:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191292409705054208"], "id": "1191292409705054208", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114224796504600576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:53:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191292293711646720"], "id": "1191292293711646720", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795705559534202888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:52:19.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra.. https://t.co/CIVneWW4cO v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1191292078573178880"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/CIVneWW4cO", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 136, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1191292078573178880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252"}, {"created_at": "2019-11-04T09:50:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191291554046128129"], "id": "1191291554046128129", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227797246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:50:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191291550728441856"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191291550728441856", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931974195361263618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "BDSP"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.402, "type": "Other", "normalized_text": "BDSP"}, {"start": 14, "end": 38, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Gl\u00f3ria Mar\u00edlia de"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:49:43.000Z", "lang": "pt", "text": "#BDSP Bom dia Rodrigo Gl\u00f3ria Mar\u00edlia de luto , ontem de manh\u00e3 um jovem assassinou a ex e seu atual namorado e depois se suicidou , a noite um m\u00e9dico psiquiatra se jogou em baixo de um caminh\u00e3o ..muito triste , quatro mortes em menos de vinte e quatro horas .", "edit_history_tweet_ids": ["1191291423271862272"], "id": "1191291423271862272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1276812186"}, {"created_at": "2019-11-04T09:47:46.000Z", "lang": "ca", "text": "Una mujer herida grave tras ser apu\u00f1alada por su pareja, que se ha quitado la vida saltando al vac\u00edo.  \n\nAlg\u00fa ha vist \u201cLa Escalera de Jacob\u201d? \n\nAmb tot el que fan els cossos armats em ve a la mem\u00f2ria...\n\nhttps://t.co/2ldpidiVKQ", "edit_history_tweet_ids": ["1191290934941667329"], "id": "1191290934941667329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136584417", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/2ldpidiVKQ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20191104/471365424877/mujer-apunalada-zaragoza-agresor-suicida.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201911\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:47:36.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/MqtTCFWnCm", "edit_history_tweet_ids": ["1191290890930794497"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/MqtTCFWnCm", "expanded_url": "http://elperiodi.co/gt0fq1", "display_url": "elperiodi.co/gt0fq1"}]}, "id": "1191290890930794497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501726233"}, {"created_at": "2019-11-04T09:47:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@cacocardassi N\u00e3o consigo ter essa paix\u00e3o que a galera tem pelo Snape,pprt\nEle fez uma coisa boa?\nFez\nMas ao msm tempo n\u00e3o acho que ele tenha se arrependido das coisas que ele fez pq eram ruins e sim pq matou a mulher que ele amava..\nSe a Lilian n\u00e3o tivesse morrido ele tava com o Vold at\u00e9 hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1191290797670510593"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8397, "type": "Other", "normalized_text": "Snape"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.5874, "type": "Person", "normalized_text": "Lilian"}, {"start": 281, "end": 284, "probability": 0.4359, "type": "Person", "normalized_text": "Vold"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cacocardassi", "id": "3393104326"}]}, "in_reply_to_user_id": "3393104326", "id": "1191290797670510593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103308995757043713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191179138775822336"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "lama\u00f1anaTVE"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4154, "type": "Other", "normalized_text": "lama\u00f1anaTVE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaMananaTVE", "id": "1035191200331059200"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:46:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaMananaTVE: \u00daltima hora: apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. La mujer de 25 a\u00f1os est\u00e1 ingresada en estado grave #lama\u00f1anaTVE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191290708453445632"], "id": "1191290708453445632", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084286742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191282058674364416"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:46:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191290581839953920"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191290581839953920", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180018618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:45:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191290364864454656"], "id": "1191290364864454656", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780600384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4vA95fLqH7", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/int\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:44:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcasocom: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apu\u00f1ala salvajemente a su novia y se suicida saltando de una gr\u00faa https://t.co/4vA95fLqH7", "edit_history_tweet_ids": ["1191290144025956353"], "id": "1191290144025956353", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541681422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273379401216000"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:44:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191290056260096000"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191290056260096000", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562695028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/SgXXznPKUa", "expanded_url": "http://lrzn.es/ziz4t1", "display_url": "lrzn.es/ziz4t1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/R3duPfwp3u", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1191289939914350593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R3duPfwp3u", "media_key": "3_1191289937901113345"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:43:49.000Z", "lang": "es", "text": "#ViolenciaDeG\u00e9nero | Un militar apu\u00f1ala a su pareja y despu\u00e9s se suicida https://t.co/SgXXznPKUa https://t.co/R3duPfwp3u", "edit_history_tweet_ids": ["1191289939914350593"], "id": "1191289939914350593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "112694236"}, {"created_at": "2019-11-04T09:43:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191289898109689857"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191289898109689857", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016804821859553281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:43:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@iamgaab Tudo culpa de esquadr\u00e3o suicida, e os funkeiro ( nada contra, apenas a true da true)", "edit_history_tweet_ids": ["1191289864672743425"], "in_reply_to_user_id": "942874842726060033", "id": "1191289864672743425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2427215185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190823803393318912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iamgaab", "id": "1081680539025842176"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:43:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191289782216876032"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191289782216876032", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607108265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:42:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191289696124653568"], "id": "1191289696124653568", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367806791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:42:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pabloharour: Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/fqz9fsd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191289624259375105"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloharour", "id": "187594920"}]}, "id": "1191289624259375105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828391652817502208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191289219014123521"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:42:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SusanaCdv: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191289623873409025"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SusanaCdv", "id": "589161090"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1191289623873409025", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940407866997035010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277318381199360"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:41:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Se realmente for comprovado q Bolsonaro matou Mariely Franco, ainda vai vir bolsominion dizer q ele matou por boa causa!", "edit_history_tweet_ids": ["1191289426284089345"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Mariely Franco"}]}, "id": "1191289426284089345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184628689843228672"}, {"created_at": "2019-11-04T09:41:44.000Z", "lang": "it", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191289416540721152"], "id": "1191289416540721152", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954360358457741313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:41:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@isentoes2 @PauloGuedesMF Essa m\u00eddia porca, que gosta tanto de furos de reportagens, n\u00e3o quer ir atr\u00e1s de quem bancou o Ad\u00e9lio, mas se Deus nos livre de algu\u00e9m matar o Ad\u00e9lio, eles passar\u00e3o o resto da vida perguntando \u201cQuem matou Ad\u00e9lio\u201d???", "edit_history_tweet_ids": ["1191289316720435200"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "PauloGuedesMF", "id": "120468585"}]}, "in_reply_to_user_id": "2240128740", "id": "1191289316720435200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877116119743647745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189930556664033280"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:40:57.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/fqz9fsdUrw v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1191289219014123521"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/fqz9fsdUrw", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 134, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1191289219014123521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187594920"}, {"created_at": "2019-11-04T09:40:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191289008917221377"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191289008917221377", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593686701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:39:25.000Z", "lang": "it", "text": "Idem come sopra: se dio sa tutto in quanto \"onnisciente\" non poteva non sapere che questi poveri bambini sarebbero stati uccisi dalla stessa donna che li aveva messi al mondo,... https://t.co/t5vFsapsl3", "edit_history_tweet_ids": ["1191288833423429632"], "id": "1191288833423429632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28228305", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/t5vFsapsl3", "expanded_url": "https://www.thesocialpost.it/2019/11/03/usa-texas-non-accetta-divorzio-madre-spara-3-figli-suicida/", "display_url": "thesocialpost.it/2019/11/03/usa\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "BDSP"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "BDSP"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 21, "username": "rodrigobocardi", "id": "48813690"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:39:16.000Z", "lang": "pt", "text": "#BDSP @rodrigobocardi Bdia! Acho +1absurdo esse assassino, tr a possibilidade d sair da cl\u00ednica. Esse advogado deveria se envergonhar ao dzr tanta estupidez:ele poder\u00e1 viajar, se divertir...matou 3 pessoas,colocou p\u00e2nico em1cinema e tm direito d tdo isso?q absurdo,chocada!!", "edit_history_tweet_ids": ["1191288795309760518"], "id": "1191288795309760518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778900352997400576"}, {"created_at": "2019-11-04T09:38:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nabi_onandia: \u00bfHay diferencias de g\u00e9nero en el riesgo suicida? El Machine-learning nos puede ayudar a dilucidarlo, como se refleja en e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191288724186894336"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.9126, "type": "Other", "normalized_text": "Machine-learning"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nabi_onandia", "id": "301473763"}]}, "id": "1191288724186894336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147136037157855237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191248713747963904"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:38:28.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1191288593794453504"], "id": "1191288593794453504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:37:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Gustavo_Teres: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/c84BbXDqQB", "edit_history_tweet_ids": ["1191288443944538112"], "id": "1191288443944538112", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827961738100248576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191280032100102144"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/c84BbXDqQB", "expanded_url": "http://bit.ly/2NCke1N", "display_url": "bit.ly/2NCke1N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Gustavo_Teres", "id": "4570513042"}, {"start": 65, "end": 73, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:36:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191288079186829312"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191288079186829312", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474305429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:35:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191287951034134529"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191287951034134529", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190655476582760450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:35:52.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/tAEMpd9xE2", "edit_history_tweet_ids": ["1191287939256504320"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tAEMpd9xE2", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "id": "1191287939256504320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853680166270377984"}, {"created_at": "2019-11-04T09:35:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191287858285490176"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191287858285490176", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857176333637562368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:35:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191287829764153344"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191287829764153344", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152135997397905409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:34:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@pedrownl @oiejensen serase ele realmente se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1191287685849190401"], "in_reply_to_user_id": "739668744885129216", "id": "1191287685849190401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755963024524148736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191124371915657216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedrownl", "id": "758178036583960577"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "oiejensen", "id": "784810388"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:33:56.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @apuntnoticies: AMPLIACI\u00d3 | Un militar de 26 anys ha apunyalat la parella, de 25 anys, en el barri de La Jota a Saragossa i despr\u00e9s s'ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191287455019945984"], "id": "1191287455019945984", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924411448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191272932695330816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:33:56.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza https://t.co/M1d3UCVEha", "edit_history_tweet_ids": ["1191287450901069824"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/M1d3UCVEha", "expanded_url": "https://cutt.ly/feEuMgX", "display_url": "cutt.ly/feEuMgX"}]}, "id": "1191287450901069824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908620815909949440"}, {"created_at": "2019-11-04T09:33:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191287414842638337"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191287414842638337", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562846041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "StigDagerman"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "literatura"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "StigDagerman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:33:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miguelrnuno: El 4 de noviembre de 1954 se suicida con 31 a\u00f1os el escritor #StigDagerman, importante figura de la #literatura n\u00f3rdica qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191287225964802049"], "id": "1191287225964802049", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114143953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191269795225837569"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:32:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191287117764288512"], "id": "1191287117764288512", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106342906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:31:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191286892664434689"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191286892664434689", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2565815037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:31:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bovary43: Un 28 de marzo se suicida Virginia Woolf, he aqu\u00ed la carta que escribe, m\u00e1s desgarradora de la literatura. https://t.co/dUeKa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191286889665515520"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Woolf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bovary43", "id": "753295193881862145"}]}, "id": "1191286889665515520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2167176920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191286054562779136"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:31:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "edit_history_tweet_ids": ["1191286820497231872"], "id": "1191286820497231872", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774687265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:31:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Gustavo_Teres: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/c84BbXDqQB", "edit_history_tweet_ids": ["1191286757821685761"], "id": "1191286757821685761", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010705413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191280032100102144"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/c84BbXDqQB", "expanded_url": "http://bit.ly/2NCke1N", "display_url": "bit.ly/2NCke1N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Gustavo_Teres", "id": "4570513042"}, {"start": 65, "end": 73, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:30:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @awenlgtbi: Una joven trans se suicida a consecuencia del odio tr\u00e1nsfobo vivido en su entorno. El acoso, la discriminaci\u00f3n y la violenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191286705795584000"], "id": "1191286705795584000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526602904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191286358662361088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "awenlgtbi", "id": "3435773626"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:30:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElGanspo: Una mujer herida grave tras ser apu\u00f1alada por su pareja, que se ha quitado la vida saltando al vac\u00edo https://t.co/Ey5uIza8WC", "edit_history_tweet_ids": ["1191286537885044737"], "id": "1191286537885044737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834478820388380677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191282287222104064"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Ey5uIza8WC", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20191104/471365424877/mujer-apunalada-zaragoza-agresor-suicida.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=sucesos", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201911\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElGanspo", "id": "2903637923"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:30:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191286535930470400"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191286535930470400", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987671275266101248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Apu\u00f1ala a una joven y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa de obras https://t.co/ENrwvRxIAx https://t.co/P9txWyHMTu", "edit_history_tweet_ids": ["1191286461678718976"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ENrwvRxIAx", "expanded_url": "http://ver.abc.es/nnqn54", "display_url": "ver.abc.es/nnqn54"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/P9txWyHMTu", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC_Aragon/status/1191286461678718976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P9txWyHMTu", "media_key": "3_1191286031724797952"}]}, "id": "1191286461678718976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247525342"}, {"created_at": "2019-11-04T09:29:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191286359857778688"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191286359857778688", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380341421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "Valencia"}, {"start": 212, "end": 227, "tag": "StopTransfobia"}, {"start": 228, "end": 234, "tag": "Trans"}, {"start": 235, "end": 241, "tag": "LGTBI"}, {"start": 242, "end": 255, "tag": "StopBullying"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 210, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HygtG0l1Ir", "expanded_url": "https://www.dosmanzanas.com/2019/11/nuevo-suicidio-de-una-adolescente-trans-en-lliria-valencia.html", "display_url": "dosmanzanas.com/2019/11/nuevo-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:29:35.000Z", "lang": "es", "text": "Una joven trans se suicida a consecuencia del odio tr\u00e1nsfobo vivido en su entorno. El acoso, la discriminaci\u00f3n y la violencia hace necesario legislar y trabajar para acabar con el odio a la diversidad. #Valencia #StopTransfobia #Trans #LGTBI #StopBullying \nhttps://t.co/HygtG0l1Ir", "edit_history_tweet_ids": ["1191286358662361088"], "id": "1191286358662361088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3435773626"}, {"created_at": "2019-11-04T09:28:23.000Z", "lang": "es", "text": "Un 28 de marzo se suicida Virginia Woolf, he aqu\u00ed la carta que escribe, m\u00e1s desgarradora de la literatura. https://t.co/dUeKaRMaSZ https://t.co/ujPWj9Hf0T", "edit_history_tweet_ids": ["1191286054562779136"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Woolf"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/dUeKaRMaSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDeLarra/status/846769145664491520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dUeKaRMaSZ"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ujPWj9Hf0T", "expanded_url": "https://twitter.com/bovary43/status/847126758277156865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ujPWj9Hf0T", "media_key": "3_847126746025656322"}]}, "id": "1191286054562779136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753295193881862145"}, {"created_at": "2019-11-04T09:27:33.000Z", "lang": "pt", "text": "eu sou a \u00fanica q acha que o vargas n\u00e3o se matou e sim foi assassinado? \nbem aleatoria mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1191285848567898112"], "id": "1191285848567898112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3005795801"}, {"created_at": "2019-11-04T09:27:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191285826740785153"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191285826740785153", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815317424379727872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:27:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@_DOMINATlON_ N\u00e3o era miss\u00e3o suicida mas acharam mesmo que ele ia conseguir matar o hashirama? Miseric\u00f3rdia \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1191285797183533056"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "hashirama"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_DOMINATlON_", "id": "1129371004411760642"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129371004411760642", "id": "1191285797183533056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1035157425211498496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191070620316045313"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:27:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191285789214355457"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "id": "1191285789214355457", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "504537396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:27:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: La bisagra era el corrupto suicida. Ahora ya nadie podr\u00e1 evitar que se maten entre ellos. https://t.co/mDepOGqPNN", "edit_history_tweet_ids": ["1191285773645099008"], "id": "1191285773645099008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191202521215315968"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/mDepOGqPNN", "expanded_url": "https://twitter.com/Jimmyenlanada/status/1191201551966191616", "display_url": "twitter.com/Jimmyenlanada/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:26:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191285521709973504"], "id": "1191285521709973504", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559917015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:25:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191285304449208320"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191285304449208320", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352585440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:24:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191285134273732609"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191285134273732609", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155600236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:23:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191284921312141313"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191284921312141313", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2496558824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:23:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191284785169272833"], "id": "1191284785169272833", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568472766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:23:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191284713752842240"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191284713752842240", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018434603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:23:02.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza", "edit_history_tweet_ids": ["1191284710627889153"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "id": "1191284710627889153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578179840"}, {"created_at": "2019-11-04T09:22:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191284508231970816"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191284508231970816", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740318163984867330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:21:48.000Z", "lang": "pt", "text": "o ator q faz o coringa em esquadr\u00e3o suicida e bonito demais puta q pariu", "edit_history_tweet_ids": ["1191284397909172224"], "id": "1191284397909172224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "945661062275391489"}, {"created_at": "2019-11-04T09:21:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@ancapball_br @Ancapistola Ao lado de Kochi voc\u00ea mesmo se uniu\nMatou o meu irm\u00e3o ent\u00e3o fica bem frio\nEu te avisei mas voc\u00ea n\u00e3o me ouviu\nAn an\nTemperatura CA-IU", "edit_history_tweet_ids": ["1191284355869614080"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Kochi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Ancapistola", "id": "2981829183"}]}, "in_reply_to_user_id": "783817935978717185", "id": "1191284355869614080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119585144963239936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191085388854710272"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:20:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SusanaCdv: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191284161262297088"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SusanaCdv", "id": "589161090"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1191284161262297088", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252500135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277318381199360"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:20:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191284140148166656"], "id": "1191284140148166656", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407831713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Killer"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "Frustraci\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "Killer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:20:10.000Z", "lang": "es", "text": "@el_pais Seg\u00fan lo cont\u00e1is parece que se suicida por lo mal que lo ha hecho. Rollo Frustraci\u00f3n. #Killer", "edit_history_tweet_ids": ["1191283986531803137"], "in_reply_to_user_id": "7996082", "id": "1191283986531803137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1186319971900637185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191281932178358272"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:20:07.000Z", "lang": "es", "text": "Una vez, hace a\u00f1os, hice una canci\u00f3n sobre un suicida ( los edificios). Esta es la canci\u00f3n de quien carga con el suicidio de alguien querido. https://t.co/UIOKanaFMt", "edit_history_tweet_ids": ["1191283974439677952"], "id": "1191283974439677952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128369235", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/UIOKanaFMt", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001544468150/posts/2635936836467773?d=n&sfns=mo", "display_url": "facebook.com/10000154446815\u2026", "unwound_url": "https://www.facebook.com/100001544468150/posts/2635936836467773?d=n&sfns=mo"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 93, "tag": "Killer"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "Frustraci\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8428, "type": "Other", "normalized_text": "Killer"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/kDH8lP4f71", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1191281932178358272", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:19:53.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan lo cont\u00e1is parece que se suicida por lo mal que lo ha hecho. Rollo Frustraci\u00f3n. #Killer https://t.co/kDH8lP4f71", "edit_history_tweet_ids": ["1191283919104225281"], "id": "1191283919104225281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186319971900637185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191281932178358272"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:19:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "edit_history_tweet_ids": ["1191283912548519936"], "id": "1191283912548519936", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4185569559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:19:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/2StITbLHeC", "edit_history_tweet_ids": ["1191283834807042056"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2StITbLHeC", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1191283834807042056", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402596840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191281932178358272"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:19:14.000Z", "lang": "es", "text": "@el_pais Bueno, yo lo habr\u00eda puesto as\u00ed: \"un hombre se suicida con \u00e9xito tras intentar matar a su pareja\". \nSaludos.", "edit_history_tweet_ids": ["1191283755161440256"], "in_reply_to_user_id": "7996082", "id": "1191283755161440256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "251986992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191281932178358272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:18:47.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udd34 Un militar de 26 anys apunyala la seva n\u00f2via i se su\u00efcida saltant d'una grua a Saragossa https://t.co/vSCFnrs89C", "edit_history_tweet_ids": ["1191283641403559936"], "id": "1191283641403559936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/vSCFnrs89C", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-saragossa_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/i\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:18:05.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia y se suicida saltando de una gr\u00faa en Zaragoza https://t.co/4vA95fLqH7", "edit_history_tweet_ids": ["1191283463204360193"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9326, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/4vA95fLqH7", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/int\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html"}]}, "id": "1191283463204360193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250"}, {"created_at": "2019-11-04T09:17:46.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @EvaPiquer: He encal\u00e7at al vol una tassa su\u00efcida i ara vull creure que aix\u00f2 \u00e9s una met\u00e0fora. De tot.", "edit_history_tweet_ids": ["1191283384330444802"], "id": "1191283384330444802", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463678613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191249022843002881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EvaPiquer", "id": "96639908"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:17:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191283242671988736"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191283242671988736", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4854445541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:17:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "edit_history_tweet_ids": ["1191283240147062784"], "id": "1191283240147062784", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364337347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:16:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191282985812799489"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191282985812799489", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433920711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:14:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191282637471657984"], "id": "1191282637471657984", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3548410643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "NiUnaMenos"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9078, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/S8etKkl4fB", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 111, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:14:48.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/S8etKkl4fB v\u00eda @el_pais\n#NiUnaMenos \nJUSTICIA DIVINA", "edit_history_tweet_ids": ["1191282637190680576"], "id": "1191282637190680576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272659626"}, {"created_at": "2019-11-04T09:14:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191282632677568512"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191282632677568512", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794998931457458178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:14:40.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @apuntnoticies: AMPLIACI\u00d3 | Un militar de 26 anys ha apunyalat la parella, de 25 anys, en el barri de La Jota a Saragossa i despr\u00e9s s'ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191282605200740352"], "id": "1191282605200740352", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2987157136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191272932695330816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:14:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrildavid: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191282503493079040"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.672, "type": "Organization", "normalized_text": "izq"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "abrildavid", "id": "184039952"}]}, "id": "1191282503493079040", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068100253876932610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191245889240752130"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:14:11.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida en Zaragoza tras herir a su pareja https://t.co/8L1UkGHvwJ", "edit_history_tweet_ids": ["1191282483410673664"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/8L1UkGHvwJ", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/mujer-herida-por-pareja-se-quito-vida-despues-zaragoza-violencia-genero_227098102", "display_url": "elplural.com/sociedad/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/sociedad/mujer-herida-por-pareja-se-quito-vida-despues-zaragoza-violencia-genero_227098102"}]}, "id": "1191282483410673664", "geo": {"place_id": "387b00909c2e7031"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400621547"}, {"created_at": "2019-11-04T09:14:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Karma13355592: Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza\n\nLa mujer ha sobrevivido y se encuentra en el hospital Mig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191282461000577024"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4311, "type": "Place", "normalized_text": "Mig"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Karma13355592", "id": "854072614607826950"}]}, "id": "1191282461000577024", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281614140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191271844365701120"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:14:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @20m: Un hombre apu\u00f1ala a una mujer en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/hSAYh83dle", "edit_history_tweet_ids": ["1191282454591606786"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/hSAYh83dle", "expanded_url": "http://ver.20m.es/854a52", "display_url": "ver.20m.es/854a52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1191282454591606786", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364337347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191265680236130305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:13:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/2StITbLHeC", "edit_history_tweet_ids": ["1191282433578217472"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2StITbLHeC", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1191282433578217472", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908973266374623232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191281932178358272"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "lama\u00f1anaTVE"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4154, "type": "Other", "normalized_text": "lama\u00f1anaTVE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaMananaTVE", "id": "1035191200331059200"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:13:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaMananaTVE: \u00daltima hora: apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. La mujer de 25 a\u00f1os est\u00e1 ingresada en estado grave #lama\u00f1anaTVE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191282369778589697"], "id": "1191282369778589697", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452947885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191282058674364416"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "lama\u00f1anaTVE"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4154, "type": "Other", "normalized_text": "lama\u00f1anaTVE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaMananaTVE", "id": "1035191200331059200"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:13:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaMananaTVE: \u00daltima hora: apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. La mujer de 25 a\u00f1os est\u00e1 ingresada en estado grave #lama\u00f1anaTVE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191282312715079680"], "id": "1191282312715079680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828228600382050304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191282058674364416"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:13:24.000Z", "lang": "es", "text": "Una mujer herida grave tras ser apu\u00f1alada por su pareja, que se ha quitado la vida saltando al vac\u00edo https://t.co/Ey5uIza8WC", "edit_history_tweet_ids": ["1191282287222104064"], "id": "1191282287222104064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2903637923", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Ey5uIza8WC", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20191104/471365424877/mujer-apunalada-zaragoza-agresor-suicida.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=sucesos", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201911\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:12:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/2StITbLHeC", "edit_history_tweet_ids": ["1191282130032242688"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2StITbLHeC", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1191282130032242688", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411686207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191281932178358272"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:12:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @paulafigols: Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de La Jota y despu\u00e9s de suicida https://t.co/O2YWLMWN9p v\u00eda @heraldoes", "edit_history_tweet_ids": ["1191282090081472512"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8171, "type": "Place", "normalized_text": "La Jota"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/O2YWLMWN9p", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "paulafigols", "id": "169849709"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "id": "1191282090081472512", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158253128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270936508555264"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "lama\u00f1anaTVE"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.4904, "type": "Other", "normalized_text": "lama\u00f1anaTVE"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/uRng2lVfL8", "expanded_url": "http://www.rtve.es/directo/la-1", "display_url": "rtve.es/directo/la-1"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/8JlLUYxPXx", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMananaTVE/status/1191282058674364416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8JlLUYxPXx", "media_key": "13_1191282017280741376"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:12:30.000Z", "lang": "es", "text": "\u00daltima hora: apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. La mujer de 25 a\u00f1os est\u00e1 ingresada en estado grave #lama\u00f1anaTVE \n\nhttps://t.co/uRng2lVfL8 https://t.co/8JlLUYxPXx", "edit_history_tweet_ids": ["1191282058674364416"], "id": "1191282058674364416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2150635723"}, {"created_at": "2019-11-04T09:12:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Gustavo_Teres: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/c84BbXDqQB", "edit_history_tweet_ids": ["1191281957449191425"], "id": "1191281957449191425", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191280032100102144"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/c84BbXDqQB", "expanded_url": "http://bit.ly/2NCke1N", "display_url": "bit.ly/2NCke1N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Gustavo_Teres", "id": "4570513042"}, {"start": 65, "end": 73, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:12:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/2StITbLHeC", "edit_history_tweet_ids": ["1191281932178358272"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2StITbLHeC", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CM"}]}, "id": "1191281932178358272", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 30, "quote_count": 16}, "author_id": "7996082"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 110, "tag": "LaCafeteraAITOR"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 95, "end": 109, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "LaCafeteraAITOR"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/G5HzrIVmdn", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-11-04/mujer-apunalada-zaragoza-agresor-se-suicida_2311723/?utm_campaign=BotoneraWebapp&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-11\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:11:37.000Z", "lang": "es", "text": "En @elconfidencial: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en la calle en Zaragoza y luego se suicida\n\n#LaCafeteraAITOR \n\nhttps://t.co/G5HzrIVmdn", "edit_history_tweet_ids": ["1191281837433348096"], "id": "1191281837433348096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035932974536122368"}, {"created_at": "2019-11-04T09:10:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191281660953792512"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191281660953792512", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141459280463388672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:10:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191281617752543232"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191281617752543232", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634026779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:10:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191281528405405697"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191281528405405697", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921372435429187584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:10:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191281478409359362"], "id": "1191281478409359362", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579322043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "StigDagerman"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "literatura"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "StigDagerman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:10:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miguelrnuno: El 4 de noviembre de 1954 se suicida con 31 a\u00f1os el escritor #StigDagerman, importante figura de la #literatura n\u00f3rdica qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191281466849873920"], "id": "1191281466849873920", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257595577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191269795225837569"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:10:02.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra. https://t.co/CIVneWW4cO v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1191281439440068608"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CIVneWW4cO", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 135, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1191281439440068608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252"}, {"created_at": "2019-11-04T09:09:47.000Z", "lang": "it", "text": "Docente in servizio in una scuola calabrese muore suicida - https://t.co/hyHyxKyMDU https://t.co/F6ACFcYCYj", "edit_history_tweet_ids": ["1191281374063452160"], "id": "1191281374063452160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235072525", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/hyHyxKyMDU", "expanded_url": "https://www.tecnicadellascuola.it/docente-in-servizio-in-una-scuola-calabrese-muore-suicida", "display_url": "tecnicadellascuola.it/docente-in-ser\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/F6ACFcYCYj", "expanded_url": "https://twitter.com/TecnicaScuola/status/1191281374063452160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6ACFcYCYj", "media_key": "3_1191281367532875777"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:09:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191281291972530176"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191281291972530176", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972434162773880833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:09:15.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y luego se\u00a0suicida https://t.co/ySMMK6KeFF https://t.co/AQnHBzfQ7t", "edit_history_tweet_ids": ["1191281241099771905"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ySMMK6KeFF", "expanded_url": "https://viraltv.es/un-hombre-apunala-a-su-pareja-en-zaragoza-y-luego-se-suicida/", "display_url": "viraltv.es/un-hombre-apun\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/AQnHBzfQ7t", "expanded_url": "https://twitter.com/golestvcom/status/1191281241099771905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AQnHBzfQ7t", "media_key": "3_1191281239317209088"}]}, "id": "1191281241099771905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902971478714589184"}, {"created_at": "2019-11-04T09:09:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191281237291343872"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "id": "1191281237291343872", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28096651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:08:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191281148997120000"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191281148997120000", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2916078701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:08:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191281133805330432"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191281133805330432", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130454145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Sociedad"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "blanconatalio", "id": "3130932261"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:07:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Diario_16: #Sociedad | Un militar se suicida tras herir a pu\u00f1aladas a su pareja en plena calle de Zaragoza\nPor @blanconatalio\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191280790505742337"], "id": "1191280790505742337", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4402995573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277523272962048"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:06:38.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPOR QU\u00c9 no invierte el orden de los factores?                     Una mujer herida grave tras ser apu\u00f1alada por su pareja, que se ha quitado la vida saltando al vac\u00edo.  https://t.co/V2WJOwfTjY", "edit_history_tweet_ids": ["1191280583223259137"], "id": "1191280583223259137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "258904591", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/V2WJOwfTjY", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20191104/471365424877/mujer-apunalada-zaragoza-agresor-suicida.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201911\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:05:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191280402058616832"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191280402058616832", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568471639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:05:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191280271540264960"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191280271540264960", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535889500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:04:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191280160294739970"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191280160294739970", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535889500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:04:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191280137549025280"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191280137549025280", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126609183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:04:27.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/c84BbXDqQB", "edit_history_tweet_ids": ["1191280032100102144"], "id": "1191280032100102144", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4570513042", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/c84BbXDqQB", "expanded_url": "http://bit.ly/2NCke1N", "display_url": "bit.ly/2NCke1N"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:04:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cortezanaju: Vargas se suicidou pra entrar na hist\u00f3ria e o enem n\u00e3o colocou 1 quest\u00e3o sobre", "edit_history_tweet_ids": ["1191280030212599809"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7216, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortezanaju", "id": "772283013782642688"}]}, "id": "1191280030212599809", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791025979812618241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191170100524724224"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:04:22.000Z", "lang": "it", "text": "RT @80AirasoR80: @Danila9631 @gloriapoch72 @IlDebo @l_honestly @NemesiEX @razziatweet https://t.co/NoH25YpnCm\nScritto da una che ha la foto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191280013770993664"], "id": "1191280013770993664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84127234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191278686399545344"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NoH25YpnCm", "expanded_url": "https://twitter.com/Gobba841/status/1190999854035681281?s=19", "display_url": "twitter.com/Gobba841/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "80AirasoR80", "id": "4851138497"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Danila9631", "id": "913321897508687873"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "gloriapoch72", "id": "3169786348"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "IlDebo", "id": "44878887"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "l_honestly", "id": "714089897074753537"}, {"start": 63, "end": 72, "username": "NemesiEX", "id": "84127234"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "razziatweet", "id": "636332273"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:04:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Luisa_GCapapey: A tan solo unas calles de mi casa y tras haber pasado por infierno con mi ex marido. Espero que la chica se recupere.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191279924025409536"], "id": "1191279924025409536", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215934447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277916564393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Luisa_GCapapey", "id": "3017652492"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:03:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SusanaCdv: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191279917218045952"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SusanaCdv", "id": "589161090"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1191279917218045952", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277318381199360"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:03:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SusanaCdv: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191279798615728128"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SusanaCdv", "id": "589161090"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1191279798615728128", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277318381199360"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:02:40.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s se suicida precipit\u00e1ndose al vac\u00edo desde una gr\u00faa https://t.co/8UAzP0vLT8", "edit_history_tweet_ids": ["1191279586425942017"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.894, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8UAzP0vLT8", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "id": "1191279586425942017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255182410"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Sociedad"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "blanconatalio", "id": "3130932261"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:02:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Diario_16: #Sociedad | Un militar se suicida tras herir a pu\u00f1aladas a su pareja en plena calle de Zaragoza\nPor @blanconatalio\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191279583720546304"], "id": "1191279583720546304", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837049996121882624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277523272962048"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:02:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191279493253607424"], "id": "1191279493253607424", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337672144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:02:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191279470243696641"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191279470243696641", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90440569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:01:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191279354409627649"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191279354409627649", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2526458842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:01:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191279300374355970"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191279300374355970", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836617614394855426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:01:05.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @apuntnoticies: AMPLIACI\u00d3 | Un militar de 26 anys ha apunyalat la parella, de 25 anys, en el barri de La Jota a Saragossa i despr\u00e9s s'ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191279185723039746"], "id": "1191279185723039746", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306284534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191272932695330816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:00:49.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/CIVneWW4cO v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1191279116861034496"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/CIVneWW4cO", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 134, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1191279116861034496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252"}, {"created_at": "2019-11-04T09:00:12.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 Un militar apu\u00f1ala a su pareja y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza \ud83d\udc49 https://t.co/EkEA80DsOj", "edit_history_tweet_ids": ["1191278962330263553"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/EkEA80DsOj", "expanded_url": "http://ow.ly/3cow30pPsje", "display_url": "ow.ly/3cow30pPsje"}]}, "id": "1191278962330263553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169542449"}, {"created_at": "2019-11-04T09:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191278959977213952"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191278959977213952", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985372497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T09:00:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @periodicoaragon: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/tPXoEKw8z3", "edit_history_tweet_ids": ["1191278925365862401"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tPXoEKw8z3", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191253891096162304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPXoEKw8z3", "media_key": "3_1191253885048049664"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}]}, "id": "1191278925365862401", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2462240575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191253891096162304"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 96, "end": 109, "tag": "MachismoMata"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/76AkoiEflc", "expanded_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/", "display_url": "diario16.com/un-militar-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 148, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:59:55.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar se suicida tras herir a pu\u00f1aladas a su pareja en plena calle de Zaragoza #NiUnaMenos #MachismoMata https://t.co/76AkoiEflc v\u00eda @diario_16", "edit_history_tweet_ids": ["1191278892780326912"], "id": "1191278892780326912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3130932261"}, {"created_at": "2019-11-04T08:59:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "edit_history_tweet_ids": ["1191278721296150529"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1191278721296150529", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776832788523876352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:59:06.000Z", "lang": "it", "text": "@Danila9631 @gloriapoch72 @IlDebo @l_honestly @NemesiEX @razziatweet https://t.co/NoH25YpnCm\nScritto da una che ha la foto profilo mutande. Se una professoressa muore a sentire Insigne, vedere lei la figura femminile si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191278686399545344"], "in_reply_to_user_id": "913321897508687873", "id": "1191278686399545344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "4851138497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191277531879620608"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/NoH25YpnCm", "expanded_url": "https://twitter.com/Gobba841/status/1190999854035681281?s=19", "display_url": "twitter.com/Gobba841/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Danila9631", "id": "913321897508687873"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "gloriapoch72", "id": "3169786348"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "IlDebo", "id": "44878887"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "l_honestly", "id": "714089897074753537"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "NemesiEX", "id": "84127234"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "razziatweet", "id": "636332273"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:58:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191278499350401024"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191278499350401024", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612006399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:58:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191278497911758849"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191278497911758849", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519624931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:58:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191278414633848832"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191278414633848832", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306242934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:57:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191278249130807296"], "id": "1191278249130807296", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914496054892093440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Sociedad"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "blanconatalio", "id": "3130932261"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:57:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Diario_16: #Sociedad | Un militar se suicida tras herir a pu\u00f1aladas a su pareja en plena calle de Zaragoza\nPor @blanconatalio\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191278165395677184"], "id": "1191278165395677184", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277523272962048"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:56:27.000Z", "lang": "it", "text": "Continuano le schermaglie nel centro sinistra e questo \u00e8 un chiaro sintomo che qualcosa non quadra.\nDico subito che non sono mai stato d'accordo con la teoria suicida di sollevare il precedente governo Lega-M5s, dall'onere di una manovra economica che ne avrebbe decretato la &gt;&gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1191278021283590144"], "id": "1191278021283590144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "968178921861730307"}, {"created_at": "2019-11-04T08:56:02.000Z", "lang": "es", "text": "A tan solo unas calles de mi casa y tras haber pasado por infierno con mi ex marido. Espero que la chica se recupere. \nApu\u00f1alada una mujer en la v\u00eda p\u00fablica en el barrio de La Jota de Zaragoza y luego si suicida. https://t.co/MplaUG2oO1", "edit_history_tweet_ids": ["1191277916564393984"], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.6495, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/MplaUG2oO1", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=whatsapp.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}]}, "id": "1191277916564393984", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3017652492"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Sociedad"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "blanconatalio", "id": "3130932261"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:55:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Diario_16: #Sociedad | Un militar se suicida tras herir a pu\u00f1aladas a su pareja en plena calle de Zaragoza\nPor @blanconatalio\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191277787698618368"], "id": "1191277787698618368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130932261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277523272962048"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:55:25.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @EvaPiquer: He encal\u00e7at al vol una tassa su\u00efcida i ara vull creure que aix\u00f2 \u00e9s una met\u00e0fora. De tot.", "edit_history_tweet_ids": ["1191277761329074176"], "id": "1191277761329074176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914496054892093440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191249022843002881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EvaPiquer", "id": "96639908"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:55:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191277714596139008"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191277714596139008", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847896428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:55:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191277657557815297"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191277657557815297", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248267147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sociedad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/iVWeHOB3lZ", "expanded_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/", "display_url": "diario16.com/un-militar-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 114, "username": "blanconatalio", "id": "3130932261"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:54:29.000Z", "lang": "es", "text": "#Sociedad | Un militar se suicida tras herir a pu\u00f1aladas a su pareja en plena calle de Zaragoza\nPor @blanconatalio\nhttps://t.co/iVWeHOB3lZ", "edit_history_tweet_ids": ["1191277523272962048"], "id": "1191277523272962048", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4364428521"}, {"created_at": "2019-11-04T08:54:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191277510358700032"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "id": "1191277510358700032", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928965367187361792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "Hartas"}, {"start": 136, "end": 153, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 154, "end": 172, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 173, "end": 201, "tag": "BastaYaDeJusticiaPatriarcal"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/AOX7cFVtMw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/amp/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elperiodicodearagon.com/amp/noticias/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.amp.html"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 213, "username": "mujerfabz", "id": "2478137581"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "HuelgaFeminista", "id": "928965367187361792"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:53:58.000Z", "lang": "es", "text": "Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#Hartas \n\n#VivasNosQueremos\n#violenciamachista\n#BastaYaDeJusticiaPatriarcal\n\n@mujerfabz @HuelgaFeminista\n\nhttps://t.co/AOX7cFVtMw", "edit_history_tweet_ids": ["1191277396202274817"], "id": "1191277396202274817", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1043202326029377538"}, {"created_at": "2019-11-04T08:53:40.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spito\" de @dwallacewells en @debatelibros \"Las proyecciones de la @ONU_es vaticinan 200 millones de refugiados clim\u00e1ticos en 2050\". En: https://t.co/BQhjvHRRlw https://t.co/QkHlx8QwUO", "edit_history_tweet_ids": ["1191277318381199360"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 124, "probability": 0.9487, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spito"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BQhjvHRRlw", "expanded_url": "http://bit.ly/2qoQa1p", "display_url": "bit.ly/2qoQa1p"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QkHlx8QwUO", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanaCdv/status/1191277318381199360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkHlx8QwUO", "media_key": "3_1191277314585350144"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 52, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "dwallacewells", "id": "260478229"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "debatelibros", "id": "252500135"}, {"start": 186, "end": 193, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "id": "1191277318381199360", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "589161090"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Be5Zoqe6JA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/nnqn51", "display_url": "ver.abc.es/nnqn51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-hombre-apunala-mujer-y-despues-suicida-zaragoza-201911040813_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bm5xbjUx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:52:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #URGENTE Un hombre apu\u00f1ala a una mujer y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza https://t.co/Be5Zoqe6JA", "edit_history_tweet_ids": ["1191277120011538432"], "id": "1191277120011538432", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087365428488388609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191258983329411072"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:52:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jlregojo: La fuerza de la poes\u00eda: el poeta suicida Xu Lizhi. https://t.co/u0dHM5v7RS v\u00eda @poemame_poesia", "edit_history_tweet_ids": ["1191277115297189893"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "Xu Lizhi"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/u0dHM5v7RS", "expanded_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/", "display_url": "revista.poemame.com/2019/11/04/la-\u2026", "unwound_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jlregojo", "id": "561104470"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}]}, "id": "1191277115297189893", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773078180580261888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191265098796584965"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:52:21.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @apuntnoticies: AMPLIACI\u00d3 | Un militar de 26 anys ha apunyalat la parella, de 25 anys, en el barri de La Jota a Saragossa i despr\u00e9s s'ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191276987324743680"], "id": "1191276987324743680", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402596840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191272932695330816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:51:03.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfEstamos creando una generaci\u00f3n de monstruos? https://t.co/hvWKMp6bsh", "edit_history_tweet_ids": ["1191276659674165251"], "id": "1191276659674165251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413754564", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/hvWKMp6bsh", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:50:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191276565700759552"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191276565700759552", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742352959225335808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:50:08.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @apuntnoticies: AMPLIACI\u00d3 | Un militar de 26 anys ha apunyalat la parella, de 25 anys, en el barri de La Jota a Saragossa i despr\u00e9s s'ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191276430568689665"], "id": "1191276430568689665", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072529754190946311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191272932695330816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4vA95fLqH7", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/int\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:49:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcasocom: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apu\u00f1ala salvajemente a su novia y se suicida saltando de una gr\u00faa https://t.co/4vA95fLqH7", "edit_history_tweet_ids": ["1191276277514280961"], "id": "1191276277514280961", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902496646130528257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273379401216000"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "LaCafeteraAitor"}, {"start": 133, "end": 144, "tag": "FelizLunes"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6629, "type": "Other", "normalized_text": "LaCafeteraAitor"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Orfx79SNbS", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_3937bc7f", "display_url": "eldiario.es/_3937bc7f"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 115, "username": "ElDiarioAragon", "id": "3044666103"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:49:14.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en una calle de Zaragoza y luego se suicida  https://t.co/Orfx79SNbS @eldiarioaragon #LaCafeteraAitor #FelizLunes", "edit_history_tweet_ids": ["1191276205871443968"], "id": "1191276205871443968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "90440569"}, {"created_at": "2019-11-04T08:49:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191276185461891072"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191276185461891072", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293713167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:48:53.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @apuntnoticies: AMPLIACI\u00d3 | Un militar de 26 anys ha apunyalat la parella, de 25 anys, en el barri de La Jota a Saragossa i despr\u00e9s s'ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191276115119263744"], "id": "1191276115119263744", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247888588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191272932695330816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:48:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @20m: Un hombre apu\u00f1ala a una mujer en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/hSAYh83dle", "edit_history_tweet_ids": ["1191276099893956608"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/hSAYh83dle", "expanded_url": "http://ver.20m.es/854a52", "display_url": "ver.20m.es/854a52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1191276099893956608", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191265680236130305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:47:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrildavid: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191275814521843712"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.672, "type": "Organization", "normalized_text": "izq"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "abrildavid", "id": "184039952"}]}, "id": "1191275814521843712", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1627457929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191245889240752130"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:47:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191275667897405440"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191275667897405440", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176241128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:47:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElHuffPost: Un hombre apu\u00f1ala a una mujer en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "edit_history_tweet_ids": ["1191275643050348544"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "id": "1191275643050348544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128574764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273206549745665"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:46:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElHuffPost: Un hombre apu\u00f1ala a una mujer en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "edit_history_tweet_ids": ["1191275609554640896"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "id": "1191275609554640896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430671581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273206549745665"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4vA95fLqH7", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/int\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:46:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcasocom: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apu\u00f1ala salvajemente a su novia y se suicida saltando de una gr\u00faa https://t.co/4vA95fLqH7", "edit_history_tweet_ids": ["1191275443552432133"], "id": "1191275443552432133", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55240082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273379401216000"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:45:49.000Z", "lang": "es", "text": "DESRADICALIZACION: Mujeres de Boko Haram\n\nSecuestrada, casada con tres miembros de Boko Haram, Falmata Bunu fue \"programada\" para llevar a cabo una misi\u00f3n suicida. \"Me negu\u00e9 a operar la bomba\"\n\n https://t.co/B2yXiQ6m75 v\u00eda @RFIAfrique", "edit_history_tweet_ids": ["1191275345028235264"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.5983, "type": "Person", "normalized_text": "Falmata Bunu"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/B2yXiQ6m75", "expanded_url": "http://rfi.my/4oqw.T", "display_url": "rfi.my/4oqw.T"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 234, "username": "RFIAfrique", "id": "1070877486"}]}, "id": "1191275345028235264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956792881922105344"}, {"created_at": "2019-11-04T08:45:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191275254120886272"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191275254120886272", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918047905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:45:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191275248999686144"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191275248999686144", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247356165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:45:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191275199624306689"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191275199624306689", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593814825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:45:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191275170767540225"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191275170767540225", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88175956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:45:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Fabio_Gou: Adimita, vc n\u00e3o tem essa coragem:\n\n1- Desafiar: Acharam quem matou, ou sou eu mesmo?\n\n2- Responder ao MP: vou quando, e se,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191275138760790016"], "id": "1191275138760790016", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126156745867452416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191135624100745217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fabio_Gou", "id": "2950419563"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:44:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191275111762018306"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1191275111762018306", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3067361747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 112, "tag": "violenciamachista"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/rKip58KdDA", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_3937bc7f", "display_url": "eldiario.es/_3937bc7f", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/aragon/sociedad/hombre-apunala-pareja-zaragoza-suicida_1_1469194.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElDiarioAragon", "id": "3044666103"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:44:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElDiarioAragon: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en una calle de Zaragoza y luego se suicida #violenciamachista  https://t.co/rKip58KdDA v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191275039297064960"], "id": "1191275039297064960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32646025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273955920875520"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:44:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @periodicoaragon: Violencia machista en Zaragoza. (Ampliaci\u00f3n) Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida tir\u00e1ndose de una gr\u00faa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191275035614482434"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}]}, "id": "1191275035614482434", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865969136987492352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270921224511489"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:44:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191275000566886400"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191275000566886400", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103831363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:43:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lollolactose: se o getulio vargas realmente se matou pra entrar na hist\u00f3ria ele deve estar se revirando nesse exato momento por nao ter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191274834489204736"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lollolactose", "id": "702169212643631105"}]}, "id": "1191274834489204736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895465275184820224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191157855451308035"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:42:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"La historia de la misi\u00f3n suicida del mundo industrializado es una que dura lo que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191274578359795712"], "id": "1191274578359795712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2670672986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191272130270441472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:42:36.000Z", "lang": "es", "text": "Y en la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os, quiz\u00e1 incluso de los \u00faltimos 15 millones de a\u00f1os.\u00a0\nLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/BJhKdSOHDI", "edit_history_tweet_ids": ["1191274534160211968"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BJhKdSOHDI", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDnwK4", "display_url": "bit.ly/2pDnwK4"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 211, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1191274534160211968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159372119"}, {"created_at": "2019-11-04T08:42:32.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en la calle en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/sraPT8gpDl", "edit_history_tweet_ids": ["1191274517009596416"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/sraPT8gpDl", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-11-04/mujer-apunalada-zaragoza-agresor-se-suicida_2311723/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=NacionalDiarioAutomatico", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-11\u2026"}]}, "id": "1191274517009596416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957487907"}, {"created_at": "2019-11-04T08:42:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191274437158588416"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191274437158588416", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2913948599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4vA95fLqH7", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/int\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:41:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcasocom: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apu\u00f1ala salvajemente a su novia y se suicida saltando de una gr\u00faa https://t.co/4vA95fLqH7", "edit_history_tweet_ids": ["1191274339255169025"], "id": "1191274339255169025", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3504318874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273379401216000"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vSCFnrs89C", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-saragossa_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:41:47.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @elcasocat: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apunyala salvatgement la seva n\u00f2via i se su\u00efcida saltant d'una grua https://t.co/vSCFnrs89C", "edit_history_tweet_ids": ["1191274327464919040"], "id": "1191274327464919040", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374563353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273385055211520"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:40:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191274087588519937"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191274087588519937", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424307170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:40:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"La historia de la misi\u00f3n suicida del mundo industrializado es una que dura lo que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191274017644318720"], "id": "1191274017644318720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732305466861207552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191272130270441472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:40:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191273991824199680"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191273991824199680", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 92, "tag": "violenciamachista"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/rKip58KdDA", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_3937bc7f", "display_url": "eldiario.es/_3937bc7f", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/aragon/sociedad/hombre-apunala-pareja-zaragoza-suicida_1_1469194.html"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 137, "username": "ElDiarioAragon", "id": "3044666103"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:40:18.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en una calle de Zaragoza y luego se suicida #violenciamachista  https://t.co/rKip58KdDA v\u00eda @eldiarioaragon", "edit_history_tweet_ids": ["1191273955920875520"], "id": "1191273955920875520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3044666103"}, {"created_at": "2019-11-04T08:40:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191273936631291904"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191273936631291904", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949229324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:40:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191273884336754689"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191273884336754689", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306067254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:39:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191273673837162496"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191273673837162496", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245892528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:39:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191273673153400832"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191273673153400832", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886747339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:38:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "edit_history_tweet_ids": ["1191273566525898752"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "expanded_url": "http://atres.red/3pjm14", "display_url": "atres.red/3pjm14", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "id": "1191273566525898752", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172210303117025280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191268848768634881"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:38:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191273517846802434"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191273517846802434", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91667002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:38:33.000Z", "lang": "es", "text": "El Pa\u00eds \u00faltimas:  Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/VJy8Bndr1R https://t.co/1wKR8273Vm", "edit_history_tweet_ids": ["1191273516080828421"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VJy8Bndr1R", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHZ7w5", "display_url": "dlvr.it/RHZ7w5"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/1wKR8273Vm", "expanded_url": "https://twitter.com/mallorcainforma/status/1191273516080828421/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1wKR8273Vm", "media_key": "3_1191273514461827072"}]}, "id": "1191273516080828421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777110975"}, {"created_at": "2019-11-04T08:38:23.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @apuntnoticies: AMPLIACI\u00d3 | Un militar de 26 anys ha apunyalat la parella, de 25 anys, en el barri de La Jota a Saragossa i despr\u00e9s s'ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191273474142212096"], "id": "1191273474142212096", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731519128238981121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191272932695330816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vSCFnrs89C", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-saragossa_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:38:02.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apunyala salvatgement la seva n\u00f2via i se su\u00efcida saltant d'una grua https://t.co/vSCFnrs89C", "edit_history_tweet_ids": ["1191273385055211520"], "id": "1191273385055211520", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4vA95fLqH7", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/int\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:38:01.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apu\u00f1ala salvajemente a su novia y se suicida saltando de una gr\u00faa https://t.co/4vA95fLqH7", "edit_history_tweet_ids": ["1191273379401216000"], "id": "1191273379401216000", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250"}, {"created_at": "2019-11-04T08:37:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191273312015572992"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191273312015572992", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2668119423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:37:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191273296962183168"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191273296962183168", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238158844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:37:19.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a una mujer en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "edit_history_tweet_ids": ["1191273206549745665"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}]}, "id": "1191273206549745665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "364528766"}, {"created_at": "2019-11-04T08:37:14.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en una calle de Zaragoza y luego se suicida https://t.co/TYvIuhKdkk", "edit_history_tweet_ids": ["1191273182235385856"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TYvIuhKdkk", "expanded_url": "https://diario6.com/un-hombre-apunala-a-su-pareja-en-una-calle-de-zaragoza-y-luego-se-suicida/", "display_url": "diario6.com/un-hombre-apun\u2026"}]}, "id": "1191273182235385856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033317963"}, {"created_at": "2019-11-04T08:37:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"La historia de la misi\u00f3n suicida del mundo industrializado es una que dura lo que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191273171816734720"], "id": "1191273171816734720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225889288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191272130270441472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:37:01.000Z", "lang": "es", "text": "Apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida, aqu\u00ed en Zaragoza\n\ud83d\ude21\n\nhttps://t.co/RnlIH0IhXs", "edit_history_tweet_ids": ["1191273127571001345"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/RnlIH0IhXs", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "id": "1191273127571001345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407239066"}, {"created_at": "2019-11-04T08:36:57.000Z", "lang": "it", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191273111150383104"], "id": "1191273111150383104", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78970065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:36:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191273089646178306"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191273089646178306", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101791959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:36:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191272941515882496"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "id": "1191272941515882496", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490958787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:36:14.000Z", "lang": "ca", "text": "AMPLIACI\u00d3 | Un militar de 26 anys ha apunyalat la parella, de 25 anys, en el barri de La Jota a Saragossa i despr\u00e9s s'ha llevat la vida. La dona, que ha sigut traslladada a un centre hospitalari, est\u00e0 fora de perill. \n\nhttps://t.co/jDWKtxgt1W", "edit_history_tweet_ids": ["1191272932695330816"], "in_reply_to_user_id": "902871103080718336", "id": "1191272932695330816", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902871103080718336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191265208242786304"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jDWKtxgt1W", "expanded_url": "https://apuntmedia.es/va/noticies/societat/un-home-agredeix-la-parella-a-saragossa-i-despres-se-suicida", "display_url": "apuntmedia.es/va/noticies/so\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:36:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191272894619422720"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191272894619422720", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360557642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:35:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191272848272371712"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191272848272371712", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560311938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:35:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191272839242035200"], "id": "1191272839242035200", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737906628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:35:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @20m: Un hombre apu\u00f1ala a una mujer en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/hSAYh83dle", "edit_history_tweet_ids": ["1191272799882633216"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/hSAYh83dle", "expanded_url": "http://ver.20m.es/854a52", "display_url": "ver.20m.es/854a52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1191272799882633216", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234043992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191265680236130305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:35:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191272797676429312"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191272797676429312", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256911800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:35:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: La bisagra era el corrupto suicida. Ahora ya nadie podr\u00e1 evitar que se maten entre ellos. https://t.co/mDepOGqPNN", "edit_history_tweet_ids": ["1191272747814604800"], "id": "1191272747814604800", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345991209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191202521215315968"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/mDepOGqPNN", "expanded_url": "https://twitter.com/Jimmyenlanada/status/1191201551966191616", "display_url": "twitter.com/Jimmyenlanada/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:34:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191272586723909632"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191272586723909632", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081621326081728512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:33:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191272331387293697"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191272331387293697", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107068302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:33:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191272174264426496"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191272174264426496", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316468371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:33:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191272142991773696"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191272142991773696", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562276039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:33:03.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"La historia de la misi\u00f3n suicida del mundo industrializado es una que dura lo que una sola vida humana.\"\nhttps://t.co/Q84dOsaAyO", "edit_history_tweet_ids": ["1191272130270441472"], "id": "1191272130270441472", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Q84dOsaAyO", "expanded_url": "http://bit.ly/2WJEiU6", "display_url": "bit.ly/2WJEiU6"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:32:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191272002948087808"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191272002948087808", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816204228502945792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:31:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191271861340004352"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191271861340004352", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922891165233569792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 199, "tag": "NiUnaMenos"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/lvhjOwaaQG", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:31:55.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza\n\nLa mujer ha sobrevivido y se encuentra en el hospital Miguel Servet de la capital aragonesa donde evoluciona favorablemente\n\n#NiUnaMenos\n https://t.co/lvhjOwaaQG", "edit_history_tweet_ids": ["1191271844365701120"], "id": "1191271844365701120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "854072614607826950"}, {"created_at": "2019-11-04T08:31:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191271753206685696"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191271753206685696", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493983205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:31:31.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/Sb8U5gEmqi https://t.co/wxSmt2eiEz", "edit_history_tweet_ids": ["1191271746441285632"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.915, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Sb8U5gEmqi", "expanded_url": "https://www.republica.com/2019/11/04/un-hombre-apunala-a-su-pareja-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra/", "display_url": "republica.com/2019/11/04/un-\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/wxSmt2eiEz", "expanded_url": "https://twitter.com/Republica_com/status/1191271746441285632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxSmt2eiEz", "media_key": "3_1191271742561497089"}]}, "id": "1191271746441285632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119410870"}, {"created_at": "2019-11-04T08:30:01.000Z", "lang": "es", "text": "luego habr\u00e1 alg\u00fan desgraciado que dir\u00e1 que la gente trans se suicida por ser trans y no por el acoso constante.\nComo odio estas situaciones, de verdad\n\ntrans rights https://t.co/FCVMXEm4Vu", "edit_history_tweet_ids": ["1191271369167773696"], "id": "1191271369167773696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2894907633", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190552912428240896"}], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/FCVMXEm4Vu", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaAntonelli/status/1190552912428240896", "display_url": "twitter.com/CarlaAntonelli\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:29:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191271296740548608"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191271296740548608", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544199180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:29:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191271235986042880"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191271235986042880", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952615114146017281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 128, "tag": "GOT7_YouCallingMyName"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "CallMyNameMV"}, {"start": 145, "end": 160, "tag": "GOT7xJONASBLUE"}, {"start": 162, "end": 176, "tag": "\uac13\uc138\ube10_\ub2c8\ubd80\ub098\uc774_6\uc2dc\ucef4\ubc31"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 127, "probability": 0.8818, "type": "Organization", "normalized_text": "GOT7_YouCallingMyName"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.818, "type": "Organization", "normalized_text": "CallMyNameMV"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.8934, "type": "Organization", "normalized_text": "GOT7xJONASBLUE"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 190, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:29:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Obrigada a todo mundo que se enforcou, comprou \u00e1lbum, encheu o saco de geral\nNosso esfor\u00e7o t\u00e1 sendo pago\n\n#GOT7_YouCallingMyName \n#CallMyNameMV \n#GOT7xJONASBLUE \n#\uac13\uc138\ube10_\ub2c8\ubd80\ub098\uc774_6\uc2dc\ucef4\ubc31 @GOT7Official", "edit_history_tweet_ids": ["1191271218818830336"], "id": "1191271218818830336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184877754195599360"}, {"created_at": "2019-11-04T08:28:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @periodicoaragon: Violencia machista en Zaragoza. (Ampliaci\u00f3n) Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida tir\u00e1ndose de una gr\u00faa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191271029177561088"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}]}, "id": "1191271029177561088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126908708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270921224511489"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:28:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191270996663296000"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1191270996663296000", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369729525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:28:30.000Z", "lang": "es", "text": "NACIONAL | Un joven militar apu\u00f1ala a su pareja de 25 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida tir\u00e1ndose al vac\u00edo\n\nhttps://t.co/sUbTWae2iP", "edit_history_tweet_ids": ["1191270988169781248"], "id": "1191270988169781248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950793816495349762", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/sUbTWae2iP", "expanded_url": "https://www.compostela24horas.com/texto-diario/mostrar/1618542/joven-militar-apunala-pareja-25-anos-despues-suicida-tirandose-vacio", "display_url": "compostela24horas.com/texto-diario/m\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:28:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "edit_history_tweet_ids": ["1191270974164996096"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "expanded_url": "http://atres.red/3pjm14", "display_url": "atres.red/3pjm14", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "id": "1191270974164996096", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089199225773146114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191268848768634881"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:28:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191270962840379392"], "id": "1191270962840379392", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315944868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 210, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 212, "end": 220, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/o0YPBdppP0", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:28:19.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por la Polic\u00eda con graves heridas de arma blanca y permanece hospitalizada\n#ViolenciaMachista \n#BastaYa \nhttps://t.co/o0YPBdppP0", "edit_history_tweet_ids": ["1191270941038391297"], "id": "1191270941038391297", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "author_id": "249112212"}, {"created_at": "2019-11-04T08:28:18.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de La Jota y despu\u00e9s de suicida https://t.co/O2YWLMWN9p v\u00eda @heraldoes", "edit_history_tweet_ids": ["1191270936508555264"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "La Jota"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/O2YWLMWN9p", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 114, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "id": "1191270936508555264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "169849709"}, {"created_at": "2019-11-04T08:28:15.000Z", "lang": "es", "text": "Violencia machista en Zaragoza. (Ampliaci\u00f3n) Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida tir\u00e1ndose de una gr\u00faa. https://t.co/tAPIbVASXY", "edit_history_tweet_ids": ["1191270921224511489"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9097, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "id": "1191270921224511489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46668976"}, {"created_at": "2019-11-04T08:27:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191270677363474432"], "id": "1191270677363474432", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1553521297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:25:33.000Z", "lang": "es", "text": "Datos espantosos sobre los suicidios en M\u00e1laga y en Andaluc\u00eda\n\nhttps://t.co/bwWcJyyb68", "edit_history_tweet_ids": ["1191270244746174464"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/bwWcJyyb68", "expanded_url": "https://amp.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html?fbclid=IwAR2U_iCgOf28h0rjtz38snUcMHruZMSxxT27OVUPZqTyE2WIr43Z6GWjEL8", "display_url": "amp.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026"}]}, "id": "1191270244746174464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039044717974106112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:25:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "edit_history_tweet_ids": ["1191270204271144960"], "id": "1191270204271144960", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122501122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Be5Zoqe6JA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/nnqn51", "display_url": "ver.abc.es/nnqn51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-hombre-apunala-mujer-y-despues-suicida-zaragoza-201911040813_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bm5xbjUx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:24:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #URGENTE Un hombre apu\u00f1ala a una mujer y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza https://t.co/Be5Zoqe6JA", "edit_history_tweet_ids": ["1191270018023149568"], "id": "1191270018023149568", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460997758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191258983329411072"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:24:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @periodicoaragon: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/tPXoEKw8z3", "edit_history_tweet_ids": ["1191269937727393793"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tPXoEKw8z3", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191253891096162304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPXoEKw8z3", "media_key": "3_1191253885048049664"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}]}, "id": "1191269937727393793", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307784296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191253891096162304"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "StigDagerman"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "literatura"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "StigDagerman"}, {"start": 138, "end": 152, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "2\u00aaGuerraMundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UxpnqCKVMl", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1191269795225837569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxpnqCKVMl", "media_key": "3_1191269784408743937"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UxpnqCKVMl", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1191269795225837569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxpnqCKVMl", "media_key": "3_1191269784471646208"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UxpnqCKVMl", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1191269795225837569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxpnqCKVMl", "media_key": "3_1191269784513593345"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 225, "username": "Nordica_Libros", "id": "114143953"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:23:46.000Z", "lang": "es", "text": "El 4 de noviembre de 1954 se suicida con 31 a\u00f1os el escritor #StigDagerman, importante figura de la #literatura n\u00f3rdica que surge tras la 2\u00aaGuerraMundial \nLo \u00faltimo publicado por aqu\u00ed:\nEl hombre desconocido en @Nordica_Libros, 2014\nLa isla de los condenados en @sextopiso_es, 2016 https://t.co/UxpnqCKVMl", "edit_history_tweet_ids": ["1191269795225837569"], "id": "1191269795225837569", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3232046517"}], "includes": {"users": [{"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "lumwien", "verified": false, "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 599, "tweet_count": 10311, "listed_count": 1}, "id": "799360260989448193"}, {"location": "Madrid", "username": "feminicidio", "verified": false, "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "id": "249112212"}, {"location": "(she/her)                     ", "username": "gcfkimtaehyung", "verified": false, "name": "nelena", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 3554, "tweet_count": 61302, "listed_count": 24}, "id": "1028112181357961216"}, {"location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "username": "avengerstaehy", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}, "id": "1179729454387650565"}, {"location": "READ CARRD BYF", "username": "jokamist", "verified": false, "name": "marIon\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 287, "tweet_count": 404969, "listed_count": 26}, "id": "334897409"}, {"location": "Brasil", "username": "gcfmoonchildxx", "verified": false, "name": "\u2022 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd9a \u2077 \u2022 \ud835\udc37\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc5a \ud835\udc3a\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc59 \ud83c\udf19\ud83d\udc28\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 551, "tweet_count": 10356, "listed_count": 1}, "id": "3246416433"}, {"location": "BTSxOT7\u2661ela/dela_INFJ", "username": "LittleFlowerMah", "verified": false, "name": "\u2022 \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc94 \u1d43\u1d50\u1d43 \ud835\udc72\ud835\udc8a\ud835\udc7b\ud835\udc90 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 8329, "following_count": 7421, "tweet_count": 54343, "listed_count": 30}, "id": "807633114180841472"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo ", "username": "ApsCesar", "verified": false, "name": "Cesar \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 4999, "tweet_count": 16806, "listed_count": 1}, "id": "334708531"}, {"username": "AmarilPeppe", "verified": false, "name": "Peppe Amaril", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1133, "tweet_count": 2426, "listed_count": 4}, "id": "1015022150787452929"}, {"location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres ", "username": "avisosfunebres", "verified": false, "name": "Avisos F\u00fanebres", "public_metrics": {"followers_count": 10248, "following_count": 10167, "tweet_count": 29626, "listed_count": 31}, "id": "2499163662"}, {"location": "Mundo Doce \ud83c\udf69", "username": "CandyFShop", "verified": false, "name": "CandyFics Shop \ud83e\uddc1\ud83c\udf69\ud83c\udf6c", "public_metrics": {"followers_count": 4907, "following_count": 9, "tweet_count": 6249, "listed_count": 23}, "id": "1105636124339437569"}, {"location": "\u115f\u115f\u115f\u115f \u115f\ud835\ude43\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude63 \u1393 \ud835\ude49\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude68 \u2014 44\n\u115f\u115f\ud835\ude48\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude3c\ud835\ude48\ud835\ude42 \ud835\ude4b\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude68 \ud835\ude411 \ud835\ude4f\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude62 \n\u115f\ud83d\udc8d = @FaheyNorris \u2013 \ud83d\udccd Calabasas, CA. ", "username": "Lewisbrasileiro", "verified": false, "name": "Kylie Norris.\u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 6438, "tweet_count": 63176, "listed_count": 11}, "id": "954025002814369792"}, {"location": "belem do para", "username": "monramong", "verified": false, "name": "fum\u00f3dromo do inkigayo", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 342, "tweet_count": 134083, "listed_count": 3}, "id": "2559377434"}, {"username": "daviddicam", "verified": false, "name": "David \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 783, "tweet_count": 50486, "listed_count": 2}, "id": "4881513897"}, {"location": "Girona", "username": "DiarideGirona", "verified": false, "name": "Diari de Girona", "public_metrics": {"followers_count": 79893, "following_count": 585, "tweet_count": 94015, "listed_count": 717}, "id": "113632797"}, {"username": "CreoBang", "verified": false, "name": "No creo en el bing-bang", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 112, "tweet_count": 3264, "listed_count": 0}, "id": "1187334573480402945"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Cooperativa", "verified": true, "name": "Cooperativa", "public_metrics": {"followers_count": 3397971, "following_count": 653872, "tweet_count": 1371575, "listed_count": 8636}, "id": "7668952"}, {"username": "LiliMocama", "verified": false, "name": "Enai", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 34, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}, "id": "1184044485547876353"}, {"username": "Emma1492is", "verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616"}, {"username": "asanchezn1", "verified": false, "name": "Ana S\u00e1nchez \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b \ud83d\udc9c\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 410, "tweet_count": 17056, "listed_count": 3}, "id": "1194627416"}, {"location": "Espanha", "username": "NicolsBote", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Bote", "public_metrics": {"followers_count": 12970, "following_count": 12408, "tweet_count": 39134, "listed_count": 35}, "id": "386682715"}, {"location": "Valencia de Don Juan, Espa\u00f1a", "username": "afernb", "verified": true, "name": "Andrea Fern\u00e1ndez. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 27209, "following_count": 2765, "tweet_count": 7171, "listed_count": 173}, "id": "702298741651447808"}, {"location": "Ipatinga-MG", "username": "djwollyver_ofc", "verified": false, "name": "DjAperteOplay", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 42, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}, "id": "100035515"}, {"username": "javiergomezmor", "verified": false, "name": "Javier Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1004, "tweet_count": 27100, "listed_count": 2}, "id": "708863834245767169"}, {"username": "MariaDive1", "verified": false, "name": "Maria Dive", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 214, "tweet_count": 61245, "listed_count": 54}, "id": "629214213"}, {"location": "Madrid (Spain)", "username": "Cinemascomics", "verified": false, "name": "Cinemascomics", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "id": "36660545"}, {"username": "MangaVerde93", "verified": false, "name": "Vov\u00f4 Crefisa \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 957, "tweet_count": 34558, "listed_count": 3}, "id": "2893203455"}, {"username": "Sadhiaa_", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 229, "tweet_count": 52042, "listed_count": 3}, "id": "254576178"}, {"location": "Trc mx ", "username": "alannmoralesg", "verified": false, "name": "Alan Morales", "public_metrics": {"followers_count": 138632, "following_count": 927, "tweet_count": 29314, "listed_count": 145}, "id": "2319611659"}, {"location": "idle town", "username": "thegayestdork", "verified": false, "name": "\uff45 \uff4f \uff52 \uff59", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 188, "tweet_count": 1224, "listed_count": 0}, "id": "1118188105864028166"}, {"location": "Santander", "username": "admtvoscoles", "verified": false, "name": "ADMTV@S CANTABRIA", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 957, "tweet_count": 187953, "listed_count": 41}, "id": "1702601474"}, {"username": "Luisa_GCapapey", "verified": false, "name": "Luisa Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 2813, "tweet_count": 5221, "listed_count": 9}, "id": "3017652492"}, {"location": "Navarra", "username": "Enneko", "verified": false, "name": "Eneko Abal", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 1792, "tweet_count": 129743, "listed_count": 44}, "id": "88825814"}, {"location": "Pamplona - Iru\u00f1a, Navarra", "username": "Hordago_org", "verified": false, "name": "Hordago", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 799, "tweet_count": 33919, "listed_count": 26}, "id": "906793394"}, {"username": "Docaparicio", "verified": false, "name": "Santiago Aparicio", "public_metrics": {"followers_count": 7948, "following_count": 8008, "tweet_count": 132858, "listed_count": 136}, "id": "743146756037287940"}, {"location": "Zaragoza,  Espa\u00f1a", "username": "Karma13355592", "verified": false, "name": "Karma/ \u2665\ufe0f\ud83d\udd4a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 5002, "tweet_count": 133556, "listed_count": 6}, "id": "854072614607826950"}, {"username": "Criselda_99", "verified": false, "name": "Pollito pele\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 404, "tweet_count": 30271, "listed_count": 3}, "id": "295043363"}, {"location": "Chile", "username": "sabisqmaschao", "verified": false, "name": "AlejanDrag\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1877, "tweet_count": 46435, "listed_count": 2}, "id": "161146170"}, {"location": "Chile", "username": "agariazzog", "verified": false, "name": "alicia gariazzo", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 577, "tweet_count": 10782, "listed_count": 0}, "id": "81172399"}, {"username": "CIMTM", "verified": false, "name": "Comisi\u00f3n de Malos Tratos a Mujeres", "public_metrics": {"followers_count": 5354, "following_count": 1577, "tweet_count": 14659, "listed_count": 100}, "id": "596613780"}, {"location": "Montevideo", "username": "AguirreFlyAgain", "verified": false, "name": "Pol", "public_metrics": {"followers_count": 7591, "following_count": 378, "tweet_count": 62391, "listed_count": 21}, "id": "235577402"}, {"username": "paulobborges", "verified": false, "name": "Paulo Borges", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 125, "tweet_count": 15579, "listed_count": 0}, "id": "300929864"}, {"username": "marco1718", "verified": false, "name": "marco", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 158, "tweet_count": 5441, "listed_count": 1}, "id": "318114325"}, {"username": "sarcxstic_bing", "verified": false, "name": "charo", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 686, "tweet_count": 12363, "listed_count": 4}, "id": "723480340405297152"}, {"username": "KookNoch", "verified": false, "name": "NochKook", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "id": "1186681105073823745"}, {"location": "Badalona, Spain", "username": "Gin_DC312", "verified": false, "name": "Gin", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 46, "tweet_count": 2240, "listed_count": 2}, "id": "3056623759"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Saritha_DSS", "verified": false, "name": "Sarita Sanabria\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 334, "tweet_count": 17905, "listed_count": 0}, "id": "1164605192391864320"}, {"location": "Cusco-Peru", "username": "FrancoSalazarR", "verified": false, "name": "Franco Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 587, "tweet_count": 3101, "listed_count": 1}, "id": "147634629"}, {"username": "KarlaCalle", "verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455"}, {"username": "zigluck", "verified": false, "name": "Zig Luck", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 126, "tweet_count": 10944, "listed_count": 0}, "id": "216444129"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "verified": true, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7439005, "following_count": 303, "tweet_count": 492495, "listed_count": 13486}, "id": "9317502"}, {"location": " \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8. \ud835\udfd5           she/ela", "username": "HOBllSLOVE", "verified": false, "name": "Lover\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1262, "tweet_count": 19800, "listed_count": 3}, "id": "1167579028200599552"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "robertocarpas", "verified": false, "name": "Roberto Carpas", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 48, "tweet_count": 14628, "listed_count": 0}, "id": "773465190918676480"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "RositaCA33", "verified": false, "name": "Rosa C\u00e1rdenas", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 852, "tweet_count": 1591, "listed_count": 1}, "id": "1121133032059088897"}, {"location": "Tengo ra\u00edces pero floto", "username": "michellelere2", "verified": false, "name": "Mich", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 136, "tweet_count": 8209, "listed_count": 0}, "id": "1018785751063060480"}, {"location": "lima", "username": "mateospot", "verified": false, "name": "Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "id": "274189486"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"location": "Guatemala", "username": "inkoutgt", "verified": false, "name": "Inkoutgt", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 698, "tweet_count": 78578, "listed_count": 0}, "id": "1148996103251070978"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "somosfokus", "verified": false, "name": "Fokus", "public_metrics": {"followers_count": 27894, "following_count": 467, "tweet_count": 67948, "listed_count": 102}, "id": "2201776693"}, {"location": "Army forever, bangtan forever", "username": "Hobi_Eternal", "verified": false, "name": "Mibys\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 232, "tweet_count": 104815, "listed_count": 1}, "id": "921007381261275136"}, {"location": "20+ \uff5c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \uff5c fics no \ud83d\udccc ", "username": "giseledute", "verified": false, "name": "gi\u2077 \u2014 \u2605 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf11", "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 1906, "tweet_count": 316629, "listed_count": 90}, "id": "69053858"}, {"username": "ACarol_tt", "verified": false, "name": "fudida", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 20, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}, "id": "945716389301628928"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "alvarez_knowles", "verified": false, "name": "S13", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 536, "tweet_count": 20262, "listed_count": 0}, "id": "1038606104211718145"}, {"location": "I\u2764\ufe0fSampa", "username": "About_Di", "verified": false, "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 16794, "following_count": 1214, "tweet_count": 300722, "listed_count": 90}, "id": "96198639"}, {"username": "juupiteriano", "verified": false, "name": "isaac\ud83d\udc0b\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 4289, "tweet_count": 25156, "listed_count": 3}, "id": "1001913763946291201"}, {"username": "CandeBortolini", "verified": false, "name": "knd", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 97, "tweet_count": 27813, "listed_count": 1}, "id": "2572982865"}, {"username": "MeliRey14", "verified": false, "name": "\u2133\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcbe \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 549, "tweet_count": 10575, "listed_count": 0}, "id": "2817140140"}, {"username": "javifields", "verified": false, "name": "Javier Campos", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1742, "tweet_count": 45002, "listed_count": 60}, "id": "376044283"}, {"location": "Puerto de Sagunto (Valencia)", "username": "gastronfo", "verified": false, "name": "Isaac Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 911, "tweet_count": 127996, "listed_count": 91}, "id": "142807993"}, {"location": "Valencia, Spain", "username": "lasprovincias", "verified": true, "name": "LAS PROVINCIAS", "public_metrics": {"followers_count": 204151, "following_count": 199, "tweet_count": 229716, "listed_count": 1979}, "id": "17618159"}, {"username": "danyvale8827", "verified": false, "name": "dany valentina\u2764\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 968, "tweet_count": 101154, "listed_count": 1}, "id": "888121338526744576"}, {"username": "susy43279731", "verified": false, "name": "susy", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1114, "tweet_count": 22112, "listed_count": 8}, "id": "1699569883"}, {"username": "llorach_sandra", "verified": false, "name": "Sandra llorach", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 3261, "tweet_count": 64089, "listed_count": 1}, "id": "911294786337935361"}, {"username": "WhistPlayers", "verified": false, "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}, "id": "166913259"}, {"location": "Narnia del Janeiro", "username": "predoporra", "verified": false, "name": "membro da maconharia", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 315, "tweet_count": 11564, "listed_count": 0}, "id": "111906821"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SuperVia_trens", "verified": true, "name": "SuperVia", "public_metrics": {"followers_count": 165882, "following_count": 458, "tweet_count": 327813, "listed_count": 495}, "id": "76395804"}, {"username": "iJorgem_", "verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 501, "tweet_count": 6937, "listed_count": 1}, "id": "159861825"}, {"username": "fatimar56", "verified": false, "name": "Fatima", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1137, "tweet_count": 299254, "listed_count": 22}, "id": "4185569559"}, {"location": "Ubicua", "username": "YameCanseya", "verified": false, "name": "Yame Canseya", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 946, "tweet_count": 25881, "listed_count": 0}, "id": "591781898"}, {"username": "La_SER", "verified": true, "name": "Cadena SER", "public_metrics": {"followers_count": 1402529, "following_count": 1009, "tweet_count": 346762, "listed_count": 11565}, "id": "43910684"}, {"location": "Recife - PE", "username": "iasdape", "verified": false, "name": "Adventistas PE Leste", "public_metrics": {"followers_count": 4684, "following_count": 797, "tweet_count": 20588, "listed_count": 10}, "id": "193287791"}, {"location": "Natal - Rio Grande do Norte ", "username": "pastorotimar", "verified": false, "name": "Otimar Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14055, "following_count": 659, "tweet_count": 86724, "listed_count": 52}, "id": "358226052"}, {"username": "pr_eliezerjr", "verified": false, "name": "Eliezer Junior", "public_metrics": {"followers_count": 5453, "following_count": 649, "tweet_count": 39275, "listed_count": 11}, "id": "224757152"}, {"location": "Stars Hollow", "username": "_TheEastWind", "verified": false, "name": "Victoria \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 221, "tweet_count": 29778, "listed_count": 3}, "id": "407178081"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "8_mzgz", "verified": false, "name": "8MZGZ\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 393, "tweet_count": 2525, "listed_count": 17}, "id": "1043202326029377538"}, {"username": "SaraBLayus", "verified": false, "name": "Sara Ballesteros", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 551, "tweet_count": 24388, "listed_count": 9}, "id": "417363293"}, {"location": "Ponce, PR", "username": "Lyna_SPR", "verified": false, "name": "Sheyline Torres", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 3453, "tweet_count": 23668, "listed_count": 0}, "id": "712002965"}, {"location": "Dom Bosco, Brasil", "username": "CityRetao", "verified": false, "name": "Ret\u00e3o City", "public_metrics": {"followers_count": 3361, "following_count": 1882, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "id": "1188586520527167489"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "Gustavo73938424", "verified": false, "name": "Cria\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 78, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "id": "1170044511671717889"}, {"username": "yoonggkx", "verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1222, "tweet_count": 9818, "listed_count": 1}, "id": "1123014010578903040"}, {"username": "PublicidadeSaj", "verified": false, "name": "SAJ PUBLICIDADE", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 125, "tweet_count": 7629, "listed_count": 1}, "id": "1088936125677355008"}, {"location": "Santo Antonio de Jesus-BA", "username": "iigdbahia", "verified": false, "name": "SAJ BAHIA INFORMA", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 18170, "listed_count": 1}, "id": "2912991383"}, {"location": "Bilbao, Euskal Herria", "username": "GarcPalomar", "verified": false, "name": "Antonio Palomar", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 5001, "tweet_count": 68818, "listed_count": 123}, "id": "2856949827"}, {"username": "medusas_myth", "verified": false, "name": "Medusa's myth", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 423, "tweet_count": 61845, "listed_count": 1}, "id": "1035468844540862464"}, {"location": "Brasil", "username": "tonare79", "verified": false, "name": "Tonare", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 386, "tweet_count": 6909, "listed_count": 0}, "id": "1136040936365088768"}, {"location": "Brasil", "username": "MarceloFreixo", "verified": true, "name": "Marcelo Freixo", "public_metrics": {"followers_count": 1894997, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "id": "45870897"}, {"location": "Espanha", "username": "AliciaBeltrnFi2", "verified": false, "name": "Alicia Beltr\u00e1n Figueroa", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1399, "tweet_count": 13139, "listed_count": 0}, "id": "1045425718971305985"}, {"username": "LordAnthony48", "verified": false, "name": "Anthony Edwards", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 2815, "tweet_count": 71987, "listed_count": 3}, "id": "743313953116192769"}, {"location": "Puerto Lumbreras ", "username": "JuanTautau1978", "verified": false, "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1113, "tweet_count": 10804, "listed_count": 4}, "id": "554265902"}, {"username": "ajptome1", "verified": false, "name": "Antonio J P\u00e9rez Tom\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 51, "tweet_count": 2742, "listed_count": 0}, "id": "733690373403512833"}, {"location": "D\u00e8nia - Madrid", "username": "RosaKempin", "verified": false, "name": "Amaya51", "public_metrics": {"followers_count": 10404, "following_count": 10044, "tweet_count": 383126, "listed_count": 70}, "id": "3387499252"}, {"location": "Reus, Espa\u00f1a", "username": "sleepmemories", "verified": false, "name": "Welcome to MaicaLand", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 223, "tweet_count": 9083, "listed_count": 2}, "id": "325527832"}, {"location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "username": "darkmoonselina", "verified": false, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "id": "873075432307933184"}, {"username": "harrypedro7", "verified": false, "name": "Harry Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2941, "tweet_count": 222324, "listed_count": 5}, "id": "1008823990683566080"}, {"username": "pitihacklab", "verified": false, "name": "piti.riti", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1757, "tweet_count": 17082, "listed_count": 6}, "id": "252606323"}, {"username": "patximanuel", "verified": false, "name": "manuel", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 753, "tweet_count": 64618, "listed_count": 0}, "id": "1431350065"}, {"username": "shernandezvidal", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 911, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}, "id": "30697177"}, {"location": "Zaragoza/ Madrid/ Ibiza/", "username": "pmklose", "verified": true, "name": "Pau Mar\u00ed-Klose", "public_metrics": {"followers_count": 17009, "following_count": 1606, "tweet_count": 96743, "listed_count": 0}, "id": "1165362025"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "mariangelesmelc", "verified": false, "name": "gelimelnis\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 2847, "tweet_count": 269678, "listed_count": 59}, "id": "2184755390"}, {"location": "Ponce", "username": "noticiasomponce", "verified": false, "name": "NoticiasSomosPonce", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 110, "tweet_count": 47032, "listed_count": 4}, "id": "3070134955"}, {"location": "calculando ruta...", "username": "ank809914", "verified": false, "name": "ank", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 2073, "tweet_count": 139172, "listed_count": 1}, "id": "701948936664256512"}, {"username": "mjn95822588", "verified": false, "name": "Pepa", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 549, "tweet_count": 9520, "listed_count": 0}, "id": "2783771540"}, {"location": "JEREZ - ANDALUCIA", "username": "JoseLopezBnitez", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 9911, "following_count": 3783, "tweet_count": 49904, "listed_count": 12}, "id": "248172942"}, {"location": "Parob\u00e9, Brasil", "username": "hENRIQUe_iZi", "verified": false, "name": "\u210d \ud835\udd3c \u2115 \u211d \ud835\udd40 \u211a \ud835\udd4c \ud835\udd3c.png", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 43, "tweet_count": 3314, "listed_count": 0}, "id": "1099805154419851264"}, {"location": "martorell", "username": "cucaracha57yeye", "verified": false, "name": "m. Dolores Su\u00f1e manjon", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1306, "tweet_count": 61213, "listed_count": 25}, "id": "899206682"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Koala57", "verified": false, "name": "Esperanza Pascual/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1036, "tweet_count": 92074, "listed_count": 9}, "id": "93400762"}, {"location": "Brasil", "username": "fadinhadoPT", "verified": false, "name": "Prof\u00aa \ud83e\udd89Edjane Patr\u00edcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26f3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7561, "following_count": 5502, "tweet_count": 53552, "listed_count": 6}, "id": "193814040"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "GlaucoS13113", "verified": false, "name": "Professor Glauco Silva", "public_metrics": {"followers_count": 14092, "following_count": 14126, "tweet_count": 46634, "listed_count": 23}, "id": "1074421743102689281"}, {"username": "marthu95802709", "verified": false, "name": "marthu", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 412, "tweet_count": 17655, "listed_count": 0}, "id": "1113773186817175552"}, {"username": "lilivittorioser", "verified": false, "name": "lili vittorio sero", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 447, "tweet_count": 14774, "listed_count": 0}, "id": "334077583"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "username": "ronimurop", "verified": false, "name": "ronimurop@yahoo.com", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 976, "listed_count": 0}, "id": "1033195546041884672"}, {"username": "juliansmanzano", "verified": false, "name": "Juli\u00e1n San Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 4349, "tweet_count": 387559, "listed_count": 4}, "id": "842010330964344832"}, {"location": "Val\u00e8ncia. She/her", "username": "nnako2", "verified": false, "name": "Cient\u00edfica is back", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 3653, "tweet_count": 15183, "listed_count": 8}, "id": "17428750"}, {"location": "S\u00e3o Gabriel da Palha, Brasil", "username": "storch_geovanny", "verified": false, "name": "Geovanny Storch", "public_metrics": {"followers_count": 3992, "following_count": 4973, "tweet_count": 40989, "listed_count": 1}, "id": "976224497140461570"}, {"location": "todo ir\u00e1 mejor. ", "username": "_muchopoquito", "verified": false, "name": "iria.", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 561, "tweet_count": 42630, "listed_count": 1}, "id": "761507455260065792"}, {"location": "Cartagena, Spain", "username": "eldigitalct", "verified": false, "name": "El Digital Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 495, "tweet_count": 15843, "listed_count": 10}, "id": "1052654180878434304"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "____micccus", "verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 64, "tweet_count": 16973, "listed_count": 0}, "id": "1054085491824492544"}, {"location": "Ourense", "username": "LaRegion", "verified": false, "name": "La Regi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 24524, "following_count": 512, "tweet_count": 175740, "listed_count": 431}, "id": "313819854"}, {"location": "Madrid", "username": "luisglezreyes", "verified": false, "name": "Luis Gonz\u00e1lez Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 14883, "following_count": 799, "tweet_count": 17839, "listed_count": 289}, "id": "2894449342"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "SusanaCdv", "verified": false, "name": "Susana Fern\u00e1ndez Herrero", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1765, "tweet_count": 7069, "listed_count": 60}, "id": "589161090"}, {"location": "Madriz", "username": "76manuel76", "verified": false, "name": "Charlie Rivell", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2197, "tweet_count": 106201, "listed_count": 120}, "id": "809155465"}, {"username": "seradiga", "verified": false, "name": "Tere SeRa", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 63, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "id": "1459084429"}, {"location": " ", "username": "aIcoonteceu", "verified": false, "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 613, "tweet_count": 2601, "listed_count": 0}, "id": "1141833736796942337"}, {"location": "Kafkaguay", "username": "Darth_Armot", "verified": false, "name": "Ucedo", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1279, "tweet_count": 30740, "listed_count": 19}, "id": "97498934"}, {"location": "Curitiba (Br) / Asunci\u00f3n (Py)", "username": "victoraulb", "verified": false, "name": "V\u00edctor Ra\u00fal Ben\u00edtez Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 3778, "following_count": 1314, "tweet_count": 21871, "listed_count": 13}, "id": "70230005"}, {"location": "flor de lis ", "username": "mthznunes", "verified": false, "name": "Nunes da Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 147, "tweet_count": 34358, "listed_count": 0}, "id": "910667859323424768"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "MariliaMReal", "verified": true, "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 8410366, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}, "id": "2921763658"}, {"username": "lordeleu", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1032, "tweet_count": 26734, "listed_count": 5}, "id": "2968015402"}, {"location": "Malaga", "username": "CAguiler2", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4926, "tweet_count": 22633, "listed_count": 51}, "id": "579131771"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281"}, {"location": "Curitiba/Pr", "username": "rbntt", "verified": false, "name": "Ricardo Benatti", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1241, "tweet_count": 45050, "listed_count": 17}, "id": "202292477"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "chico_psol", "verified": true, "name": "Chico Alencar + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}, "id": "110522807"}, {"location": "espa\u00f1a/madrid", "username": "bimbalalombarda", "verified": false, "name": "bimbalalombarda", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 4988, "tweet_count": 263725, "listed_count": 22}, "id": "531704609"}, {"location": "Barcelona", "username": "elperiodico", "verified": true, "name": "El Peri\u00f3dico", "public_metrics": {"followers_count": 732595, "following_count": 17783, "tweet_count": 609895, "listed_count": 7951}, "id": "198829810"}, {"location": "Andaluzia, Espanha", "username": "529Laura", "verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 241, "tweet_count": 891, "listed_count": 1}, "id": "471147543"}, {"username": "PRPatLaw", "verified": false, "name": "PRPatriot", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1526, "tweet_count": 8154, "listed_count": 1}, "id": "816336322004746241"}, {"username": "johnyan64", "verified": false, "name": "john\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8568, "following_count": 184, "tweet_count": 78400, "listed_count": 19}, "id": "708281034"}, {"username": "bette_noir__", "verified": false, "name": "Aura", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1426, "tweet_count": 242647, "listed_count": 53}, "id": "1398004981"}, {"username": "elcasocom", "verified": false, "name": "ElCaso.com", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "id": "1052885642214965250"}, {"username": "caparrones", "verified": false, "name": "Carmen \u200f\u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 1911, "tweet_count": 260206, "listed_count": 20}, "id": "344715663"}, {"username": "antistenes1957", "verified": false, "name": "Ant\u00edstenes el c\u00ednico", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 839, "tweet_count": 14333, "listed_count": 9}, "id": "897427544944914432"}, {"location": "campamento dignidad", "username": "Hermogenesconh1", "verified": false, "name": "Hermogenesconhache", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 319, "tweet_count": 257405, "listed_count": 2}, "id": "871721177995247616"}, {"location": "El Prat - Barcelona", "username": "IMMA_Marie", "verified": false, "name": "IMMA", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 708, "tweet_count": 19982, "listed_count": 15}, "id": "378552837"}, {"location": "Valencia,Venezuela", "username": "_seraph1", "verified": false, "name": "Ernesto Crespo", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 5001, "tweet_count": 27356, "listed_count": 413}, "id": "35950442"}, {"location": "Euskadi", "username": "nabi_onandia", "verified": false, "name": "Iban Onandia H.\ud83e\udde0\ud83e\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 11254, "following_count": 2708, "tweet_count": 45200, "listed_count": 0}, "id": "301473763"}, {"location": "la Roca del Vall\u00e8s, Catalunya", "username": "XXpepXX", "verified": false, "name": "XXJosepXX ll*ll", "public_metrics": {"followers_count": 5131, "following_count": 5451, "tweet_count": 123514, "listed_count": 4}, "id": "913358213537583104"}, {"username": "elcasocat", "verified": false, "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "id": "1052889894568255488"}, {"username": "sonrisasclave", "verified": false, "name": "marina", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 369, "tweet_count": 62375, "listed_count": 8}, "id": "488612891"}, {"location": "Coslada, Espa\u00f1a", "username": "vivancos_aitor", "verified": false, "name": "Aitor Villarreal Vivancos", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 3437, "tweet_count": 47722, "listed_count": 7}, "id": "1920685718"}, {"location": "Barcelona", "username": "DeirAmeba", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf4aDeirdre\ud83c\udf4a\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 478, "tweet_count": 309483, "listed_count": 111}, "id": "190998501"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "EuAlessan25", "verified": false, "name": "Luriany Oficial\ud83e\udde1\ud83c\udff9\ud83e\udd21\ud83e\udddc\ud83c\udffc\ud83c\udf7c\u200d\ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83e\udd89\ud83d\udce2\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 0, "tweet_count": 58630, "listed_count": 0}, "id": "1138147314760146945"}, {"location": "1\u00ba Cor\u00edntios 2:9 ", "username": "lavscomenta", "verified": false, "name": "lav\u00ednia", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 451, "tweet_count": 22175, "listed_count": 0}, "id": "3065079088"}, {"location": "Barcelona", "username": "EPsocietat", "verified": false, "name": "ElPeri\u00f3dico Societat", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 8, "tweet_count": 58059, "listed_count": 20}, "id": "501730403"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "anacum3", "verified": false, "name": "Pau FluiGender#ElTechoDeAlgodonEsViolaci\u00f3n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 4994, "tweet_count": 460189, "listed_count": 15}, "id": "798851986909106176"}, {"location": "Baleares, Islas Baleares", "username": "Cucua30Ratusa", "verified": false, "name": "Ratusa \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1994, "tweet_count": 98850, "listed_count": 12}, "id": "272659626"}, {"username": "EDILBERTOQUIS15", "verified": false, "name": "EDILBERTO QUISPE", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 66, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}, "id": "1134411440243318784"}, {"location": "Peru", "username": "patriciagamarra", "verified": false, "name": "Patricia Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "id": "87264094"}, {"username": "thersua", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 119, "tweet_count": 9768, "listed_count": 0}, "id": "320366444"}, {"location": "Al sur de su ombligo", "username": "shhhhsecreto", "verified": false, "name": "S. de secreto", "public_metrics": {"followers_count": 10105, "following_count": 494, "tweet_count": 46792, "listed_count": 34}, "id": "865275307200323584"}, {"username": "EstifMcQueen", "verified": false, "name": "McQueen", "public_metrics": {"followers_count": 10425, "following_count": 494, "tweet_count": 86488, "listed_count": 67}, "id": "771323234767761408"}, {"location": "Paraguay", "username": "OrlandoACR", "verified": false, "name": "Caballero Ariel", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 3327, "tweet_count": 4709, "listed_count": 4}, "id": "138563765"}, {"location": "Cuidando lo peque\u00f1ito", "username": "periwinkled_", "verified": false, "name": "Serendipia\ud83c\udf84\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 211, "tweet_count": 23267, "listed_count": 5}, "id": "917256295"}, {"location": "Argentina", "username": "BonytaFer", "verified": false, "name": "Irma Fernandez (Bony", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1070, "tweet_count": 58116, "listed_count": 11}, "id": "4004802413"}, {"username": "JcortMdq", "verified": false, "name": "JavierC", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1859, "tweet_count": 99699, "listed_count": 11}, "id": "2223272358"}, {"location": "Rio de janeiro ", "username": "DanilaAraujo7", "verified": false, "name": "Nilla", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1228, "tweet_count": 33125, "listed_count": 0}, "id": "316490850"}, {"username": "IvanGarciaCale4", "verified": false, "name": "Ivan Garcia Calero", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 3044, "tweet_count": 588025, "listed_count": 8}, "id": "982366752532320256"}, {"username": "LaHoraTVE", "verified": true, "name": "La Hora de La 1", "public_metrics": {"followers_count": 239649, "following_count": 257, "tweet_count": 38357, "listed_count": 388}, "id": "2150635723"}, {"location": "Espanha", "username": "Rastreator16", "verified": false, "name": "Pulgarcito16", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 328, "tweet_count": 41614, "listed_count": 2}, "id": "2510777873"}, {"location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "username": "yokohama_puente", "verified": false, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "id": "1110742416"}, {"username": "Ramon27367418", "verified": false, "name": "Ramon", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 38, "tweet_count": 3371, "listed_count": 0}, "id": "1024171942943830018"}, {"location": "El Gancho, Zaragoza, Espa\u00f1a.", "username": "KoKamuflaje", "verified": false, "name": "Olga Mart\u00ednez #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 3721, "tweet_count": 27379, "listed_count": 5}, "id": "1252012880"}, {"location": "El Gancho, Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "ZgzFem", "verified": false, "name": "Zaragoza Feminista", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 2486, "tweet_count": 6926, "listed_count": 5}, "id": "821921523414007809"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "Estelaruizdiaz", "verified": false, "name": "Estela Ruiz Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 97076, "following_count": 1581, "tweet_count": 37713, "listed_count": 159}, "id": "129936509"}, {"location": "F\u00f3lkvangr", "username": "femfreyja", "verified": false, "name": "\u0284\u044f\u025b\u0443\u029d\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 2183, "tweet_count": 23453, "listed_count": 10}, "id": "1183038322626699266"}, {"username": "ELBALTACO", "verified": false, "name": "david silva", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 431, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}, "id": "338675638"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "VictorAndresGB", "verified": false, "name": "Vitocho", "public_metrics": {"followers_count": 178174, "following_count": 205, "tweet_count": 4971, "listed_count": 250}, "id": "581028389"}, {"username": "en_neg", "verified": false, "name": "EnNegrita", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 2524, "tweet_count": 93020, "listed_count": 0}, "id": "918144282728517637"}, {"location": "peru", "username": "alexandrato2016", "verified": false, "name": "MAFI", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 925, "tweet_count": 208150, "listed_count": 8}, "id": "98779391"}, {"location": "Peru", "username": "HRomanoWy", "verified": false, "name": "Hugo Romano", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 3729, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}, "id": "839618836999598082"}, {"username": "TeoSelles", "verified": false, "name": "Teo Sell\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1197, "tweet_count": 9775, "listed_count": 3}, "id": "238583230"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "phercili0", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 458, "tweet_count": 10816, "listed_count": 1}, "id": "1131757631905959936"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Ard0327", "verified": false, "name": "Ardi \ud83d\udc3f\ud83c\udf3b\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 99, "tweet_count": 20547, "listed_count": 0}, "id": "1413232242"}, {"username": "cambiovenezuel1", "verified": false, "name": "revolucion", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 51, "tweet_count": 10779, "listed_count": 0}, "id": "4374037762"}, {"location": "San Francisco, CA", "username": "EdilsonAraujo01", "verified": false, "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \ud83d\udee1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 3367, "tweet_count": 233460, "listed_count": 32}, "id": "348434789"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "houstonbase", "verified": false, "name": "Sergio Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 2490, "tweet_count": 138213, "listed_count": 0}, "id": "141055199"}, {"location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "username": "Soyunbottfake", "verified": false, "name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 14420, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}, "id": "1100163696926605313"}, {"username": "mubonitomubien", "verified": false, "name": "MU BONITO, MU BIEN! - By Santi Ballesta", "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 4368, "tweet_count": 24945, "listed_count": 3}, "id": "1189143187903930370"}, {"username": "PortPartes", "verified": false, "name": "PorPartes\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc3a\ud83e\uddf9lentear\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 2890, "tweet_count": 427576, "listed_count": 3}, "id": "2909725343"}, {"username": "pdmFeminismos", "verified": false, "name": "Feminismos Podemos", "public_metrics": {"followers_count": 10289, "following_count": 871, "tweet_count": 17481, "listed_count": 104}, "id": "3881769005"}, {"username": "mfranciscocast1", "verified": false, "name": "Montserrat Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 4497, "tweet_count": 17213, "listed_count": 3}, "id": "4229287397"}, {"location": "Alemania", "username": "babyta73", "verified": false, "name": "Ingeniero Inform\u00e1tico \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2738, "tweet_count": 5195, "listed_count": 3}, "id": "237031758"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "TheObjective_es", "verified": true, "name": "THE OBJECTIVE", "public_metrics": {"followers_count": 115979, "following_count": 499, "tweet_count": 384966, "listed_count": 1680}, "id": "1602818168"}, {"location": "Caseros - Boedo", "username": "MBarella6", "verified": false, "name": "Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 668, "tweet_count": 24176, "listed_count": 0}, "id": "390903839"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "username": "perepic", "verified": false, "name": "Pere Santolaria", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 683, "tweet_count": 13290, "listed_count": 2}, "id": "313893099"}, {"location": "Araure Portuguesa", "username": "moses_knibal", "verified": false, "name": "Moises Anibal Diaz Urbina", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 198, "tweet_count": 584, "listed_count": 0}, "id": "145267003"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "WalterDossier", "verified": false, "name": "Walter Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 605192, "following_count": 521, "tweet_count": 39597, "listed_count": 2499}, "id": "153170209"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "susipolaz", "verified": false, "name": "Maria Jesus Pola", "public_metrics": {"followers_count": 6968, "following_count": 4391, "tweet_count": 124586, "listed_count": 39}, "id": "364843986"}, {"location": "Vallekas. Spain", "username": "madelman70", "verified": false, "name": "Antonio Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 3626, "tweet_count": 26826, "listed_count": 9}, "id": "223567251"}, {"username": "SalvaCGrugby", "verified": false, "name": "SalvaCG\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 298, "tweet_count": 9220, "listed_count": 3}, "id": "393554434"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "MaxJovenGay", "verified": false, "name": "Max, joven gay \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 4801, "tweet_count": 52442, "listed_count": 35}, "id": "4278336316"}, {"username": "krispitarch", "verified": false, "name": "Cristina Pitarch", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 292, "tweet_count": 24576, "listed_count": 9}, "id": "561331592"}, {"location": "Sevilla", "username": "HespeTacular", "verified": false, "name": "Hespe Tacular \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 3404, "tweet_count": 272681, "listed_count": 50}, "id": "634629864"}, {"location": "Espanha", "username": "MartuinBlanquin", "verified": false, "name": "Marta (Bi)bli\u00f3fila", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 100, "tweet_count": 340570, "listed_count": 0}, "id": "249269862"}, {"location": "Spain", "username": "20m", "verified": true, "name": "20minutos.es", "public_metrics": {"followers_count": 1503485, "following_count": 51566, "tweet_count": 577125, "listed_count": 14227}, "id": "31090827"}, {"username": "regalon_ana", "verified": false, "name": "Ana Regalon", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 148, "tweet_count": 1350, "listed_count": 1}, "id": "1087123513914392581"}, {"location": "Ap\u00e1trida", "username": "pegatefuego", "verified": false, "name": "bet0", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 806, "tweet_count": 38361, "listed_count": 11}, "id": "458459180"}, {"username": "mar_equis", "verified": false, "name": "Mar Equis", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1407, "tweet_count": 56519, "listed_count": 2}, "id": "920918201617264640"}, {"location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "username": "Sta_RockndRoll", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Jane Wayne\ud83c\udf83\ud83c\udf4f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 @Albanime", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 2927, "tweet_count": 55172, "listed_count": 16}, "id": "148129456"}, {"username": "ecartelera", "verified": true, "name": "ecartelera", "public_metrics": {"followers_count": 91829, "following_count": 1613, "tweet_count": 195824, "listed_count": 956}, "id": "57083268"}, {"location": "Huelva", "username": "jesulito_84", "verified": false, "name": "Jesus Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 391, "tweet_count": 83191, "listed_count": 9}, "id": "5817272"}, {"username": "1carortiz", "verified": false, "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 655, "tweet_count": 10693, "listed_count": 0}, "id": "244465108"}, {"location": "La Palma, Canarias.", "username": "Rochista9", "verified": false, "name": "Alejandro.", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 511, "tweet_count": 42878, "listed_count": 0}, "id": "194667476"}, {"username": "calsojorn10", "verified": false, "name": "Calsojorn10", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 417, "tweet_count": 554023, "listed_count": 52}, "id": "1142422082"}, {"location": "Ferrol Galicia", "username": "pereirasergioba", "verified": false, "name": "Sergio Bastida Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512234, "listed_count": 3}, "id": "979322475497623552"}, {"username": "sextaNoticias", "verified": true, "name": "laSexta Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1242309, "following_count": 319, "tweet_count": 324596, "listed_count": 8032}, "id": "82084630"}, {"location": "Carpenedolo Brescia", "username": "guybonet", "verified": false, "name": "Guido Bonetti", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 73, "tweet_count": 9857, "listed_count": 4}, "id": "283048119"}, {"username": "cavensos", "verified": false, "name": "Vamos a morir todos", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3500, "tweet_count": 43818, "listed_count": 20}, "id": "4514867961"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "jvillauriz", "verified": false, "name": "forneascabreira", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 928, "tweet_count": 32032, "listed_count": 7}, "id": "297495140"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes", "verified": true, "name": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4416564, "following_count": 1402, "tweet_count": 390213, "listed_count": 32268}, "id": "14436030"}, {"username": "CATzona_com", "verified": false, "name": "CATzona", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 310, "tweet_count": 543711, "listed_count": 25}, "id": "4896318689"}, {"username": "alexsanderad23", "verified": false, "name": "Lug\u00e3o23", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 290, "tweet_count": 6094, "listed_count": 0}, "id": "1179727539369103360"}, {"username": "ma_tomasi", "verified": false, "name": "Mariana Tomasi", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 157, "tweet_count": 23526, "listed_count": 0}, "id": "1862222718"}, {"location": "Zaragoza", "username": "PatriciaLuquin", "verified": false, "name": "Patricia Luquin \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 687, "tweet_count": 23993, "listed_count": 68}, "id": "289268550"}, {"username": "IsidoroRuschel", "verified": false, "name": "Isidoro ruschel", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 401, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}, "id": "1046134922912698368"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "verified": true, "name": "Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 5051161, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "id": "2670726740"}, {"location": "Guadalupe, Rio de Janeiro", "username": "Eminemdo170bpm", "verified": false, "name": "DjGptraxxx", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 860, "tweet_count": 15365, "listed_count": 0}, "id": "1104122588425523200"}, {"location": "ZN, RJ", "username": "camillylb", "verified": false, "name": "camilly, com 2 LL e Y", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 304, "tweet_count": 20328, "listed_count": 0}, "id": "734996669197123584"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "don_Diario", "verified": false, "name": "donDiario.com", "public_metrics": {"followers_count": 44543, "following_count": 80, "tweet_count": 182420, "listed_count": 1170}, "id": "29679074"}, {"username": "davidpruja", "verified": false, "name": "david pruj\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 313, "tweet_count": 8540, "listed_count": 3}, "id": "1558575343"}, {"location": "La Aldea de San Nicol\u00e1s", "username": "Francescaddh", "verified": false, "name": "Francesca D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 416, "tweet_count": 5702, "listed_count": 5}, "id": "496946304"}, {"location": "Suiza", "username": "ZCelemin", "verified": false, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 7717, "following_count": 6106, "tweet_count": 307966, "listed_count": 103}, "id": "257416832"}, {"location": "#50MM #CIAMS #SVA \ud83e\udd8b #ELA", "username": "letra_escarlata", "verified": false, "name": "Teresa Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 11964, "following_count": 5587, "tweet_count": 73172, "listed_count": 108}, "id": "3293087705"}, {"location": "Palma, Illes Balears", "username": "jomaesbi1968", "verified": false, "name": "Joana Maria Escart\u00edn Bisbal", "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 4536, "tweet_count": 108704, "listed_count": 47}, "id": "713844713816719360"}, {"location": "Tarragona, Espanya", "username": "peresaura", "verified": false, "name": "Pere Saura", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 121, "tweet_count": 2620, "listed_count": 0}, "id": "2295856368"}, {"location": "Valenciana a m\u00e9s no poder! ", "username": "loreniii04", "verified": false, "name": "Lore \ud83d\ude07\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 838, "tweet_count": 21937, "listed_count": 1}, "id": "1038722067124903936"}, {"location": "Comunitat Valenciana", "username": "apuntnoticies", "verified": true, "name": "\u00c0 Punt NTC", "public_metrics": {"followers_count": 37632, "following_count": 403, "tweet_count": 103847, "listed_count": 296}, "id": "902871103080718336"}, {"location": "Japan,Tokyo", "username": "red_maki_yuem", "verified": false, "name": "YUICHI-LAW", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 639, "tweet_count": 56539, "listed_count": 6}, "id": "105805051"}, {"location": "\u5343\u8449\u770c\u8239\u6a4b\u5e02", "username": "nemosh1985", "verified": false, "name": "nemosh", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 506, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "id": "781373744161910784"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mathnaliato", "verified": false, "name": "Mathnaliato", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 771, "tweet_count": 3329, "listed_count": 3}, "id": "1065341975023550465"}, {"username": "cocolaubo123", "verified": false, "name": "stella", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 821, "tweet_count": 6373, "listed_count": 6}, "id": "970490126538346496"}, {"location": "Bolivia", "username": "wwwcombo", "verified": false, "name": "Portal Boliviano", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1157, "tweet_count": 36669, "listed_count": 44}, "id": "23208580"}, {"username": "rizandolosrizos", "verified": false, "name": "reventada.", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 333, "tweet_count": 143629, "listed_count": 12}, "id": "433587135"}, {"location": "Molfetta - Bari - (Italy)", "username": "Paco_ba_74", "verified": false, "name": "Pasquale Mulinelli", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 387, "tweet_count": 887, "listed_count": 0}, "id": "22605789"}, {"username": "muroverde_", "verified": false, "name": "\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 910, "tweet_count": 1257, "listed_count": 1}, "id": "1559807688"}, {"location": "he/him/\u00e9l ", "username": "taurusluc", "verified": false, "name": "luk \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 437, "tweet_count": 10748, "listed_count": 2}, "id": "1061223770675994629"}, {"username": "Putoplankalerg1", "verified": false, "name": "Putoplankalergiiiii...... LADRAN lu3go CABALGAMOSS", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1026, "tweet_count": 56304, "listed_count": 1}, "id": "1161599718054617088"}, {"location": "Nueva York", "username": "Gatestone_ES", "verified": false, "name": "Gatestone en espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 41, "tweet_count": 987, "listed_count": 21}, "id": "3058346646"}, {"location": "Gernika-Lumo ", "username": "eiderbermeosolo", "verified": false, "name": "Eider Bermeosolo", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 740, "tweet_count": 28968, "listed_count": 2}, "id": "435694239"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "lookthecatgirl", "verified": false, "name": "Landa Queen \u30aa\u30bf\u30af", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 4746, "tweet_count": 45953, "listed_count": 11}, "id": "1575292674"}, {"username": "dolors77777771", "verified": false, "name": "dolors7777777", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 819, "tweet_count": 214667, "listed_count": 0}, "id": "1011916616861470720"}, {"location": "Palma de Maiorca, Espanha", "username": "CatalinaOliver", "verified": false, "name": "Catalina Oliver Reus", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 483, "tweet_count": 1469, "listed_count": 7}, "id": "298485902"}, {"username": "CasasusNbl", "verified": false, "name": "Natalia Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 721, "tweet_count": 3574, "listed_count": 4}, "id": "407267077"}, {"username": "SSumelzo", "verified": true, "name": "Susana Sumelzo Jord\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 22519, "following_count": 5459, "tweet_count": 25179, "listed_count": 315}, "id": "520609496"}, {"location": "Valencia", "username": "MariamGarca1", "verified": false, "name": "Mariam Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 869, "tweet_count": 11479, "listed_count": 2}, "id": "487988833"}, {"location": "Telegram:", "username": "Oprimide", "verified": false, "name": "\u23f0", "public_metrics": {"followers_count": 6078, "following_count": 255, "tweet_count": 22178, "listed_count": 19}, "id": "969453365959774208"}, {"location": "Trieste", "username": "gtomasin", "verified": false, "name": "Giovanni Tomasin", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 2663, "tweet_count": 11770, "listed_count": 22}, "id": "1136752022"}, {"username": "VitoMancuso", "verified": false, "name": "Vito Mancuso", "public_metrics": {"followers_count": 27628, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}, "id": "359357059"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "username": "cordoba", "verified": true, "name": "Diario C\u00d3RDOBA", "public_metrics": {"followers_count": 85267, "following_count": 718, "tweet_count": 239513, "listed_count": 809}, "id": "396720801"}, {"location": "Villafranca del Cid, Espa\u00f1a", "username": "AVsolsona_", "verified": false, "name": "Andreu", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 540, "tweet_count": 3419, "listed_count": 1}, "id": "467798587"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "exitosape", "verified": false, "name": "Exitosa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 813467, "following_count": 892, "tweet_count": 264055, "listed_count": 1042}, "id": "2205328350"}, {"username": "IleDany", "verified": false, "name": "Ile\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 271, "tweet_count": 3594, "listed_count": 0}, "id": "2331273108"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "BleuMoma", "verified": false, "name": "\u2728Moma\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 352, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "id": "1042779597643935744"}, {"location": " Brasil", "username": "FabaoMorei", "verified": false, "name": "Fabio\ud83c\udfc1\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 820, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}, "id": "1182079575184031745"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "PepaMonteroM", "verified": false, "name": "Pepa Montero", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1110, "tweet_count": 13776, "listed_count": 53}, "id": "2872286308"}, {"location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "miguelrnuno", "verified": false, "name": "Miguel R. Nu\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 869, "tweet_count": 27158, "listed_count": 20}, "id": "3232046517"}, {"location": "||-//", "username": "Clauddix1", "verified": false, "name": "Lost Bandito \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 523, "tweet_count": 21778, "listed_count": 0}, "id": "1114224796504600576"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Jxvii_BM", "verified": false, "name": "JB Sad Horny Boy", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 691, "tweet_count": 211821, "listed_count": 4}, "id": "795705559534202888"}, {"location": "BADalona", "username": "niico_mc00", "verified": false, "name": "la tonicha", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 964, "tweet_count": 34403, "listed_count": 6}, "id": "227797246"}, {"location": "Castille-La Mancha, Spain", "username": "AreaMujerIUCLM", "verified": false, "name": "\u00c1rea Mujer IU_CLM\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 468, "tweet_count": 10074, "listed_count": 15}, "id": "931974195361263618"}, {"location": "Mar\u00edlia SP", "username": "MarcosParis2", "verified": false, "name": "Marcos Paris", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 76, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "id": "1276812186"}, {"location": "De Llefi\u00e0 a Girona \ud83c\udf0d", "username": "AlbaRosado", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd75\ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd73\ud83c\udd70\ud83e\udd40\ud83e\uddf9\ud83d\udd3b\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 279, "tweet_count": 41871, "listed_count": 20}, "id": "136584417"}, {"location": "Barcelona", "username": "EPsociedad", "verified": false, "name": "ElPeri\u00f3dico Sociedad", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 157, "tweet_count": 56007, "listed_count": 22}, "id": "501726233"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "theusbri", "verified": false, "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 111, "tweet_count": 5123, "listed_count": 0}, "id": "1103308995757043713"}, {"username": "cacocardassi", "verified": true, "name": "Caco Cardassi", "public_metrics": {"followers_count": 157197, "following_count": 2179, "tweet_count": 56180, "listed_count": 111}, "id": "3393104326"}, {"location": "Pa\u00eds Vasco", "username": "MiLLaEsKeR", "verified": false, "name": "\u263aDaniela\u263a  \u2605\u263a\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 2628, "tweet_count": 32458, "listed_count": 22}, "id": "1084286742"}, {"username": "almudenaroche", "verified": false, "name": "almudena roche perez", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1179, "tweet_count": 89679, "listed_count": 5}, "id": "180018618"}, {"location": "Budapest \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "adrigorgaz", "verified": false, "name": "Landl \ud83d\udc26\ud83d\uddbc\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1239, "tweet_count": 20375, "listed_count": 3}, "id": "780600384"}, {"username": "marianjuanol", "verified": false, "name": "m\u00aa anna juanola \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 4746, "tweet_count": 161671, "listed_count": 23}, "id": "2541681422"}, {"location": "\u00c1vila", "username": "mmjisasi13", "verified": false, "name": "Mercedes Martin Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 2400, "tweet_count": 78584, "listed_count": 30}, "id": "562695028"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "username": "larazon_es", "verified": true, "name": "La Raz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 583200, "following_count": 2980, "tweet_count": 513112, "listed_count": 7171}, "id": "112694236"}, {"location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "EstherPuisac", "verified": false, "name": "Esther Puisac Nogarol", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2102, "tweet_count": 10954, "listed_count": 0}, "id": "1016804821859553281"}, {"location": "London, England", "username": "Flevinho_", "verified": false, "name": "Flavin", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 72, "tweet_count": 1001, "listed_count": 0}, "id": "2427215185"}, {"location": "18", "username": "automachia", "verified": false, "name": "gaia", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 120, "tweet_count": 16578, "listed_count": 1}, "id": "942874842726060033"}, {"location": "Salobre\u00f1a, Churriana d la Vega", "username": "jmiguel_AC", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Miguel Alonso \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 774, "tweet_count": 28474, "listed_count": 27}, "id": "607108265"}, {"location": "Valencia, Spain", "username": "Psichopatata", "verified": false, "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf41the autumn guy\ud83c\udf41\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 7545, "following_count": 399, "tweet_count": 52924, "listed_count": 14}, "id": "367806791"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "Gcsm5", "verified": false, "name": "x_Huma_x\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 513, "tweet_count": 54784, "listed_count": 1}, "id": "828391652817502208"}, {"location": "Madrid", "username": "pabloharour", "verified": false, "name": "Pablo Haro Urqu\u00edzar", "public_metrics": {"followers_count": 39756, "following_count": 775, "tweet_count": 238299, "listed_count": 214}, "id": "187594920"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Masterguy14", "verified": false, "name": "Masterguy", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 3702, "tweet_count": 110788, "listed_count": 1}, "id": "940407866997035010"}, {"username": "EuRodrigogmail1", "verified": false, "name": "EuRodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "id": "1184628689843228672"}, {"username": "PopolareCultura", "verified": false, "name": "Italo Cultura", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 179, "tweet_count": 6583, "listed_count": 0}, "id": "954360358457741313"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "PC_GONDIM", "verified": false, "name": "PAULO CESAR GONDIM", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 238, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}, "id": "877116119743647745"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "leticiazoetes", "verified": false, "name": "La\u00ebtitia", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 601, "tweet_count": 75903, "listed_count": 67}, "id": "593686701"}, {"location": "Cagliari", "username": "galamay", "verified": false, "name": "Alessio Mameli", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4999, "tweet_count": 79352, "listed_count": 56}, "id": "28228305"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AbreuPaulinha7", "verified": false, "name": "Paulinha de Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 889, "tweet_count": 8979, "listed_count": 24}, "id": "778900352997400576"}, {"username": "PsicoAmorebieta", "verified": false, "name": "Psicologia Amorebieta", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1457, "tweet_count": 878, "listed_count": 6}, "id": "1147136037157855237"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"location": "Tarragona", "username": "MaricarmenDomn4", "verified": false, "name": "Maricarmen Dom\u00ednguez\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3893, "following_count": 4279, "tweet_count": 86864, "listed_count": 5}, "id": "827961738100248576"}, {"location": "Rosario, Santa Fe", "username": "Gustavo_Teres", "verified": false, "name": "Gustavo Ter\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1800, "tweet_count": 7590, "listed_count": 7}, "id": "4570513042"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "docente__", "verified": false, "name": "PROFESAURIO 2022/2023 \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 504, "tweet_count": 27523, "listed_count": 2}, "id": "2474305429"}, {"username": "Natigallego1", "verified": false, "name": "Natigallego", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 56, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}, "id": "1190655476582760450"}, {"username": "mariaje1956", "verified": false, "name": "Maria/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 4779, "tweet_count": 349401, "listed_count": 5}, "id": "853680166270377984"}, {"location": "En algun lugar de la RFIG", "username": "jvg101", "verified": false, "name": "Jvega", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 229, "tweet_count": 11644, "listed_count": 1}, "id": "857176333637562368"}, {"location": " Espa\u00f1a", "username": "anafrankt", "verified": false, "name": "RepublicAna", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 782, "tweet_count": 31182, "listed_count": 0}, "id": "1152135997397905409"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "apurezadaflor_", "verified": false, "name": "Diva de Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 812, "tweet_count": 13520, "listed_count": 2}, "id": "755963024524148736"}, {"location": "Madriz, ojal\u00e1 Galicia \ud83e\udd72", "username": "CarlosCAlCubo", "verified": false, "name": "Kovlaenen", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 462, "tweet_count": 33471, "listed_count": 2}, "id": "1924411448"}, {"location": "Moratalaz", "username": "FemMoratalaz", "verified": false, "name": "feminismosmoratalaz", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 278, "tweet_count": 12016, "listed_count": 6}, "id": "908620815909949440"}, {"username": "consabura", "verified": false, "name": "Pepe P\u00e9rez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 682, "tweet_count": 8586, "listed_count": 4}, "id": "562846041"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Nordica_Libros", "verified": false, "name": "N\u00f3rdica Libros", "public_metrics": {"followers_count": 239086, "following_count": 1065, "tweet_count": 16371, "listed_count": 0}, "id": "114143953"}, {"location": "BARCELONA", "username": "JoseSerepeyo", "verified": false, "name": "jose garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 2441, "tweet_count": 94115, "listed_count": 11}, "id": "1106342906"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "olgaggf", "verified": false, "name": "olga garc\u00eda \u2640 \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 515, "tweet_count": 9269, "listed_count": 1}, "id": "2565815037"}, {"username": "JESUSALFONSOP3", "verified": false, "name": "J\u20ac$U$ @L\u00a30N$0 P3", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 5005, "tweet_count": 317702, "listed_count": 22}, "id": "2167176920"}, {"username": "bovary43", "verified": false, "name": "Bovary", "public_metrics": {"followers_count": 13297, "following_count": 12377, "tweet_count": 162864, "listed_count": 62}, "id": "753295193881862145"}, {"username": "vegaparrilla", "verified": false, "name": "Sara Garcia Garcia /\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1405, "tweet_count": 199050, "listed_count": 20}, "id": "774687265"}, {"location": "Macondo ", "username": "JuanyGar63", "verified": false, "name": "REPUBLICANA\u270a\ud83d\udc9c\ud83c\udfdd\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 23409, "following_count": 9054, "tweet_count": 788603, "listed_count": 151}, "id": "1010705413"}, {"username": "patry_roant5", "verified": false, "name": "Patricia Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1141, "tweet_count": 5382, "listed_count": 3}, "id": "526602904"}, {"location": "Provincia de Le\u00f3n", "username": "awenlgtbi", "verified": false, "name": "AWEN LGTBI+", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 214, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}, "id": "3435773626"}, {"username": "momenvyblog", "verified": false, "name": "Mom Envy Blog", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 3291, "tweet_count": 10992, "listed_count": 15}, "id": "834478820388380677"}, {"location": "Garrucha(Almeria)", "username": "ElGanspo", "verified": false, "name": "Fabiano Gasparini", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 4731, "tweet_count": 211274, "listed_count": 85}, "id": "2903637923"}, {"location": "Fuerteventura,Espa\u00f1a", "username": "_LAprendiz_", "verified": false, "name": "Luis Aprendiz \ud83d\udfe5", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 4421, "tweet_count": 109112, "listed_count": 10}, "id": "987671275266101248"}, {"username": "ABC_Aragon", "verified": false, "name": "ABC Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 44, "tweet_count": 5222, "listed_count": 0}, "id": "3247525342"}, {"location": "Patoburgo.", "username": "MartaSevenup", "verified": false, "name": "Martyka_13", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 280, "tweet_count": 6658, "listed_count": 1}, "id": "380341421"}, {"username": "GaiaSthefany", "verified": false, "name": "sthe gaia\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 208, "tweet_count": 4272, "listed_count": 0}, "id": "3005795801"}, {"username": "Germonsor5", "verified": false, "name": "Germonsor \ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 423, "tweet_count": 18500, "listed_count": 0}, "id": "815317424379727872"}, {"location": "In your mind ", "username": "YobaDanio", "verified": false, "name": "5:00 AM", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 212, "tweet_count": 1266, "listed_count": 0}, "id": "1035157425211498496"}, {"location": "Ur Favorite Tweet", "username": "_DOMINATlON_", "verified": false, "name": "\u2022 Eddy \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 494, "tweet_count": 99651, "listed_count": 7}, "id": "1129371004411760642"}, {"location": "madrid", "username": "flauisa", "verified": false, "name": "maria \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 4970, "following_count": 5350, "tweet_count": 114651, "listed_count": 24}, "id": "504537396"}, {"username": "Jess49504626", "verified": false, "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4133, "tweet_count": 352964, "listed_count": 0}, "id": "940594704319700993"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146"}, {"username": "papadeago2", "verified": false, "name": "tuitero", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1591, "tweet_count": 69951, "listed_count": 14}, "id": "559917015"}, {"username": "killapacha", "verified": false, "name": "su", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1620, "tweet_count": 12400, "listed_count": 13}, "id": "352585440"}, {"username": "LlunaRayo", "verified": false, "name": "Lluna", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1017, "tweet_count": 9587, "listed_count": 0}, "id": "2155600236"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz", "username": "BorinagaP", "verified": false, "name": "Patricia Borinaga \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 4016, "tweet_count": 61728, "listed_count": 29}, "id": "2496558824"}, {"username": "nikanorioparras", "verified": false, "name": "nikanorioparras", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1306, "tweet_count": 88502, "listed_count": 4}, "id": "568472766"}, {"username": "Marisahoyos9", "verified": false, "name": "Marisa Hoyos", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 512, "tweet_count": 14553, "listed_count": 5}, "id": "3018434603"}, {"username": "el_tamarez", "verified": false, "name": "Rankiiin Tankiin", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 587, "tweet_count": 164145, "listed_count": 18}, "id": "1578179840"}, {"location": "Fogar de Breog\u00e1n", "username": "algareona", "verified": false, "name": "Que bad\u00faas?", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 2217, "tweet_count": 104719, "listed_count": 5}, "id": "740318163984867330"}, {"location": "upside down", "username": "wolfhardtoizer", "verified": false, "name": "livia\ud83c\udf66", "public_metrics": {"followers_count": 6286, "following_count": 5770, "tweet_count": 41385, "listed_count": 37}, "id": "945661062275391489"}, {"location": "'magnus phallus' ", "username": "PingoG09", "verified": false, "name": "Jubil\u00e9rio, pecador de Rodaponga", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 2952, "tweet_count": 58039, "listed_count": 9}, "id": "1119585144963239936"}, {"username": "ancapball_br", "verified": false, "name": "ANCAPBALL - BR", "public_metrics": {"followers_count": 32909, "following_count": 1245, "tweet_count": 72826, "listed_count": 74}, "id": "783817935978717185"}, {"username": "debatelibros", "verified": true, "name": "Editorial Debate", "public_metrics": {"followers_count": 27058, "following_count": 1563, "tweet_count": 47619, "listed_count": 657}, "id": "252500135"}, {"location": "Tramuntana on the rocks.", "username": "conniebcn", "verified": false, "name": "Cornelia", "public_metrics": {"followers_count": 11671, "following_count": 11368, "tweet_count": 209106, "listed_count": 46}, "id": "407831713"}, {"username": "TMalamente", "verified": false, "name": "TodoMalamente", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 372, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "id": "1186319971900637185"}, {"location": "Madrid", "username": "el_pais", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697189, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "id": "7996082"}, {"location": "Round Rock, TX", "username": "josepascomusic", "verified": false, "name": "Jose Pasco", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 87, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "id": "128369235"}, {"username": "encarnasanchezg", "verified": false, "name": "encarna sanchez g", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 3658, "tweet_count": 188973, "listed_count": 73}, "id": "402596840"}, {"location": "\u00a1NUEVO LE\u00d3N, CO\u00d1O! ", "username": "elchefherrera", "verified": true, "name": "adrian herrera d\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 206920, "following_count": 455, "tweet_count": 23001, "listed_count": 207}, "id": "251986992"}, {"location": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "username": "AugustOrri", "verified": false, "name": "August II*II\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 919, "tweet_count": 36004, "listed_count": 3}, "id": "2463678613"}, {"location": "Gr\u00e0cia i Palam\u00f3s", "username": "EvaPiquer", "verified": false, "name": "Eva Piquer Vinent", "public_metrics": {"followers_count": 55689, "following_count": 4881, "tweet_count": 52721, "listed_count": 482}, "id": "96639908"}, {"location": "Galicia", "username": "bealargo_bea", "verified": false, "name": "bea largo", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1061, "tweet_count": 19575, "listed_count": 7}, "id": "4854445541"}, {"username": "Ca_Mg64", "verified": false, "name": "Ca Mg", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2151, "tweet_count": 262043, "listed_count": 22}, "id": "364337347"}, {"username": "Baronoscuro", "verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 393, "tweet_count": 6313, "listed_count": 0}, "id": "433920711"}, {"username": "cuberta_alicia", "verified": false, "name": "Al\u00edcia cuberta", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 430, "tweet_count": 7591, "listed_count": 0}, "id": "3548410643"}, {"username": "carmenherreroes", "verified": false, "name": "Carmen Herrero Esteb", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 685, "tweet_count": 38391, "listed_count": 0}, "id": "794998931457458178"}, {"username": "Nemesiswings", "verified": false, "name": "N\u00e9mesis", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 238, "tweet_count": 47118, "listed_count": 3}, "id": "2987157136"}, {"location": "Mallorca, Illes Balears", "username": "TeresaVallespir", "verified": false, "name": "Teresa Vallespir", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 151, "tweet_count": 1719, "listed_count": 1}, "id": "1068100253876932610"}, {"location": "Illes Balears, Spain", "username": "abrildavid", "verified": false, "name": "david abril herv\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 3642, "tweet_count": 66510, "listed_count": 111}, "id": "184039952"}, {"username": "joseantoniogo43", "verified": false, "name": "jose antonio gomez s", "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 3960, "tweet_count": 178729, "listed_count": 28}, "id": "400621547"}, {"location": "Espanha", "username": "jorgepfdez", "verified": false, "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2148, "tweet_count": 222028, "listed_count": 83}, "id": "2281614140"}, {"location": "Torrent, Espa\u00f1a", "username": "BermellJorge", "verified": false, "name": "JorgeBermell", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 665, "tweet_count": 14254, "listed_count": 1}, "id": "908973266374623232"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "LuisaBoluda", "verified": false, "name": "Ma.Luisa Boluda", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 3233, "tweet_count": 60528, "listed_count": 20}, "id": "452947885"}, {"location": "Gran Canaria - Madrid", "username": "FernandoTimon", "verified": false, "name": "Fernando Tim\u00f3n \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 1747, "tweet_count": 6903, "listed_count": 22}, "id": "828228600382050304"}, {"location": "MAdriD", "username": "Egotada", "verified": false, "name": "Miss Antrop\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 934, "tweet_count": 457101, "listed_count": 56}, "id": "411686207"}, {"location": "Radio Flamingo", "username": "escartinni", "verified": false, "name": "\ud835\udce2\ud835\udcec\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udd02 \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1059, "tweet_count": 131134, "listed_count": 0}, "id": "158253128"}, {"username": "paulafigols", "verified": false, "name": "Paula Figols", "public_metrics": {"followers_count": 2745, "following_count": 2396, "tweet_count": 5320, "listed_count": 65}, "id": "169849709"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ctxt_es", "verified": true, "name": "CTXT", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "id": "2910853983"}, {"username": "Villamar2018", "verified": false, "name": "@VillaMar \ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 247, "tweet_count": 10675, "listed_count": 1}, "id": "1035932974536122368"}, {"username": "BascuDiana", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 124, "tweet_count": 8419, "listed_count": 0}, "id": "1141459280463388672"}, {"username": "mill_isa", "verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 517, "tweet_count": 22639, "listed_count": 4}, "id": "634026779"}, {"location": "Aqui.", "username": "xmvigo", "verified": false, "name": "Xmvigo", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 545, "tweet_count": 48530, "listed_count": 2}, "id": "921372435429187584"}, {"username": "CARLESMARI1", "verified": false, "name": "Carles Mar\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 96, "tweet_count": 9928, "listed_count": 0}, "id": "579322043"}, {"location": "Gij\u00f3n - Asturias", "username": "Silicatus", "verified": false, "name": "Silicatus Bowman", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 281, "tweet_count": 19762, "listed_count": 0}, "id": "257595577"}, {"location": "Catania", "username": "TecnicaScuola", "verified": false, "name": "Tecnica della Scuola", "public_metrics": {"followers_count": 19445, "following_count": 797, "tweet_count": 76868, "listed_count": 188}, "id": "235072525"}, {"username": "FranGarcaPrez1", "verified": false, "name": "Fran Garc\u00eda P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1169, "tweet_count": 97692, "listed_count": 1}, "id": "972434162773880833"}, {"location": "M\u00farcia, Espanha", "username": "golestvcom", "verified": false, "name": "GolesTV.com", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 222, "tweet_count": 160532, "listed_count": 0}, "id": "902971478714589184"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "JCSura", "verified": false, "name": "Juank", "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 557, "tweet_count": 1124308, "listed_count": 154}, "id": "28096651"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "materia_ciencia", "verified": true, "name": "Materia", "public_metrics": {"followers_count": 834417, "following_count": 846, "tweet_count": 28763, "listed_count": 5138}, "id": "108932245"}, {"location": "Cifuentes, Guadalajara", "username": "alejandrocifu22", "verified": false, "name": "Alejandro L\u00f3pez G\u00e1lvez", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 625, "tweet_count": 9220, "listed_count": 3}, "id": "2916078701"}, {"location": "Nunca Mais", "username": "Inmapaleo", "verified": false, "name": "Inma \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1185, "tweet_count": 78537, "listed_count": 16}, "id": "130454145"}, {"location": "Aqui ", "username": "MtezWiesenthal", "verified": false, "name": "QUID PRO QUO/\u2764\ufe0f\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 3238, "tweet_count": 168856, "listed_count": 11}, "id": "4402995573"}, {"username": "Diario_16", "verified": false, "name": "Diario16", "public_metrics": {"followers_count": 33144, "following_count": 1089, "tweet_count": 99976, "listed_count": 635}, "id": "4364428521"}, {"username": "lujambio20", "verified": false, "name": "Ainhoa Lujambio", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2446, "tweet_count": 1886, "listed_count": 24}, "id": "258904591"}, {"location": "Lost in translation. Nomad", "username": "AnaArquitectura", "verified": false, "name": "\ud835\ude13\ud835\ude22 \ud835\ude0d\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 3675, "following_count": 540, "tweet_count": 39546, "listed_count": 114}, "id": "568471639"}, {"location": "Zaragoza", "username": "CNT_Zaragoza", "verified": false, "name": "CNT Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 445, "tweet_count": 18999, "listed_count": 57}, "id": "535889500"}, {"location": "Valladolid, Spain", "username": "Vepoli", "verified": false, "name": "Poli San Juan \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1002, "tweet_count": 9073, "listed_count": 7}, "id": "126609183"}, {"username": "acssantos_", "verified": false, "name": "aninha", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 588, "tweet_count": 4860, "listed_count": 0}, "id": "791025979812618241"}, {"username": "cortezanaju", "verified": false, "name": "annaju", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 86, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}, "id": "772283013782642688"}, {"location": "Napoli", "username": "NemesiEX", "verified": false, "name": "NemesiEX", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 485, "tweet_count": 18172, "listed_count": 0}, "id": "84127234"}, {"location": "Napoli, Campania", "username": "80AirasoR80", "verified": false, "name": "Rosaria\ud83d\udc99\ud83c\udf0b", "public_metrics": {"followers_count": 14142, "following_count": 5513, "tweet_count": 101274, "listed_count": 6}, "id": "4851138497"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "madridvk", "verified": false, "name": "Fernando del Amo", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 4396, "tweet_count": 215516, "listed_count": 76}, "id": "215934447"}, {"location": "Espa\u00f1a.", "username": "DuroBelinda", "verified": false, "name": "Belinda Duro", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}, "id": "2615039000"}, {"location": "Madrid", "username": "semiramis_glez", "verified": true, "name": "Sem\u00edramis Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 14545, "following_count": 5672, "tweet_count": 54229, "listed_count": 354}, "id": "255182410"}, {"location": "Barcelona, Catalunya ", "username": "wualaswold1", "verified": false, "name": "@Lluis....\ud83d\ude09\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 5001, "tweet_count": 161240, "listed_count": 4}, "id": "837049996121882624"}, {"username": "AntoniBalasch", "verified": false, "name": "Antoni Balasch", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 958, "tweet_count": 6034, "listed_count": 42}, "id": "337672144"}, {"location": "Spa\u00f1ist\u00e1n", "username": "Patolicismo", "verified": false, "name": "Sempiterna \u270a\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 711, "tweet_count": 64490, "listed_count": 22}, "id": "90440569"}, {"username": "vibarga", "verified": false, "name": "victoria barba galve", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 330, "tweet_count": 9741, "listed_count": 1}, "id": "2526458842"}, {"location": "Zaragotham ", "username": "Perversa_Leonor", "verified": false, "name": "Perversa Leonor \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1695, "tweet_count": 3792, "listed_count": 1}, "id": "836617614394855426"}, {"location": "somewhere over the rainbow", "username": "dsamblas", "verified": false, "name": "El Lenin Tumbao", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 576, "tweet_count": 50613, "listed_count": 61}, "id": "306284534"}, {"location": "Salamanca", "username": "LaGacetaSA", "verified": false, "name": "Gaceta de Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 42168, "following_count": 249, "tweet_count": 171342, "listed_count": 512}, "id": "169542449"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "arozena54", "verified": false, "name": "Antonio J. Arozena", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 809, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "id": "2985372497"}, {"username": "CAlfambra", "verified": false, "name": "Chus Alfambra", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 170, "tweet_count": 7166, "listed_count": 7}, "id": "2462240575"}, {"location": "Zaragoza", "username": "periodicoaragon", "verified": false, "name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 90629, "following_count": 637, "tweet_count": 277643, "listed_count": 917}, "id": "46668976"}, {"username": "blanconatalio", "verified": false, "name": "Natalio Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1531, "tweet_count": 15384, "listed_count": 19}, "id": "3130932261"}, {"username": "WalterP04574391", "verified": false, "name": "Walter", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 38, "tweet_count": 36509, "listed_count": 5}, "id": "776832788523876352"}, {"username": "Belentejuelas", "verified": false, "name": "Beli \u2640", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 1916, "tweet_count": 77977, "listed_count": 21}, "id": "612006399"}, {"location": "Granada, Andaluc\u00eda", "username": "mrosarodriguez", "verified": false, "name": "Rosa Rodriguez \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1600, "tweet_count": 45608, "listed_count": 11}, "id": "519624931"}, {"location": "Huesca-Zaragoza-Teruel", "username": "EeMAragon", "verified": false, "name": "Estudiantes en Movimiento Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 193, "tweet_count": 10259, "listed_count": 45}, "id": "306242934"}, {"username": "GayMontserrat", "verified": false, "name": "Montserrat Mart\u00ed Gay", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 61, "tweet_count": 51826, "listed_count": 0}, "id": "914496054892093440"}, {"username": "spigolonotturno", "verified": false, "name": "spigolonellanotte", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1514, "tweet_count": 36581, "listed_count": 7}, "id": "968178921861730307"}, {"username": "ikerbocos81", "verified": false, "name": "Iker", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 706, "tweet_count": 22846, "listed_count": 9}, "id": "2847896428"}, {"location": "Ceuta", "username": "rafa_morata", "verified": false, "name": "Rafa Morata \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 5499, "following_count": 1353, "tweet_count": 167848, "listed_count": 66}, "id": "248267147"}, {"location": "Estado espa\u00f1ol", "username": "HuelgaFeminista", "verified": false, "name": "8M", "public_metrics": {"followers_count": 26098, "following_count": 1252, "tweet_count": 9297, "listed_count": 154}, "id": "928965367187361792"}, {"username": "AliciaBenitezG1", "verified": false, "name": "Alicia Benitez Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 213, "tweet_count": 10699, "listed_count": 0}, "id": "1087365428488388609"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es", "verified": true, "name": "ABC.es", "public_metrics": {"followers_count": 2262709, "following_count": 14654, "tweet_count": 565213, "listed_count": 19199}, "id": "19923515"}, {"location": "Ciudad Poes\u00eda", "username": "poemame_poesia", "verified": false, "name": "Po\u00e9mame", "public_metrics": {"followers_count": 24664, "following_count": 8035, "tweet_count": 195089, "listed_count": 196}, "id": "773078180580261888"}, {"location": "Europe", "username": "jlregojo", "verified": false, "name": "jlregojo", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1515, "tweet_count": 56562, "listed_count": 40}, "id": "561104470"}, {"location": "Bilbao", "username": "69_ede", "verified": false, "name": "eduardo luis diaz", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 362, "tweet_count": 64616, "listed_count": 7}, "id": "413754564"}, {"location": " ", "username": "groovydrifter", "verified": false, "name": "GroovyDrifter #YoSiTeCreo \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83d\udc94 #Z", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 2049, "tweet_count": 77891, "listed_count": 4}, "id": "742352959225335808"}, {"location": "\u0421\u043e\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0421\u043e\u044e\u0437", "username": "BarrikadR", "verified": false, "name": "Traumaturgo", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2920, "tweet_count": 18119, "listed_count": 5}, "id": "1072529754190946311"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Loliaguilar8", "verified": false, "name": "Cordobesa", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1690, "tweet_count": 190164, "listed_count": 3}, "id": "902496646130528257"}, {"username": "librevioleta", "verified": false, "name": "Violeta Libre \ud83e\uddd9\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 422, "tweet_count": 71572, "listed_count": 47}, "id": "3293713167"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "username": "Miquel_R", "verified": true, "name": "Miquel Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 138683, "following_count": 6462, "tweet_count": 63349, "listed_count": 777}, "id": "247888588"}, {"username": "jessmoreno1973", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1203, "tweet_count": 33901, "listed_count": 3}, "id": "1627457929"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Brujeer", "verified": false, "name": "Natalia Llorente \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 353, "tweet_count": 33141, "listed_count": 2}, "id": "176241128"}, {"location": "Madrid. Espa\u00f1a", "username": "Teymenfer", "verified": false, "name": "Teresa M. \ud83c\udf40\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc2e\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1032, "tweet_count": 214007, "listed_count": 63}, "id": "128574764"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "ElHuffPost", "verified": true, "name": "El HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 580261, "following_count": 2177, "tweet_count": 634057, "listed_count": 8432}, "id": "364528766"}, {"location": "Roc Boronat, 127, 4a planta", "username": "Llibrepixels", "verified": false, "name": "Llibres, P\u00edxels i Valors", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 2033, "tweet_count": 104370, "listed_count": 56}, "id": "430671581"}, {"location": "Catalonia", "username": "losbox", "verified": false, "name": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2002, "tweet_count": 182920, "listed_count": 18}, "id": "55240082"}, {"location": "Madrid", "username": "jmorteb", "verified": false, "name": "Juan A Mora", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 64, "tweet_count": 14849, "listed_count": 35}, "id": "956792881922105344"}, {"username": "joaquin78893341", "verified": false, "name": "Joaquin Guti\u00e9rrez\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 4598, "tweet_count": 173822, "listed_count": 17}, "id": "2918047905"}, {"location": "El Escorial, Espa\u00f1a.", "username": "canterasman", "verified": false, "name": "\u00d3scar Muro", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 158, "tweet_count": 1284, "listed_count": 0}, "id": "3247356165"}, {"username": "Yolanda80659113", "verified": false, "name": "Yolanda#8MRguez Ma", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1127, "tweet_count": 80085, "listed_count": 35}, "id": "1593814825"}, {"location": "Sevilla", "username": "manurincon80", "verified": false, "name": "Manu Rinc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1674, "tweet_count": 20348, "listed_count": 12}, "id": "88175956"}, {"username": "GilmarCorra5", "verified": false, "name": "Lamarca \ud83d\udea9\u269b\u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 502, "tweet_count": 8973, "listed_count": 0}, "id": "1126156745867452416"}, {"username": "Fabio_Gou", "verified": false, "name": "observador", "public_metrics": {"followers_count": 12998, "following_count": 13326, "tweet_count": 32963, "listed_count": 8}, "id": "2950419563"}, {"location": "Elche, Espa\u00f1a", "username": "heectormora", "verified": false, "name": "Sullivan", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 231, "tweet_count": 1016, "listed_count": 1}, "id": "3067361747"}, {"username": "PutoMikel", "verified": false, "name": "PutoMikel", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "id": "822841304367464448"}, {"location": "\ud83d\udccd Madrid - Huesca", "username": "VicenteLera", "verified": false, "name": "Vicente Lera.", "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 1016, "tweet_count": 71687, "listed_count": 47}, "id": "32646025"}, {"username": "ElDiarioAragon", "verified": false, "name": "El Diario Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 5458, "following_count": 281, "tweet_count": 15885, "listed_count": 128}, "id": "3044666103"}, {"username": "Joquino017", "verified": false, "name": "Joaquin Benito", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 4117, "tweet_count": 27161, "listed_count": 0}, "id": "865969136987492352"}, {"location": "Alicante, Spain", "username": "MercadilloStyle", "verified": false, "name": "Lorena \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 0, "tweet_count": 122638, "listed_count": 47}, "id": "103831363"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "_edsongomes_", "verified": false, "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 606, "tweet_count": 20049, "listed_count": 0}, "id": "895465275184820224"}, {"location": "10.12.16  & 30.08.22", "username": "lollolactose", "verified": false, "name": "caroL", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1587, "tweet_count": 5908, "listed_count": 0}, "id": "702169212643631105"}, {"username": "johnanton22", "verified": false, "name": "Juan Antonio Rogl\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1109, "tweet_count": 5725, "listed_count": 6}, "id": "2670672986"}, {"location": "Barcelona, Catalunya.", "username": "marzofit", "verified": false, "name": "Jordi Marzo", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 508, "tweet_count": 31334, "listed_count": 17}, "id": "2159372119"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ECEspana", "verified": false, "name": "ECEspa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 71, "tweet_count": 64310, "listed_count": 84}, "id": "3957487907"}, {"location": "Villarrobledo, Castilla-La Man", "username": "_depre_ssed", "verified": false, "name": "Esther", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 372, "tweet_count": 25002, "listed_count": 1}, "id": "2913948599"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "elnacionalcat_e", "verified": false, "name": "ElNacional .cat", "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426430, "listed_count": 195}, "id": "3504318874"}, {"username": "elnacionalcat", "verified": true, "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185213, "following_count": 710, "tweet_count": 561325, "listed_count": 1531}, "id": "3374563353"}, {"username": "jvteresa", "verified": false, "name": "teresa", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 309, "tweet_count": 3653, "listed_count": 3}, "id": "424307170"}, {"username": "frangalancr", "verified": false, "name": "Fran Gal\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 3904, "tweet_count": 128605, "listed_count": 6}, "id": "732305466861207552"}, {"location": "SP\u00d1", "username": "malechi09", "verified": false, "name": "malechi09\ud83d\udc9c #FeMeS /#ACBM/#AAEW/", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 2637, "tweet_count": 128769, "listed_count": 39}, "id": "78851707"}, {"username": "alonso_gijon", "verified": false, "name": "Astur", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1545, "tweet_count": 11065, "listed_count": 7}, "id": "2949229324"}, {"username": "elicastroguerre", "verified": false, "name": "eli castro guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 598, "tweet_count": 156796, "listed_count": 25}, "id": "306067254"}, {"location": "catalunya", "username": "claretjordi", "verified": false, "name": "jordi claret piquero", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 4965, "tweet_count": 140392, "listed_count": 16}, "id": "245892528"}, {"location": "Quart de Poblet", "username": "donaQdP", "verified": false, "name": "Igualtat Quart", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1454, "tweet_count": 10181, "listed_count": 23}, "id": "2886747339"}, {"location": "Vic\u00e1lvaro, Madrid", "username": "EseticoR", "verified": false, "name": "ES\u00c9TICO REVISTA", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 100, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "id": "1172210303117025280"}, {"location": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s/ Barcelona", "username": "IMarcuello", "verified": false, "name": "ISA #pasi\u00f3nporSAB\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 845, "tweet_count": 52334, "listed_count": 90}, "id": "91667002"}, {"location": "Palma de Mallorca", "username": "mallorcainforma", "verified": false, "name": "Mallorca Informa", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 984, "tweet_count": 195307, "listed_count": 12}, "id": "2777110975"}, {"username": "monicasmenero", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 894, "tweet_count": 6760, "listed_count": 2}, "id": "731519128238981121"}, {"username": "mriater", "verified": false, "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 7958, "following_count": 2144, "tweet_count": 139512, "listed_count": 47}, "id": "2668119423"}, {"username": "lanena_mutante", "verified": false, "name": "Macarena", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 214, "tweet_count": 8776, "listed_count": 0}, "id": "238158844"}, {"location": "Galiza", "username": "diario86com", "verified": false, "name": "diario86.com", "public_metrics": {"followers_count": 14498, "following_count": 15782, "tweet_count": 33904, "listed_count": 53}, "id": "3033317963"}, {"username": "maisebi", "verified": false, "name": "mai", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 3045, "tweet_count": 89290, "listed_count": 3}, "id": "225889288"}, {"location": "Arag\u00f3n", "username": "ElenaFabreMuril", "verified": false, "name": "Elena\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 739, "tweet_count": 15774, "listed_count": 0}, "id": "407239066"}, {"username": "peppesignore", "verified": false, "name": "5\ud83c\udf1fMEN", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 4262, "tweet_count": 55285, "listed_count": 8}, "id": "78970065"}, {"location": "en las nubes", "username": "Jevilona", "verified": false, "name": "Marietta \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 2292, "tweet_count": 61982, "listed_count": 3}, "id": "101791959"}, {"username": "cristiterce2", "verified": false, "name": "Cristina Terceros", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1553, "tweet_count": 29146, "listed_count": 17}, "id": "490958787"}, {"location": "Bolivia", "username": "JhanisseVDaza", "verified": true, "name": "Jhanisse Vaca Daza", "public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 3002, "tweet_count": 30268, "listed_count": 69}, "id": "31313183"}, {"username": "Aitzi_txipii", "verified": false, "name": "Txipi", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 396, "tweet_count": 4009, "listed_count": 1}, "id": "360557642"}, {"username": "RosaSanchezMen1", "verified": false, "name": "Rosa S\u00e1nchez M\u00e9ndez \ud83c\udf2a \u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9829, "following_count": 4682, "tweet_count": 73134, "listed_count": 25}, "id": "560311938"}, {"location": "Mind your Business", "username": "MariaBonita970", "verified": false, "name": "Mara", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 269, "tweet_count": 21096, "listed_count": 4}, "id": "2737906628"}, {"username": "pgabilon", "verified": false, "name": "Pedro Gabilondo", "public_metrics": {"followers_count": 4772, "following_count": 4028, "tweet_count": 77409, "listed_count": 105}, "id": "234043992"}, {"location": "Spain", "username": "Lcasaux", "verified": false, "name": "LuisaCasaux \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 4999, "tweet_count": 53371, "listed_count": 3}, "id": "256911800"}, {"username": "Josejai67617779", "verified": false, "name": "Jose jaime", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 90, "tweet_count": 34372, "listed_count": 0}, "id": "3345991209"}, {"username": "lacomare79", "verified": false, "name": "lacomare79", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 348, "tweet_count": 5440, "listed_count": 0}, "id": "1081621326081728512"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "nerea_novo", "verified": false, "name": "Nerea Novo Paleo", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1623, "tweet_count": 7758, "listed_count": 34}, "id": "107068302"}, {"location": "Madrid. Espa\u00f1a", "username": "rotundawarning", "verified": false, "name": "Rotunda Warning", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2541, "tweet_count": 102260, "listed_count": 33}, "id": "316468371"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "lola_gabarre", "verified": false, "name": "LolaG.B \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 395, "tweet_count": 32723, "listed_count": 10}, "id": "562276039"}, {"username": "LliberArt", "verified": false, "name": "MusikArt", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1120, "tweet_count": 85040, "listed_count": 1}, "id": "816204228502945792"}, {"username": "capdevila_san", "verified": false, "name": "al\u00edcia capdevila san", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 356, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "id": "922891165233569792"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "malasombra999", "verified": false, "name": "malasombra999", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1681, "tweet_count": 201365, "listed_count": 35}, "id": "493983205"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Republica_com", "verified": false, "name": "Republica.com", "public_metrics": {"followers_count": 10152, "following_count": 1251, "tweet_count": 216844, "listed_count": 456}, "id": "119410870"}, {"location": "dead", "username": "MrBoatface42", "verified": false, "name": "MrBoatface #BLM", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 172, "tweet_count": 90655, "listed_count": 27}, "id": "2894907633"}, {"location": "Comunidad de Madrid", "username": "CarlaAntonelli", "verified": true, "name": "Carla Antonelli / \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 59229, "following_count": 9310, "tweet_count": 91815, "listed_count": 486}, "id": "64223584"}, {"username": "bgarso_", "verified": false, "name": "bgarso", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 754, "tweet_count": 23420, "listed_count": 4}, "id": "544199180"}, {"username": "AkelarreAirin", "verified": false, "name": "Airin", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 303, "tweet_count": 88975, "listed_count": 3}, "id": "952615114146017281"}, {"location": "(she/her) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ispsychometric", "verified": false, "name": "GOT7 \u00c9 \ud83c\udf1fLULA 13\ud83c\udf1fJAYB ME FALOU", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1053, "tweet_count": 59121, "listed_count": 9}, "id": "1184877754195599360"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a.", "username": "LMGABAS", "verified": false, "name": "Luis M. Gab\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1906, "tweet_count": 45352, "listed_count": 65}, "id": "126908708"}, {"location": "Seg\u00f3via, Espanha", "username": "Ireth64", "verified": false, "name": "Mayte \ud83d\udc9c\ud83c\udf0d\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 2507, "tweet_count": 78231, "listed_count": 42}, "id": "369729525"}, {"location": "Santiago de Compostela, Spain", "username": "compos24horas", "verified": false, "name": "Compostela24horas.com", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 437, "tweet_count": 43650, "listed_count": 29}, "id": "950793816495349762"}, {"location": "Arteixo, Galiza", "username": "pichu2113", "verified": false, "name": "Pichu\ud83d\udd3b\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 2311, "tweet_count": 62080, "listed_count": 1}, "id": "1089199225773146114"}, {"location": "Badalona", "username": "Jou_Joe_", "verified": false, "name": "Joe", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1739, "tweet_count": 12271, "listed_count": 8}, "id": "315944868"}, {"location": "El meu pa\u00eds es molt petit", "username": "Elisenda007", "verified": false, "name": "Elisenda", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1789, "tweet_count": 26977, "listed_count": 0}, "id": "1553521297"}, {"location": "M\u00e1laga ", "username": "RepblicaDemocr1", "verified": false, "name": "Antonio Torres", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 3179, "tweet_count": 12569, "listed_count": 9}, "id": "1039044717974106112"}, {"username": "mhpeinad", "verified": true, "name": "Manuel Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 672, "tweet_count": 40222, "listed_count": 34}, "id": "1122501122"}, {"location": "Pontevedra, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Fw4Zl", "verified": false, "name": "marisanba1", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 4718, "tweet_count": 564020, "listed_count": 28}, "id": "1460997758"}, {"username": "vanevalle80", "verified": false, "name": "Vane", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 799, "tweet_count": 37187, "listed_count": 17}, "id": "307784296"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 210, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 212, "end": 220, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/o0YPBdppP0", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:28:19.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por la Polic\u00eda con graves heridas de arma blanca y permanece hospitalizada\n#ViolenciaMachista \n#BastaYa \nhttps://t.co/o0YPBdppP0", "edit_history_tweet_ids": ["1191270941038391297"], "id": "1191270941038391297", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "author_id": "249112212"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "id": "1191313311939383296", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "author_id": "1179729454387650565"}, {"created_at": "2019-11-04T11:52:39.000Z", "lang": "pt", "text": "depois daquele artigo que saiu que dizia que a sm n sabia oq ia fazer ainda com o dream, a esperan\u00e7a da unit fixar veio, fora que seria burrice n\u00e9 a sm matar a unit visto que \u00e9 a que mais vendeu \u00e1lbuns na coreia esse ano, e vamos de lendas", "edit_history_tweet_ids": ["1191322362605649921"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "dream"}]}, "in_reply_to_user_id": "334897409", "id": "1191322362605649921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334897409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191321744482717696"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:49:11.000Z", "lang": "pt", "text": "O Bolsonaro, que \u00e9 suspeito de envolvimento na morte da Marielle, sumiu com as grava\u00e7\u00f5es da portaria, ou seja, subtraiu provas. E ainda debochou da  Globo, perguntando, ir\u00f4nico, se j\u00e1 tinham descoberto quem matou a vereadora. Aonde ele quer chegar com tanto abuso?", "edit_history_tweet_ids": ["1191140295485874182"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9354, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191140295485874182", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1015022150787452929"}, {"created_at": "2019-11-04T11:20:04.000Z", "lang": "ca", "text": "Viol\u00e8ncia masclista | Un militar intenta assassinar la seva xicota i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/pjnTlRzMhl", "edit_history_tweet_ids": ["1191314163227869185"], "id": "1191314163227869185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "113632797", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pjnTlRzMhl", "expanded_url": "http://ow.ly/pZRe30pPwkl", "display_url": "ow.ly/pZRe30pPwkl"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CooperativaTuVoz"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Rubilar"}, {"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/h9IJoh2X26", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaQD06", "display_url": "bit.ly/2NaQD06"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/2jZVinetHf", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1191308845940969473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2jZVinetHf", "media_key": "3_1191308844439408640"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:58:56.000Z", "lang": "es", "text": "#CooperativaTuVoz Karla Rubilar: El Presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era no tiene ninguna responsabilidad pol\u00edtica en las violaciones a los derechos humanos https://t.co/h9IJoh2X26 https://t.co/2jZVinetHf", "edit_history_tweet_ids": ["1191308845940969473"], "id": "1191308845940969473", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 45, "like_count": 31, "quote_count": 17}, "author_id": "7668952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"created_at": "2019-11-03T21:59:18.000Z", "lang": "es", "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1191112642536103936"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "id": "1191112642536103936", "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 79, "like_count": 751, "quote_count": 12}, "author_id": "702298741651447808"}, {"created_at": "2019-11-04T10:02:16.000Z", "lang": "es", "text": "David Ayer, el director de Escuadr\u00f3n Suicida, comparte una nueva imagen del Joker de Jared Leto en una escena eliminada de la pel\u00edcula. https://t.co/hXvjaC8cO0", "edit_history_tweet_ids": ["1191294581792485376"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/hXvjaC8cO0", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/nueva-imagen-de-joker-de-jared-leto-de-una-escena-eliminada/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572860635", "display_url": "cinemascomics.com/nueva-imagen-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/nueva-imagen-de-joker-de-jared-leto-de-una-escena-eliminada/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572860635"}]}, "id": "1191294581792485376", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545"}, {"created_at": "2019-11-04T05:57:43.000Z", "lang": "es", "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191233039482970112"], "id": "1191233039482970112", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "author_id": "2319611659"}, {"created_at": "2019-11-04T08:56:02.000Z", "lang": "es", "text": "A tan solo unas calles de mi casa y tras haber pasado por infierno con mi ex marido. Espero que la chica se recupere. \nApu\u00f1alada una mujer en la v\u00eda p\u00fablica en el barrio de La Jota de Zaragoza y luego si suicida. https://t.co/MplaUG2oO1", "edit_history_tweet_ids": ["1191277916564393984"], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.6495, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/MplaUG2oO1", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=whatsapp.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}]}, "id": "1191277916564393984", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3017652492"}, {"created_at": "2019-11-04T11:09:27.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/BEhZe1FO33", "edit_history_tweet_ids": ["1191311490818756609"], "id": "1191311490818756609", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "906793394", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BEhZe1FO33", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbOxx7", "display_url": "bit.ly/2NbOxx7"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 199, "tag": "NiUnaMenos"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/lvhjOwaaQG", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:31:55.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza\n\nLa mujer ha sobrevivido y se encuentra en el hospital Miguel Servet de la capital aragonesa donde evoluciona favorablemente\n\n#NiUnaMenos\n https://t.co/lvhjOwaaQG", "edit_history_tweet_ids": ["1191271844365701120"], "id": "1191271844365701120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "854072614607826950"}, {"created_at": "2019-11-04T09:43:53.000Z", "lang": "es", "text": "Detenido por toque de queda aparece ahorcado en el calabozo - El Porte\u00f1o https://t.co/MzQijekHXL", "edit_history_tweet_ids": ["1191289957731708928"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "El Porte\u00f1o"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/MzQijekHXL", "expanded_url": "http://elporteno.cl/2019/10/31/detenido-por-toque-de-queda-aparece-ahorcado-en-el-calabozo/?fbclid=IwAR3hh0lvHzYJ6bSL0LHd_EpEwKssKMxWFrYwWfMxcM3iUAHNvzraS6i3EUw", "display_url": "elporteno.cl/2019/10/31/det\u2026"}]}, "id": "1191289957731708928", "public_metrics": {"retweet_count": 1872, "reply_count": 47, "like_count": 556, "quote_count": 143}, "author_id": "81172399"}, {"created_at": "2019-11-04T02:56:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@diogomainardi E quem disse que o criminoso \u00e9 preso pol\u00edtico , ele roubou , matou , e cometeu v\u00e1rios crimes .se fossemos um pa\u00eds s\u00e9rio ele estava em pris\u00e3o perp\u00e9tua .", "edit_history_tweet_ids": ["1191187530743451650"], "in_reply_to_user_id": "15249841", "id": "1191187530743451650", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318114325", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190877070341136384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}]}}, {"created_at": "2016-11-04T17:19:22.000Z", "lang": "en", "text": "Matenme, YA", "edit_history_tweet_ids": ["794589871142817796"], "id": "794589871142817796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "723480340405297152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 269, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 60, "end": 80, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "Maritza Garrido Lecca"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/KGqGbmK3b5", "expanded_url": "https://twitter.com/mateoglg/status/1191082514963664897", "display_url": "twitter.com/mateoglg/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T20:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSabes q eres Mateo? \nEres hijo del hermano d la terrorista Maritza Garrido Lecca,a quien tu pap\u00e1 hasta la fue a recoger el d\u00eda q sali\u00f3,imagino q tambi\u00e9n la deben mantener \u00bfno?  \u00bfQuieres deslindar de algo? DESLINDA DE SENDERO, ENEMIGOS DE LO APRISTAS.\n\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/KGqGbmK3b5", "edit_history_tweet_ids": ["1191093377791614976"], "id": "1191093377791614976", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 1179, "like_count": 1221, "quote_count": 169}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191082514963664897"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "&gt;@EstadaoEdu Estudantes evitam opini\u00f5es pol\u00eamicas na Reda\u00e7\u00e3o do Enem por medo de perder pontos https://t.co/qzcheKRfTV", "edit_history_tweet_ids": ["1191309111121432583"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3637, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qzcheKRfTV", "expanded_url": "http://bit.ly/36BhMBp", "display_url": "bit.ly/36BhMBp", "status": 200, "unwound_url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,estudantes-evitam-opinioes-polemicas-na-redacao-do-enem-por-medo-de-perder-pontos,70003074995?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:112019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "mentions": [{"start": 4, "end": 15, "username": "EstadaoEdu", "id": "42237849"}]}, "id": "1191309111121432583", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 193, "like_count": 525, "quote_count": 109}, "author_id": "9317502"}, {"created_at": "2019-11-02T23:07:59.000Z", "lang": "es", "text": "CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190767541108367361"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}]}, "id": "1190767541108367361", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-11-04T11:24:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@hobibr1 miga achei que soubesse????", "edit_history_tweet_ids": ["1191315372080799745"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4624, "type": "Person", "normalized_text": "miga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HobiBR1", "id": "1296588146218602503"}]}, "in_reply_to_user_id": "921007381261275136", "id": "1191315372080799745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69053858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191314263631114241"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:04:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Vargas n se matou dizendo q entraria pra hist\u00f3ria pra n por ele na prova de hist\u00f3ria mais importante do pa\u00eds", "edit_history_tweet_ids": ["1191174334624219136"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1191174334624219136", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1038606104211718145"}, {"created_at": "2019-11-04T02:27:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@CandeBortolini morite de amor https://t.co/Pd4sewUikR", "edit_history_tweet_ids": ["1191180198454136832"], "in_reply_to_user_id": "2572982865", "id": "1191180198454136832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2817140140", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191077250436866048"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Pd4sewUikR", "expanded_url": "https://twitter.com/VioletCampuzano/status/1191077250436866048", "display_url": "twitter.com/VioletCampuzan\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CandeBortolini", "id": "2572982865"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T10:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 \u00daltima hora | Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida. El presunto agresor, de 26 a\u00f1os, se ha arrojado al vac\u00edo desde una gr\u00faa. La v\u00edctima est\u00e1 en estado grave https://t.co/xdJm62xOlb", "edit_history_tweet_ids": ["1191299045857341440"], "id": "1191299045857341440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "17618159", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/xdJm62xOlb", "expanded_url": "http://leer.lasprovincias.es/31jhv1", "display_url": "leer.lasprovincias.es/31jhv1"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T09:18:49.000Z", "lang": "it", "text": "A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare questa notizia https://t.co/wtwi3J6Y0J", "edit_history_tweet_ids": ["1190921258860503040"], "id": "1190921258860503040", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "1699569883", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wtwi3J6Y0J", "expanded_url": "https://twitter.com/susy43279731/status/1190921258860503040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtwi3J6Y0J", "media_key": "3_1190921253667966976"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "lang": "es", "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "id": "1190962466005684226", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "author_id": "166913259"}, {"created_at": "2019-11-04T10:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "edit_history_tweet_ids": ["1191297786718904321"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9235, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}]}, "id": "1191297786718904321", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "43910684"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 275, "tag": "rpSp"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "rpSp"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:01:12.000Z", "lang": "pt", "text": "2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705Ele s\u00f3 odiava seu povo!\n\u2705Matou seus irm\u00e3os \u00e0 espada!\n\u2705Casou-se com Atalia, a filha de Acabe!\n\u2705Era trai\u00e7oeiro!\n\u2705Levou Jerusal\u00e9m/Jud\u00e1 para a idolatria!#rpSp", "edit_history_tweet_ids": ["1191309415321931777"], "id": "1191309415321931777", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "358226052"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "Hartas"}, {"start": 136, "end": 153, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 154, "end": 172, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 173, "end": 201, "tag": "BastaYaDeJusticiaPatriarcal"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/AOX7cFVtMw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/amp/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elperiodicodearagon.com/amp/noticias/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.amp.html"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 213, "username": "mujerfabz", "id": "2478137581"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "HuelgaFeminista", "id": "928965367187361792"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:53:58.000Z", "lang": "es", "text": "Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#Hartas \n\n#VivasNosQueremos\n#violenciamachista\n#BastaYaDeJusticiaPatriarcal\n\n@mujerfabz @HuelgaFeminista\n\nhttps://t.co/AOX7cFVtMw", "edit_history_tweet_ids": ["1191277396202274817"], "id": "1191277396202274817", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1043202326029377538"}, {"created_at": "2019-11-03T23:30:43.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/TjwOP7s1cb", "edit_history_tweet_ids": ["1191135648092246016"], "id": "1191135648092246016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1170044511671717889", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TjwOP7s1cb", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustavo73938424/status/1191135648092246016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TjwOP7s1cb", "media_key": "3_1191135639904886785"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T21:26:45.000Z", "lang": "pt", "text": "A declara\u00e7\u00e3o de Bolsonaro sobre ter obtido os \u00e1udios \u00e9 uma estrat\u00e9gia para federalizar as investiga\u00e7\u00f5es, que passariam a ficar sob o controle do presidente, atrav\u00e9s de Moro e Augusto Aras. A apura\u00e7\u00e3o do crime tem que permanecer com o Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Pol\u00edcia Civil do Rio.", "edit_history_tweet_ids": ["1190742062108495877"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 175, "end": 186, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}, {"start": 234, "end": 251, "probability": 0.5815, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}, {"start": 257, "end": 269, "probability": 0.5001, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.4888, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "id": "1190742062108495877", "public_metrics": {"retweet_count": 2375, "reply_count": 762, "like_count": 16414, "quote_count": 195}, "author_id": "45870897"}, {"created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "lang": "es", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "id": "1190308322727120897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "author_id": "873075432307933184"}, {"created_at": "2019-11-04T10:50:59.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza https://t.co/tBUM07Dejv", "edit_history_tweet_ids": ["1191306844444200960"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/tBUM07Dejv", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}]}, "id": "1191306844444200960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1431350065"}, {"created_at": "2019-11-04T07:55:29.000Z", "lang": "es", "text": "Si M\u00e1s Pais no termina ganando un esca\u00f1o en Barcelona, casi el 75% de los votos ser\u00e1 voto perdido: en Sevilla, Zaragoza, M\u00e1laga, La Coru\u00f1a, Vizcaya... En muchos de estos sitios restar\u00e1 votos al PSOE y UP, esenciales para obtener los \u00faltimos esca\u00f1os. https://t.co/mkXJVeqCGW", "edit_history_tweet_ids": ["1191262676732841984"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5395, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5675, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5842, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8148, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcaya"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.8072, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/mkXJVeqCGW", "expanded_url": "https://www.newtral.es/el-voto-util-del-28-a/20191103/", "display_url": "newtral.es/el-voto-util-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newtral.es/el-voto-util-del-28-a/20191103/"}]}, "id": "1191262676732841984", "public_metrics": {"retweet_count": 881, "reply_count": 77, "like_count": 835, "quote_count": 100}, "author_id": "1165362025"}, {"created_at": "2019-11-02T18:43:39.000Z", "lang": "es", "text": "\u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la izquierda. El PSOE sino consigue gobernar solo, siempre eligir\u00e1 a partidos fieles a la monarqu\u00eda que representen las burgues\u00edas en Espa\u00f1a. https://t.co/i0eER541wI", "edit_history_tweet_ids": ["1190701018042052611"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/i0eER541wI", "expanded_url": "https://twitter.com/mjn95822588/status/1190701018042052611/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eER541wI", "media_key": "3_1190701012748775424"}]}, "id": "1190701018042052611", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2783771540"}, {"created_at": "2019-11-03T10:55:09.000Z", "lang": "pt", "text": "O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se foi ele quem matou. Que tipo de ser humano \u00e9 isso? Mesmo depois de ter assumido que mexeu em provas de crime que poderiam incrimina-lo? Ele precisa ser preso j\u00e1!", "edit_history_tweet_ids": ["1190945502969442305"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1190945502969442305", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 7, "like_count": 489, "quote_count": 11}, "author_id": "1074421743102689281"}, {"created_at": "2019-11-04T01:24:44.000Z", "lang": "es", "text": "@FernandezAnibal Hasta al final sigue siendo mala persona pero que se puede esperar si a ella y larreta no le entregaron a Della R\u00faa la Carta del dr Favaloro que estaba desesperado por que el gobierno le deb\u00eda mucho dinero y ante la no respuesta se SUICIDA!", "edit_history_tweet_ids": ["1191164340633841668"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4332, "type": "Place", "normalized_text": "larreta"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.6347, "type": "Person", "normalized_text": "Della R\u00faa"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}]}, "in_reply_to_user_id": "119998164", "id": "1191164340633841668", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "334077583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191090566911741954"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 258, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Don Payaso"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/yafqS4m6Mk", "expanded_url": "https://twitter.com/mateoglg/status/1190397901454876672", "display_url": "twitter.com/mateoglg/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T22:45:40.000Z", "lang": "es", "text": "A ver Don Payaso, nadie del partido te ha invitado. Es triste ver que te tengas que colgar de nosotros para que vayan a ver tu show (tu mismo lo escribiste en el otro tweet). Por eso es que te hacen bullying hasta en tu jato, por looooorna.\n\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/yafqS4m6Mk", "edit_history_tweet_ids": ["1190761924042080257"], "id": "1190761924042080257", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 505, "like_count": 559, "quote_count": 34}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190397901454876672"}]}, {"created_at": "2019-11-04T11:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "Bueno, dos cosas os digo :  resulta que si ten\u00e9is una emergencia, ten\u00e9is que seguir cumpliendo las normas de circulaci\u00f3n, SEA CUAL SEA LA EMERGENCIA.\n\n* Llegar tarde a un bus NO califica como emergencia.\n\n* Si las otras vidas no os importan, al menos pensad en la multa.", "edit_history_tweet_ids": ["1191309258979188736"], "in_reply_to_user_id": "761507455260065792", "id": "1191309258979188736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761507455260065792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191309257431535617"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:53:40.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spito\" de @dwallacewells en @debatelibros \"Las proyecciones de la @ONU_es vaticinan 200 millones de refugiados clim\u00e1ticos en 2050\". En: https://t.co/BQhjvHRRlw https://t.co/QkHlx8QwUO", "edit_history_tweet_ids": ["1191277318381199360"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 124, "probability": 0.9487, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spito"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BQhjvHRRlw", "expanded_url": "http://bit.ly/2qoQa1p", "display_url": "bit.ly/2qoQa1p"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QkHlx8QwUO", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanaCdv/status/1191277318381199360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkHlx8QwUO", "media_key": "3_1191277314585350144"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 52, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "dwallacewells", "id": "260478229"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "debatelibros", "id": "252500135"}, {"start": 186, "end": 193, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "id": "1191277318381199360", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "589161090"}, {"created_at": "2019-11-04T10:40:33.000Z", "lang": "es", "text": "@Estelaruizdiaz No tan marcado. Votar con el bolsillo ya es un avance evolutivo entre los homo sapiens. En Paraguay el voto es crom\u00e1tico y suicida. Es como si los pollos le votaran a Pechug\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1191304217891348480"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6779, "type": "Organization", "normalized_text": "sapiens"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Pechug\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "in_reply_to_user_id": "129936509", "id": "1191304217891348480", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "70230005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191027348419821569"}]}, {"created_at": "2019-11-04T05:42:52.000Z", "lang": "pt", "text": "15/11 curti seu som hein @fbctadoido", "edit_history_tweet_ids": ["1191229303234711552"], "id": "1191229303234711552", "public_metrics": {"retweet_count": 2017, "reply_count": 180, "like_count": 8976, "quote_count": 433}, "author_id": "2921763658", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 36, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T14:50:25.000Z", "lang": "es", "text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB409BG", "edit_history_tweet_ids": ["1191004711245139969"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FcZyB409BG", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}]}, "id": "1191004711245139969", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281"}, {"created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "id": "1190279184272306182", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "author_id": "110522807"}, {"created_at": "2019-11-04T10:45:02.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/ra6y5V5Dk2", "edit_history_tweet_ids": ["1191305346595377153"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ra6y5V5Dk2", "expanded_url": "http://elperiodi.co/gt0fq2", "display_url": "elperiodi.co/gt0fq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191104/mujer-estado-grave-apunalada-pareja-7713529?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "id": "1191305346595377153", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "198829810"}, {"created_at": "2019-11-04T04:45:38.000Z", "lang": "es", "text": "Tu que marchaste el verano del 19, la marcha mas concurrida de nuestra historia reciente, este video de Pedro Pierluisi es una burla para ti. https://t.co/dRsO8tgyYE", "edit_history_tweet_ids": ["1191214899898261504"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 118, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Pierluisi"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/dRsO8tgyYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CheitoRiveraMad/status/1191114230826704897", "display_url": "twitter.com/CheitoRiveraMa\u2026"}]}, "id": "1191214899898261504", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "708281034", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191114230826704897"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4vA95fLqH7", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/int\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:38:01.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apu\u00f1ala salvajemente a su novia y se suicida saltando de una gr\u00faa https://t.co/4vA95fLqH7", "edit_history_tweet_ids": ["1191273379401216000"], "id": "1191273379401216000", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250"}, {"created_at": "2019-11-04T10:48:16.000Z", "lang": "es", "text": "Que alguien me explique ese af\u00e1n suicida que reina en @OndaCero_es \nLo que ganan por la ma\u00f1ana con @carlos__alsina lo tiran al cubo de la basura por la tarde con @julia_otero", "edit_history_tweet_ids": ["1191306158742605824"], "id": "1191306158742605824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "897427544944914432", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 66, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "julia_otero", "id": "279649054"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T07:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfHay diferencias de g\u00e9nero en el riesgo suicida? El Machine-learning nos puede ayudar a dilucidarlo, como se refleja en este estudio\nhttps://t.co/tOCAY4Q0LC", "edit_history_tweet_ids": ["1191248713747963904"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Machine-learning"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/tOCAY4Q0LC", "expanded_url": "https://jamanetwork.com/journals/jamapsychiatry/fullarticle/2753014?guestAccessKey=ead9664b-9cdd-411c-aeae-e701def36e18&utm_source=silverchair&utm_medium=email&utm_campaign=article_alert-jamapsychiatry&utm_term=mostread&utm_content=olf-widget_10302019", "display_url": "jamanetwork.com/journals/jamap\u2026"}]}, "id": "1191248713747963904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "301473763"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vSCFnrs89C", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-saragossa_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:38:02.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Apunyala salvatgement la seva n\u00f2via i se su\u00efcida saltant d'una grua https://t.co/vSCFnrs89C", "edit_history_tweet_ids": ["1191273385055211520"], "id": "1191273385055211520", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"created_at": "2019-11-03T17:38:35.000Z", "lang": "pt", "text": "L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https://t.co/Mg4WOW05z9", "edit_history_tweet_ids": ["1191047032913481735"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "L"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Mg4WOW05z9", "expanded_url": "https://twitter.com/lavscomenta/status/1191047032913481735/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg4WOW05z9", "media_key": "7_1191046711487148032"}]}, "id": "1191047032913481735", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 27, "like_count": 947, "quote_count": 32}, "author_id": "3065079088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "NiUnaMenos"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9078, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/S8etKkl4fB", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 111, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:14:48.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/S8etKkl4fB v\u00eda @el_pais\n#NiUnaMenos \nJUSTICIA DIVINA", "edit_history_tweet_ids": ["1191282637190680576"], "id": "1191282637190680576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272659626"}, {"created_at": "2019-11-04T01:22:19.000Z", "lang": "es", "text": "Fuerza Popular: Saquemos a Tubino para renovar el partido\n\nAlso Fuerza Popular: https://t.co/MDJqSCKWKj", "edit_history_tweet_ids": ["1191163732560371712"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7514, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.7384, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MDJqSCKWKj", "expanded_url": "https://twitter.com/fp_miraflores/status/1191111398220275712", "display_url": "twitter.com/fp_miraflores/\u2026"}]}, "id": "1191163732560371712", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 98, "like_count": 536, "quote_count": 10}, "author_id": "87264094", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191111398220275712"}]}, {"created_at": "2019-11-04T10:30:26.000Z", "lang": "es", "text": "Si estoy haciendo una gesti\u00f3n complicada en el banco, y he creado   una cola  que (de la mala hostia que les est\u00e1 entrando) podr\u00edan ser el casting de una peli de Puerto Urraco... se dice y no pasa nada! https://t.co/NfgGg3aDzI", "edit_history_tweet_ids": ["1191301670849908738"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 174, "probability": 0.6982, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Urraco"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/NfgGg3aDzI", "expanded_url": "https://twitter.com/EstifMcQueen/status/1191301670849908738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NfgGg3aDzI", "media_key": "3_1191301659026165760"}]}, "id": "1191301670849908738", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 110, "like_count": 721, "quote_count": 9}, "author_id": "771323234767761408"}, {"created_at": "2019-10-22T12:19:30.000Z", "lang": "es", "text": "@juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones criminales.\nQue C5N siga en manos de L\u00f3pez, A24 de lobbystas, P/12 de narcos o permitir que en la TVP\u00fablica Hebe o el gordo cocinero basureen a Macri diariamente fue suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186618076894322691"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6159, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "TVP\u00fablica"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.355, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "in_reply_to_user_id": "180990597", "id": "1186618076894322691", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "2223272358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186503068545884160"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "lama\u00f1anaTVE"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.4904, "type": "Other", "normalized_text": "lama\u00f1anaTVE"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/uRng2lVfL8", "expanded_url": "http://www.rtve.es/directo/la-1", "display_url": "rtve.es/directo/la-1"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/8JlLUYxPXx", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMananaTVE/status/1191282058674364416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8JlLUYxPXx", "media_key": "13_1191282017280741376"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:12:30.000Z", "lang": "es", "text": "\u00daltima hora: apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. La mujer de 25 a\u00f1os est\u00e1 ingresada en estado grave #lama\u00f1anaTVE \n\nhttps://t.co/uRng2lVfL8 https://t.co/8JlLUYxPXx", "edit_history_tweet_ids": ["1191282058674364416"], "id": "1191282058674364416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2150635723"}, {"created_at": "2019-11-03T16:20:22.000Z", "lang": "es", "text": "El mapa del voto en la Argentina: dividida en 3 regiones: \"Peronia del Norte\", \"Chetocracia\" y \"Peronia del Sur\", seg\u00fan regi\u00f3n geogr\u00e1fica, poder adquisitivo y empleo. \u00bfExistir\u00e1 esta divisi\u00f3n tan clara en Paraguay? \nhttps://t.co/b6qPPHuoOW", "edit_history_tweet_ids": ["1191027348419821569"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.6721, "type": "Place", "normalized_text": "Peronia del Norte"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "Chetocracia"}, {"start": 96, "end": 110, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "Peronia del Sur"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/b6qPPHuoOW", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/las-razones-economicas-ideologicas-y-sociales-del-voto-nid2303186", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/las-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/las-razones-economicas-ideologicas-y-sociales-del-voto-nid2303186/"}]}, "id": "1191027348419821569", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 15, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "129936509"}, {"created_at": "2019-11-02T15:21:21.000Z", "lang": "es", "text": "Triste destino del condenado Donayre.Busco impunidad en la pol\u00edtica y solo la retraso. Su partido y otras bancadas lo ayudaron.\u00bfporque lleg\u00f3 tan lejos en el ej\u00e9rcito?\u00bfen la pol\u00edtica?Comentarista preferido de defiles patrios.\u00bfCuantos tipejos as\u00ed aparecer\u00e1n en el nuevo congreso?", "edit_history_tweet_ids": ["1190650108729270278"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Donayre"}]}, "id": "1190650108729270278", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 525, "like_count": 355, "quote_count": 79}, "author_id": "581028389"}, {"created_at": "2019-11-04T02:05:06.000Z", "lang": "es", "text": "Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG ... No sirvi\u00f3 absolutamente nada, ni para un limpiar a su Jefa y al suicida o acusar a opositores, prensa o al Gob. https://t.co/wrEGwuJCkw", "edit_history_tweet_ids": ["1191174501066821633"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "Jefa"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wrEGwuJCkw", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1191128933300916225", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}, "id": "1191174501066821633", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "839618836999598082"}, {"created_at": "2019-11-04T05:26:37.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "edit_history_tweet_ids": ["1191225215017201664"], "id": "1191225215017201664", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 106, "like_count": 517, "quote_count": 109}, "author_id": "1100163696926605313", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:07:25.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a una mujer en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/hSAYh83dle", "edit_history_tweet_ids": ["1191265680236130305"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hSAYh83dle", "expanded_url": "http://ver.20m.es/854a52", "display_url": "ver.20m.es/854a52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "id": "1191265680236130305", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "31090827"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 115, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/o9cxXSm5P4", "expanded_url": "http://ver.ec/n57458", "display_url": "ver.ec/n57458"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ojIUFBy4GA", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1191298660677693441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ojIUFBy4GA", "media_key": "16_1191298658366631936"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:18:28.000Z", "lang": "es", "text": "David Ayer SE LAMENTA sobre el cambio que realizaron en la relaci\u00f3n de Harley Quinn y el Joker en #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/o9cxXSm5P4 https://t.co/ojIUFBy4GA", "edit_history_tweet_ids": ["1191298660677693441"], "id": "1191298660677693441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "57083268"}, {"created_at": "2019-11-04T09:18:47.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udd34 Un militar de 26 anys apunyala la seva n\u00f2via i se su\u00efcida saltant d'una grua a Saragossa https://t.co/vSCFnrs89C", "edit_history_tweet_ids": ["1191283641403559936"], "id": "1191283641403559936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/vSCFnrs89C", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-saragossa_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/i\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T08:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "edit_history_tweet_ids": ["1191268848768634881"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "expanded_url": "http://atres.red/3pjm14", "display_url": "atres.red/3pjm14", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}]}, "id": "1191268848768634881", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "82084630"}, {"created_at": "2019-11-04T10:09:00.000Z", "lang": "es", "text": "Herida una mujer tras ser apu\u00f1alada por su pareja, un militar que se suicid\u00f3 tir\u00e1ndose desde una gr\u00faa https://t.co/KjFVAZ5j4O", "edit_history_tweet_ids": ["1191296278845632512"], "id": "1191296278845632512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "14436030", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/KjFVAZ5j4O", "expanded_url": "http://bit.ly/2ND5cIZ", "display_url": "bit.ly/2ND5cIZ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/11/04/5dbfd98121efa03e278b4582.html"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "LulaLibre"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "LulaLibre"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/dlTmKod2zH", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1190690332813537281", "display_url": "twitter.com/gleisi/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:18:49.000Z", "lang": "es", "text": "Gracias, hermanos! #LulaLibre https://t.co/dlTmKod2zH", "edit_history_tweet_ids": ["1190694766490607619"], "id": "1190694766490607619", "public_metrics": {"retweet_count": 835, "reply_count": 241, "like_count": 4674, "quote_count": 35}, "author_id": "2670726740", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190690332813537281"}]}, {"created_at": "2019-11-04T03:15:31.000Z", "lang": "pt", "text": "ser\u00e1 q homem n\u00e3o sofre ansiedade e depress\u00e3o? s\u00f3 tenho 1 conhecido com isso, de resto tudo mulher", "edit_history_tweet_ids": ["1191192221346881536"], "id": "1191192221346881536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "734996669197123584"}, {"created_at": "2019-11-04T10:01:47.000Z", "lang": "es", "text": "\"Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\" https://t.co/JJDnXiuSX7 v\u00eda @laSextaTV https://t.co/eiNNHq9IMO", "edit_history_tweet_ids": ["1191294462221332480"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/JJDnXiuSX7", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/eiNNHq9IMO", "expanded_url": "https://twitter.com/letra_escarlata/status/1191294462221332480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eiNNHq9IMO", "media_key": "3_1191294457171329024"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 121, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "id": "1191294462221332480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3293087705"}, {"created_at": "2019-11-04T08:36:14.000Z", "lang": "ca", "text": "AMPLIACI\u00d3 | Un militar de 26 anys ha apunyalat la parella, de 25 anys, en el barri de La Jota a Saragossa i despr\u00e9s s'ha llevat la vida. La dona, que ha sigut traslladada a un centre hospitalari, est\u00e0 fora de perill. \n\nhttps://t.co/jDWKtxgt1W", "edit_history_tweet_ids": ["1191272932695330816"], "in_reply_to_user_id": "902871103080718336", "id": "1191272932695330816", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902871103080718336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191265208242786304"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jDWKtxgt1W", "expanded_url": "https://apuntmedia.es/va/noticies/societat/un-home-agredeix-la-parella-a-saragossa-i-despres-se-suicida", "display_url": "apuntmedia.es/va/noticies/so\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:47:01.000Z", "lang": "ja", "text": "\u80c3\u3082\u305f\u308c\u3059\u308b\u4f4d\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30d0\u30a4\u30aa\u30ec\u30f3\u30b9\u6a2a\u6d5c\u3001\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\u3002\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE \nTOPE SUICIDA \nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/RpHDA5wsxW", "edit_history_tweet_ids": ["1190777364545802240"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.5368, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4963, "type": "Organization", "normalized_text": "THRASH ZONE"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777334535774209"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777341351464963"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777348968370176"}]}, "id": "1190777364545802240", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "781373744161910784"}, {"created_at": "2019-11-04T09:58:14.000Z", "lang": "it", "text": "@Paco_ba_74 @AlessioPessott @SartorSartor @carloalberto @luigidimaio @OGiannino Mi dica", "edit_history_tweet_ids": ["1191293567790129152"], "in_reply_to_user_id": "22605789", "id": "1191293567790129152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559807688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191292714450636800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Paco_ba_74", "id": "22605789"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AlessioPessott", "id": "808067738543489024"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "SartorSartor", "id": "488245326"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "carloalberto", "id": "14724500"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "OGiannino", "id": "1050774624"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T19:11:44.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSe integrar\u00e1n los italianos en la nueva cultura de los inmigrantes? Con una poblaci\u00f3n nativa que ya se est\u00e1 reduciendo, si Italia se abre a la legalizaci\u00f3n general de los inmigrantes, deber\u00edamos al menos ser conscientes de que ser\u00e1 un suicidio cultural. https://t.co/7pUtngcCtH", "edit_history_tweet_ids": ["1190708085079388160"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7pUtngcCtH", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida"}]}, "id": "1190708085079388160", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3058346646"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:22:00.000Z", "lang": "es", "text": "#BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "edit_history_tweet_ids": ["1191254251651190784"], "id": "1191254251651190784", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "520609496"}, {"created_at": "2019-11-04T10:02:38.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 Bolivia: Muere una menor tras ser brutalmente violada en grupo.\n\nV\u00eda: @sextaNoticias.\n\nhttps://t.co/P2xjCiEiGQ", "edit_history_tweet_ids": ["1191294676978085888"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/P2xjCiEiGQ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/muere-menor-ser-brutalmente-violada-grupo_201911025dbd3a850cf2cf75acb77edb.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 86, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "in_reply_to_user_id": "969453365959774208", "id": "1191294676978085888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969453365959774208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191294675346432002"}]}, {"created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "lang": "it", "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "id": "1177112756975276032", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "author_id": "359357059"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "StigDagerman"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "literatura"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "StigDagerman"}, {"start": 138, "end": 152, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "2\u00aaGuerraMundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UxpnqCKVMl", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1191269795225837569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxpnqCKVMl", "media_key": "3_1191269784408743937"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UxpnqCKVMl", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1191269795225837569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxpnqCKVMl", "media_key": "3_1191269784471646208"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UxpnqCKVMl", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1191269795225837569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxpnqCKVMl", "media_key": "3_1191269784513593345"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 225, "username": "Nordica_Libros", "id": "114143953"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:23:46.000Z", "lang": "es", "text": "El 4 de noviembre de 1954 se suicida con 31 a\u00f1os el escritor #StigDagerman, importante figura de la #literatura n\u00f3rdica que surge tras la 2\u00aaGuerraMundial \nLo \u00faltimo publicado por aqu\u00ed:\nEl hombre desconocido en @Nordica_Libros, 2014\nLa isla de los condenados en @sextopiso_es, 2016 https://t.co/UxpnqCKVMl", "edit_history_tweet_ids": ["1191269795225837569"], "id": "1191269795225837569", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3232046517"}, {"created_at": "2019-11-04T02:23:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Romantizado pelos filmes fica f\u00e1cil n\u00e9 https://t.co/qkVU6wUgTN", "edit_history_tweet_ids": ["1191179138775822336"], "id": "1191179138775822336", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 14, "like_count": 185, "quote_count": 2}, "author_id": "3393104326", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/qkVU6wUgTN", "expanded_url": "https://t.co/qkVU6wUgTN", "display_url": "t.co/qkVU6wUgTN"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T02:51:33.000Z", "lang": "pt", "text": "eu tenho medo de quem gosta da rela\u00e7\u00e3o do coringa com a harley", "edit_history_tweet_ids": ["1190823803393318912"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5797, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7728, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "id": "1190823803393318912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "942874842726060033"}, {"created_at": "2019-11-04T09:40:57.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/fqz9fsdUrw v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1191289219014123521"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/fqz9fsdUrw", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 134, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1191289219014123521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187594920"}, {"created_at": "2019-11-04T09:04:27.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/c84BbXDqQB", "edit_history_tweet_ids": ["1191280032100102144"], "id": "1191280032100102144", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4570513042", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/c84BbXDqQB", "expanded_url": "http://bit.ly/2NCke1N", "display_url": "bit.ly/2NCke1N"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:28:23.000Z", "lang": "es", "text": "Un 28 de marzo se suicida Virginia Woolf, he aqu\u00ed la carta que escribe, m\u00e1s desgarradora de la literatura. https://t.co/dUeKaRMaSZ https://t.co/ujPWj9Hf0T", "edit_history_tweet_ids": ["1191286054562779136"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Woolf"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/dUeKaRMaSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDeLarra/status/846769145664491520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dUeKaRMaSZ"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ujPWj9Hf0T", "expanded_url": "https://twitter.com/bovary43/status/847126758277156865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ujPWj9Hf0T", "media_key": "3_847126746025656322"}]}, "id": "1191286054562779136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753295193881862145"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "Valencia"}, {"start": 212, "end": 227, "tag": "StopTransfobia"}, {"start": 228, "end": 234, "tag": "Trans"}, {"start": 235, "end": 241, "tag": "LGTBI"}, {"start": 242, "end": 255, "tag": "StopBullying"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 210, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HygtG0l1Ir", "expanded_url": "https://www.dosmanzanas.com/2019/11/nuevo-suicidio-de-una-adolescente-trans-en-lliria-valencia.html", "display_url": "dosmanzanas.com/2019/11/nuevo-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:29:35.000Z", "lang": "es", "text": "Una joven trans se suicida a consecuencia del odio tr\u00e1nsfobo vivido en su entorno. El acoso, la discriminaci\u00f3n y la violencia hace necesario legislar y trabajar para acabar con el odio a la diversidad. #Valencia #StopTransfobia #Trans #LGTBI #StopBullying \nhttps://t.co/HygtG0l1Ir", "edit_history_tweet_ids": ["1191286358662361088"], "id": "1191286358662361088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3435773626"}, {"created_at": "2019-11-04T09:13:24.000Z", "lang": "es", "text": "Una mujer herida grave tras ser apu\u00f1alada por su pareja, que se ha quitado la vida saltando al vac\u00edo https://t.co/Ey5uIza8WC", "edit_history_tweet_ids": ["1191282287222104064"], "id": "1191282287222104064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2903637923", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Ey5uIza8WC", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20191104/471365424877/mujer-apunalada-zaragoza-agresor-suicida.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=sucesos", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201911\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T19:12:19.000Z", "lang": "pt", "text": "This was known.. Kakuzu \u00e9 um semi-imortal madoda.. https://t.co/yxFplp3Puj", "edit_history_tweet_ids": ["1191070620316045313"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7193, "type": "Person", "normalized_text": "Kakuzu"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/yxFplp3Puj", "expanded_url": "https://twitter.com/GersonVACSD/status/1191070249053040640", "display_url": "twitter.com/GersonVACSD/st\u2026"}]}, "id": "1191070620316045313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129371004411760642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191070249053040640"}]}, {"created_at": "2019-11-04T03:56:27.000Z", "lang": "es", "text": "La bisagra era el corrupto suicida. Ahora ya nadie podr\u00e1 evitar que se maten entre ellos. https://t.co/mDepOGqPNN", "edit_history_tweet_ids": ["1191202521215315968"], "id": "1191202521215315968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191201551966191616"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/mDepOGqPNN", "expanded_url": "https://twitter.com/Jimmyenlanada/status/1191201551966191616", "display_url": "twitter.com/Jimmyenlanada/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T20:11:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Ele n\u00e3o para https://t.co/00qrTK1aK7", "edit_history_tweet_ids": ["1191085388854710272"], "id": "1191085388854710272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "783817935978717185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191081188095598592"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/00qrTK1aK7", "expanded_url": "https://twitter.com/ivolazarevitch/status/1191081188095598592", "display_url": "twitter.com/ivolazarevitch\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T09:12:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/2StITbLHeC", "edit_history_tweet_ids": ["1191281932178358272"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2StITbLHeC", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CM"}]}, "id": "1191281932178358272", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 30, "quote_count": 16}, "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-11-04T07:01:14.000Z", "lang": "ca", "text": "He encal\u00e7at al vol una tassa su\u00efcida i ara vull creure que aix\u00f2 \u00e9s una met\u00e0fora. De tot.", "edit_history_tweet_ids": ["1191249022843002881"], "id": "1191249022843002881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "96639908"}, {"created_at": "2019-11-04T06:48:46.000Z", "lang": "es", "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izquierda y dialogar con Catalunya.\n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14 https://t.co/Yl4LMl7nkj", "edit_history_tweet_ids": ["1191245889240752130"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Yl4LMl7nkj", "expanded_url": "https://twitter.com/afernb/status/1191112642536103936", "display_url": "twitter.com/afernb/status/\u2026"}]}, "id": "1191245889240752130", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "184039952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T08:28:18.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de La Jota y despu\u00e9s de suicida https://t.co/O2YWLMWN9p v\u00eda @heraldoes", "edit_history_tweet_ids": ["1191270936508555264"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "La Jota"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/O2YWLMWN9p", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 114, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "id": "1191270936508555264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "169849709"}, {"created_at": "2019-11-03T20:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en todo un simbolo en la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, que suaviz\u00f3 los detalles de su misi\u00f3n suicida. La verdad no se supo hasta el a\u00f1o 2002. https://t.co/xbrFFBgmI1 https://t.co/yiqMig6UTQ", "edit_history_tweet_ids": ["1191082620068585472"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xbrFFBgmI1", "expanded_url": "http://bit.ly/2WAQaYh", "display_url": "bit.ly/2WAQaYh"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/yiqMig6UTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/materia_ciencia/status/1191082620068585472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiqMig6UTQ", "media_key": "3_1190572264091197440"}]}, "id": "1191082620068585472", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "author_id": "108932245"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sociedad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/iVWeHOB3lZ", "expanded_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/", "display_url": "diario16.com/un-militar-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 114, "username": "blanconatalio", "id": "3130932261"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:54:29.000Z", "lang": "es", "text": "#Sociedad | Un militar se suicida tras herir a pu\u00f1aladas a su pareja en plena calle de Zaragoza\nPor @blanconatalio\nhttps://t.co/iVWeHOB3lZ", "edit_history_tweet_ids": ["1191277523272962048"], "id": "1191277523272962048", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4364428521"}, {"created_at": "2019-11-04T01:47:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Vargas se suicidou pra entrar na hist\u00f3ria e o enem n\u00e3o colocou 1 quest\u00e3o sobre", "edit_history_tweet_ids": ["1191170100524724224"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "id": "1191170100524724224", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "772283013782642688"}, {"created_at": "2019-11-04T08:59:06.000Z", "lang": "it", "text": "@Danila9631 @gloriapoch72 @IlDebo @l_honestly @NemesiEX @razziatweet https://t.co/NoH25YpnCm\nScritto da una che ha la foto profilo mutande. Se una professoressa muore a sentire Insigne, vedere lei la figura femminile si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191278686399545344"], "in_reply_to_user_id": "913321897508687873", "id": "1191278686399545344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "4851138497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191277531879620608"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/NoH25YpnCm", "expanded_url": "https://twitter.com/Gobba841/status/1190999854035681281?s=19", "display_url": "twitter.com/Gobba841/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Danila9631", "id": "913321897508687873"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "gloriapoch72", "id": "3169786348"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "IlDebo", "id": "44878887"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "l_honestly", "id": "714089897074753537"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "NemesiEX", "id": "84127234"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "razziatweet", "id": "636332273"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T07:20:34.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/tPXoEKw8z3", "edit_history_tweet_ids": ["1191253891096162304"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tPXoEKw8z3", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191253891096162304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPXoEKw8z3", "media_key": "3_1191253885048049664"}]}, "id": "1191253891096162304", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "46668976"}, {"created_at": "2019-11-03T02:31:07.000Z", "lang": "es", "text": "El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "edit_history_tweet_ids": ["1190818657821167617"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.852, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}]}, "id": "1190818657821167617", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190806501520265216"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Be5Zoqe6JA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/nnqn51", "display_url": "ver.abc.es/nnqn51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-hombre-apunala-mujer-y-despues-suicida-zaragoza-201911040813_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bm5xbjUx"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:40:48.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 #URGENTE Un hombre apu\u00f1ala a una mujer y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza https://t.co/Be5Zoqe6JA", "edit_history_tweet_ids": ["1191258983329411072"], "id": "1191258983329411072", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "19923515"}, {"created_at": "2019-11-04T08:05:06.000Z", "lang": "es", "text": "La fuerza de la poes\u00eda: el poeta suicida Xu Lizhi. https://t.co/u0dHM5v7RS v\u00eda @poemame_poesia", "edit_history_tweet_ids": ["1191265098796584965"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Xu Lizhi"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/u0dHM5v7RS", "expanded_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/", "display_url": "revista.poemame.com/2019/11/04/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 94, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}]}, "id": "1191265098796584965", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "561104470"}, {"created_at": "2019-11-04T08:37:19.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a una mujer en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "edit_history_tweet_ids": ["1191273206549745665"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}]}, "id": "1191273206549745665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "364528766"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 276, "tag": "ImpeachmentBolsonaroUrgente"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.5878, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.7957, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8x7X8Hnc1G", "expanded_url": "https://twitter.com/Fabio_Gou/status/1191135624100745217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8x7X8Hnc1G", "media_key": "3_1191135617767354368"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:30:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Adimita, vc n\u00e3o tem essa coragem:\n\n1- Desafiar: Acharam quem matou, ou sou eu mesmo?\n\n2- Responder ao MP: vou quando, e se, quiser. E n\u00e3o ir depor.\n\n3- Dizer q fecha o STF com 2 homens.\n\n4- Fazer coc\u00f4 em p\u00fablico, na TV.\n\n5- Fantasiar-se de pav\u00e3o.\n\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente https://t.co/8x7X8Hnc1G", "edit_history_tweet_ids": ["1191135624100745217"], "id": "1191135624100745217", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "2950419563"}, {"created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "lang": "es", "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1189499865895784448", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "author_id": "822841304367464448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 92, "tag": "violenciamachista"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/rKip58KdDA", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_3937bc7f", "display_url": "eldiario.es/_3937bc7f", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/aragon/sociedad/hombre-apunala-pareja-zaragoza-suicida_1_1469194.html"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 137, "username": "ElDiarioAragon", "id": "3044666103"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:40:18.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en una calle de Zaragoza y luego se suicida #violenciamachista  https://t.co/rKip58KdDA v\u00eda @eldiarioaragon", "edit_history_tweet_ids": ["1191273955920875520"], "id": "1191273955920875520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3044666103"}, {"created_at": "2019-11-04T08:28:15.000Z", "lang": "es", "text": "Violencia machista en Zaragoza. (Ampliaci\u00f3n) Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida tir\u00e1ndose de una gr\u00faa. https://t.co/tAPIbVASXY", "edit_history_tweet_ids": ["1191270921224511489"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9097, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "id": "1191270921224511489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46668976"}, {"created_at": "2019-11-04T00:58:58.000Z", "lang": "pt", "text": "se o getulio vargas realmente se matou pra entrar na hist\u00f3ria ele deve estar se revirando nesse exato momento por nao ter tido uma quest\u00e3ozinha sobre ele no enem", "edit_history_tweet_ids": ["1191157855451308035"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.8342, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "id": "1191157855451308035", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "702169212643631105"}, {"created_at": "2019-11-04T08:33:03.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"La historia de la misi\u00f3n suicida del mundo industrializado es una que dura lo que una sola vida humana.\"\nhttps://t.co/Q84dOsaAyO", "edit_history_tweet_ids": ["1191272130270441472"], "id": "1191272130270441472", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Q84dOsaAyO", "expanded_url": "http://bit.ly/2WJEiU6", "display_url": "bit.ly/2WJEiU6"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T13:07:10.000Z", "lang": "es", "text": "Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. La noviolencia ha sido el \u00fanico m\u00e9todo efectivo contra el r\u00e9gimen (Cabildos,paros,sentadas) -quien se aparte de ello ahora,legitima a Morales,y no tiene mi apoyo", "edit_history_tweet_ids": ["1190978727754252289"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "id": "1190978727754252289", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 17, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "31313183"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/9bdwzdFupC", "expanded_url": "https://twitter.com/apuntnoticies/status/1191265208242786304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9bdwzdFupC", "media_key": "16_1191265200604950529"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:05:32.000Z", "lang": "ca", "text": "#\u00daltimaHora | Una dona ha sigut apunyalada aquesta nit en la via p\u00fablica, al barri de la Jota de Saragossa, i presenta ferides greus per\u00f2 es troba fora de perill. L\u2019agressor s\u2019ha su\u00efcidat llan\u00e7ant-se al buit des d\u2019una grua, segons ha informat l\u2019equip de bombers. https://t.co/9bdwzdFupC", "edit_history_tweet_ids": ["1191265208242786304"], "id": "1191265208242786304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "902871103080718336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 232, "tag": "StopTRANSFOBIA"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8894, "type": "Place", "normalized_text": "Ll\u00edria"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.6763, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/MyLpUNs4JV", "expanded_url": "https://www.dosmanzanas.com/2019/11/nuevo-suicidio-de-una-adolescente-trans-en-lliria-valencia.html", "display_url": "dosmanzanas.com/2019/11/nuevo-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.dosmanzanas.com/2019/11/nuevo-suicidio-de-una-adolescente-trans-en-lliria-valencia.html"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 275, "username": "dosmanzanas", "id": "16185500"}]}, "created_at": "2019-11-02T08:55:08.000Z", "lang": "es", "text": "Nuevo suicidio de una adolescente trans de 18 a\u00f1os en Ll\u00edria, Valencia, llevaba un a\u00f1o soportando burlas e insultos transfobicos, Guardia Civil y juzgado instrucci\u00f3n investigan los mensajes de odio que hab\u00eda recibido #StopTRANSFOBIA \u26d4\ufe0fhttps://t.co/MyLpUNs4JV v\u00eda @dosmanzanas", "edit_history_tweet_ids": ["1190552912428240896"], "id": "1190552912428240896", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 38, "like_count": 208, "quote_count": 25}, "author_id": "64223584"}], "places": [{"full_name": "Saylla, Peru", "id": "00a417234c9813d5"}, {"full_name": "Motril, Espa\u00f1a", "id": "87430062a57866bb"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Granada, Espa\u00f1a", "id": "387b00909c2e7031"}]}, "errors": [{"value": "2596266379", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2596266379].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2596266379", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191321172119638016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191321172119638016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191321172119638016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "347679357", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [347679357].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "347679357", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191318622720987137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191318622720987137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191318622720987137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2663854416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2663854416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2663854416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191085034847002624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191085034847002624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191085034847002624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191192226258403330", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191192226258403330].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191192226258403330", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044808489535705092", "value": "1044808489535705092", "detail": "User has been suspended: [1044808489535705092].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191117824607051776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191117824607051776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191117824607051776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191044207114440704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191044207114440704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191044207114440704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093135605414924288", "value": "1093135605414924288", "detail": "User has been suspended: [1093135605414924288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191066681138913281", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191066681138913281", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191066681138913281].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2240128740", "value": "2240128740", "detail": "User has been suspended: [2240128740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189930556664033280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189930556664033280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189930556664033280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "739668744885129216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [739668744885129216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "739668744885129216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191124371915657216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191124371915657216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191124371915657216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "913321897508687873", "value": "913321897508687873", "detail": "User has been suspended: [913321897508687873].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191277531879620608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191277531879620608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191277531879620608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1191322504377380864", "oldest_id": "1191269795225837569", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybqfow06iz9pof33zhl5b49z0d"}}