{"data": [{"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nBrigou: \u2714\nNota vermelha: \u2714\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nMatou aula: \u2714\nExpulso de sala: \u2714\nAluno destaque: \u2714\nSe popularizou: \u2714\nDiretoria: \u2714\nChorou na sala: \u2714\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\n\nQuase tudo jsjsj", "author_id": "3428597368", "created_at": "2019-12-16T22:10:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206698154894266369"], "id": "1206698154894266369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/A2XX6mbsQb", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.amp.html#click=https://t.co/7Xjug5m0I7", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}, "text": "\u201cUna madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida\u201d| Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS. M\u00e1s bien, una MADRE ASESINA SUS DOS HIJAS https://t.co/A2XX6mbsQb", "author_id": "428606806", "created_at": "2019-12-16T22:10:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206698146035896321"], "id": "1206698146035896321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206417278868369415"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GB7QaLo8h4", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/GB7QaLo8h4", "expanded_url": "https://twitter.com/mstleolw/status/1206417278868369415", "display_url": "twitter.com/mstleolw/statu\u2026"}]}, "author_id": "3420371279", "created_at": "2019-12-16T22:10:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206698145092161541"], "id": "1206698145092161541"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "962050773478555648", "created_at": "2019-12-16T22:10:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206698096970883074"], "id": "1206698096970883074"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "1084259510112436225", "created_at": "2019-12-16T22:10:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206698011738423296"], "id": "1206698011738423296"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/vFqlfrc064", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vFqlfrc064", "expanded_url": "https://twitter.com/_gabisteffen/status/1206389487883952128", "display_url": "twitter.com/_gabisteffen/s\u2026"}]}, "author_id": "1083368890674089986", "created_at": "2019-12-16T22:09:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697996307648512"], "id": "1206697996307648512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206674251698323456"}], "geo": {"place_id": "6403b7e96cc202f9"}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/5c9Ji3v7Ao", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5c9Ji3v7Ao", "expanded_url": "https://twitter.com/tamirissffc/status/1206674251698323456", "display_url": "twitter.com/tamirissffc/st\u2026"}]}, "author_id": "1195475465605144577", "created_at": "2019-12-16T22:09:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697990855020544"], "id": "1206697990855020544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1206432764972732418", "created_at": "2019-12-16T22:09:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697964409896961"], "id": "1206697964409896961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "171862820", "created_at": "2019-12-16T22:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697960978993158"], "id": "1206697960978993158"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "author_id": "984061129633816577", "created_at": "2019-12-16T22:09:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697955601743872"], "id": "1206697955601743872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "128294195", "created_at": "2019-12-16T22:09:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697940686974976"], "id": "1206697940686974976"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 ventilador ne\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2796\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ANMiOu7tqb", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ANMiOu7tqb", "expanded_url": "https://t.co/ANMiOu7tqb", "display_url": "t.co/ANMiOu7tqb"}]}, "author_id": "3185181922", "created_at": "2019-12-16T22:09:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697921569345548"], "id": "1206697921569345548"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "798945001002696704", "created_at": "2019-12-16T22:09:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697921376329729"], "id": "1206697921376329729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "791792658662453248", "created_at": "2019-12-16T22:09:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697888639803393"], "id": "1206697888639803393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "youremysunflowe", "id": "1137799007810543617"}, {"start": 130, "end": 138, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206682934108999685"}], "text": "RT @youremysunflowe: Estoy comiendo pizza con una mano, otra dando RT\nMientras que tengo un hoodie rosa pastel AAAA\nMood: suicida\n@BTS_twt\u2026", "author_id": "930591073130438656", "created_at": "2019-12-16T22:09:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697871183142914"], "id": "1206697871183142914"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bkKrkaK2Px", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/bkKrkaK2Px", "expanded_url": "https://twitter.com/eiThiarla/status/1206697111275917313", "display_url": "twitter.com/eiThiarla/stat\u2026"}]}, "author_id": "993143552627695616", "created_at": "2019-12-16T22:09:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697782892998657"], "id": "1206697782892998657"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: de soco n\u00e3o \nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/LPptjKTrby", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/LPptjKTrby", "expanded_url": "https://twitter.com/pontisa_/status/1206693323362250752", "display_url": "twitter.com/pontisa_/statu\u2026"}]}, "author_id": "890633065739014144", "created_at": "2019-12-16T22:08:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697715243065349"], "id": "1206697715243065349"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1161123058855403520", "created_at": "2019-12-16T22:08:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697645668028422"], "id": "1206697645668028422"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1071241280422862849", "created_at": "2019-12-16T22:08:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697564055199744"], "id": "1206697564055199744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "24788107", "created_at": "2019-12-16T22:08:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697543926779905"], "id": "1206697543926779905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.2268, "type": "Other", "normalized_text": "venezolano"}]}, "in_reply_to_user_id": "72627916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "text": "@carlaangola @cmrondon Suicida para los pol\u00edticos y sus enchufados; ya el pueblo venezolano est\u00e1 muriendo!!!!", "author_id": "110813203", "created_at": "2019-12-16T22:08:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697527703212033"], "id": "1206697527703212033"}, {"text": "crl cara ele se suicidou em live... pesado", "author_id": "910643014200066048", "created_at": "2019-12-16T22:08:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697518689669123"], "id": "1206697518689669123"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "559624783", "created_at": "2019-12-16T22:07:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697436397355010"], "id": "1206697436397355010"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnimaDiLupo___", "id": "1202600101"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/IFffzAA5xc", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimaDiLupo___/status/1206686180084985861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFffzAA5xc", "media_key": "16_1206686159755268097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206686180084985861"}], "text": "RT @AnimaDiLupo___: Que ser\u00eda del abismo sin el suicida... https://t.co/IFffzAA5xc", "author_id": "333799818", "created_at": "2019-12-16T22:07:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697417778839553"], "id": "1206697417778839553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206661556861321217"}], "geo": {"place_id": "83a111c3a94f41da"}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: nem fudendo kkkk\nse popularizou: n\u00e3o kk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CrvoixaSEr", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/CrvoixaSEr", "expanded_url": "https://twitter.com/malumarinhooo/status/1206661556861321217", "display_url": "twitter.com/malumarinhooo/\u2026"}]}, "author_id": "380041171", "created_at": "2019-12-16T22:07:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697371490508801"], "id": "1206697371490508801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "16Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9734, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6424, "type": "Other", "normalized_text": "16Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206691976134959104"}], "text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #16Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "author_id": "2378110587", "created_at": "2019-12-16T22:07:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697340423282694"], "id": "1206697340423282694"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "41069468", "created_at": "2019-12-16T22:06:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697215219191808"], "id": "1206697215219191808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mojakkkk", "id": "805099577451876352"}]}, "in_reply_to_user_id": "805099577451876352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206690946441723907"}], "text": "@mojakkkk Se ele te matou 3 vezes, t\u00e3o ruim assim ele n eh", "author_id": "1087014895391047685", "created_at": "2019-12-16T22:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697214367678470"], "id": "1206697214367678470"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206580212382814210"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/3Ri3awiTzv", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3Ri3awiTzv", "expanded_url": "https://twitter.com/Biazenhan/status/1206580212382814210", "display_url": "twitter.com/Biazenhan/stat\u2026"}]}, "author_id": "838429144836947968", "created_at": "2019-12-16T22:06:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697178577752067"], "id": "1206697178577752067"}, {"geo": {"place_id": "012d81605af0416c"}, "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 (Mari sempre me defendeu msm) \nchorou na sala:  \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8GJWFOpke5", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8GJWFOpke5", "expanded_url": "https://twitter.com/gawbriely/status/1206691491692908547", "display_url": "twitter.com/gawbriely/stat\u2026"}]}, "author_id": "708487558485962752", "created_at": "2019-12-16T22:06:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697125154820096"], "id": "1206697125154820096"}, {"in_reply_to_user_id": "835189968020647938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206666574578569216"}], "text": "@prayfxrpeep padre suicida, no lo entender\u00edas", "author_id": "807432297775501313", "created_at": "2019-12-16T22:06:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206697036550230019"], "id": "1206697036550230019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206675829956198400"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/A02EinBJHY", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/A02EinBJHY", "expanded_url": "https://twitter.com/VDalleprane/status/1206675829956198400", "display_url": "twitter.com/VDalleprane/st\u2026"}]}, "author_id": "1520721890", "created_at": "2019-12-16T22:05:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696985908142081"], "id": "1206696985908142081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "261945327", "created_at": "2019-12-16T22:05:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696978681417729"], "id": "1206696978681417729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1077753159165071360", "created_at": "2019-12-16T22:05:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696939888226306"], "id": "1206696939888226306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "author_id": "3428423200", "created_at": "2019-12-16T22:05:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696763605823488"], "id": "1206696763605823488"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (por faltar no dia da prova)\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/qAef0jjlbr", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/qAef0jjlbr", "expanded_url": "https://t.co/qAef0jjlbr", "display_url": "t.co/qAef0jjlbr"}]}, "author_id": "897214967560142848", "created_at": "2019-12-16T22:04:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696748518912007"], "id": "1206696748518912007"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "122990599", "created_at": "2019-12-16T22:04:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696743376707585"], "id": "1206696743376707585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "792163765", "created_at": "2019-12-16T22:04:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696732156923913"], "id": "1206696732156923913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "171259131", "created_at": "2019-12-16T22:04:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696719502712835"], "id": "1206696719502712835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206666283648991238"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/mpYzwXKY3H", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/mpYzwXKY3H", "expanded_url": "https://twitter.com/Rfornerr/status/1206666283648991238", "display_url": "twitter.com/Rfornerr/statu\u2026"}]}, "author_id": "734157807528906752", "created_at": "2019-12-16T22:04:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696680365740032"], "id": "1206696680365740032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206692858494902273"}], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala:  \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/tYMTsZYlZu", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/tYMTsZYlZu", "expanded_url": "https://twitter.com/_Rengel__/status/1206692858494902273", "display_url": "twitter.com/_Rengel__/stat\u2026"}]}, "author_id": "980199871641784321", "created_at": "2019-12-16T22:04:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696646475755522"], "id": "1206696646475755522"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "128066504", "created_at": "2019-12-16T22:04:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696621230047232"], "id": "1206696621230047232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "2283034919", "created_at": "2019-12-16T22:04:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696540095557632"], "id": "1206696540095557632"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "author_id": "1190831195338289152", "created_at": "2019-12-16T22:04:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696517811261440"], "id": "1206696517811261440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206410079265792000"}], "text": "RT @XavierFiestas: Cuando salga alguna viuda del suicida cobarde a hablar de la inseguridad, recu\u00e9rdenle que el miserable liber\u00f3 a m\u00e1s de 3\u2026", "author_id": "1187121481161039873", "created_at": "2019-12-16T22:03:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696485452165122"], "id": "1206696485452165122"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "615489596", "created_at": "2019-12-16T22:03:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696405621968898"], "id": "1206696405621968898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "728920287337582592", "created_at": "2019-12-16T22:03:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696404103680006"], "id": "1206696404103680006"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "2151523741", "created_at": "2019-12-16T22:03:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696389146796033"], "id": "1206696389146796033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "4190422942", "created_at": "2019-12-16T22:03:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696387825549320"], "id": "1206696387825549320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "2801027337", "created_at": "2019-12-16T22:03:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696361728585728"], "id": "1206696361728585728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "471313857", "created_at": "2019-12-16T22:03:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696360944324612"], "id": "1206696360944324612"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "author_id": "1032637601080127488", "created_at": "2019-12-16T22:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696211069198338"], "id": "1206696211069198338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "1191813996137123842", "created_at": "2019-12-16T22:02:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696190437404672"], "id": "1206696190437404672"}, {"text": "se td der certo hj termino meu desenho da medusa que comecei em outubro e n\u00e3o consegui terminar pq a faculdade me matou \ud83d\ude4f", "author_id": "708832306186813441", "created_at": "2019-12-16T22:02:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696184930283521"], "id": "1206696184930283521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/p1AYsRxfmp", "expanded_url": "https://t.co/p1AYsRxfmp", "display_url": "t.co/p1AYsRxfmp"}]}, "text": "Escola \nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula: \u274c\nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u274c https://t.co/p1AYsRxfmp", "author_id": "947968408368316419", "created_at": "2019-12-16T22:02:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696160263585793"], "id": "1206696160263585793"}, {"in_reply_to_user_id": "89186946", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00f6rster"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "D'"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206666740366745602"}], "text": "@fabian_1932 Y as\u00ed le fue tanto a F\u00f6rster como a Nietzsche (D'os ha muerto).\nUno se suicida y el otro loco comiendo su excremento!!", "author_id": "2944413413", "created_at": "2019-12-16T22:02:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696089363140610"], "id": "1206696089363140610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pennyw1z", "id": "841451827572936704"}]}, "in_reply_to_user_id": "837476019699388416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206695826468278272"}], "text": "@pennyw1z suicida eh o caralho quem n reduz eh nazista", "author_id": "757075590579097600", "created_at": "2019-12-16T22:02:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696072816537601"], "id": "1206696072816537601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paulabsts", "id": "996550768634318848"}]}, "in_reply_to_user_id": "996550768634318848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206690281816506370"}], "text": "@paulabsts parece que j\u00e1 denunciaram, mas n\u00e3o aconteceu nada, a rua quase toda \u00e9 s\u00f3 pol\u00edcia. a mulher dele se matou faz pouco tempo duvido nada que ele batia bela, q nojo desse cara.", "author_id": "304119994", "created_at": "2019-12-16T22:02:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696038020603904"], "id": "1206696038020603904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1133900524472995842", "created_at": "2019-12-16T22:02:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206696010170454016"], "id": "1206696010170454016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "4818198839", "created_at": "2019-12-16T22:01:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695988884320258"], "id": "1206695988884320258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "text": "maior assassinato da hist\u00f3ria \u00e9 o de van gogh q at\u00e9 hoje voc\u00eas ficam falando que ele se matou", "author_id": "797624939486576644", "created_at": "2019-12-16T22:01:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695882776821760"], "id": "1206695882776821760"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0ykrPpUbhf", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0ykrPpUbhf", "expanded_url": "https://t.co/0ykrPpUbhf", "display_url": "t.co/0ykrPpUbhf"}]}, "author_id": "709863425514590209", "created_at": "2019-12-16T22:01:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695873142505473"], "id": "1206695873142505473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206647590500089858"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ozvCektjnC", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ozvCektjnC", "expanded_url": "https://twitter.com/RnCrvg1/status/1206647590500089858", "display_url": "twitter.com/RnCrvg1/status\u2026"}]}, "author_id": "1034577860697223169", "created_at": "2019-12-16T22:01:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695802820857856"], "id": "1206695802820857856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "81720001", "created_at": "2019-12-16T22:01:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695788581183488"], "id": "1206695788581183488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caiocgomes", "id": "10180112"}]}, "in_reply_to_user_id": "10180112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206694917898219522"}], "text": "@caiocgomes O problema que mesmo que voc\u00ea mostre como foi dif\u00edcil o caminho e o quanto tu se matou de estudar. S\u00f3 v\u00e3o ver a parte do \"estudar na web\".", "author_id": "1186711901151121408", "created_at": "2019-12-16T22:01:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695757870485504"], "id": "1206695757870485504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206691657606946821"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c (n\u00e3o q eu me lembre)\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n \nkkkk https://t.co/sMhiTmU65I", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/sMhiTmU65I", "expanded_url": "https://twitter.com/barcellox027__/status/1206691657606946821", "display_url": "twitter.com/barcellox027__\u2026"}]}, "author_id": "3867341657", "created_at": "2019-12-16T22:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695747552452613"], "id": "1206695747552452613"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206675821118853121"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/aAGIcZF2SA", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/aAGIcZF2SA", "expanded_url": "https://twitter.com/pizzi_larissa/status/1206675821118853121", "display_url": "twitter.com/pizzi_larissa/\u2026"}]}, "author_id": "1097907968002142209", "created_at": "2019-12-16T22:00:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695652324970497"], "id": "1206695652324970497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206633924908199936"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c\u2705 https://t.co/mny9osFqN4", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/mny9osFqN4", "expanded_url": "https://twitter.com/dovigonunes/status/1206633924908199936", "display_url": "twitter.com/dovigonunes/st\u2026"}]}, "author_id": "1083235020976865280", "created_at": "2019-12-16T22:00:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695637540052996"], "id": "1206695637540052996"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "2977384127", "created_at": "2019-12-16T22:00:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695633924640768"], "id": "1206695633924640768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laysurcan", "id": "1278818514044928001"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206581486759137285"}], "text": "RT @laysurcan: .Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO\u2026", "author_id": "1356724206", "created_at": "2019-12-16T22:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695625762508801"], "id": "1206695625762508801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "810594256637349888", "created_at": "2019-12-16T22:00:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695583077085189"], "id": "1206695583077085189"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "146304886", "created_at": "2019-12-16T22:00:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695569210560512"], "id": "1206695569210560512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206668873145163780"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/XiDR986cmI", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/XiDR986cmI", "expanded_url": "https://twitter.com/leocardoso08/status/1206668873145163780", "display_url": "twitter.com/leocardoso08/s\u2026"}]}, "author_id": "1152996292844544002", "created_at": "2019-12-16T22:00:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695558565502977"], "id": "1206695558565502977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "1033888945", "created_at": "2019-12-16T22:00:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695552953569288"], "id": "1206695552953569288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "930973065210683393", "created_at": "2019-12-16T22:00:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695532527280130"], "id": "1206695532527280130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "author_id": "2893858917", "created_at": "2019-12-16T22:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695503167213569"], "id": "1206695503167213569"}, {"text": "ESCOLA:\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c \n\nExemplar", "author_id": "1066739177792905218", "created_at": "2019-12-16T21:59:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695463887556609"], "id": "1206695463887556609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "873587879360045058", "created_at": "2019-12-16T21:59:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695407704793089"], "id": "1206695407704793089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "1961847300", "created_at": "2019-12-16T21:59:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695377245818881"], "id": "1206695377245818881"}, {"geo": {"place_id": "21c8d17d32362dfd"}, "text": "is dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/kq6hTYi7bE", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kq6hTYi7bE", "expanded_url": "https://twitter.com/arzaalugo/status/1206580458680655872", "display_url": "twitter.com/arzaalugo/stat\u2026"}]}, "author_id": "3558263177", "created_at": "2019-12-16T21:59:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695371088519168"], "id": "1206695371088519168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "author_id": "1223264406", "created_at": "2019-12-16T21:59:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695350783881218"], "id": "1206695350783881218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "text": "Rindo el mi\u00e9rcoles pero mirar escuadron suicida por decima vez ta piola", "author_id": "614768331", "created_at": "2019-12-16T21:59:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695338976989184"], "id": "1206695338976989184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "engocar", "id": "443914809"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.3847, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687272579534849"}], "text": "RT @engocar: Como pensar\u00e1 Arrimadas recuperar su Partido si sigue la misma Hoja de Ruta del Suicida Rivera??", "author_id": "1175035798254772224", "created_at": "2019-12-16T21:59:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695334535213058"], "id": "1206695334535213058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1034509317339267072", "created_at": "2019-12-16T21:59:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695295423266817"], "id": "1206695295423266817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "191971403", "created_at": "2019-12-16T21:59:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695262426673154"], "id": "1206695262426673154"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1140822065278328832", "created_at": "2019-12-16T21:59:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695253937405958"], "id": "1206695253937405958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 242, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "text": "ABORTO Y SUICIDIO\nNi yo ni nadie sabe por qu\u00e9 alguien se suicida, sin embargo, me animo a sugerir que el suicida es alguien que debi\u00f3 ser abortado porque fue un embarazo no deseado. Creo esto por su contraria: quien fuera muy amado en la ni\u00f1ez tendr\u00e1 el \u00e9xito asegurado.", "author_id": "176531658", "created_at": "2019-12-16T21:58:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695208555032578"], "id": "1206695208555032578"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/2wrO9wkEzU", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/2wrO9wkEzU", "expanded_url": "https://twitter.com/claraneery/status/1206594064646316032", "display_url": "twitter.com/claraneery/sta\u2026"}]}, "author_id": "1149491145707155456", "created_at": "2019-12-16T21:58:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695207770763266"], "id": "1206695207770763266"}, {"text": "Mano to sem acreditar ate agora, ele se matou em live mano mds\ud83d\ude2d", "author_id": "2392034756", "created_at": "2019-12-16T21:58:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695204134281216"], "id": "1206695204134281216"}, {"text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/YJLM9dC188", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/YJLM9dC188", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "author_id": "711082547137155072", "created_at": "2019-12-16T21:58:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695151873282048"], "id": "1206695151873282048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206691937799065605"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\n\u00e9poca boa https://t.co/ZPXD8hTXVT", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ZPXD8hTXVT", "expanded_url": "https://twitter.com/GoncalvesGica/status/1206691937799065605", "display_url": "twitter.com/GoncalvesGica/\u2026"}]}, "author_id": "714857112854249472", "created_at": "2019-12-16T21:58:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695144868724736"], "id": "1206695144868724736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1918604604", "created_at": "2019-12-16T21:58:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695109724651521"], "id": "1206695109724651521"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c", "author_id": "751170715697676288", "created_at": "2019-12-16T21:58:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695038924791808"], "id": "1206695038924791808"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/sznQiChjFy", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/sznQiChjFy", "expanded_url": "https://twitter.com/_dsp1/status/1206677956954918912", "display_url": "twitter.com/_dsp1/status/1\u2026"}]}, "author_id": "1082308283376066560", "created_at": "2019-12-16T21:58:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695014128111617"], "id": "1206695014128111617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "3100536187", "created_at": "2019-12-16T21:58:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695002400841740"], "id": "1206695002400841740"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "1467283244", "created_at": "2019-12-16T21:57:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694950865448965"], "id": "1206694950865448965"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "963772136174350337", "created_at": "2019-12-16T21:57:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694928455282689"], "id": "1206694928455282689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "1059213788317212672", "created_at": "2019-12-16T21:57:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694849690378241"], "id": "1206694849690378241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "1070152295684415488", "created_at": "2019-12-16T21:57:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694792324960257"], "id": "1206694792324960257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "967042232539844611", "created_at": "2019-12-16T21:57:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694792182276097"], "id": "1206694792182276097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "2573084806", "created_at": "2019-12-16T21:57:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694791301521411"], "id": "1206694791301521411"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "4796726134", "created_at": "2019-12-16T21:57:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694772972371968"], "id": "1206694772972371968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "3670288637", "created_at": "2019-12-16T21:56:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694730240839681"], "id": "1206694730240839681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206692428427726852"}], "text": "ESCOLA:\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c(sai quando o professor perguntou quem queria ver a aula)\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c \n\nExemplar https://t.co/kHmHjK9lFA", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/kHmHjK9lFA", "expanded_url": "https://twitter.com/anaalvaresf/status/1206692428427726852", "display_url": "twitter.com/anaalvaresf/st\u2026"}]}, "author_id": "717524800256745472", "created_at": "2019-12-16T21:56:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694696254357509"], "id": "1206694696254357509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "Tayra"}]}, "text": "Ayer en la noche estaba jugando con Tayra y la desgraciada me mordi\u00f3 y rasgu\u00f1o los brazos y las piernas, ahora voy a parecer depresiva suicida again.    :'v", "author_id": "1174499376867303425", "created_at": "2019-12-16T21:56:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694681784004609"], "id": "1206694681784004609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "878935230", "created_at": "2019-12-16T21:56:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694674951524352"], "id": "1206694674951524352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "954715321704878082", "created_at": "2019-12-16T21:56:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694640340144128"], "id": "1206694640340144128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "786378500013981696", "created_at": "2019-12-16T21:56:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694568592334850"], "id": "1206694568592334850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206667021288722432"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ii5AbPMgR1", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ii5AbPMgR1", "expanded_url": "https://twitter.com/carolx_cm/status/1206667021288722432", "display_url": "twitter.com/carolx_cm/stat\u2026"}]}, "author_id": "1068082908072747009", "created_at": "2019-12-16T21:56:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694561243959297"], "id": "1206694561243959297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "author_id": "783490326237421569", "created_at": "2019-12-16T21:56:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694555896205317"], "id": "1206694555896205317"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hogarmio", "id": "362751857"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "in_reply_to_user_id": "362751857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206692345900621826"}], "text": "@hogarmio @barci_2010 que lo investiguen por pedofilia al fiscal suicida, hasta la jueza lo acusaba", "author_id": "188589124", "created_at": "2019-12-16T21:56:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694522710822915"], "id": "1206694522710822915"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "3381139335", "created_at": "2019-12-16T21:56:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694494730670081"], "id": "1206694494730670081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marioraulnegri", "id": "267784293"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}]}, "in_reply_to_user_id": "267784293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206559256385859584"}], "text": "@marioraulnegri @LANACION Me sumo Mario no les den quorum... Darle poder a un gobierno con vocacion totalitaria es suicida...", "author_id": "867555161924874240", "created_at": "2019-12-16T21:56:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694489567514624"], "id": "1206694489567514624"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 esse ano \ud83e\udd20\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/UCHLIr7RMQ", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/UCHLIr7RMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/nnahojn/status/1206691886725058563", "display_url": "twitter.com/nnahojn/status\u2026"}]}, "author_id": "1179985687673737217", "created_at": "2019-12-16T21:55:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694469166387200"], "id": "1206694469166387200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fasciocardido", "id": "1112144900840177664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206562726165860352"}], "text": "RT @fasciocardido: Precisamente por eso el liberalismo es una ideolog\u00eda profundamente est\u00fapida, irracional, desconocedora de la naturaleza\u2026", "author_id": "286215534", "created_at": "2019-12-16T21:55:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694466226135041"], "id": "1206694466226135041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "902335708785934337", "created_at": "2019-12-16T21:55:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694455878791169"], "id": "1206694455878791169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "2159901194", "created_at": "2019-12-16T21:55:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694370159865856"], "id": "1206694370159865856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "1056354686", "created_at": "2019-12-16T21:55:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694360256958464"], "id": "1206694360256958464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206689916853379072"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/kNp3LU4tyx", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/kNp3LU4tyx", "expanded_url": "https://twitter.com/dricaazevedx/status/1206689916853379072", "display_url": "twitter.com/dricaazevedx/s\u2026"}]}, "author_id": "2981380407", "created_at": "2019-12-16T21:55:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694349381292032"], "id": "1206694349381292032"}, {"in_reply_to_user_id": "1087513027669303296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206693072752521216"}], "text": "@isadoraastefano a true eh q me lembrou esquadr\u00e3o suicida o clipe uashduahsudahsu\n\nmas nmrl nero forte eh a melhor musica do album", "author_id": "994735814859948032", "created_at": "2019-12-16T21:55:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694345849606149"], "id": "1206694345849606149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206691139635601411"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/VE5BLtZLLV", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/VE5BLtZLLV", "expanded_url": "https://twitter.com/Cilon_ofc/status/1206691139635601411", "display_url": "twitter.com/Cilon_ofc/stat\u2026"}]}, "author_id": "892090868450119685", "created_at": "2019-12-16T21:55:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694334860550144"], "id": "1206694334860550144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "4861025052", "created_at": "2019-12-16T21:55:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694320587386885"], "id": "1206694320587386885"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "3428423200", "created_at": "2019-12-16T21:55:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694255395246080"], "id": "1206694255395246080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "2985707109", "created_at": "2019-12-16T21:54:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694215109009408"], "id": "1206694215109009408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Lucazo6", "id": "1019225111382151169"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "luisenesimo", "id": "2373036836"}]}, "in_reply_to_user_id": "1019225111382151169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206573757659262977"}], "text": "@Lucazo6 @luisenesimo Interesante ejercicio.. Pero suicida... \ud83e\udd23 Quede en shock", "author_id": "72980583", "created_at": "2019-12-16T21:54:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694198226767873"], "id": "1206694198226767873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "author_id": "803742388183252992", "created_at": "2019-12-16T21:54:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694182657691656"], "id": "1206694182657691656"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez  na ESCOLA:\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha no boletim:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nomg seria o orgulho de td sogra https://t.co/FAZj7EE4m8", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/FAZj7EE4m8", "expanded_url": "https://t.co/FAZj7EE4m8", "display_url": "t.co/FAZj7EE4m8"}]}, "author_id": "1122365147782238208", "created_at": "2019-12-16T21:54:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694180594036738"], "id": "1206694180594036738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206692090199072769"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\u00c9 isto https://t.co/49Y2ccM0nC", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/49Y2ccM0nC", "expanded_url": "https://twitter.com/WeebFodido/status/1206692090199072769", "display_url": "twitter.com/WeebFodido/sta\u2026"}]}, "author_id": "2638031321", "created_at": "2019-12-16T21:54:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694165683351553"], "id": "1206694165683351553"}, {"text": "Lesbiana se suicida luego de estar 7 a\u00f1os en TERAPIAS de CONVERSI\u00d3N https://t.co/tliBxkzxLN", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/tliBxkzxLN", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/alana-chen-lesbiana-se-suicida-7-anos-terapias-de-conversion-colorado.html", "display_url": "sdpnoticias.com/diversidad/ala\u2026"}]}, "author_id": "46928967", "created_at": "2019-12-16T21:54:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694097462927361"], "id": "1206694097462927361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1005111567619362816", "created_at": "2019-12-16T21:54:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694092547219462"], "id": "1206694092547219462"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1131937238001049602", "created_at": "2019-12-16T21:54:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694076470444032"], "id": "1206694076470444032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "1187698976969121794", "created_at": "2019-12-16T21:54:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694043499028480"], "id": "1206694043499028480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "3926361615", "created_at": "2019-12-16T21:54:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694034871373824"], "id": "1206694034871373824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206690502449471489"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou :\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/VXXfIxxmon", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/VXXfIxxmon", "expanded_url": "https://twitter.com/arthur1036/status/1206690502449471489", "display_url": "twitter.com/arthur1036/sta\u2026"}]}, "author_id": "2845912823", "created_at": "2019-12-16T21:54:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694013371342848"], "id": "1206694013371342848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "Na moral minha amg se matou do mesmo jeito. \u00c9 horr\u00edvel https://t.co/5kYd6zrNQB", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/5kYd6zrNQB", "expanded_url": "https://twitter.com/npsidoka/status/1206672854189846529", "display_url": "twitter.com/npsidoka/statu\u2026"}]}, "author_id": "1014882667140173826", "created_at": "2019-12-16T21:54:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693991833620480"], "id": "1206693991833620480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "826196167314796544", "created_at": "2019-12-16T21:53:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693982060855296"], "id": "1206693982060855296"}, {"in_reply_to_user_id": "284272968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206693877224288257"}], "text": "PQ EU TAVA SUICIDA.\nO mundo d\u00e1 voltas hein negas.", "author_id": "284272968", "created_at": "2019-12-16T21:53:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693970698493952"], "id": "1206693970698493952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "in_reply_to_user_id": "22954354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206670332188405762"}], "text": "@laSextaTV el hembrist\u00f3metro para mujeres como la madre que mat\u00f3 a las hijas y pusisteis de titular que se suicida la madre de las ni\u00f1as asesinadas en los medios, o la que apu\u00f1al\u00f3 a su novio en el coraz\u00f3n o la hippie del bid\u00f3n, entre otras..., \n\u00bfexiste?", "author_id": "1089925052", "created_at": "2019-12-16T21:53:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693968194539520"], "id": "1206693968194539520"}, {"text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705                           nossa q horror https://t.co/X2N803CzbQ", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/X2N803CzbQ", "expanded_url": "https://t.co/X2N803CzbQ", "display_url": "t.co/X2N803CzbQ"}]}, "author_id": "834893874204192768", "created_at": "2019-12-16T21:53:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693934816268288"], "id": "1206693934816268288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1195236039784304640", "created_at": "2019-12-16T21:53:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693908299816967"], "id": "1206693908299816967"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206673525790117890"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/6tEBYqVbu7", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/6tEBYqVbu7", "expanded_url": "https://twitter.com/madusedlak/status/1206673525790117890", "display_url": "twitter.com/madusedlak/sta\u2026"}]}, "author_id": "939278229663354881", "created_at": "2019-12-16T21:53:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693867149516801"], "id": "1206693867149516801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "4755918375", "created_at": "2019-12-16T21:53:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693862166671360"], "id": "1206693862166671360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206674003852767232"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/DcpY7w9GSq", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/DcpY7w9GSq", "expanded_url": "https://twitter.com/lunammori/status/1206674003852767232", "display_url": "twitter.com/lunammori/stat\u2026"}]}, "author_id": "1080860845121462278", "created_at": "2019-12-16T21:53:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693861826924547"], "id": "1206693861826924547"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "author_id": "1002301978540691457", "created_at": "2019-12-16T21:53:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693845104283657"], "id": "1206693845104283657"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "1175929323200634880", "created_at": "2019-12-16T21:53:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693825223254016"], "id": "1206693825223254016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206614542903590913"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\npego colando:\u274c https://t.co/UZFA1Fuywa", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UZFA1Fuywa", "expanded_url": "https://twitter.com/brunaramosdl/status/1206614542903590913", "display_url": "twitter.com/brunaramosdl/s\u2026"}]}, "author_id": "834152617479696385", "created_at": "2019-12-16T21:53:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693811457576966"], "id": "1206693811457576966"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DCoficialista", "id": "4684442264"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/tYO3Sr4j2L", "expanded_url": "https://twitter.com/HeatVisionBlog/status/1206673740664360962", "display_url": "twitter.com/HeatVisionBlog\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206683573773840384"}], "text": "RT @DCoficialista: Es lo que tendr\u00eda que haber sido Escuadr\u00f3n Suicida!!!! https://t.co/tYO3Sr4j2L", "author_id": "149185976", "created_at": "2019-12-16T21:53:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693809796632577"], "id": "1206693809796632577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "949629257692647425", "created_at": "2019-12-16T21:53:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693803702272006"], "id": "1206693803702272006"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6232, "type": "Person", "normalized_text": "guaido"}]}, "in_reply_to_user_id": "72627916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "text": "@carlaangola @cmrondon Salir de guaido es un movimiento suicida? pero si seguir con el es como si el adicto siga consumiendo... A ustedes les doler\u00eda que la pir\u00e1mide se cayera.", "author_id": "126047903", "created_at": "2019-12-16T21:53:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693789160656899"], "id": "1206693789160656899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206682886268690432"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/o1Le6D9ttB", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/o1Le6D9ttB", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolaom102/status/1206682886268690432", "display_url": "twitter.com/nicolaom102/st\u2026"}]}, "author_id": "821857420918091777", "created_at": "2019-12-16T21:52:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693707430408193"], "id": "1206693707430408193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "4578302541", "created_at": "2019-12-16T21:52:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693707405316098"], "id": "1206693707405316098"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "16Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9734, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6424, "type": "Other", "normalized_text": "16Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206691976134959104"}], "text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #16Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "author_id": "110570694", "created_at": "2019-12-16T21:52:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693692611923978"], "id": "1206693692611923978"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "922193603228852224", "created_at": "2019-12-16T21:52:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693675960557575"], "id": "1206693675960557575"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anistolen", "id": "708233148623151105"}]}, "in_reply_to_user_id": "708233148623151105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206693383802109953"}], "text": "@anistolen Y siii, si me voy a morir!!! Quien puede decir que esta contento haciendo cosas un suicida nomas", "author_id": "927995675270352896", "created_at": "2019-12-16T21:52:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693670369583106"], "id": "1206693670369583106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206675821118853121"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/vCbZL5f3Hb", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/vCbZL5f3Hb", "expanded_url": "https://twitter.com/pizzi_larissa/status/1206675821118853121", "display_url": "twitter.com/pizzi_larissa/\u2026"}]}, "author_id": "726390166139580416", "created_at": "2019-12-16T21:52:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693609933869056"], "id": "1206693609933869056"}, {"text": "te ech\u00e9 de menos al despertar\ndesde el parnaso la vista es suicida", "author_id": "220393450", "created_at": "2019-12-16T21:52:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693607589191681"], "id": "1206693607589191681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "120849143", "created_at": "2019-12-16T21:52:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693522188845056"], "id": "1206693522188845056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1105679358822412289", "created_at": "2019-12-16T21:51:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693457919647747"], "id": "1206693457919647747"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1142101822942978053", "created_at": "2019-12-16T21:51:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693437585711112"], "id": "1206693437585711112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206691937799065605"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou:\ud83d\udeab\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\ud83d\udeab\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \ud83d\udeab\nfoi pego colando:\ud83d\udeab\n \nFoi brabo https://t.co/1SEHXhIVRd", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1SEHXhIVRd", "expanded_url": "https://twitter.com/GoncalvesGica/status/1206691937799065605", "display_url": "twitter.com/GoncalvesGica/\u2026"}]}, "author_id": "826837913967194113", "created_at": "2019-12-16T21:51:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693429272551424"], "id": "1206693429272551424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "1084969626461708289", "created_at": "2019-12-16T21:51:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693420212862976"], "id": "1206693420212862976"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705", "author_id": "4551917955", "created_at": "2019-12-16T21:51:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693375946231808"], "id": "1206693375946231808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "3638181024", "created_at": "2019-12-16T21:51:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693363665096704"], "id": "1206693363665096704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "847655294016536576", "created_at": "2019-12-16T21:51:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693357927510016"], "id": "1206693357927510016"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/lhu4UmpJJi", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/lhu4UmpJJi", "expanded_url": "https://t.co/lhu4UmpJJi", "display_url": "t.co/lhu4UmpJJi"}]}, "author_id": "492299509", "created_at": "2019-12-16T21:51:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693356778196997"], "id": "1206693356778196997"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "3722508616", "created_at": "2019-12-16T21:51:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693278931996673"], "id": "1206693278931996673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1096738519358287873", "created_at": "2019-12-16T21:51:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693263719256064"], "id": "1206693263719256064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4606, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/JR5znfOOzW", "expanded_url": "https://twitter.com/Variety/status/1206675776277504001", "display_url": "twitter.com/Variety/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206675776277504001"}], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida deu t\u00e3o certo, n\u00e9? https://t.co/JR5znfOOzW", "author_id": "76692116", "created_at": "2019-12-16T21:51:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693262188257282"], "id": "1206693262188257282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Moreiris1", "id": "1195900940626386944"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8494, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "in_reply_to_user_id": "1195900940626386944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206684163375599619"}], "text": "@Moreiris1 @npsidoka Um mc de batalha aqui de S\u00e3o Paulo, vulgo \u201cMineiro\u201d se suicidou ontem numa live do Instagram, por motivos de depress\u00e3o.", "author_id": "1142822432849481728", "created_at": "2019-12-16T21:50:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693224104026112"], "id": "1206693224104026112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "151641794", "created_at": "2019-12-16T21:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693205607145475"], "id": "1206693205607145475"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "925523547170263040", "created_at": "2019-12-16T21:50:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693150993080323"], "id": "1206693150993080323"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "1436084136", "created_at": "2019-12-16T21:50:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693126653411328"], "id": "1206693126653411328"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c gra\u00e7as a deus https://t.co/9unaneRpju", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9unaneRpju", "expanded_url": "https://t.co/9unaneRpju", "display_url": "t.co/9unaneRpju"}]}, "author_id": "928051516023427072", "created_at": "2019-12-16T21:50:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693074337968128"], "id": "1206693074337968128"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2753\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/T9FCi9zYLN", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/T9FCi9zYLN", "expanded_url": "https://twitter.com/nnahojn/status/1206691886725058563", "display_url": "twitter.com/nnahojn/status\u2026"}]}, "author_id": "1888433990", "created_at": "2019-12-16T21:50:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693023209394176"], "id": "1206693023209394176"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ePO846nKxy", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ePO846nKxy", "expanded_url": "https://twitter.com/scjGuedes/status/1206691580222017541", "display_url": "twitter.com/scjGuedes/stat\u2026"}]}, "author_id": "4724592261", "created_at": "2019-12-16T21:50:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693022865510402"], "id": "1206693022865510402"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "854838954268471296", "created_at": "2019-12-16T21:50:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693014149705729"], "id": "1206693014149705729"}, {"text": "Una chica lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/s3FbdRtGhy terapias que \u00e1poyan partido popular y vox con el apoyo de ciudadanos en las comunidades donde gobiernan \ud83d\ude2d", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/s3FbdRtGhy", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "author_id": "742138011182354432", "created_at": "2019-12-16T21:50:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693004926423040"], "id": "1206693004926423040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "948319944562958338", "created_at": "2019-12-16T21:50:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692994667163650"], "id": "1206692994667163650"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "author_id": "1179425610172686336", "created_at": "2019-12-16T21:50:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692992851042305"], "id": "1206692992851042305"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 discuti\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:  \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c nem na escola \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OaP8gcbjcA", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/OaP8gcbjcA", "expanded_url": "https://twitter.com/_Maria_Silv/status/1206690853386891266", "display_url": "twitter.com/_Maria_Silv/st\u2026"}]}, "author_id": "1073292364326801408", "created_at": "2019-12-16T21:49:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692974681305091"], "id": "1206692974681305091"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "703426195", "created_at": "2019-12-16T21:49:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692937507184640"], "id": "1206692937507184640"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/D0emBr246O", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/D0emBr246O", "expanded_url": "https://twitter.com/PaulaClementeG1/status/1206601360847835139", "display_url": "twitter.com/PaulaClementeG\u2026"}]}, "author_id": "941111607601582080", "created_at": "2019-12-16T21:49:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692927365353472"], "id": "1206692927365353472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "camsvital", "id": "542031428"}]}, "in_reply_to_user_id": "542031428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206691151115431936"}], "text": "@camsvital vi o pessoal falando de um mc que se matou ontem numa live e me deu medo real desse pensamento suicida. melhor voltarmos com urg\u00eancia, n\u00e3o deve ser normal", "author_id": "1029563281562853376", "created_at": "2019-12-16T21:49:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692894486257665"], "id": "1206692894486257665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dansfelix", "id": "32961100"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8815, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Manoel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206579075478933504"}], "text": "RT @dansfelix: Alguns sal\u00e1rios no Cruzeiro 2019:\n\nTN = 720\nF\u00e1bio = 700\nDed\u00e9 = 700\nFred = 840\nEdilson = 500\nManoel = 450\n\nMas teve um monte\u2026", "author_id": "714459537537896448", "created_at": "2019-12-16T21:49:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692885527171072"], "id": "1206692885527171072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laysurcan", "id": "1278818514044928001"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206581486759137285"}], "text": "RT @laysurcan: .Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO\u2026", "author_id": "1155562624660250624", "created_at": "2019-12-16T21:49:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692880720580608"], "id": "1206692880720580608"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c guriada me odeia \ud83e\udd7a\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala:  \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Y0LUmoY8Qn", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Y0LUmoY8Qn", "expanded_url": "https://twitter.com/gawbriely/status/1206691491692908547", "display_url": "twitter.com/gawbriely/stat\u2026"}]}, "author_id": "1048348340881166336", "created_at": "2019-12-16T21:49:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692858494902273"], "id": "1206692858494902273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "author_id": "4005490402", "created_at": "2019-12-16T21:49:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692849053507591"], "id": "1206692849053507591"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "author_id": "1132361063935221760", "created_at": "2019-12-16T21:49:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692846926999559"], "id": "1206692846926999559"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "author_id": "4166670400", "created_at": "2019-12-16T21:49:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692817290113029"], "id": "1206692817290113029"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206438111250722817"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/jXZaR6eque", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/jXZaR6eque", "expanded_url": "https://twitter.com/pmds60/status/1206438111250722817", "display_url": "twitter.com/pmds60/status/\u2026"}]}, "author_id": "1015785902768033809", "created_at": "2019-12-16T21:49:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692801888628737"], "id": "1206692801888628737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206691937799065605"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\ud83d\udeab\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \ud83d\udeab\nfoi pego colando:\u2705\n \nFoi brabo https://t.co/V59SK56goC", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/V59SK56goC", "expanded_url": "https://twitter.com/GoncalvesGica/status/1206691937799065605", "display_url": "twitter.com/GoncalvesGica/\u2026"}]}, "author_id": "4451732549", "created_at": "2019-12-16T21:49:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692798302498816"], "id": "1206692798302498816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206684905389862921"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchegava atrasado de prop\u00f3sito:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/pepp5xpacI", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/pepp5xpacI", "expanded_url": "https://twitter.com/thaismlg/status/1206684905389862921", "display_url": "twitter.com/thaismlg/statu\u2026"}]}, "author_id": "1645720357", "created_at": "2019-12-16T21:49:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692740089729026"], "id": "1206692740089729026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "248656776", "created_at": "2019-12-16T21:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692710301798400"], "id": "1206692710301798400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3555, "type": "Other", "normalized_text": "kisame"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7375, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "text": "p mim o kisame \u00e9 um dos mais brabos do Naruto, ele q se matou ngm matou ele", "author_id": "2462117827", "created_at": "2019-12-16T21:48:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692706325532673"], "id": "1206692706325532673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "author_id": "1180617856083546112", "created_at": "2019-12-16T21:48:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692703662202887"], "id": "1206692703662202887"}, {"text": "me acabo de dar cuenta de q escuadr\u00f3n suicida tienen alto soundtrack", "author_id": "1174732505150296064", "created_at": "2019-12-16T21:48:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692684074749960"], "id": "1206692684074749960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "531486338", "created_at": "2019-12-16T21:48:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692668719456263"], "id": "1206692668719456263"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: k\nfoi pego colando:\u2705\u2705 https://t.co/AXDGEPkNiv", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/AXDGEPkNiv", "expanded_url": "https://t.co/AXDGEPkNiv", "display_url": "t.co/AXDGEPkNiv"}]}, "author_id": "950451907650293760", "created_at": "2019-12-16T21:48:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692628399566852"], "id": "1206692628399566852"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1130665385185959942", "created_at": "2019-12-16T21:48:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692622737252352"], "id": "1206692622737252352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.888, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/VXal4bK0fZ", "expanded_url": "https://twitter.com/naodeixeoficial/status/1206373086280503298?s=19", "display_url": "twitter.com/naodeixeoficia\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206373086280503298"}, {"type": "replied_to", "id": "1206668563643326465"}], "text": "@felipeneto Se n\u00e3o for dar uma pausa no twitter tamb\u00e9m, aproveita pra ajudar a divulgar a foto deste assassino que matou o meu primo s\u00f3 porque esbarrou nele\n\nhttps://t.co/VXal4bK0fZ", "author_id": "567420770", "created_at": "2019-12-16T21:48:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692516533342208"], "id": "1206692516533342208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "761303850854801409", "created_at": "2019-12-16T21:48:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692498892099584"], "id": "1206692498892099584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206682886268690432"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ubmXNPFyeC", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ubmXNPFyeC", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolaom102/status/1206682886268690432", "display_url": "twitter.com/nicolaom102/st\u2026"}]}, "author_id": "2875641758", "created_at": "2019-12-16T21:47:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692471427805189"], "id": "1206692471427805189"}, {"text": "ESCOLA:\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c ?\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "1043340106332028928", "created_at": "2019-12-16T21:47:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692428427726852"], "id": "1206692428427726852"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nvou sentir saudades https://t.co/VIpbKX5D1N", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/VIpbKX5D1N", "expanded_url": "https://twitter.com/ultrrmyetta/status/1206691391839100928", "display_url": "twitter.com/ultrrmyetta/st\u2026"}]}, "author_id": "823679441935224832", "created_at": "2019-12-16T21:47:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692423616913408"], "id": "1206692423616913408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "118384431", "created_at": "2019-12-16T21:47:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692398719524866"], "id": "1206692398719524866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "author_id": "1033988489426227200", "created_at": "2019-12-16T21:47:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692389676552193"], "id": "1206692389676552193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "207745802", "created_at": "2019-12-16T21:47:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692378779750407"], "id": "1206692378779750407"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206676468924899330"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf2\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ihtdEU16s0", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ihtdEU16s0", "expanded_url": "https://twitter.com/Jenyyy____/status/1206676468924899330", "display_url": "twitter.com/Jenyyy____/sta\u2026"}]}, "author_id": "4463064029", "created_at": "2019-12-16T21:47:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692331778445317"], "id": "1206692331778445317"}, {"in_reply_to_user_id": "1150939765291782145", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "JR Smith"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Faro"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Adam"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Adam"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/WNJK4JTBfg", "expanded_url": "https://twitter.com/TupiSports/status/1206692287356559360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WNJK4JTBfg", "media_key": "3_1206692232084033536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206691605060734977"}], "text": "@Nbadazueirabr @cristobaska @nbaart_ JR Smith volta para a casa e se deparou com o apresentador Adam Faro no ch\u00e3o.\n\nJR acidentalmente (ou n\u00e3o) matou o apresentador do programa ap\u00f3s bater a porta e prender o nariz de Adam entre ela e a parede.\n\nAdam ficou sem ar e faleceu na hora... F https://t.co/WNJK4JTBfg", "author_id": "1150939765291782145", "created_at": "2019-12-16T21:47:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692287356559360"], "id": "1206692287356559360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206649009269555200"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/pEy7m7HWED", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/pEy7m7HWED", "expanded_url": "https://twitter.com/mirellybragga/status/1206649009269555200", "display_url": "twitter.com/mirellybragga/\u2026"}]}, "author_id": "862440341311549441", "created_at": "2019-12-16T21:47:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692255781789696"], "id": "1206692255781789696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1031901162293751808", "created_at": "2019-12-16T21:47:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692242083237888"], "id": "1206692242083237888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "431979961", "created_at": "2019-12-16T21:47:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692224584617984"], "id": "1206692224584617984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "904800841235914753", "created_at": "2019-12-16T21:46:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692210898591746"], "id": "1206692210898591746"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ODcH9frbd1", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ODcH9frbd1", "expanded_url": "https://t.co/ODcH9frbd1", "display_url": "t.co/ODcH9frbd1"}]}, "author_id": "727905803387191296", "created_at": "2019-12-16T21:46:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692206075170819"], "id": "1206692206075170819"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/drFSSbuSQR", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/drFSSbuSQR", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaaaan/status/1206613630286008323", "display_url": "twitter.com/dudaaaan/statu\u2026"}]}, "author_id": "3342098343", "created_at": "2019-12-16T21:46:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692204519067649"], "id": "1206692204519067649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "370080558", "created_at": "2019-12-16T21:46:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692201633329159"], "id": "1206692201633329159"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "909663436010815488", "created_at": "2019-12-16T21:46:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692162122997765"], "id": "1206692162122997765"}, {"text": "Esperemos que NUNCA VUELVAN ESAS TERAPIAS!!!!\nhttps://t.co/JH16lAsZ7p", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/JH16lAsZ7p", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion?fbclid=IwAR0am6JE99Y8MB0HZa2od08RCKfTAstoicQHq0JapSVSGhXZqzWaYE7cQmk", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "author_id": "823256514102231040", "created_at": "2019-12-16T21:46:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692146012729355"], "id": "1206692146012729355"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "author_id": "52073856", "created_at": "2019-12-16T21:46:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692145341620225"], "id": "1206692145341620225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "912829806206648320", "created_at": "2019-12-16T21:46:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692134725849090"], "id": "1206692134725849090"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\n\nqm v\u00ea parece 1 delinquente https://t.co/9LkSOQ6IMK", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/9LkSOQ6IMK", "expanded_url": "https://t.co/9LkSOQ6IMK", "display_url": "t.co/9LkSOQ6IMK"}]}, "author_id": "2854987330", "created_at": "2019-12-16T21:46:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692090199072769"], "id": "1206692090199072769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "44012035", "created_at": "2019-12-16T21:46:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692070079025153"], "id": "1206692070079025153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "330651449", "created_at": "2019-12-16T21:46:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692058880204800"], "id": "1206692058880204800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "1267093249", "created_at": "2019-12-16T21:46:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692040152666112"], "id": "1206692040152666112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "2506871722", "created_at": "2019-12-16T21:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691995223232513"], "id": "1206691995223232513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "La gente se suicida por culpa de sus pap\u00e1s. No s\u00e9 si este se\u00f1or es pendejo o es ultra pendejo.\n\nPero que vaya y chingue a su madre. https://t.co/tIauLM5oaA", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/tIauLM5oaA", "expanded_url": "https://twitter.com/IrvingGatell/status/1206338704949702657", "display_url": "twitter.com/IrvingGatell/s\u2026"}]}, "author_id": "1105095597017714688", "created_at": "2019-12-16T21:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691994363465733"], "id": "1206691994363465733"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "132301028", "created_at": "2019-12-16T21:46:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691990869626880"], "id": "1206691990869626880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "16Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.969, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "16Dic"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}]}, "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #16Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD", "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-12-16T21:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691976134959104"], "id": "1206691976134959104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206564588579414018"}], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou: \u274cde tapa: \u274c\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/IGFJh0sJbl", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/IGFJh0sJbl", "expanded_url": "https://twitter.com/lorenza_camara/status/1206564588579414018", "display_url": "twitter.com/lorenza_camara\u2026"}]}, "author_id": "3028298045", "created_at": "2019-12-16T21:45:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691945814335488"], "id": "1206691945814335488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206681636101918723"}], "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou:\ud83d\udeab\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\ud83d\udeab\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \ud83d\udeab\nfoi pego colando:\ud83d\udeab\n \nFoi brabo https://t.co/AR8ZVo8uX0", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/AR8ZVo8uX0", "expanded_url": "https://twitter.com/Rebixs/status/1206681636101918723", "display_url": "twitter.com/Rebixs/status/\u2026"}]}, "author_id": "3001260625", "created_at": "2019-12-16T21:45:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691937799065605"], "id": "1206691937799065605"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "1125479061076238336", "created_at": "2019-12-16T21:45:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691917083348994"], "id": "1206691917083348994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206563612921335810"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/fvHU2HbFev", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/fvHU2HbFev", "expanded_url": "https://twitter.com/iisaacastroo/status/1206563612921335810", "display_url": "twitter.com/iisaacastroo/s\u2026"}]}, "author_id": "2991907007", "created_at": "2019-12-16T21:45:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691894522236934"], "id": "1206691894522236934"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u274c\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\u274c https://t.co/kXHLd6BAYV", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/kXHLd6BAYV", "expanded_url": "https://twitter.com/francathataa/status/1206663775279075332", "display_url": "twitter.com/francathataa/s\u2026"}]}, "author_id": "1151193925086056449", "created_at": "2019-12-16T21:45:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691864516141058"], "id": "1206691864516141058"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: mais que certo\naluno destaque: na conversa\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: de rir\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: nunca", "author_id": "1138938637163384832", "created_at": "2019-12-16T21:45:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691853833244672"], "id": "1206691853833244672"}, {"text": "Joven se suicida cuando publican su conversaci\u00f3n sexual con otro chico https://t.co/2X5nIRLmaf", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/2X5nIRLmaf", "expanded_url": "https://www.thestonewall.es/joven-se-suicida-cuando-publican-su-conversacion-sexual-con-otro-chico/", "display_url": "thestonewall.es/joven-se-suici\u2026"}]}, "author_id": "158830034", "created_at": "2019-12-16T21:45:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691828184928257"], "id": "1206691828184928257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "65404252", "created_at": "2019-12-16T21:45:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691822992601088"], "id": "1206691822992601088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dansfelix", "id": "32961100"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8815, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Manoel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206579075478933504"}], "text": "RT @dansfelix: Alguns sal\u00e1rios no Cruzeiro 2019:\n\nTN = 720\nF\u00e1bio = 700\nDed\u00e9 = 700\nFred = 840\nEdilson = 500\nManoel = 450\n\nMas teve um monte\u2026", "author_id": "1594278954", "created_at": "2019-12-16T21:45:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691796862095366"], "id": "1206691796862095366"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1166079090933325826", "created_at": "2019-12-16T21:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691770622521352"], "id": "1206691770622521352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "author_id": "297495140", "created_at": "2019-12-16T21:44:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691703735934977"], "id": "1206691703735934977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "372535342", "created_at": "2019-12-16T21:44:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691663214731272"], "id": "1206691663214731272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206557532094914565"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2796\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2796\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/lYD3zoD8Cl", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/lYD3zoD8Cl", "expanded_url": "https://twitter.com/httptegc/status/1206557532094914565", "display_url": "twitter.com/httptegc/statu\u2026"}]}, "author_id": "1150557579522826241", "created_at": "2019-12-16T21:44:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691657606946821"], "id": "1206691657606946821"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206679566632280065"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/DJkzQxpQl6", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/DJkzQxpQl6", "expanded_url": "https://twitter.com/jm0reth_/status/1206679566632280065", "display_url": "twitter.com/jm0reth_/statu\u2026"}]}, "author_id": "1171812545000366080", "created_at": "2019-12-16T21:44:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691614581837830"], "id": "1206691614581837830"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206640979224252421"}], "text": "Oq vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705 \nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/4GdOqfXeZD", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/4GdOqfXeZD", "expanded_url": "https://twitter.com/yasfsz/status/1206640979224252421", "display_url": "twitter.com/yasfsz/status/\u2026"}]}, "author_id": "1119396837386018816", "created_at": "2019-12-16T21:44:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691592893014022"], "id": "1206691592893014022"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claraheersche", "id": "1043527000881864705"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "josehermana23", "id": "952387975"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "an\u00eds"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043527000881864705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206483847040385026"}], "text": "@claraheersche @josehermana23 Con la cara que ha puesto ser\u00e1 el suicida porque los otros saben a an\u00eds xD", "author_id": "3450107596", "created_at": "2019-12-16T21:44:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691560651399168"], "id": "1206691560651399168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.36, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ZcVK8QeZhr", "expanded_url": "https://twitter.com/_anabeavf_/status/1206689489734848512", "display_url": "twitter.com/_anabeavf_/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206689489734848512"}], "text": "Escola \nBrigou: \u274c\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705 x121 kk\nExpulso de sala: \u274c\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala: \u274c\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nFoi pego colando:\u2705 na multi kk mas a prof n\u00e3o fez nada https://t.co/ZcVK8QeZhr", "author_id": "786401188367441920", "created_at": "2019-12-16T21:44:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691468871684103"], "id": "1206691468871684103"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "711613807", "created_at": "2019-12-16T21:43:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691445312303110"], "id": "1206691445312303110"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "751393292", "created_at": "2019-12-16T21:43:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691367684100101"], "id": "1206691367684100101"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "393810242", "created_at": "2019-12-16T21:43:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691341578706944"], "id": "1206691341578706944"}, {"text": "Meu chefe me deixou como respons\u00e1vel enquanto ele tiver ausente, e olha q hj a gente quase se matou Kkkkkkkkkk viado", "author_id": "1009897248111636480", "created_at": "2019-12-16T21:43:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691340840570891"], "id": "1206691340840570891"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1163235726965841920", "created_at": "2019-12-16T21:43:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691300042362880"], "id": "1206691300042362880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1033377443548147712", "created_at": "2019-12-16T21:43:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691286583070721"], "id": "1206691286583070721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "author_id": "3066039658", "created_at": "2019-12-16T21:43:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691258737057794"], "id": "1206691258737057794"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Hispanogalaico", "id": "552745359"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205578387852550145"}], "text": "RT @Hispanogalaico: Feminismo nivel pro. @laSextaTV abre sus noticias esta noche con la noticia \"Asesinan a 2 ni\u00f1as y su madre se suicida\".\u2026", "author_id": "623104564", "created_at": "2019-12-16T21:43:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691246539972608"], "id": "1206691246539972608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "59075330", "created_at": "2019-12-16T21:42:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691210468954117"], "id": "1206691210468954117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206676656787726336"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dRde1moEOW", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dRde1moEOW", "expanded_url": "https://twitter.com/julya_mazzi/status/1206676656787726336", "display_url": "twitter.com/julya_mazzi/st\u2026"}]}, "author_id": "1069665922170937348", "created_at": "2019-12-16T21:42:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691189035896832"], "id": "1206691189035896832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "177411184", "created_at": "2019-12-16T21:42:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691167900966920"], "id": "1206691167900966920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206679055896109070"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Fw0hrJL7Kv", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Fw0hrJL7Kv", "expanded_url": "https://twitter.com/eu__gomess/status/1206679055896109070", "display_url": "twitter.com/eu__gomess/sta\u2026"}]}, "author_id": "945732946278969344", "created_at": "2019-12-16T21:42:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691141451689988"], "id": "1206691141451689988"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206365047573876743"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/fp59o8qx0f", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/fp59o8qx0f", "expanded_url": "https://twitter.com/gxnzvgv/status/1206365047573876743", "display_url": "twitter.com/gxnzvgv/status\u2026"}]}, "author_id": "1018176419854200832", "created_at": "2019-12-16T21:42:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691139635601411"], "id": "1206691139635601411"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206639955000352768"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c (engra\u00e7ada \u00e9 a explica\u00e7\u00e3o KKKKKKKK)\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 (naquelas)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/K94xrWn2bA", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/K94xrWn2bA", "expanded_url": "https://twitter.com/JeehhLuiz/status/1206639955000352768", "display_url": "twitter.com/JeehhLuiz/stat\u2026"}]}, "author_id": "723307074512379906", "created_at": "2019-12-16T21:42:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691078876942344"], "id": "1206691078876942344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "323827034", "created_at": "2019-12-16T21:42:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691050095620107"], "id": "1206691050095620107"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gyuseff", "id": "92022151"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "patriotachile73", "id": "948242673445597184"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "karymisleh", "id": "2730227025"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "FACh_Chile", "id": "550949402"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "Armada_Chile", "id": "295894175"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "EscuelaMilitar", "id": "18331794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206690919656935430"}], "text": "RT @gyuseff: @patriotachile73 @karymisleh @Carabdechile @Ejercito_Chile @FACh_Chile @Armada_Chile @PDI_CHILE @EscuelaMilitar @GobiernodeChi\u2026", "author_id": "2730227025", "created_at": "2019-12-16T21:42:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691028381646849"], "id": "1206691028381646849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206607221599195136"}], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/v67G4agfhB", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/v67G4agfhB", "expanded_url": "https://twitter.com/octaviohg_/status/1206607221599195136", "display_url": "twitter.com/octaviohg_/sta\u2026"}]}, "author_id": "1003352214742667265", "created_at": "2019-12-16T21:42:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691022018928640"], "id": "1206691022018928640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "164768979", "created_at": "2019-12-16T21:42:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691016260161543"], "id": "1206691016260161543"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206660156500709377"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 s\u00f3 n deu porrada k\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/JJZFQusJYJ", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/JJZFQusJYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lhvctr_/status/1206660156500709377", "display_url": "twitter.com/lhvctr_/status\u2026"}]}, "author_id": "1183880669719678981", "created_at": "2019-12-16T21:42:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691012061679621"], "id": "1206691012061679621"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1135717639039459329", "created_at": "2019-12-16T21:42:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691002498666496"], "id": "1206691002498666496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "TNTbr", "id": "61626555"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5661, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "in_reply_to_user_id": "61626555", "text": "@TNTbr EU ACABEI DE COLOCAR NO TNT E TAVA L\u00c1 FALANDO QUE TAVA COME\u00c7ANDO ESQUADR\u00c3O SUICIDA E AI MOSTROU O IN\u00cdCIO DO FILME E TAL DE BOA E AI MOSTROU E CENA FINAL E ACABOU DO NADA, TIPO? ?? ?? ?? ??  Q, N\u00c3O IA PASSAR PORRA, QUE QUE ROLO?", "author_id": "1192540165920763926", "created_at": "2019-12-16T21:42:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691001370382336"], "id": "1206691001370382336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "engocar", "id": "443914809"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.3847, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687272579534849"}], "text": "RT @engocar: Como pensar\u00e1 Arrimadas recuperar su Partido si sigue la misma Hoja de Ruta del Suicida Rivera??", "author_id": "866579848671748096", "created_at": "2019-12-16T21:41:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690936392171521"], "id": "1206690936392171521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "2427913942", "created_at": "2019-12-16T21:41:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690926246203392"], "id": "1206690926246203392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriotachile73", "id": "948242673445597184"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "karymisleh", "id": "2730227025"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "FACh_Chile", "id": "550949402"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "Armada_Chile", "id": "295894175"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "EscuelaMilitar", "id": "18331794"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 129, "end": 142, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}, {"start": 160, "end": 174, "username": "albertoespina", "id": "227919300"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 192, "end": 208, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}], "annotations": [{"start": 355, "end": 356, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}]}, "in_reply_to_user_id": "948242673445597184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206676967434727425"}], "text": "@patriotachile73 @karymisleh @Carabdechile @Ejercito_Chile @FACh_Chile @Armada_Chile @PDI_CHILE @EscuelaMilitar @GobiernodeChile @Senado_Chile @CamaraDiputados @albertoespina @sebastianpinera @joseantoniokast Falso es antipatri\u00f3tico y suicida difundir lo que pueda afectar la disciplina y moral de carabineros Como idiotas no se dan cuenta detras mano de G2 cubano", "author_id": "92022151", "created_at": "2019-12-16T21:41:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690919656935430"], "id": "1206690919656935430"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "author_id": "898920998216634368", "created_at": "2019-12-16T21:41:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690899079712771"], "id": "1206690899079712771"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "365161396", "created_at": "2019-12-16T21:41:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690890913394696"], "id": "1206690890913394696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnimaDiLupo___", "id": "1202600101"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/IFffzAA5xc", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimaDiLupo___/status/1206686180084985861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFffzAA5xc", "media_key": "16_1206686159755268097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206686180084985861"}], "text": "RT @AnimaDiLupo___: Que ser\u00eda del abismo sin el suicida... https://t.co/IFffzAA5xc", "author_id": "2686143776", "created_at": "2019-12-16T21:41:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690884575780870"], "id": "1206690884575780870"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "810549917949235200", "created_at": "2019-12-16T21:41:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690831299678208"], "id": "1206690831299678208"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/X6OcBSxlbd", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/X6OcBSxlbd", "expanded_url": "https://twitter.com/gabssz9/status/1206669257372839936", "display_url": "twitter.com/gabssz9/status\u2026"}]}, "author_id": "1081293981596692480", "created_at": "2019-12-16T21:41:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690801230712832"], "id": "1206690801230712832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "text": "Mc mineiro se matou, t\u00e1 dif\u00edcil", "author_id": "1134579163124383750", "created_at": "2019-12-16T21:41:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690795140587520"], "id": "1206690795140587520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "133032356", "created_at": "2019-12-16T21:41:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690742363492352"], "id": "1206690742363492352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "772968976758562820", "created_at": "2019-12-16T21:41:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690738978934786"], "id": "1206690738978934786"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "author_id": "996161241218416641", "created_at": "2019-12-16T21:41:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690732985200641"], "id": "1206690732985200641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "1056075607", "created_at": "2019-12-16T21:41:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690715658596354"], "id": "1206690715658596354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "757030451324325888", "created_at": "2019-12-16T21:40:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690699997040642"], "id": "1206690699997040642"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "989268818668204032", "created_at": "2019-12-16T21:40:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690686600458240"], "id": "1206690686600458240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1165107165033635840", "created_at": "2019-12-16T21:40:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690577414275078"], "id": "1206690577414275078"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "115928117", "created_at": "2019-12-16T21:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690566790172675"], "id": "1206690566790172675"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206571965349351424"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou :\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/vnitX7kW2X", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/vnitX7kW2X", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaca_Sucessada/status/1206571965349351424", "display_url": "twitter.com/Jaca_Sucessada\u2026"}]}, "author_id": "314961130", "created_at": "2019-12-16T21:40:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690502449471489"], "id": "1206690502449471489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "gripe"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "in_reply_to_user_id": "4106068103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206677455412568070"}], "text": "@arthurmoledoval Se o m\u00e9dico tratou gripe com antibi\u00f3tico e matou o paciente, sim, a culpa \u00e9 do m\u00e9dico. A Lava Jato poderia ter sido bem mais respons\u00e1vel ao lidar com as construtoras. Foram dezenas de milhares de empregos destru\u00eddos pra \"punir\" meia d\u00fazia com alarde e fazer campanha eleitoral.", "author_id": "2929512237", "created_at": "2019-12-16T21:40:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690487823937549"], "id": "1206690487823937549"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "933123883070259202", "created_at": "2019-12-16T21:39:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690441095196673"], "id": "1206690441095196673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "2641493758", "created_at": "2019-12-16T21:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690437119041540"], "id": "1206690437119041540"}, {"text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705", "author_id": "1111368762387849216", "created_at": "2019-12-16T21:39:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690366369472512"], "id": "1206690366369472512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206682886268690432"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: x\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:x\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u2611\ufe0f\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/POTCyuWWh0", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/POTCyuWWh0", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolaom102/status/1206682886268690432", "display_url": "twitter.com/nicolaom102/st\u2026"}]}, "author_id": "1095477805306048515", "created_at": "2019-12-16T21:39:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690338032754688"], "id": "1206690338032754688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "321694005", "created_at": "2019-12-16T21:39:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690335419772937"], "id": "1206690335419772937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "225273523", "created_at": "2019-12-16T21:39:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690279962685448"], "id": "1206690279962685448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "108425042", "created_at": "2019-12-16T21:39:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690270835888128"], "id": "1206690270835888128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1176167608367886336", "created_at": "2019-12-16T21:39:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690267086180352"], "id": "1206690267086180352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "Senso Comum"}]}, "text": "S\u00f3 fugindo do Senso Comum pra aprender algo real, por exemplo, tenho estudado faz um tempo e acredito mesmo que n\u00e3o \u00e9 verdade a afirma\u00e7\u00e3o de que \"quem se suicida vai direto pro inferno\"", "author_id": "986721921906675714", "created_at": "2019-12-16T21:39:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690237625327618"], "id": "1206690237625327618"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "1055877872458653701", "created_at": "2019-12-16T21:38:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690185813090305"], "id": "1206690185813090305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "2590809182", "created_at": "2019-12-16T21:38:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690143429693446"], "id": "1206690143429693446"}, {"text": "brigou: \u274c (s\u00f3 discuss\u00e3o dentro de sala mesmo)\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705r*ta voc\u00ea me paga\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274cn\u00e3o que eu lembre\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/I2pwIzM0ek", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/I2pwIzM0ek", "expanded_url": "https://t.co/I2pwIzM0ek", "display_url": "t.co/I2pwIzM0ek"}]}, "author_id": "921137389065703424", "created_at": "2019-12-16T21:38:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690134101577728"], "id": "1206690134101577728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "937876887203930114", "created_at": "2019-12-16T21:38:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690110730907648"], "id": "1206690110730907648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8209, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/aIpVqtMUkz", "expanded_url": "https://t.co/aIpVqtMUkz", "display_url": "t.co/aIpVqtMUkz"}]}, "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: hita no twitter serve?\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/aIpVqtMUkz", "author_id": "957445701021159424", "created_at": "2019-12-16T21:38:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690096013074433"], "id": "1206690096013074433"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/beXISVa6Mf", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/beXISVa6Mf", "expanded_url": "https://t.co/beXISVa6Mf", "display_url": "t.co/beXISVa6Mf"}]}, "author_id": "966407904340389889", "created_at": "2019-12-16T21:38:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690094037557254"], "id": "1206690094037557254"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206625577937121280"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/F73OzHw46V", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/F73OzHw46V", "expanded_url": "https://twitter.com/capaohelena/status/1206625577937121280", "display_url": "twitter.com/capaohelena/st\u2026"}]}, "author_id": "1052656063101771776", "created_at": "2019-12-16T21:38:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690022210097153"], "id": "1206690022210097153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "86215953", "created_at": "2019-12-16T21:38:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690010994479109"], "id": "1206690010994479109"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "178913372", "created_at": "2019-12-16T21:38:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689981017853954"], "id": "1206689981017853954"}, {"text": "quais dessas coisas vc ja fez: \nESCOLA\n \nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YwhGXRNgOp", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/YwhGXRNgOp", "expanded_url": "https://twitter.com/brendha_bonani/status/1206683488633667584", "display_url": "twitter.com/brendha_bonani\u2026"}]}, "author_id": "1011795488549621760", "created_at": "2019-12-16T21:37:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689947102695427"], "id": "1206689947102695427"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "85155723", "created_at": "2019-12-16T21:37:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689938470834177"], "id": "1206689938470834177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "youremysunflowe", "id": "1137799007810543617"}, {"start": 130, "end": 138, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206682934108999685"}], "text": "RT @youremysunflowe: Estoy comiendo pizza con una mano, otra dando RT\nMientras que tengo un hoodie rosa pastel AAAA\nMood: suicida\n@BTS_twt\u2026", "author_id": "1196612992844079104", "created_at": "2019-12-16T21:37:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689937162149888"], "id": "1206689937162149888"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:  \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/RPDYWa38tE", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/RPDYWa38tE", "expanded_url": "https://twitter.com/Rhadija_Crvg/status/1206687272550178816", "display_url": "twitter.com/Rhadija_Crvg/s\u2026"}]}, "author_id": "935705202866434048", "created_at": "2019-12-16T21:37:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689916853379072"], "id": "1206689916853379072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "778744770529153025", "created_at": "2019-12-16T21:37:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689910004109322"], "id": "1206689910004109322"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "author_id": "1048436053667983360", "created_at": "2019-12-16T21:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689886771843074"], "id": "1206689886771843074"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "3376691950", "created_at": "2019-12-16T21:37:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689873106747394"], "id": "1206689873106747394"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/EaWHkDaYTX", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/EaWHkDaYTX", "expanded_url": "https://twitter.com/mtakakii/status/1206684849081335809", "display_url": "twitter.com/mtakakii/statu\u2026"}]}, "author_id": "1037113388516745216", "created_at": "2019-12-16T21:37:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689868883120128"], "id": "1206689868883120128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1102355677081686016", "created_at": "2019-12-16T21:37:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689865888350217"], "id": "1206689865888350217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206401441147080704"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LFQHSyVkKr", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LFQHSyVkKr", "expanded_url": "https://twitter.com/acrochxs/status/1206401441147080704", "display_url": "twitter.com/acrochxs/statu\u2026"}]}, "author_id": "1116805570277908480", "created_at": "2019-12-16T21:37:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689819876896768"], "id": "1206689819876896768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "3053120593", "created_at": "2019-12-16T21:37:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689816492093442"], "id": "1206689816492093442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206614559206850563"}], "text": "ESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nQuase zerei https://t.co/lbN7Ob0Toj", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/lbN7Ob0Toj", "expanded_url": "https://twitter.com/joaoo_oliv/status/1206614559206850563", "display_url": "twitter.com/joaoo_oliv/sta\u2026"}]}, "author_id": "937714175966670848", "created_at": "2019-12-16T21:37:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689813350551552"], "id": "1206689813350551552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1008053662273372161", "created_at": "2019-12-16T21:37:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689777673748480"], "id": "1206689777673748480"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2o0dMwuTBo", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/2o0dMwuTBo", "expanded_url": "https://twitter.com/raissabuquerque/status/1206671700219322368", "display_url": "twitter.com/raissabuquerqu\u2026"}]}, "author_id": "974851474978197504", "created_at": "2019-12-16T21:37:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689750947713025"], "id": "1206689750947713025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1169751217922293762", "created_at": "2019-12-16T21:37:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689735911063552"], "id": "1206689735911063552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "1019582139887771648", "created_at": "2019-12-16T21:36:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689684614725639"], "id": "1206689684614725639"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 117, "tag": "T\u00e1noLeiaJ\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeiaJaCultura", "id": "856730749"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4561, "type": "Organization", "normalized_text": "Rapper"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/q7XQfXnQqz", "expanded_url": "http://leiaja.me/jmSEB4", "display_url": "leiaja.me/jmSEB4"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/H4rDLaMJFa", "expanded_url": "https://twitter.com/LeiaJaCultura/status/1206680973007556609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4rDLaMJFa", "media_key": "3_1206680954338758662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206680973007556609"}], "text": "RT @LeiaJaCultura: Rapper brasileiro se suicida durante live no Instagram --&gt; https://t.co/q7XQfXnQqz  #T\u00e1noLeiaJ\u00e1 https://t.co/H4rDLaMJFa", "author_id": "278713625", "created_at": "2019-12-16T21:36:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689681846525952"], "id": "1206689681846525952"}, {"text": "Meu ventilador simplesmente se suicidou, partiu morrer de calor at\u00e9 receber o cach\u00ea do job", "author_id": "239640831", "created_at": "2019-12-16T21:36:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689649810427906"], "id": "1206689649810427906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1194101210783109121", "created_at": "2019-12-16T21:36:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689636040552448"], "id": "1206689636040552448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206618007549751297"}], "text": "ESCOLA.\nbrigou:\u2714\ufe0f\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria:\u2716\ufe0f\nchorou na sala:\u2716\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: mestre da cola https://t.co/FOAqC6qdWN", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/FOAqC6qdWN", "expanded_url": "https://twitter.com/Leonidasszs/status/1206618007549751297", "display_url": "twitter.com/Leonidasszs/st\u2026"}]}, "author_id": "1118672048602140672", "created_at": "2019-12-16T21:36:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689632857051136"], "id": "1206689632857051136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/VXal4bK0fZ", "expanded_url": "https://twitter.com/naodeixeoficial/status/1206373086280503298?s=19", "display_url": "twitter.com/naodeixeoficia\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "46040478", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206373086280503298"}, {"type": "replied_to", "id": "1206666262383939584"}], "text": "@blogdopannunzio Eu se fosse voc\u00ea tomava cuidado, pois eu n\u00e3o duvido de nada depois que este sujeito matou o meu primo s\u00f3 porque esbarrou nele. Inclusive eu pe\u00e7o que divulguem a foto deste assassino, pois ele est\u00e1 foragido \n\nhttps://t.co/VXal4bK0fZ", "author_id": "567420770", "created_at": "2019-12-16T21:36:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689625860956161"], "id": "1206689625860956161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "891645274573111300", "created_at": "2019-12-16T21:36:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689615400316933"], "id": "1206689615400316933"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "author_id": "171343255", "created_at": "2019-12-16T21:36:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689601877884928"], "id": "1206689601877884928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wpsiatwianot", "id": "772512295012425728"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4147, "type": "Other", "normalized_text": "NB"}]}, "in_reply_to_user_id": "772512295012425728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206689026088062978"}], "text": "@wpsiatwianot NB? \u00c9s suicida ahahaha", "author_id": "419799675", "created_at": "2019-12-16T21:36:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689581422256128"], "id": "1206689581422256128"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705", "author_id": "1109418338797658112", "created_at": "2019-12-16T21:36:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689555866357764"], "id": "1206689555866357764"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "author_id": "281159665", "created_at": "2019-12-16T21:36:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689519124275201"], "id": "1206689519124275201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206686874619842567"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/5mvdswvpKb", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/5mvdswvpKb", "expanded_url": "https://twitter.com/_AnaSantt/status/1206686874619842567", "display_url": "twitter.com/_AnaSantt/stat\u2026"}]}, "author_id": "1002362607041482752", "created_at": "2019-12-16T21:36:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689515743719425"], "id": "1206689515743719425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1067161568905961472", "created_at": "2019-12-16T21:36:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689512774144001"], "id": "1206689512774144001"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ODv6hX6D35", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ODv6hX6D35", "expanded_url": "https://twitter.com/ludslv/status/1206614849922510848", "display_url": "twitter.com/ludslv/status/\u2026"}]}, "author_id": "1200227742085718016", "created_at": "2019-12-16T21:36:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689502695165955"], "id": "1206689502695165955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/mUOaCWL2tj", "expanded_url": "https://t.co/mUOaCWL2tj", "display_url": "t.co/mUOaCWL2tj"}]}, "text": "Escola \nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u274c\nChorou na sala: \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u274c https://t.co/mUOaCWL2tj", "author_id": "1155553625877471232", "created_at": "2019-12-16T21:36:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689489734848512"], "id": "1206689489734848512"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro\u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "3246600767", "created_at": "2019-12-16T21:36:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689485469212672"], "id": "1206689485469212672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1067643889014775808", "created_at": "2019-12-16T21:36:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689480851304491"], "id": "1206689480851304491"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "3221448826", "created_at": "2019-12-16T21:36:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689465982504960"], "id": "1206689465982504960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "59679340", "created_at": "2019-12-16T21:35:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689337867415554"], "id": "1206689337867415554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "985942562757382144", "created_at": "2019-12-16T21:35:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689259350118400"], "id": "1206689259350118400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206653871227113475"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou :\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/iH8Kjh2Toj", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/iH8Kjh2Toj", "expanded_url": "https://twitter.com/theus2606/status/1206653871227113475", "display_url": "twitter.com/theus2606/stat\u2026"}]}, "author_id": "2216773866", "created_at": "2019-12-16T21:35:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689225648869378"], "id": "1206689225648869378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "894663079061069824", "created_at": "2019-12-16T21:34:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689194225090569"], "id": "1206689194225090569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "118794845", "created_at": "2019-12-16T21:34:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689179779948549"], "id": "1206689179779948549"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FernandoKuhn4", "id": "980554469367865344"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "sheilohka", "id": "1424714929"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206686810694389761"}], "text": "RT @FernandoKuhn4: @mitags @sheilohka O Toffoli est\u00e1 dizendo, como j\u00e1 disse o Lula, em c\u00e9lebre palanque et\u00edlico, que a Lava Jato \u00e9 respons\u00e1\u2026", "author_id": "188308887", "created_at": "2019-12-16T21:34:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689169386418176"], "id": "1206689169386418176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "874381442624745473", "created_at": "2019-12-16T21:34:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689167880704001"], "id": "1206689167880704001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1169071814863183873", "created_at": "2019-12-16T21:34:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689138629578752"], "id": "1206689138629578752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bibilando", "id": "113104677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206562631152291841"}], "text": "RT @Bibilando: La tristeza y la impotencia que se siente cuando un pariente o amigo se suicida es inmensa! Si te nace compartir tu testimon\u2026", "author_id": "1177672168068517899", "created_at": "2019-12-16T21:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689131805495296"], "id": "1206689131805495296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "1720059985", "created_at": "2019-12-16T21:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689130169561089"], "id": "1206689130169561089"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "ripresa"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "DISOCCUPATO"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "ISTAT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206510799600209921"}], "text": "RT @CesareOrtis: Chiari segni di #ripresa! UN ALTRO #DISOCCUPATO IN MENO PER LA GIOIA #ISTAT! Ossessionato per il lavoro che non ha si #sui\u2026", "author_id": "1356671641", "created_at": "2019-12-16T21:34:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689091687002114"], "id": "1206689091687002114"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1079469588146991106", "created_at": "2019-12-16T21:34:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689085638746120"], "id": "1206689085638746120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5583, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yEd673VC4I", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}, "text": "Lanza? ... En serio? ... \n\nGirona: Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/yEd673VC4I", "author_id": "28698576", "created_at": "2019-12-16T21:34:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689052889636864"], "id": "1206689052889636864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PokoAlto_", "id": "62841764"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Lucaskr3in", "id": "974795907643445248"}]}, "in_reply_to_user_id": "62841764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206688897717211136"}], "text": "@PokoAlto_ @suicida_roots @Lucaskr3in Bora", "author_id": "1088085310842593281", "created_at": "2019-12-16T21:34:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689041472741376"], "id": "1206689041472741376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1148709749267030016", "created_at": "2019-12-16T21:34:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689037794365441"], "id": "1206689037794365441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Lucaskr3in", "id": "974795907643445248"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5402, "type": "Organization", "normalized_text": "cevas"}]}, "in_reply_to_user_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206688451262926856"}], "text": "@suicida_roots @Lucaskr3in Vamo colar no cevas logo mais", "author_id": "1088085310842593281", "created_at": "2019-12-16T21:34:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689013110886405"], "id": "1206689013110886405"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 66, "tag": "GusanitoDePujil\u00ed"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.3902, "type": "Person", "normalized_text": "Gu\u00e1pulo"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KM4q9IZ69R", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=tpRRGCOb5hQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=tpRRGC\u2026", "status": 200, "title": "RoCola Bacalao - Gusanito de Pujil\u00ed (live)", "description": "Lanzamiento de InfiernoQuito-Ecuador2007music available at: iTunes Store and cdbaby.commyspace.com/larocolita", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=tpRRGCOb5hQ"}]}, "text": "Eres... m\u00e1s suicida que la bajada de Gu\u00e1pulo... \n#GusanitoDePujil\u00ed\nhttps://t.co/KM4q9IZ69R", "author_id": "169803942", "created_at": "2019-12-16T21:34:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688988867780609"], "id": "1206688988867780609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "210471336", "created_at": "2019-12-16T21:34:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688983771746306"], "id": "1206688983771746306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "engocar", "id": "443914809"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.3847, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687272579534849"}], "text": "RT @engocar: Como pensar\u00e1 Arrimadas recuperar su Partido si sigue la misma Hoja de Ruta del Suicida Rivera??", "author_id": "352226843", "created_at": "2019-12-16T21:33:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688918487351299"], "id": "1206688918487351299"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "940360480069246976", "created_at": "2019-12-16T21:33:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688910333677570"], "id": "1206688910333677570"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "gabriel31447042", "id": "1088085310842593281"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "Lucaskr3in", "id": "974795907643445248"}]}, "in_reply_to_user_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206688451262926856"}], "text": "@suicida_roots @gabriel31447042 @Lucaskr3in Vao dormi, maconheiros", "author_id": "62841764", "created_at": "2019-12-16T21:33:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688897717211136"], "id": "1206688897717211136"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/kT7ogCZTmS", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kT7ogCZTmS", "expanded_url": "https://twitter.com/prr_maju/status/1206418920237936641", "display_url": "twitter.com/prr_maju/statu\u2026"}]}, "author_id": "1061050087571423232", "created_at": "2019-12-16T21:33:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688897264209928"], "id": "1206688897264209928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "2729855889", "created_at": "2019-12-16T21:33:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688887030112257"], "id": "1206688887030112257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206660084673241099"}], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2714\ufe0f\nmatou aula \u2714\ufe0f\nexpulso de sala \u2714\ufe0f\naluno destaque \u2714\ufe0f\nse popularizou \u2716\ufe0f\ndiretoria \u2714\ufe0f\nchorou na sala \u2714\ufe0f\nPegou algm no banheiro \u2716\ufe0f\nfoi pego colando \u2714\ufe0f https://t.co/k81AliYHQ3", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/k81AliYHQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielaSalesO/status/1206660084673241099", "display_url": "twitter.com/GabrielaSalesO\u2026"}]}, "author_id": "1183381877350174720", "created_at": "2019-12-16T21:33:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688871548887041"], "id": "1206688871548887041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "84629154", "created_at": "2019-12-16T21:33:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688857678176256"], "id": "1206688857678176256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "3317331574", "created_at": "2019-12-16T21:33:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688834886475776"], "id": "1206688834886475776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "1088419040194904065", "created_at": "2019-12-16T21:33:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688832281862144"], "id": "1206688832281862144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "731859285316145152", "created_at": "2019-12-16T21:33:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688832013381634"], "id": "1206688832013381634"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "2981760573", "created_at": "2019-12-16T21:33:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688819229216773"], "id": "1206688819229216773"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "1162546614893985794", "created_at": "2019-12-16T21:33:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688773817470976"], "id": "1206688773817470976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "12611882", "created_at": "2019-12-16T21:33:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688749171679232"], "id": "1206688749171679232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206641799898513409"}], "text": "RT @RapMais: Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqH\u2026", "author_id": "2849073765", "created_at": "2019-12-16T21:33:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688716179283968"], "id": "1206688716179283968"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/wPzYzTctJl", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/wPzYzTctJl", "expanded_url": "https://t.co/wPzYzTctJl", "display_url": "t.co/wPzYzTctJl"}]}, "author_id": "3091939462", "created_at": "2019-12-16T21:32:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688681274331136"], "id": "1206688681274331136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "2183248850", "created_at": "2019-12-16T21:32:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688662555152384"], "id": "1206688662555152384"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/DGjAZGzB41", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/DGjAZGzB41", "expanded_url": "https://t.co/DGjAZGzB41", "display_url": "t.co/DGjAZGzB41"}]}, "author_id": "2597931754", "created_at": "2019-12-16T21:32:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688596658393089"], "id": "1206688596658393089"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "1133863504757366785", "created_at": "2019-12-16T21:32:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688506824839168"], "id": "1206688506824839168"}, {"text": "Voy a mirar escuadr\u00f3n suicida las mil veces que sean necesarias", "author_id": "899932153903030272", "created_at": "2019-12-16T21:32:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688505507831809"], "id": "1206688505507831809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Alana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206613039035887618"}], "text": "RT @afgafasmoradas: Alana Chen\u00a0ten\u00eda 14 a\u00f1os cuando se dio cuenta de que era lesbiana. El sacerdote le someti\u00f3 a una terapia de conversi\u00f3n\u2026", "author_id": "184809322", "created_at": "2019-12-16T21:32:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688470971928577"], "id": "1206688470971928577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "author_id": "886766461791997952", "created_at": "2019-12-16T21:32:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688449811619841"], "id": "1206688449811619841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "1062010454854324225", "created_at": "2019-12-16T21:31:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688446670135296"], "id": "1206688446670135296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mel_iniguez", "id": "242317215"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "1CamiOrellana", "id": "241402674"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/o4dVBrzo6j", "expanded_url": "https://twitter.com/MacaGalarza/status/1206688399568056320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o4dVBrzo6j", "media_key": "16_1206688378810445835"}]}, "in_reply_to_user_id": "242317215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206686582532722700"}], "text": "@Mel_iniguez @1CamiOrellana Escuch\u00e9 pacto suicida por aqu\u00ed? https://t.co/o4dVBrzo6j", "author_id": "994069290", "created_at": "2019-12-16T21:31:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688399568056320"], "id": "1206688399568056320"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Sge76b5dix", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Sge76b5dix", "expanded_url": "https://twitter.com/_nanda1910/status/1206686818185469953", "display_url": "twitter.com/_nanda1910/sta\u2026"}]}, "author_id": "932311727550722048", "created_at": "2019-12-16T21:31:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688365116084230"], "id": "1206688365116084230"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "742926494", "created_at": "2019-12-16T21:31:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688352751300608"], "id": "1206688352751300608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "2326608561", "created_at": "2019-12-16T21:31:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688336993230850"], "id": "1206688336993230850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206687391072890887"}], "text": "ESCOLA:\nbrigou: sim\nnota vermelha: em historia \ud83e\udd2f\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: tb n\nmatou aula: n \nexpulso de sala: n\naluno destaque: ja\nse popularizou: Sla\ndiretoria: ja \nchorou na sala: ja kkkk\npegou algm no banheiro: n\nfoi pego colando: naao https://t.co/KcdvyjeKhv", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/KcdvyjeKhv", "expanded_url": "https://twitter.com/rafa_c_ramos/status/1206687391072890887", "display_url": "twitter.com/rafa_c_ramos/s\u2026"}]}, "author_id": "3025444733", "created_at": "2019-12-16T21:31:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688331972644866"], "id": "1206688331972644866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1053235102594011137", "created_at": "2019-12-16T21:31:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688318760599552"], "id": "1206688318760599552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206365047573876743"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/r7p5IzntQs", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/r7p5IzntQs", "expanded_url": "https://twitter.com/gxnzvgv/status/1206365047573876743", "display_url": "twitter.com/gxnzvgv/status\u2026"}]}, "author_id": "3007555678", "created_at": "2019-12-16T21:31:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688311441608704"], "id": "1206688311441608704"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c q?\ndiretoria: \u2705 pq o mlk me deu um tapa\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vS3RUhtx49", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/vS3RUhtx49", "expanded_url": "https://t.co/vS3RUhtx49", "display_url": "t.co/vS3RUhtx49"}]}, "author_id": "1159512292272328704", "created_at": "2019-12-16T21:31:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688304369942535"], "id": "1206688304369942535"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206657249256656898"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/EMZfVXrRLZ", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EMZfVXrRLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/anne_vih1/status/1206657249256656898", "display_url": "twitter.com/anne_vih1/stat\u2026"}]}, "author_id": "548828262", "created_at": "2019-12-16T21:31:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688244236247040"], "id": "1206688244236247040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1141418228025122816", "created_at": "2019-12-16T21:31:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688205388623873"], "id": "1206688205388623873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "278123094", "created_at": "2019-12-16T21:31:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688203056566272"], "id": "1206688203056566272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Alana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206642749795164161"}], "text": "RT @PLesbicasFELGTB: \"Las terapias de conversi\u00f3n son verdaderas torturas para j\u00f3venes y adultos LGTB\". \nCasos como el de Alana no pueden vo\u2026", "author_id": "115808932", "created_at": "2019-12-16T21:30:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688155010830336"], "id": "1206688155010830336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206641799898513409"}], "text": "RT @RapMais: Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqH\u2026", "author_id": "4450386982", "created_at": "2019-12-16T21:30:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688139705823234"], "id": "1206688139705823234"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "in_reply_to_user_id": "72627916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "text": "@carlaangola @cmrondon Suicida es la actitud de la Asamblea Nacional para terminar con la tiran\u00eda.", "author_id": "862695579062763520", "created_at": "2019-12-16T21:30:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688133921816577"], "id": "1206688133921816577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "970459980938858497", "created_at": "2019-12-16T21:30:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688133284270081"], "id": "1206688133284270081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "2465389979", "created_at": "2019-12-16T21:30:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688122051944448"], "id": "1206688122051944448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "812240733855973376", "created_at": "2019-12-16T21:30:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688114883911681"], "id": "1206688114883911681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "800177800380444673", "created_at": "2019-12-16T21:30:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688114405728257"], "id": "1206688114405728257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "author_id": "790400314658680832", "created_at": "2019-12-16T21:30:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688094340210689"], "id": "1206688094340210689"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.4332, "type": "Other", "normalized_text": "CBNoticias"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/2XqSDVHXjb", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/joven-se-suicida-luego-de-que-lo-reganaran-por-chocar-una-camioneta/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/W62mLMqY9y", "expanded_url": "https://twitter.com/cb_television/status/1206688092641484800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W62mLMqY9y", "media_key": "3_1206688090598920192"}]}, "text": "#Ent\u00e9rate #CBNoticias\nJoven se #suicida luego de que lo rega\u00f1aran por chocar una camioneta https://t.co/2XqSDVHXjb https://t.co/W62mLMqY9y", "author_id": "105997198", "created_at": "2019-12-16T21:30:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688092641484800"], "id": "1206688092641484800"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 \nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "1098846700440117248", "created_at": "2019-12-16T21:30:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688086417170433"], "id": "1206688086417170433"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "author_id": "930870976048435200", "created_at": "2019-12-16T21:30:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688084110258176"], "id": "1206688084110258176"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola \n \nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/bvopzq5u0x", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/bvopzq5u0x", "expanded_url": "https://t.co/bvopzq5u0x", "display_url": "t.co/bvopzq5u0x"}]}, "author_id": "1046666671514112000", "created_at": "2019-12-16T21:30:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688074098458624"], "id": "1206688074098458624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "198523046", "created_at": "2019-12-16T21:30:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688047607296000"], "id": "1206688047607296000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "426957796", "created_at": "2019-12-16T21:30:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688047351435270"], "id": "1206688047351435270"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paolucci40", "id": "48278342"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "MelisaRauseo", "id": "40715037"}]}, "in_reply_to_user_id": "48278342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206300681407270913"}], "text": "@paolucci40 @globovision @MelisaRauseo M\u00e1s est\u00fapida y se suicida", "author_id": "897214358836695040", "created_at": "2019-12-16T21:30:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688013297819649"], "id": "1206688013297819649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "568184373", "created_at": "2019-12-16T21:30:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687999678992384"], "id": "1206687999678992384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "4075797497", "created_at": "2019-12-16T21:30:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687996214427648"], "id": "1206687996214427648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1190030167093252097", "created_at": "2019-12-16T21:30:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687969064759297"], "id": "1206687969064759297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1204417096924499968", "created_at": "2019-12-16T21:29:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687911854399489"], "id": "1206687911854399489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Hispanogalaico", "id": "552745359"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205578387852550145"}], "text": "RT @Hispanogalaico: Feminismo nivel pro. @laSextaTV abre sus noticias esta noche con la noticia \"Asesinan a 2 ni\u00f1as y su madre se suicida\".\u2026", "author_id": "3866531", "created_at": "2019-12-16T21:29:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687904870875141"], "id": "1206687904870875141"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "author_id": "793065199465005057", "created_at": "2019-12-16T21:29:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687891960803329"], "id": "1206687891960803329"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "author_id": "762674285303521280", "created_at": "2019-12-16T21:29:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687891809849352"], "id": "1206687891809849352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "587055315", "created_at": "2019-12-16T21:29:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687872444583936"], "id": "1206687872444583936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marinaevet", "id": "200134333"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AndreLPGarrido", "id": "561928870"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "in_reply_to_user_id": "200134333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206687672946896896"}], "text": "@marinaevet @AndreLPGarrido @GuilhermeBoulos Sempre o mesmo discurso emocional e vazio. Mas se tentar provar, vai ver que o que matou foram estadistas, imperialistas e corporativistas \ud83d\ude01\ud83d\udc4d", "author_id": "1149472567129980928", "created_at": "2019-12-16T21:29:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687855776616459"], "id": "1206687855776616459"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "731266403588820993", "created_at": "2019-12-16T21:29:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687819818831873"], "id": "1206687819818831873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "848187152768921604", "created_at": "2019-12-16T21:29:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687814844329990"], "id": "1206687814844329990"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "2842557579", "created_at": "2019-12-16T21:29:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687807546245121"], "id": "1206687807546245121"}, {"text": "Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "author_id": "305236970", "created_at": "2019-12-16T21:29:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 17, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687784997658625"], "id": "1206687784997658625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "289637896", "created_at": "2019-12-16T21:29:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687774369353728"], "id": "1206687774369353728"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/j55Cqpf6ic", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/j55Cqpf6ic", "expanded_url": "https://t.co/j55Cqpf6ic", "display_url": "t.co/j55Cqpf6ic"}]}, "author_id": "1170438665174179841", "created_at": "2019-12-16T21:29:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687721521139714"], "id": "1206687721521139714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206563262441103360"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (qu\u00edmica desgra\u00e7ada)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ZBTvmTM054", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ZBTvmTM054", "expanded_url": "https://twitter.com/theduzo/status/1206563262441103360", "display_url": "twitter.com/theduzo/status\u2026"}]}, "author_id": "1034780566200246283", "created_at": "2019-12-16T21:28:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687684967702529"], "id": "1206687684967702529"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c\na", "author_id": "773324223506972672", "created_at": "2019-12-16T21:28:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687674754580482"], "id": "1206687674754580482"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha:\u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2611\ufe0f\nfoi pego colando: \u2611\ufe0f", "author_id": "1193720618857963521", "created_at": "2019-12-16T21:28:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687672426803202"], "id": "1206687672426803202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "4872684603", "created_at": "2019-12-16T21:28:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687665854263301"], "id": "1206687665854263301"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 192, "end": 197, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 203, "end": 213, "username": "populares", "id": "20509689"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Si @InesArrimadas persiste en la misma estrategia suicida de Albert Rivera hacen un flaco favor a @CiudadanosCs y a la gobernabilidad de Espa\u00f1a. Se pueden refundar facilitando que gobierne el @PSOE y el @populares liderando la oposici\u00f3n.", "author_id": "246436467", "created_at": "2019-12-16T21:28:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687662071066624"], "id": "1206687662071066624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1160305920066412544", "created_at": "2019-12-16T21:28:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687645381906432"], "id": "1206687645381906432"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "1039306311169724416", "created_at": "2019-12-16T21:28:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687594966372352"], "id": "1206687594966372352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1081213188539068417", "created_at": "2019-12-16T21:28:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687578944081921"], "id": "1206687578944081921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "139545966", "created_at": "2019-12-16T21:28:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687573755727874"], "id": "1206687573755727874"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "youremysunflowe", "id": "1137799007810543617"}, {"start": 130, "end": 138, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206682934108999685"}], "text": "RT @youremysunflowe: Estoy comiendo pizza con una mano, otra dando RT\nMientras que tengo un hoodie rosa pastel AAAA\nMood: suicida\n@BTS_twt\u2026", "author_id": "982339071098933248", "created_at": "2019-12-16T21:28:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687526825742340"], "id": "1206687526825742340"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206679055896109070"}], "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6zzO0g2hRt", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/6zzO0g2hRt", "expanded_url": "https://twitter.com/eu__gomess/status/1206679055896109070", "display_url": "twitter.com/eu__gomess/sta\u2026"}]}, "author_id": "838895907391299585", "created_at": "2019-12-16T21:28:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687452775297027"], "id": "1206687452775297027"}, {"text": "ESCOLA:\nbrigou: \u2705 mas nada s\u00e9rio \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c se Deus quiser\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: Sla\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c tenho caracteres", "author_id": "1171173876233048066", "created_at": "2019-12-16T21:27:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687391072890887"], "id": "1206687391072890887"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206582411347316736"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: nao sei? \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/EH2iwKn447", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/EH2iwKn447", "expanded_url": "https://twitter.com/juliaa_mai/status/1206582411347316736", "display_url": "twitter.com/juliaa_mai/sta\u2026"}]}, "author_id": "927560570479566848", "created_at": "2019-12-16T21:27:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687387310579712"], "id": "1206687387310579712"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/A1cuTyXuFj", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/A1cuTyXuFj", "expanded_url": "https://t.co/A1cuTyXuFj", "display_url": "t.co/A1cuTyXuFj"}]}, "author_id": "1091916465958277121", "created_at": "2019-12-16T21:27:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687387285413890"], "id": "1206687387285413890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1108901065381031938", "created_at": "2019-12-16T21:27:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687381782515712"], "id": "1206687381782515712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206572175530057728"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/od8jHG5F8k", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/od8jHG5F8k", "expanded_url": "https://twitter.com/glendaolivetti/status/1206572175530057728", "display_url": "twitter.com/glendaolivetti\u2026"}]}, "author_id": "1097491318551601152", "created_at": "2019-12-16T21:27:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687376371855361"], "id": "1206687376371855361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "author_id": "916621425137668096", "created_at": "2019-12-16T21:27:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687373574262784"], "id": "1206687373574262784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "author_id": "68811380", "created_at": "2019-12-16T21:27:42.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687370508226563"], "id": "1206687370508226563"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FernandoKuhn4", "id": "980554469367865344"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "sheilohka", "id": "1424714929"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206686810694389761"}], "text": "RT @FernandoKuhn4: @mitags @sheilohka O Toffoli est\u00e1 dizendo, como j\u00e1 disse o Lula, em c\u00e9lebre palanque et\u00edlico, que a Lava Jato \u00e9 respons\u00e1\u2026", "author_id": "1424714929", "created_at": "2019-12-16T21:27:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687342217637896"], "id": "1206687342217637896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "130887498", "created_at": "2019-12-16T21:27:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687338534883328"], "id": "1206687338534883328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206671017420173312"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro\u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nAluno mediano, acho https://t.co/9DQzW9cEfQ", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/9DQzW9cEfQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_7Gardenia/status/1206671017420173312", "display_url": "twitter.com/_7Gardenia/sta\u2026"}]}, "author_id": "2892816310", "created_at": "2019-12-16T21:27:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687320721809409"], "id": "1206687320721809409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FernandoKuhn4", "id": "980554469367865344"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "sheilohka", "id": "1424714929"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206686810694389761"}], "text": "RT @FernandoKuhn4: @mitags @sheilohka O Toffoli est\u00e1 dizendo, como j\u00e1 disse o Lula, em c\u00e9lebre palanque et\u00edlico, que a Lava Jato \u00e9 respons\u00e1\u2026", "author_id": "1206098936", "created_at": "2019-12-16T21:27:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687319400558593"], "id": "1206687319400558593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KWc7otbwJN", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/encuentran-dos-ninas-diez-anos-muertas-girona-madre-intenta-suicidarse_201912135df396d60cf22f4755c4b4ae.html?fbclid=IwAR3-iAYI5NIXaUfwvfIa3U66uWkuOtn6PZWfquiyG2be6PQm9h5PRtowETM", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "text": "Asesinan a golpes a dos ni\u00f1as de 5 y 6 a\u00f1os en Girona y la madre se suicida https://t.co/KWc7otbwJN", "author_id": "320790882", "created_at": "2019-12-16T21:27:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687318205181953"], "id": "1206687318205181953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5063, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.3521, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida Rivera"}]}, "text": "Como pensar\u00e1 Arrimadas recuperar su Partido si sigue la misma Hoja de Ruta del Suicida Rivera??", "author_id": "443914809", "created_at": "2019-12-16T21:27:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687272579534849"], "id": "1206687272579534849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}], "text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "author_id": "139764514", "created_at": "2019-12-16T21:27:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687259086467074"], "id": "1206687259086467074"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "1051723364", "created_at": "2019-12-16T21:27:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687222721892352"], "id": "1206687222721892352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "841151180227121156", "created_at": "2019-12-16T21:27:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687216497569794"], "id": "1206687216497569794"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "author_id": "208490736", "created_at": "2019-12-16T21:26:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687172956491777"], "id": "1206687172956491777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1122733580", "created_at": "2019-12-16T21:26:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687149136977922"], "id": "1206687149136977922"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1112894361262587904", "created_at": "2019-12-16T21:26:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687092547489792"], "id": "1206687092547489792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206635552956723200"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vdimy3ezVH", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vdimy3ezVH", "expanded_url": "https://twitter.com/camillapsx/status/1206635552956723200", "display_url": "twitter.com/camillapsx/sta\u2026"}]}, "author_id": "2437432226", "created_at": "2019-12-16T21:26:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687091444371456"], "id": "1206687091444371456"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:  \u274c\n\nPQP KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "author_id": "709423498251341825", "created_at": "2019-12-16T21:26:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687073966723073"], "id": "1206687073966723073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Cioranillo", "id": "4476103706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206680567531655168"}], "text": "RT @Cioranillo: Feto ingeniero se suicida por presi\u00f3n durante la carrera...", "author_id": "1973410652", "created_at": "2019-12-16T21:26:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687066857205760"], "id": "1206687066857205760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1044355461246590986", "created_at": "2019-12-16T21:26:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686970635866112"], "id": "1206686970635866112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marinaevet", "id": "200134333"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AndreLPGarrido", "id": "561928870"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "in_reply_to_user_id": "200134333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206686452647649283"}], "text": "@marinaevet @AndreLPGarrido @GuilhermeBoulos capitalismo n matou ningu\u00e9m mesmo n, se acha que sim, prove", "author_id": "1149472567129980928", "created_at": "2019-12-16T21:26:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686961852919808"], "id": "1206686961852919808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "author_id": "757255306866987008", "created_at": "2019-12-16T21:26:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686942915702784"], "id": "1206686942915702784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 38, "tag": "GeneracionDeCristal"}, {"start": 41, "end": 61, "tag": "M\u00e1rtiresDeStarbucks"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206334382287572993"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00bf#GeneracionDeCristal o #M\u00e1rtiresDeStarbucks? \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0fLa depresi\u00f3n y la ansiedad no deben minimizarse. Si t\u00fa conoces a alg\u2026", "author_id": "2233679250", "created_at": "2019-12-16T21:25:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686924234211329"], "id": "1206686924234211329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "803742388183252992", "created_at": "2019-12-16T21:25:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686889371209730"], "id": "1206686889371209730"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "author_id": "3052958456", "created_at": "2019-12-16T21:25:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686885529243652"], "id": "1206686885529243652"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206670265507336193"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0DxMvpvYES", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0DxMvpvYES", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloJuliano13/status/1206670265507336193", "display_url": "twitter.com/PauloJuliano13\u2026"}]}, "author_id": "1088547546778222592", "created_at": "2019-12-16T21:25:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686874619842567"], "id": "1206686874619842567"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "716061688596926464", "created_at": "2019-12-16T21:25:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686864255651843"], "id": "1206686864255651843"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "sheilohka", "id": "1424714929"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "in_reply_to_user_id": "266861485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206590564096978949"}], "text": "@mitags @sheilohka O Toffoli est\u00e1 dizendo, como j\u00e1 disse o Lula, em c\u00e9lebre palanque et\u00edlico, que a Lava Jato \u00e9 respons\u00e1vel pelo assassinato de algu\u00e9m que se suicidou!", "author_id": "980554469367865344", "created_at": "2019-12-16T21:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686810694389761"], "id": "1206686810694389761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MeSachaOm", "id": "953387563968024576"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "gabyesm1", "id": "1175599209736790016"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7011, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}]}, "in_reply_to_user_id": "953387563968024576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206683157820362753"}], "text": "@MeSachaOm @gabyesm1 @GlodeJo07 Carlos! No te parece gracioso que alguien te llame boomer y su foto es del ba\u00f1o de su abuelo porque no tiene dinero ni para pagar su propia casa? \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02 Ni dinero tiene la pseudo suicida \u00e9sta!!!", "author_id": "1081774335197618177", "created_at": "2019-12-16T21:25:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686808148512768"], "id": "1206686808148512768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "918323050260652032", "created_at": "2019-12-16T21:25:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686796945481736"], "id": "1206686796945481736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "1007473051800391681", "created_at": "2019-12-16T21:25:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686779325243395"], "id": "1206686779325243395"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206660416887304193"}], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CVFhq6Bbaq", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/CVFhq6Bbaq", "expanded_url": "https://twitter.com/larinhacrs/status/1206660416887304193", "display_url": "twitter.com/larinhacrs/sta\u2026"}]}, "author_id": "838177481865691136", "created_at": "2019-12-16T21:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686767736348673"], "id": "1206686767736348673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "193030815", "created_at": "2019-12-16T21:25:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686766482313216"], "id": "1206686766482313216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "3290311043", "created_at": "2019-12-16T21:25:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686730763550721"], "id": "1206686730763550721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.5235, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/NzCNMVNiix", "expanded_url": "https://twitter.com/dezopaaa/status/1206685753838907392", "display_url": "twitter.com/dezopaaa/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206685753838907392"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705 (por dormir \ud83e\udd2a)\naluno destaque: \u2705 ( Canad\u00e1 ) \nse popularizou: \u2705 ( presidente de classe?)\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/NzCNMVNiix", "author_id": "140162490", "created_at": "2019-12-16T21:25:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686701374062593"], "id": "1206686701374062593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ziresmich", "id": "3304043448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206675792106795011"}], "text": "RT @ziresmich: Dejemos de buscar culpables. Alguien que se suicida NO tiene una buena salud mental. No es culpa de nadie en particular y mu\u2026", "author_id": "102505706", "created_at": "2019-12-16T21:24:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686673880281088"], "id": "1206686673880281088"}, {"text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c", "author_id": "1074628573175140352", "created_at": "2019-12-16T21:24:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686636689494018"], "id": "1206686636689494018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "author_id": "2874254831", "created_at": "2019-12-16T21:24:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686615143211009"], "id": "1206686615143211009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "939533649782992903", "created_at": "2019-12-16T21:24:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686583073705985"], "id": "1206686583073705985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "846151774729850880", "created_at": "2019-12-16T21:24:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686537066459136"], "id": "1206686537066459136"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 apenas quando eu era crian\u00e7a \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nKKKKKKKK https://t.co/9l8eZ9PZfr", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/9l8eZ9PZfr", "expanded_url": "https://twitter.com/lorenzacerchia1/status/1206685602214744065", "display_url": "twitter.com/lorenzacerchia\u2026"}]}, "author_id": "1869207247", "created_at": "2019-12-16T21:24:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686520607948800"], "id": "1206686520607948800"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Amadoh?? https://t.co/D82Q0TNJrT", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/D82Q0TNJrT", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/historia-francois-vatel-inventor-do-chantili-se-matou-porque-faltava-peixe-no-banquete.phtml#.Xff1zN0UOMQ.twitter", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "author_id": "23015690", "created_at": "2019-12-16T21:24:18.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686510986203137"], "id": "1206686510986203137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1202970003303206914", "created_at": "2019-12-16T21:24:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686440014393344"], "id": "1206686440014393344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "author_id": "485876254", "created_at": "2019-12-16T21:23:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686400634085377"], "id": "1206686400634085377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "author_id": "140146892", "created_at": "2019-12-16T21:23:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686355704541185"], "id": "1206686355704541185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "716337124", "created_at": "2019-12-16T21:23:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686343524421632"], "id": "1206686343524421632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "SnK"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/krgLGi25g7", "expanded_url": "https://t.co/krgLGi25g7", "display_url": "t.co/krgLGi25g7"}]}, "text": "Cada vez que pon\u00e9is que SnK es un shonen se suicida un gatito https://t.co/krgLGi25g7", "author_id": "1012853102788141056", "created_at": "2019-12-16T21:23:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686295323480070"], "id": "1206686295323480070"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206590509155856386"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\nadvert\u00eancia: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u2705\nexpuls\u00e3o: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/d8tqpT3PVb", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/d8tqpT3PVb", "expanded_url": "https://twitter.com/xmlmntx/status/1206590509155856386", "display_url": "twitter.com/xmlmntx/status\u2026"}]}, "author_id": "1130590680810754050", "created_at": "2019-12-16T21:23:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686257293799425"], "id": "1206686257293799425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "author_id": "88249996", "created_at": "2019-12-16T21:23:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686255909670912"], "id": "1206686255909670912"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 104, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}, "username": "Danielisantos0", "verified": false, "id": "3428597368", "name": "Dani L\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "location": "Tramanda\u00ed-RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 982, "tweet_count": 57383, "listed_count": 12}, "username": "j_mortera", "verified": false, "id": "428606806", "name": "Javier Mortera", "location": "Soy como Willy Fog"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 327, "tweet_count": 30401, "listed_count": 0}, "username": "bonnibel_tutti", "verified": false, "id": "3420371279", "name": "tutti frutti", "location": "Sunagakure"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1197, "tweet_count": 37865, "listed_count": 1}, "username": "mstleolw", "verified": false, "id": "778639662281785345", "name": "fer \u2648 \ud83e\udd85", "location": "Tangar\u00e1 da Serra, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 77, "tweet_count": 4785, "listed_count": 0}, "username": "RIuata", "verified": false, "id": "962050773478555648", "name": "NANN \u306a\u3093\u3093", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}, "username": "npsidoka", "verified": false, "id": "81419682", "name": "doka, 7;"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 502, "tweet_count": 9100, "listed_count": 0}, "username": "GersonReiis", "verified": false, "id": "1084259510112436225", "name": "Irredut\u00edvel \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \u267b\ufe0f", "location": "S\u00e3o Mateus-ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170532, "following_count": 25369, "tweet_count": 63638, "listed_count": 52}, "username": "fbctadoido", "verified": true, "id": "996353709683740673", "name": "29/10 FBC EM SALVADOR", "location": "Cabana Pai Tomaz, Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 329, "tweet_count": 15374, "listed_count": 0}, "username": "_sandrawerner", "verified": false, "id": "1083368890674089986", "name": "Sandra \ud83e\udd2f", "location": "Tupandi, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 85, "tweet_count": 2486, "listed_count": 0}, "username": "Tainaraffc", "verified": false, "id": "1195475465605144577", "name": "\ud835\udc13ainara", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 279, "tweet_count": 9544, "listed_count": 0}, "username": "tamirissffc", "verified": false, "id": "964806252042825728", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98 :)\u26a1\ufe0f", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 97, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "username": "MisteriosoReact", "verified": false, "id": "1206432764972732418", "name": "Misterioso React", "location": "Atlanta "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6647, "following_count": 4634, "tweet_count": 256652, "listed_count": 10}, "username": "any_jazmines", "verified": false, "id": "171862820", "name": "Any \ud83c\udfd6\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}, "username": "spitta1969", "verified": false, "id": "252168075", "name": "Sandra Pitta", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 229, "tweet_count": 656, "listed_count": 0}, "username": "fabiomonica57", "verified": false, "id": "984061129633816577", "name": "Fabio Monica\ud83c\udf0e", "location": "Treviso, Veneto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54922, "following_count": 1050, "tweet_count": 32140, "listed_count": 407}, "username": "WRicciardi", "verified": true, "id": "305236970", "name": "Walter Ricciardi", "location": "Rome - Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 2215, "tweet_count": 122973, "listed_count": 5}, "username": "Darth_Tueritox", "verified": false, "id": "128294195", "name": "Ing. Diogenes? \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "San Tuerosburgo, Burgostan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 440, "tweet_count": 31407, "listed_count": 0}, "username": "giublutz", "verified": false, "id": "3185181922", "name": "furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1446, "tweet_count": 10879, "listed_count": 0}, "username": "thiagogalvaoc", "verified": false, "id": "798945001002696704", "name": "jur\u00eddico gustavo scarpa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 310, "tweet_count": 16075, "listed_count": 0}, "username": "Aguiarfella", "verified": false, "id": "791792658662453248", "name": "Aguiarzim", "location": "RJ "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 433, "tweet_count": 62489, "listed_count": 3}, "username": "myliveisjk", "verified": false, "id": "930591073130438656", "name": "\ud83d\udc9cBangTan\u2077HBJK\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 255, "tweet_count": 688, "listed_count": 1}, "username": "youremysunflowe", "verified": false, "id": "1137799007810543617", "name": "7", "location": "'"}, {"public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 768, "tweet_count": 26422, "listed_count": 0}, "username": "Nahiannyy", "verified": false, "id": "993143552627695616", "name": "nay", "location": "\u00a1\ud835\ude51\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude56 \ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude58\u0327\ud835\ude56!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 465, "tweet_count": 11516, "listed_count": 0}, "username": "primani6", "verified": false, "id": "890633065739014144", "name": "primani", "location": "Araraquara, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 190, "tweet_count": 4363, "listed_count": 0}, "username": "duasconversa", "verified": false, "id": "1161123058855403520", "name": "V10 \ud83d\udcb0", "location": "Pina, Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 10, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}, "username": "viniciuss_avela", "verified": false, "id": "1071241280422862849", "name": "4V3L4R \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc7b\ud83c\udd70\ufe0fvel\ud83c\udd70\ufe0fr", "location": "MDP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5273, "following_count": 812, "tweet_count": 29147, "listed_count": 36}, "username": "CabesCwb", "verified": false, "id": "24788107", "name": "Cabez", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8852, "following_count": 9628, "tweet_count": 77375, "listed_count": 16}, "username": "Cary_ESR", "verified": false, "id": "110813203", "name": "C\u2606ry\u2605e", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2822730, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}, "username": "carlaangola", "verified": true, "id": "72627916", "name": "Carla Angola TV", "location": "Miami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 116, "tweet_count": 29322, "listed_count": 0}, "username": "_mentiroza", "verified": false, "id": "910643014200066048", "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 530, "tweet_count": 35343, "listed_count": 0}, "username": "davifwrias", "verified": false, "id": "559624783", "name": "Davi", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 1214, "tweet_count": 101840, "listed_count": 15}, "username": "DonSeth_", "verified": false, "id": "333799818", "name": "\u4e02\u4e47\uff72\u3093 \uea00", "location": "\u30db\u30f3\u30b8\u30e5\u30e9\u30b9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22603, "following_count": 15, "tweet_count": 124349, "listed_count": 190}, "username": "AnimaDiLupo___", "verified": false, "id": "1202600101", "name": "E\u0260\u176a Kb\u0433\u176a\u1772\u0273", "location": "[+18]"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 390, "tweet_count": 15092, "listed_count": 0}, "username": "stelalem", "verified": false, "id": "380041171", "name": "Stela", "location": "Nova Friburgo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 301, "tweet_count": 7235, "listed_count": 0}, "username": "malumarinhooo", "verified": false, "id": "1715890946", "name": "Malu", "location": "Nova Friburgo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 3340, "tweet_count": 14510, "listed_count": 12}, "username": "rafaelfig28", "verified": false, "id": "2378110587", "name": "Rafael Figueredo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "username": "maduradascom", "verified": true, "id": "1409068826", "name": "Maduradas.com", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1206, "tweet_count": 89842, "listed_count": 10}, "username": "betatrion", "verified": false, "id": "41069468", "name": "Deforme", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 144, "tweet_count": 4939, "listed_count": 1}, "username": "Raphaelbretass", "verified": false, "id": "1087014895391047685", "name": "Rafinha com PH", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144060, "following_count": 995, "tweet_count": 34630, "listed_count": 29}, "username": "mojakkkk", "verified": false, "id": "805099577451876352", "name": "mojak \ud83e\udee0", "location": "code moja #ad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 667, "tweet_count": 13427, "listed_count": 0}, "username": "didigomes16", "verified": false, "id": "838429144836947968", "name": "nega \ud83d\udea9", "location": "caxumirim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 245, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}, "username": "Biazenhan", "verified": false, "id": "896789675469418496", "name": "Bia couto \u2600"}, {"public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 152, "tweet_count": 14229, "listed_count": 0}, "username": "myyfreitass", "verified": false, "id": "708487558485962752", "name": "My", "location": "Joinville, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 161, "tweet_count": 16227, "listed_count": 4}, "username": "xxxcuzxm", "verified": false, "id": "807432297775501313", "name": "tob\u00edas", "location": "pronombres masculinos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 494, "tweet_count": 20008, "listed_count": 12}, "username": "idixtdown", "verified": false, "id": "835189968020647938", "name": "Cynthia \u23c3", "location": "221B Baker Street"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 274, "tweet_count": 57198, "listed_count": 0}, "username": "_sellen", "verified": false, "id": "1520721890", "name": "ellen", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 777, "tweet_count": 11438, "listed_count": 0}, "username": "VDalleprane", "verified": false, "id": "871898022778687489", "name": "man\u00fabrio", "location": "Oslo, Norway"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 179, "tweet_count": 6318, "listed_count": 2}, "username": "Tomashorak5", "verified": false, "id": "261945327", "name": "Tomas H.", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 304, "tweet_count": 10083, "listed_count": 0}, "username": "Tonizika_", "verified": false, "id": "1077753159165071360", "name": "Toni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Primavera do Leste, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 2480, "tweet_count": 23052, "listed_count": 0}, "username": "albertoSantosfe", "verified": false, "id": "3428423200", "name": "Beethoven", "location": "Baixada Vive"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}, "username": "ChoiceJMC", "verified": false, "id": "2912654471", "name": "CHOICE #CLIPELAJE", "location": "Morro do Atalaia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 373, "tweet_count": 9709, "listed_count": 0}, "username": "souobarth", "verified": false, "id": "897214967560142848", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8d", "location": "Gravata\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1181, "tweet_count": 61904, "listed_count": 3}, "username": "ANIBALECTERDIAZ", "verified": false, "id": "122990599", "name": "HUGO Ucrania Libre... \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "CIUDAD DE MEXICO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "username": "IrvingGatell", "verified": false, "id": "304958799", "name": "Irving Gatell", "location": "K\u00f6apen Burg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 313, "tweet_count": 2684, "listed_count": 1}, "username": "Tambi18", "verified": false, "id": "792163765", "name": "Emanuel Crescimbeni", "location": "Cha\u00f1ar Ladeado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 464, "tweet_count": 61400, "listed_count": 0}, "username": "opaulinhovini", "verified": false, "id": "171259131", "name": "Party And Bullshit", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 640, "tweet_count": 21222, "listed_count": 0}, "username": "mxxxav00", "verified": false, "id": "734157807528906752", "name": "maria", "location": "019 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 943, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "username": "Rfornerr", "verified": false, "id": "1047172099402584064", "name": "forner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 66, "tweet_count": 7006, "listed_count": 0}, "username": "Selhorst08", "verified": false, "id": "980199871641784321", "name": "EXAUSTA", "location": "Joinville, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 220, "tweet_count": 14757, "listed_count": 0}, "username": "_Rengel__", "verified": false, "id": "1048348340881166336", "name": "rengel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 152, "tweet_count": 36494, "listed_count": 0}, "username": "silvia_yuyu", "verified": false, "id": "128066504", "name": "silvia eugenia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1771, "tweet_count": 12712, "listed_count": 0}, "username": "7plopes", "verified": false, "id": "2283034919", "name": "P7", "location": "Z.P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 330, "tweet_count": 2855, "listed_count": 0}, "username": "letbarroz", "verified": false, "id": "1190831195338289152", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a", "location": "Palmas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 580, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "username": "Rodi59486834", "verified": false, "id": "1187121481161039873", "name": "Mirando y comentando", "location": "Satipo, Junin, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233183, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "verified": false, "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 583, "tweet_count": 20447, "listed_count": 1}, "username": "redtoseebetter", "verified": false, "id": "615489596", "name": "DERROTAR BOLSONARO, se organizar contra o fascismo", "location": "Vitoria-ES - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 378, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}, "username": "DARIINNG", "verified": false, "id": "728920287337582592", "name": "Dari", "location": "Nevada, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16408, "following_count": 15467, "tweet_count": 225613, "listed_count": 32}, "username": "W11Alicia", "verified": false, "id": "2151523741", "name": "ALICIA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\uddc9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #StandWithUkraine", "location": "CORDOBA Capital - ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 860, "tweet_count": 39894, "listed_count": 0}, "username": "cblima_laura", "verified": false, "id": "4190422942", "name": "1,53 de puro \u00f3dio \u262d", "location": "Vila S\u00e3o Paulo, Contagem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 834, "tweet_count": 13383, "listed_count": 1}, "username": "akapgll", "verified": false, "id": "2801027337", "name": "hermoz\u00e3o", "location": "Joinville, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 884, "tweet_count": 7654, "listed_count": 0}, "username": "meraramayo", "verified": false, "id": "471313857", "name": "merfly"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 346, "tweet_count": 6037, "listed_count": 0}, "username": "snsd_mp3", "verified": false, "id": "1032637601080127488", "name": "letty", "location": "shinee+snsd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "username": "bumkeystar", "verified": false, "id": "1010632780022255618", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 3615, "tweet_count": 6275, "listed_count": 3}, "username": "MAXIBON081", "verified": false, "id": "1191813996137123842", "name": "MAXIMILIANO BONITI", "location": "San Fernando, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 307, "tweet_count": 17911, "listed_count": 4}, "username": "poisonkel", "verified": false, "id": "708832306186813441", "name": "kel eh 13", "location": "@podsurtos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 0, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}, "username": "adeodatonalu", "verified": false, "id": "947968408368316419", "name": "\ua2ec\ua2ca\ua2ec \ua492\ua4a4\ua490\ua074\ua2ec", "location": "p\u00e3o de queijo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 435, "tweet_count": 3023, "listed_count": 2}, "username": "Patriota1870", "verified": false, "id": "2944413413", "name": "T\u00edo Donald \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\u2764\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49558, "following_count": 1124, "tweet_count": 43944, "listed_count": 59}, "username": "fabian_1978", "verified": false, "id": "89186946", "name": "Fabi\u00e1n Chamorro", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 553, "tweet_count": 43570, "listed_count": 4}, "username": "adalia00", "verified": false, "id": "757075590579097600", "name": "se o papa fosse mulher", "location": "manaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 177, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}, "username": "_mxlx", "verified": false, "id": "304119994", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94", "location": "Thetford, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 90, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}, "username": "paulabsts", "verified": false, "id": "996550768634318848", "name": "cheirosa", "location": "Porto Velho, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 410, "tweet_count": 1456, "listed_count": 0}, "username": "jpcoosta99", "verified": false, "id": "1133900524472995842", "name": "Jo\u00e3o Pedro Costa", "location": "Londrina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 960, "tweet_count": 20630, "listed_count": 0}, "username": "npsfyup", "verified": false, "id": "4818198839", "name": "\ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude94\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97 \uff92\uff92", "location": "031"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 325, "tweet_count": 24370, "listed_count": 4}, "username": "httpollys", "verified": false, "id": "797624939486576644", "name": "polly 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udd78\ufe0f", "location": "she/her - aquarius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 148, "tweet_count": 18848, "listed_count": 0}, "username": "ludd_faria", "verified": false, "id": "709863425514590209", "name": "Ludmyla Nacarate", "location": "Rio Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 384, "tweet_count": 25976, "listed_count": 0}, "username": "a_bellars", "verified": false, "id": "1034577860697223169", "name": "carol\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "location": "23.\u2618\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 1978, "tweet_count": 89333, "listed_count": 0}, "username": "RnCrvg1", "verified": false, "id": "878338639876325376", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf7\u2720\u2077\u2077\u2077", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 258, "tweet_count": 52143, "listed_count": 1}, "username": "lenzi_oficial", "verified": false, "id": "81720001", "name": "Lenzi. \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 290, "tweet_count": 3738, "listed_count": 0}, "username": "mafra_cassiano", "verified": false, "id": "1186711901151121408", "name": "Cassiano Mafra", "location": "Contagem, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113480, "following_count": 694, "tweet_count": 92179, "listed_count": 367}, "username": "caiocgomes", "verified": false, "id": "10180112", "name": "Caio 13 Gomes | #BLM", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 164, "tweet_count": 13363, "listed_count": 0}, "username": "Serafim0103", "verified": false, "id": "3867341657", "name": "hartur", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 973, "tweet_count": 41934, "listed_count": 0}, "username": "barcellox027__", "verified": false, "id": "1150557579522826241", "name": "L O R A\u26a1", "location": "027 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 583, "tweet_count": 6400, "listed_count": 0}, "username": "GustavoScilla", "verified": false, "id": "1097907968002142209", "name": "Inho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 527, "tweet_count": 21334, "listed_count": 0}, "username": "pizzi_larissa", "verified": false, "id": "1050590960529203201", "name": "Satan\u00e1s de Calcinha 13\ud83c\udf1f", "location": "Na merda "}, {"public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 742, "tweet_count": 13295, "listed_count": 0}, "username": "lauravlrnb", "verified": false, "id": "1083235020976865280", "name": "lv\ud83d\udc8b", "location": "Cianorte "}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 380, "tweet_count": 2917, "listed_count": 0}, "username": "dovigonunes", "verified": false, "id": "1112878440192073733", "name": "du", "location": "br"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8472, "following_count": 7481, "tweet_count": 172425, "listed_count": 29}, "username": "fmiguelromeo54", "verified": false, "id": "2977384127", "name": "Fernando Romeo", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 3639, "tweet_count": 108274, "listed_count": 20}, "username": "santiman_spain", "verified": false, "id": "1356724206", "name": "\"The Royal Sniper\"", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24313, "following_count": 26724, "tweet_count": 103906, "listed_count": 40}, "username": "claysurcan", "verified": false, "id": "534036988", "name": "Ana Urcelay Sol\u00e1ns \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 250, "tweet_count": 28606, "listed_count": 0}, "username": "xbeatric", "verified": false, "id": "810594256637349888", "name": "be a", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 282, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}, "username": "isc_carguel", "verified": false, "id": "146304886", "name": "Carlos Martinez", "location": "Huatusco Veracruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 132, "tweet_count": 797, "listed_count": 0}, "username": "1aalessandra", "verified": false, "id": "1152996292844544002", "name": "A18", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 352, "tweet_count": 7296, "listed_count": 0}, "username": "leocardoso08", "verified": false, "id": "772924506067337218", "name": "Leonardo Cardoso", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 3143, "tweet_count": 65432, "listed_count": 1}, "username": "josepineda00", "verified": false, "id": "1033888945", "name": "PIN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 376, "tweet_count": 41109, "listed_count": 0}, "username": "MariaAu02672594", "verified": false, "id": "930973065210683393", "name": "Maria Auxiliadora Barrios De Ramos."}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 386, "tweet_count": 24307, "listed_count": 15}, "username": "MJesusLora", "verified": false, "id": "2893858917", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Lora", "location": "vivo en Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}, "username": "ObispoMunilla", "verified": false, "id": "762162229", "name": "Jose Ignacio Munilla", "location": "Alicante, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 344, "tweet_count": 27793, "listed_count": 1}, "username": "caio4you", "verified": false, "id": "1066739177792905218", "name": "caio", "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 323, "tweet_count": 3234, "listed_count": 0}, "username": "bezinn__", "verified": false, "id": "873587879360045058", "name": "fresh prince of bel-zonte\ud83e\udd16", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 772, "tweet_count": 195232, "listed_count": 11}, "username": "jorhmart", "verified": false, "id": "1961847300", "name": "Todo X La Patria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 167, "tweet_count": 11766, "listed_count": 0}, "username": "cauet33", "verified": false, "id": "3558263177", "name": "cauet\ud83c\udf2a", "location": "santa catarina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1220, "tweet_count": 65540, "listed_count": 3}, "username": "Pilipo83", "verified": false, "id": "1223264406", "name": "Elisa 83", "location": "Felicizia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 594, "tweet_count": 37012, "listed_count": 0}, "username": "aagostinagarcia", "verified": false, "id": "614768331", "name": "Agostina", "location": "San Pedro, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 540, "tweet_count": 76904, "listed_count": 0}, "username": "SST58323151", "verified": false, "id": "1175035798254772224", "name": "SST"}, {"public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 925, "tweet_count": 34048, "listed_count": 0}, "username": "engocar", "verified": false, "id": "443914809", "name": "Enrique G Carballo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 300, "tweet_count": 12305, "listed_count": 0}, "username": "xMercy44x", "verified": false, "id": "1034509317339267072", "name": "Grr", "location": "No Seu Cora\u00e7\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 517, "tweet_count": 17739, "listed_count": 0}, "username": "nicoobrun", "verified": false, "id": "191971403", "name": "Nicolas Brun", "location": "Coronel Dorrego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 870, "tweet_count": 21523, "listed_count": 0}, "username": "Ptkdaddy", "verified": false, "id": "1140822065278328832", "name": "Make out hill"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 81, "tweet_count": 25330, "listed_count": 4}, "username": "fernando_mieres", "verified": false, "id": "176531658", "name": "Fernando Mieres", "location": "Uruguay-Montevideo-Buceo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 245, "tweet_count": 4300, "listed_count": 0}, "username": "giiparente", "verified": false, "id": "1149491145707155456", "name": "gigi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 9, "tweet_count": 4081, "listed_count": 0}, "username": "UnNeryy", "verified": false, "id": "2392034756", "name": "UnNery", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 0, "tweet_count": 18049, "listed_count": 1}, "username": "wendriulima", "verified": false, "id": "711082547137155072", "name": "Wendriulima", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 741, "tweet_count": 22485, "listed_count": 0}, "username": "DigoVenturini12", "verified": false, "id": "714857112854249472", "name": "digo", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 508, "tweet_count": 30125, "listed_count": 0}, "username": "GoncalvesGica", "verified": false, "id": "3001260625", "name": "gica", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 624, "tweet_count": 17184, "listed_count": 0}, "username": "ianlemosm", "verified": false, "id": "1918604604", "name": "ian", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 865, "tweet_count": 69022, "listed_count": 3}, "username": "brcrf_", "verified": false, "id": "751170715697676288", "name": "brenda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1260, "tweet_count": 22386, "listed_count": 0}, "username": "biacrvg__", "verified": false, "id": "1082308283376066560", "name": "bea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 759, "tweet_count": 27168, "listed_count": 1}, "username": "vrjosh_", "verified": false, "id": "3100536187", "name": "josh", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 341, "tweet_count": 5018, "listed_count": 0}, "username": "gonzalogomezy", "verified": false, "id": "1467283244", "name": "Gonzalo Gomez Yepez(E)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 203, "tweet_count": 2798, "listed_count": 0}, "username": "italosf_", "verified": false, "id": "963772136174350337", "name": "\ud83c\udf97 \ud83c\udff9", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 168, "tweet_count": 68550, "listed_count": 0}, "username": "AngaritaVergara", "verified": false, "id": "1059213788317212672", "name": "Jose Gregorio Angari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 959, "tweet_count": 55204, "listed_count": 0}, "username": "MilagrosMotta10", "verified": false, "id": "1070152295684415488", "name": "Milagros Motta", "location": "Valencia, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 89, "tweet_count": 18766, "listed_count": 0}, "username": "44driano", "verified": false, "id": "967042232539844611", "name": "INero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1368, "tweet_count": 42613, "listed_count": 0}, "username": "neggatx", "verified": false, "id": "2573084806", "name": "jv, o agiota\u270a\ud83c\udffd\u6c34", "location": "Itaquera, Palestina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 372, "tweet_count": 123077, "listed_count": 3}, "username": "kayqjr", "verified": false, "id": "4796726134", "name": "\ud83d\udca4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 254, "tweet_count": 9960, "listed_count": 0}, "username": "EFIGE5", "verified": false, "id": "3670288637", "name": "MENINO DE GANGUE", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 205, "tweet_count": 8367, "listed_count": 1}, "username": "atropelah", "verified": false, "id": "717524800256745472", "name": "Estocador de vento 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 237, "tweet_count": 35042, "listed_count": 0}, "username": "anaalvaresf", "verified": false, "id": "1043340106332028928", "name": "tchiubi", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 267, "tweet_count": 6523, "listed_count": 0}, "username": "moonTae03", "verified": false, "id": "1174499376867303425", "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034fLEGO \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f", "location": "Costa Rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 865, "tweet_count": 32209, "listed_count": 2}, "username": "AgustinMorales_", "verified": false, "id": "878935230", "name": "En la tranza y la finanza", "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, Sonora, MEX."}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 296, "tweet_count": 87620, "listed_count": 0}, "username": "CesarMarquina18", "verified": false, "id": "954715321704878082", "name": "Cesar Marquina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 162, "tweet_count": 9713, "listed_count": 0}, "username": "lyvtoria", "verified": false, "id": "786378500013981696", "name": "vitoria", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 406, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "username": "MilenaD51511846", "verified": false, "id": "1068082908072747009", "name": "Milena Da Silva", "location": "Gr\u00e3o Par\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 205, "tweet_count": 9623, "listed_count": 0}, "username": "carolx_cm", "verified": false, "id": "1067155429220847627", "name": "Carol Magalh\u00e3es", "location": "Ilha Do Governador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4466, "following_count": 2134, "tweet_count": 161437, "listed_count": 37}, "username": "jonghyunai", "verified": false, "id": "783490326237421569", "name": "analina (semi-ia)", "location": "\ufe6bshinee\u2075 \u2e3c \ufe6bstraykids\u2078 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7303, "following_count": 6067, "tweet_count": 306038, "listed_count": 40}, "username": "gaboesa", "verified": false, "id": "188589124", "name": "Gabriel MDQ \ud83d\udc8e #CFK2023 #TodosConCristina", "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 3360, "tweet_count": 136994, "listed_count": 95}, "username": "hogarmio", "verified": false, "id": "362751857", "name": "richard"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 555, "tweet_count": 119400, "listed_count": 0}, "username": "Otaarianaa", "verified": false, "id": "3381139335", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e \ud83c\udf53", "location": "\ud835\udc4f\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc56\ud835\udc4e  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 52, "tweet_count": 2659, "listed_count": 0}, "username": "uto_twit", "verified": false, "id": "867555161924874240", "name": "Augusto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264132, "following_count": 1233, "tweet_count": 17946, "listed_count": 566}, "username": "marioraulnegri", "verified": true, "id": "267784293", "name": "Mario Ra\u00fal Negri", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 132, "tweet_count": 7603, "listed_count": 0}, "username": "_miguelsk", "verified": false, "id": "1179985687673737217", "name": "miguel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 858, "tweet_count": 173872, "listed_count": 35}, "username": "florecicadabril", "verified": false, "id": "286215534", "name": "\u2130li[$\u2664] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Murcia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 131, "tweet_count": 15265, "listed_count": 1}, "username": "fasciocardido", "verified": false, "id": "1112144900840177664", "name": "Berbe", "location": "Somalia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 713, "tweet_count": 18376, "listed_count": 0}, "username": "MTormem", "verified": false, "id": "902335708785934337", "name": "tormem\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "location": "Chapec\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 4672, "tweet_count": 66660, "listed_count": 0}, "username": "argencesar", "verified": false, "id": "2159901194", "name": "argencesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 881, "tweet_count": 165614, "listed_count": 5}, "username": "Richard5699", "verified": false, "id": "1056354686", "name": "Rich@rd Moreno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 1640, "tweet_count": 48078, "listed_count": 0}, "username": "cindy_2l", "verified": false, "id": "2981380407", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83d\udc9c", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1076, "tweet_count": 27304, "listed_count": 0}, "username": "dricaazevedx", "verified": false, "id": "935705202866434048", "name": "drica azevedo \ud83d\udc06"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 251, "tweet_count": 17231, "listed_count": 0}, "username": "BobSalami_", "verified": false, "id": "994735814859948032", "name": "\u300c\ud835\udd75\ud835\udd94\u00e3\ud835\udd94\u300d\ud808\ude6d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 516, "tweet_count": 13266, "listed_count": 3}, "username": "damageinsadora", "verified": false, "id": "1087513027669303296", "name": "kirk chutando banquinho", "location": "Florian\u00f3polis, SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 418, "tweet_count": 29028, "listed_count": 0}, "username": "CARI03LR", "verified": false, "id": "892090868450119685", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd7d03", "location": "C4RI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1119, "tweet_count": 19155, "listed_count": 0}, "username": "Cilon_ofc", "verified": false, "id": "1018176419854200832", "name": "CILON \ud83c\udd91\ufe0f", "location": "Complexo da mar\u00e9, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14563, "following_count": 15733, "tweet_count": 101111, "listed_count": 6}, "username": "miranda1527", "verified": false, "id": "4861025052", "name": "miranda \ud83d\udc26", "location": "Argentina.Me seguis,te sigo\ud83d\ude01."}, {"public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 757, "tweet_count": 22831, "listed_count": 4}, "username": "Cvandekoken", "verified": false, "id": "2985707109", "name": "TRULY VAN VAN* - DIAMANTE* 23/06", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 5000, "tweet_count": 28355, "listed_count": 17}, "username": "luiedo", "verified": false, "id": "72980583", "name": "Colombia Despert\u00f3!", "location": "Un lugar donde salga el sol "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4998, "tweet_count": 18506, "listed_count": 2}, "username": "Lucazo6", "verified": false, "id": "1019225111382151169", "name": "Lucazo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 374, "tweet_count": 8786, "listed_count": 0}, "username": "Jvsouza_15", "verified": false, "id": "803742388183252992", "name": "Real Jota", "location": "Complexo 2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 366, "tweet_count": 16663, "listed_count": 0}, "username": "tifibpe", "verified": false, "id": "1122365147782238208", "name": "s\u00f3 penso em nome ruim", "location": "nao me segue to perdida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 326, "tweet_count": 13938, "listed_count": 0}, "username": "mysticapplle", "verified": false, "id": "2638031321", "name": "Pixote - 15 Anos Ao Vivo\ud83c\udf3a", "location": "meu pa\u00eds areias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 319, "tweet_count": 27109, "listed_count": 1}, "username": "WeebFodido", "verified": false, "id": "2854987330", "name": "Juscelino Facecheck", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 2516, "tweet_count": 14485, "listed_count": 1}, "username": "camedguz", "verified": false, "id": "46928967", "name": "Camilo Guzm\u00e1n G. \ud83d\ude07\ud83e\udd2c\ud83d\ude07", "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 438, "tweet_count": 7902, "listed_count": 0}, "username": "dudafragasimmi1", "verified": false, "id": "1005111567619362816", "name": "duda\ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1114, "tweet_count": 37634, "listed_count": 0}, "username": "lima__danielzin", "verified": false, "id": "1131937238001049602", "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude6f\ud835\ude5e\ud835\ude63", "location": "Serra Dourada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 220, "tweet_count": 26264, "listed_count": 2}, "username": "AstrosSiempre", "verified": false, "id": "1187698976969121794", "name": "Astros Siempre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 618, "tweet_count": 16094, "listed_count": 2}, "username": "tavaresjp10", "verified": false, "id": "3926361615", "name": "\u200f\u064b", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 345, "tweet_count": 12192, "listed_count": 0}, "username": "crvlh_bea", "verified": false, "id": "2845912823", "name": "bea", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 1143, "tweet_count": 35103, "listed_count": 2}, "username": "arthur1036", "verified": false, "id": "314961130", "name": "insta: arthur766", "location": "Fonseca, Niter\u00f3i"}, {"public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 624, "tweet_count": 20058, "listed_count": 0}, "username": "doramaconheira_", "verified": false, "id": "1014882667140173826", "name": "japonega", "location": "Cama da sua m\u00e3e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 299, "tweet_count": 9688, "listed_count": 0}, "username": "MateusMedeeiros", "verified": false, "id": "826196167314796544", "name": "2M \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 470, "tweet_count": 168877, "listed_count": 7}, "username": "satanatii", "verified": false, "id": "284272968", "name": "pirig\u00f3tica do Packzin \ud83d\udc8b", "location": "SC "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1798, "tweet_count": 35824, "listed_count": 11}, "username": "Justaceo1", "verified": false, "id": "1089925052", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf8 \u2720\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udda4\u2696\ufe0f", "location": "Las \u00c1guilas, Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1131156, "following_count": 630, "tweet_count": 296909, "listed_count": 6536}, "username": "laSextaTV", "verified": true, "id": "22954354", "name": "laSexta", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 447, "tweet_count": 39801, "listed_count": 0}, "username": "babyzinh4", "verified": false, "id": "834893874204192768", "name": "lari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 497, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "username": "shotti019", "verified": false, "id": "1195236039784304640", "name": "97 \ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd94 \ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\u00fa\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Sumar\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 833, "tweet_count": 24272, "listed_count": 0}, "username": "mariaf_ramoss", "verified": false, "id": "939278229663354881", "name": "nanda\ud83c\udf2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 669, "tweet_count": 26283, "listed_count": 0}, "username": "madusedlak", "verified": false, "id": "946932810421501953", "name": "maduds", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 246, "tweet_count": 134524, "listed_count": 10}, "username": "ingsantafesino", "verified": false, "id": "4755918375", "name": "Ing.santafesino \ud83c\udf4b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 398, "tweet_count": 5262, "listed_count": 0}, "username": "Karolindav", "verified": false, "id": "1080860845121462278", "name": "\u0198\u15e9\u1587O\u14aa", "location": "Jardim Camburi, Vit\u00f3ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 420, "tweet_count": 11827, "listed_count": 0}, "username": "lunammori", "verified": false, "id": "1008468687383416832", "name": "luninha cat", "location": "027"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 542, "tweet_count": 1771, "listed_count": 0}, "username": "Fra_Palmieri_", "verified": false, "id": "1002301978540691457", "name": "Francesco Palmieri", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 56, "tweet_count": 3681, "listed_count": 0}, "username": "_MACHADO_V", "verified": false, "id": "1175929323200634880", "name": "\u1d50\u1d43\u207f\u1d58\u1d49\u02e1\u1d43", "location": "S\u00e3o Leopoldo, RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 0, "tweet_count": 17227, "listed_count": 0}, "username": "_gifcastro", "verified": false, "id": "834152617479696385", "name": "gifcastro\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "Mairipor\u00e3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 359, "tweet_count": 6889, "listed_count": 0}, "username": "brunaramosdl", "verified": false, "id": "791786543652495360", "name": "morena rapunzel", "location": "zonanortenessaporra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 3568, "tweet_count": 93613, "listed_count": 62}, "username": "wickedivy", "verified": false, "id": "149185976", "name": "Gaby Dorado \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2077 \ud83d\udc9c | Daughter of Themyscira", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4809, "following_count": 363, "tweet_count": 54188, "listed_count": 39}, "username": "DCoficialista", "verified": false, "id": "4684442264", "name": "DC Oficialista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2302, "tweet_count": 66957, "listed_count": 0}, "username": "jaypedrao", "verified": false, "id": "949629257692647425", "name": "\ud83d\udd25 Mano Jay p in the house \ud83d\udd25", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 609, "tweet_count": 4232, "listed_count": 0}, "username": "MichAlejoO", "verified": false, "id": "126047903", "name": "Alejandro Silva", "location": "Venezuela!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 536, "tweet_count": 121077, "listed_count": 1}, "username": "luizacanesso4", "verified": false, "id": "821857420918091777", "name": "CaneHexa FENOMENAL", "location": "Pretty Horizon, MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 796, "tweet_count": 27248, "listed_count": 16}, "username": "nicolaom102", "verified": false, "id": "2485408581", "name": "Nicola \ud83d\udc0d\ud83d\udc8e", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 106, "tweet_count": 7559, "listed_count": 1}, "username": "LUCAS_CARVALH_O", "verified": false, "id": "4578302541", "name": "Lucas Carvalho", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5817, "following_count": 6398, "tweet_count": 189811, "listed_count": 26}, "username": "huaradiaz", "verified": false, "id": "110570694", "name": "Hugo Araujo Diaz", "location": "\u00a1Me mud\u00e9!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7919, "following_count": 5581, "tweet_count": 122307, "listed_count": 2}, "username": "StoccoSabina", "verified": false, "id": "922193603228852224", "name": "Sabina Stocco \u270b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 596, "tweet_count": 76414, "listed_count": 0}, "username": "es_lo_que_hayy", "verified": false, "id": "927995675270352896", "name": "Matig", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 180, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "username": "anistolen", "verified": false, "id": "708233148623151105", "name": "gente.como.uno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 464, "tweet_count": 20190, "listed_count": 0}, "username": "maamcalil", "verified": false, "id": "726390166139580416", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcf1\ud835\udcfd \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 487, "tweet_count": 87764, "listed_count": 50}, "username": "martancs", "verified": false, "id": "220393450", "name": "marta \ud83d\udd4a", "location": "Tours, Francia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 394, "tweet_count": 23816, "listed_count": 5}, "username": "DmenCia", "verified": false, "id": "120849143", "name": "DemenCia. \u271d\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Los Cabos, Baja California Sur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 582, "tweet_count": 34819, "listed_count": 0}, "username": "senjullia", "verified": false, "id": "1105679358822412289", "name": "de Castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 977, "tweet_count": 21273, "listed_count": 0}, "username": "2kdesh", "verified": false, "id": "1142101822942978053", "name": "desh", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 112, "tweet_count": 5097, "listed_count": 1}, "username": "LuizaG_E", "verified": false, "id": "826837913967194113", "name": "MaLuiza", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 36, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "username": "FONTECHA19351", "verified": false, "id": "1084969626461708289", "name": "@FONTECHA1935", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 154, "tweet_count": 4442, "listed_count": 1}, "username": "1_Caldeira_3", "verified": false, "id": "4551917955", "name": "Robozinho Triste", "location": "Alvin\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 249, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "username": "EstevieLC", "verified": false, "id": "3638181024", "name": "Este Bandido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 933, "tweet_count": 14459, "listed_count": 2}, "username": "allxnzzzz", "verified": false, "id": "847655294016536576", "name": "\ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1170, "tweet_count": 52788, "listed_count": 1}, "username": "25tatyane", "verified": false, "id": "492299509", "name": "lixo toxico \u2620\ufe0f", "location": "Cajuru, Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 2386, "tweet_count": 74417, "listed_count": 1}, "username": "mylittleponyemo", "verified": false, "id": "3722508616", "name": "\ud83c\udf83 spooky \ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \u2602\ufe0f\ud83e\udd87", "location": "@fvckmosquito \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 319, "tweet_count": 2236, "listed_count": 0}, "username": "Mushuuuuuuuuuuu", "verified": false, "id": "1096738519358287873", "name": "Jo\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 242, "tweet_count": 48188, "listed_count": 7}, "username": "MarcTinoco", "verified": false, "id": "76692116", "name": "Marcelo Tinoco 1\u20e33\u20e3", "location": "Mundo da Alucina\u00e7\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2867203, "following_count": 235102, "tweet_count": 397565, "listed_count": 18811}, "username": "Variety", "verified": true, "id": "17525171", "name": "Variety", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 138, "tweet_count": 4251, "listed_count": 1}, "username": "danilomarquezzz", "verified": false, "id": "1142822432849481728", "name": "charizard", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 90, "tweet_count": 3400, "listed_count": 0}, "username": "Moreiris1", "verified": false, "id": "1195900940626386944", "name": "muie boa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 357, "tweet_count": 1775, "listed_count": 5}, "username": "Jorge_Hino", "verified": false, "id": "151641794", "name": "Jorge Hinojosa", "location": "Mexico City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1697, "tweet_count": 52173, "listed_count": 0}, "username": "JaoViana69", "verified": false, "id": "925523547170263040", "name": "\u2744\ufe0f \ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8a \ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99 \u00ae \u2744\ufe0f", "location": "Uberl\u00e2ndia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18509, "following_count": 3416, "tweet_count": 88278, "listed_count": 28}, "username": "monpuentes", "verified": false, "id": "1436084136", "name": "M\u00f3nica Puentes", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 488, "tweet_count": 8736, "listed_count": 0}, "username": "princessu04", "verified": false, "id": "928051516023427072", "name": "su", "location": "Cidad del tr\u00e1fico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 429, "tweet_count": 38688, "listed_count": 0}, "username": "laurasimoespolo", "verified": false, "id": "1888433990", "name": "laura.", "location": "rs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 3320, "tweet_count": 27264, "listed_count": 10}, "username": "sciemixz", "verified": false, "id": "4724592261", "name": "emi;", "location": "\u00b9\u2078\u2079\u2079"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 149, "tweet_count": 6652, "listed_count": 0}, "username": "pliegodepapel_", "verified": false, "id": "854838954268471296", "name": "\u0abd\u03b1\u00fa\u2113", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 264, "tweet_count": 3181, "listed_count": 0}, "username": "Lunarasantamar2", "verified": false, "id": "742138011182354432", "name": "Lunara santamaria", "location": "Valladolid "}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1674, "tweet_count": 36506, "listed_count": 0}, "username": "ARRECHOOOOO", "verified": false, "id": "948319944562958338", "name": "ARRECHOMETAL", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 523, "tweet_count": 10246, "listed_count": 2}, "username": "minghaologia", "verified": false, "id": "1179425610172686336", "name": "karol", "location": " \u0a6d @jaeminologia \u22b9 \u7231"}, {"public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 253, "tweet_count": 33232, "listed_count": 0}, "username": "katlessmannn", "verified": false, "id": "1073292364326801408", "name": "kat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 320, "tweet_count": 5756, "listed_count": 0}, "username": "uLeleo_", "verified": false, "id": "703426195", "name": "Lel\u00e9o", "location": "Campinas, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 0, "tweet_count": 10796, "listed_count": 0}, "username": "lauram_sdos", "verified": false, "id": "941111607601582080", "name": "pretinha", "location": "merda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 729, "tweet_count": 5247, "listed_count": 0}, "username": "egodijose", "verified": false, "id": "1029563281562853376", "name": "I\u2019M THAT BOY", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10752, "following_count": 3391, "tweet_count": 71064, "listed_count": 18}, "username": "camsvital", "verified": false, "id": "542031428", "name": "vital", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 521, "tweet_count": 22693, "listed_count": 0}, "username": "vvxlllrrx", "verified": false, "id": "714459537537896448", "name": "sxlvxx", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14034, "following_count": 12013, "tweet_count": 18632, "listed_count": 20}, "username": "dansfelix", "verified": false, "id": "32961100", "name": "Danilo F\u00e9lix \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udfb8\ud83e\udd1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 161, "tweet_count": 8730, "listed_count": 0}, "username": "juannito711", "verified": false, "id": "1155562624660250624", "name": "juannito71"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 299, "tweet_count": 22238, "listed_count": 2}, "username": "knmtrafa", "verified": false, "id": "4005490402", "name": "rafa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 119, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "username": "leyla_rueda", "verified": false, "id": "1132361063935221760", "name": "Leyla Rueda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 4998, "tweet_count": 1548, "listed_count": 2}, "username": "gmatteoli1978", "verified": false, "id": "4166670400", "name": "Gianluca Matteoli", "location": "Lovaina, B\u00e9lgica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 692, "tweet_count": 3705, "listed_count": 1}, "username": "ThauSouzza", "verified": false, "id": "1015785902768033809", "name": "\ud83e\udd21", "location": "Rio Brilhante, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 651, "tweet_count": 11475, "listed_count": 0}, "username": "pmds60", "verified": false, "id": "1073689975223406592", "name": "prescila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 210, "tweet_count": 5998, "listed_count": 0}, "username": "CaioFaria__", "verified": false, "id": "4451732549", "name": "Caio \ud83e\udd21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 342, "tweet_count": 272402, "listed_count": 7}, "username": "CT2fSJwtorre", "verified": false, "id": "1645720357", "name": "Direita \u2720 VASCO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "#MeuCaldeir\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 1920, "tweet_count": 30892, "listed_count": 0}, "username": "thaismlg", "verified": false, "id": "1022870547091390464", "name": "Malvadeza \u262f\ufe0f", "location": "Santos Dumont, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 456, "tweet_count": 1816, "listed_count": 2}, "username": "daniibarreraa", "verified": false, "id": "248656776", "name": "Dani Barrera", "location": "Tucuman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 484, "tweet_count": 56855, "listed_count": 1}, "username": "dgcrt_", "verified": false, "id": "2462117827", "name": "Dg!\ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcab", "location": "Canal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 530, "tweet_count": 4730, "listed_count": 0}, "username": "itzchtta", "verified": false, "id": "1180617856083546112", "name": "lucas", "location": "ele/dele \u2022 anti radfem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 588, "tweet_count": 7338, "listed_count": 5}, "username": "banannabella_", "verified": false, "id": "1174732505150296064", "name": "Annbe\u26a2", "location": "19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 663, "tweet_count": 65565, "listed_count": 0}, "username": "SantraginusV", "verified": false, "id": "531486338", "name": "vnx soca fofo", "location": "S\u00e3o Saru\u00ea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 354, "tweet_count": 16041, "listed_count": 0}, "username": "aantunessffc", "verified": false, "id": "950451907650293760", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc96\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc90", "location": "Orlando Scarpelli "}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 2493, "tweet_count": 4736, "listed_count": 1}, "username": "jjsoxzx", "verified": false, "id": "1130665385185959942", "name": "Aka Jay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120758, "following_count": 766, "tweet_count": 13862, "listed_count": 32}, "username": "naodeixeoficial", "verified": false, "id": "567420770", "name": "marina ruim barbosa", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15236818, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "username": "felipeneto", "verified": true, "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 840, "tweet_count": 20691, "listed_count": 0}, "username": "JesseHenrique13", "verified": false, "id": "761303850854801409", "name": "Jessie", "location": "Recife - PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 186, "tweet_count": 5867, "listed_count": 1}, "username": "marinarocha31", "verified": false, "id": "2875641758", "name": "Marina\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 214, "tweet_count": 5808, "listed_count": 0}, "username": "nicoleoliveirax", "verified": false, "id": "823679441935224832", "name": "nicole", "location": "Indaiatuba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 484, "tweet_count": 65083, "listed_count": 130}, "username": "mariffurbino", "verified": false, "id": "118384431", "name": "Furbino", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 1981, "tweet_count": 11835, "listed_count": 1}, "username": "LeonhardHahn", "verified": false, "id": "1033988489426227200", "name": "Leonardo Gallo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 236, "tweet_count": 2920, "listed_count": 0}, "username": "SoLuizOfc", "verified": false, "id": "207745802", "name": "Lu\u00edz Fernando", "location": "Morro do Carmo, Angra dos Reis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 326, "tweet_count": 10403, "listed_count": 1}, "username": "caradebraba", "verified": false, "id": "4463064029", "name": "graygray", "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 300, "tweet_count": 53595, "listed_count": 28}, "username": "Jenyyy____", "verified": false, "id": "80973508", "name": "Jeny Jeny", "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32109, "following_count": 880, "tweet_count": 20753, "listed_count": 68}, "username": "TupiSports", "verified": false, "id": "1150939765291782145", "name": "Tupiniquim TV", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 389, "tweet_count": 10599, "listed_count": 0}, "username": "FranRaian", "verified": false, "id": "862440341311549441", "name": "Fr\ud83c\udd70\ufe0fn \ud83e\udd2f", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1420, "tweet_count": 15978, "listed_count": 4}, "username": "mirellybragga", "verified": false, "id": "1096934338942459910", "name": "B\u044f\u03b1g\u03b1 \u2b50\ufe0f", "location": "Santa Luzia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 352, "tweet_count": 6980, "listed_count": 0}, "username": "almeidafaixa", "verified": false, "id": "1031901162293751808", "name": "guizn7", "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 786, "tweet_count": 39734, "listed_count": 7}, "username": "paulistariana", "verified": false, "id": "431979961", "name": "duarda MM 35% \ud83d\udc51", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 949, "tweet_count": 35759, "listed_count": 0}, "username": "__mariamello", "verified": false, "id": "904800841235914753", "name": "mary \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 603, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}, "username": "lucassilvap_", "verified": false, "id": "727905803387191296", "name": "Lucas", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1067, "tweet_count": 12029, "listed_count": 0}, "username": "gustavoelizeuu", "verified": false, "id": "3342098343", "name": "Gu$tavoo", "location": "erre jota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 205, "tweet_count": 14554, "listed_count": 0}, "username": "gabrieLrdc_zzz", "verified": false, "id": "370080558", "name": "gabriel (\ud835\ude9b\ud835\ude8d\ud835\ude8c) \ud83c\udf39", "location": "Resid\u00eancia dos Loucos ..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 537, "tweet_count": 2406, "listed_count": 0}, "username": "drjaypigi", "verified": false, "id": "909663436010815488", "name": "Mr. Jaypigi", "location": "Somewhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 10, "tweet_count": 2282, "listed_count": 0}, "username": "LesbMaduras", "verified": false, "id": "823256514102231040", "name": "@LesbianasMaduras", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1881, "tweet_count": 39390, "listed_count": 16}, "username": "lacarbellisa", "verified": false, "id": "52073856", "name": "Isabella Angelina", "location": "Rome "}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 35, "tweet_count": 26728, "listed_count": 0}, "username": "quintinoo_0", "verified": false, "id": "912829806206648320", "name": "gabi \u2b50", "location": "Blumenau, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 443, "tweet_count": 23028, "listed_count": 0}, "username": "luuaanvitor", "verified": false, "id": "44012035", "name": "Luan Vitor", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 187, "tweet_count": 16339, "listed_count": 2}, "username": "NicolasRubio_", "verified": false, "id": "330651449", "name": "Nicolas", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 386, "tweet_count": 21270, "listed_count": 2}, "username": "tischizzo", "verified": false, "id": "1267093249", "name": "N\u00e9stor Bloise"}, {"public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1367, "tweet_count": 15148, "listed_count": 5}, "username": "LucasEbert97", "verified": false, "id": "2506871722", "name": "myxomatosis \ud83e\udd87\ud83d\udd0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 728, "tweet_count": 73644, "listed_count": 13}, "username": "UnBesoYBang", "verified": false, "id": "1105095597017714688", "name": "Aioria de Leo Fern\u00e1ndez", "location": "Ciudad del Tajo, Uruguay."}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 578, "tweet_count": 48798, "listed_count": 0}, "username": "Nidrog_", "verified": false, "id": "132301028", "name": "n1drogu3", "location": "Indaiatuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 149, "tweet_count": 5007, "listed_count": 0}, "username": "GiovannaGuerson", "verified": false, "id": "3028298045", "name": "giovanna", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 922, "tweet_count": 76528, "listed_count": 4}, "username": "lorenza_camara", "verified": false, "id": "1683685800", "name": "lorenza\u1d9c\u1d43\u1d50 \u207a \u1da0\u1da0\u1d9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 289, "tweet_count": 18764, "listed_count": 1}, "username": "Rebixs", "verified": false, "id": "835163899259457536", "name": "Rezende s\u00f3 q com S", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 170, "tweet_count": 10173, "listed_count": 0}, "username": "Paloma_Camposs_", "verified": false, "id": "1125479061076238336", "name": "P.C. \ud83d\udda4", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 682, "tweet_count": 7894, "listed_count": 0}, "username": "__zanardo", "verified": false, "id": "2991907007", "name": "za", "location": "cora\u00e7\u00e3o do lucao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 1410, "tweet_count": 30330, "listed_count": 0}, "username": "iisaacastroo", "verified": false, "id": "806204697237405696", "name": "castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 902, "tweet_count": 26924, "listed_count": 3}, "username": "beckdebandida", "verified": false, "id": "1151193925086056449", "name": "Irm\u00e3o da Blue Ivy", "location": "Mans\u00e3o 4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 386, "tweet_count": 7877, "listed_count": 0}, "username": "schwbeck", "verified": false, "id": "1138938637163384832", "name": "treta champion", "location": "Venda Nova do Imigrante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 632, "tweet_count": 40289, "listed_count": 1}, "username": "fidedito", "verified": false, "id": "158830034", "name": "fideligno Silva Hernandez", "location": "Paris, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 397, "tweet_count": 52279, "listed_count": 9}, "username": "guillermoft", "verified": false, "id": "65404252", "name": "Guillermo Matos", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 174, "tweet_count": 50260, "listed_count": 4}, "username": "EstefaniaAmaFlu", "verified": false, "id": "1594278954", "name": "AlvEstef\u00e2nia\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc9aLula 2022\u2b50", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 464, "tweet_count": 27912, "listed_count": 0}, "username": "ogkarloss", "verified": false, "id": "1166079090933325826", "name": "4M nato \ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcb0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 928, "tweet_count": 32032, "listed_count": 7}, "username": "jvillauriz", "verified": false, "id": "297495140", "name": "forneascabreira", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 154, "tweet_count": 32697, "listed_count": 0}, "username": "Victhoriuss", "verified": false, "id": "372535342", "name": "Vic \u2708", "location": "Rep\u00fablica de Haedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 236, "tweet_count": 37430, "listed_count": 0}, "username": "httptegc", "verified": false, "id": "4776246689", "name": "esterzinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 3716, "tweet_count": 6436, "listed_count": 0}, "username": "crfjee", "verified": false, "id": "1171812545000366080", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd9d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 517, "tweet_count": 45221, "listed_count": 0}, "username": "jm0reth_", "verified": false, "id": "1026910504516759552", "name": "jm", "location": "\ud83e\ude90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 200, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}, "username": "LuannaGiraldi", "verified": false, "id": "1119396837386018816", "name": "Lulu Giraldi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 130, "tweet_count": 18609, "listed_count": 0}, "username": "yasfsz", "verified": false, "id": "1060550593859801089", "name": "yaya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 163, "tweet_count": 1816, "listed_count": 0}, "username": "jose_guarde", "verified": false, "id": "3450107596", "name": "jos\u00e9 guarde", "location": "torremolinos , m\u00e1laga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 178, "tweet_count": 3269, "listed_count": 0}, "username": "claraheersche", "verified": false, "id": "1043527000881864705", "name": "Clari\ud83e\udd21", "location": "Malaga, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 496, "tweet_count": 4097, "listed_count": 0}, "username": "Linard2001", "verified": false, "id": "786401188367441920", "name": "Linard", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 716, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "username": "_anabeavf_", "verified": false, "id": "1155553625877471232", "name": "ana", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1414, "tweet_count": 5063, "listed_count": 0}, "username": "ChristianCoelh3", "verified": false, "id": "711613807", "name": "Christian \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Barbacena, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15155, "following_count": 5465, "tweet_count": 136605, "listed_count": 89}, "username": "shelbyare", "verified": false, "id": "751393292", "name": "let\u00edcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 901, "tweet_count": 168853, "listed_count": 28}, "username": "alejandrovaldi7", "verified": false, "id": "393810242", "name": "Alejandro Valdiviezo", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 953, "tweet_count": 12116, "listed_count": 0}, "username": "unckerpan", "verified": false, "id": "1009897248111636480", "name": "uncker", "location": "DiDeus\ud83d\udda4Bugalu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 478, "tweet_count": 931, "listed_count": 0}, "username": "Charles11703613", "verified": false, "id": "1163235726965841920", "name": "Charles", "location": "Xangri-L\u00e1, Contagem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 199, "tweet_count": 1679, "listed_count": 0}, "username": "eoluterzin", "verified": false, "id": "1033377443548147712", "name": "O ILUDIDO TEM NOME", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 2633, "tweet_count": 31879, "listed_count": 4}, "username": "hhyunjinlove", "verified": false, "id": "3066039658", "name": "renattae loves \u1db0\u1d9c\u1d57", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 276, "tweet_count": 49610, "listed_count": 4}, "username": "SergioGomezhead", "verified": false, "id": "623104564", "name": "SGC #GraciasAntonio", "location": "Espa\u00f1a. Galicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 5001, "tweet_count": 14345, "listed_count": 15}, "username": "Hispanogalaico", "verified": false, "id": "552745359", "name": "JMAV", "location": "Vigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 282, "tweet_count": 9703, "listed_count": 0}, "username": "angelggo", "verified": false, "id": "59075330", "name": "Angel  Gabriel Gonzalezalez O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 414, "tweet_count": 17858, "listed_count": 0}, "username": "a_pedretticf", "verified": false, "id": "1069665922170937348", "name": "dessinha TETRA \ud83c\udfc6", "location": "JF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 324, "tweet_count": 2945, "listed_count": 0}, "username": "julya_mazzi", "verified": false, "id": "795384132620656640", "name": "Ju", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 3097, "tweet_count": 96139, "listed_count": 7}, "username": "helenripley7", "verified": false, "id": "177411184", "name": "Andrea V. Rodriguez", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 287, "tweet_count": 15920, "listed_count": 0}, "username": "camillestts", "verified": false, "id": "945732946278969344", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd98", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3785, "following_count": 915, "tweet_count": 101069, "listed_count": 0}, "username": "eu__gomess", "verified": false, "id": "876254968717725696", "name": "insta: eu__gomess \ud83d\udc3a", "location": "casada \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 420, "tweet_count": 28203, "listed_count": 0}, "username": "gxnzvgv", "verified": false, "id": "1047871181695737856", "name": "guiga\ud83d\udc0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 443, "tweet_count": 36003, "listed_count": 0}, "username": "DuDuSiq", "verified": false, "id": "723307074512379906", "name": "Ca\u00ed da beira", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 172, "tweet_count": 5965, "listed_count": 0}, "username": "JeehhLuiz", "verified": false, "id": "2800087610", "name": "J\u00e9fisson", "location": "Pelotas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14942, "following_count": 13675, "tweet_count": 225750, "listed_count": 22}, "username": "KRWLLA", "verified": false, "id": "323827034", "name": "bea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 4916, "tweet_count": 40061, "listed_count": 2}, "username": "karymisleh", "verified": false, "id": "2730227025", "name": "#RechazoElCircoconSueldo!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 3014, "tweet_count": 37539, "listed_count": 7}, "username": "gyuseff", "verified": false, "id": "92022151", "name": "Gonzalo Yuseff S", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 320, "tweet_count": 14933, "listed_count": 0}, "username": "anaapimentel_", "verified": false, "id": "1003352214742667265", "name": "aninha", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 358, "tweet_count": 22463, "listed_count": 0}, "username": "octaviohg_", "verified": false, "id": "1095393061448880128", "name": "ad\u00e3o\ud83d\udd1b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 416, "tweet_count": 254355, "listed_count": 18}, "username": "motormax21", "verified": false, "id": "164768979", "name": "rosana farias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 131, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}, "username": "bea_fsb", "verified": false, "id": "1183880669719678981", "name": "Beatriz", "location": "Luciano \ud83d\udc8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 1340, "tweet_count": 97259, "listed_count": 0}, "username": "lhvctr_", "verified": false, "id": "3314366344", "name": "Lohanne V.\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1360, "tweet_count": 25288, "listed_count": 0}, "username": "S4NTIAGO00", "verified": false, "id": "1135717639039459329", "name": "Santiago", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 50, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "username": "HannahF06980165", "verified": false, "id": "1192540165920763926", "name": "Hannah Franklin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 704624, "following_count": 527, "tweet_count": 36353, "listed_count": 0}, "username": "TNTbr", "verified": true, "id": "61626555", "name": "TNT\u2122 Brasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1222, "tweet_count": 106502, "listed_count": 3}, "username": "MartaGu24093641", "verified": false, "id": "866579848671748096", "name": "Marta Gutierrez\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83c\udf39", "location": "Asturias, Principado de Asturi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 852, "tweet_count": 5900, "listed_count": 0}, "username": "RXbertinho", "verified": false, "id": "2427913942", "name": "Robertinho \ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf9\ud83c\udded", "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10091, "following_count": 9497, "tweet_count": 4790, "listed_count": 2}, "username": "patriotachile73", "verified": false, "id": "948242673445597184", "name": "Patriota Nacionalista \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 206, "tweet_count": 15128, "listed_count": 2}, "username": "Joaolucsol", "verified": false, "id": "898920998216634368", "name": "j\u00e3o", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90865, "following_count": 1114, "tweet_count": 210970, "listed_count": 207}, "username": "umvicente", "verified": false, "id": "564628730", "name": "vicente van gogh", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 5006, "tweet_count": 474354, "listed_count": 39}, "username": "LOLAMORA2005", "verified": false, "id": "365161396", "name": "LOLA MORA", "location": "\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 645, "tweet_count": 409163, "listed_count": 33}, "username": "Nagarjauna", "verified": false, "id": "2686143776", "name": "Naranjauna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 267, "tweet_count": 16205, "listed_count": 0}, "username": "KerozNy", "verified": false, "id": "810549917949235200", "name": "kzn\u26fd\ud83d\udc0a", "location": "ZNR-BH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 399, "tweet_count": 6761, "listed_count": 0}, "username": "yasxgarcia", "verified": false, "id": "1081293981596692480", "name": "ya \ud83e\uddc3", "location": "Gar\u00e7a, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 641, "tweet_count": 55375, "listed_count": 0}, "username": "danieldesignn", "verified": false, "id": "1134579163124383750", "name": "\ud83c\udf32", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 461, "tweet_count": 4591, "listed_count": 0}, "username": "gdelcampo15", "verified": false, "id": "133032356", "name": "gdelc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 984, "tweet_count": 8776, "listed_count": 0}, "username": "Coelho0f", "verified": false, "id": "772968976758562820", "name": "Coelho0n", "location": "Barueri, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 17, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "username": "MaduPreza", "verified": false, "id": "996161241218416641", "name": "menp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 191, "tweet_count": 366507, "listed_count": 37}, "username": "rivassarai19", "verified": false, "id": "1056075607", "name": "sarai rivas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 629, "tweet_count": 336445, "listed_count": 81}, "username": "gatubela2424", "verified": false, "id": "757030451324325888", "name": "Gata loca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 2335, "tweet_count": 20977, "listed_count": 0}, "username": "tatitatatita20", "verified": false, "id": "989268818668204032", "name": "tatav@", "location": "Tigre, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 1597, "tweet_count": 4103, "listed_count": 0}, "username": "konannnnns", "verified": false, "id": "1165107165033635840", "name": "kekwwwww"}, {"public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1662, "tweet_count": 84910, "listed_count": 6}, "username": "johnnymorales58", "verified": false, "id": "115928117", "name": "Johnny Morales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 641, "tweet_count": 73180, "listed_count": 2}, "username": "Jaca_Sucessada", "verified": false, "id": "2976964990", "name": "Jaca", "location": "Parma, local de gente bonita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 238, "tweet_count": 5817, "listed_count": 1}, "username": "diogordao", "verified": false, "id": "2929512237", "name": "Diogordao", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577295, "following_count": 367, "tweet_count": 7760, "listed_count": 802}, "username": "arthurmoledoval", "verified": true, "id": "4106068103", "name": "Arthur do Val - Mamaefalei", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 102, "tweet_count": 9998, "listed_count": 0}, "username": "allancrstn", "verified": false, "id": "933123883070259202", "name": "Decoy boy", "location": "Brasil\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}, "username": "ldga123456", "verified": false, "id": "2641493758", "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 92, "tweet_count": 4294, "listed_count": 0}, "username": "caraimariazinha", "verified": false, "id": "1111368762387849216", "name": "Maria", "location": "Por a\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 781, "tweet_count": 18594, "listed_count": 0}, "username": "bastos___51", "verified": false, "id": "1095477805306048515", "name": "B\u0100$T\u00d8$ (1-1)", "location": "Uai S\u00f4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 666, "tweet_count": 7492, "listed_count": 1}, "username": "eugenio_pendas", "verified": false, "id": "321694005", "name": "Eugenio Pend\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 650, "tweet_count": 49782, "listed_count": 4}, "username": "cragut", "verified": false, "id": "225273523", "name": "carlos gut", "location": "Lan\u00fas , Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 2490, "tweet_count": 149438, "listed_count": 4}, "username": "lormontes", "verified": false, "id": "108425042", "name": "Lorenzo Montes", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1686, "tweet_count": 16113, "listed_count": 1}, "username": "scvtena", "verified": false, "id": "1176167608367886336", "name": "Scat \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (1-0)", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 63, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "username": "YagoAndrade__", "verified": false, "id": "986721921906675714", "name": "Yago Andrade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 132, "tweet_count": 12005, "listed_count": 0}, "username": "Madagarcia20", "verified": false, "id": "1055877872458653701", "name": "Mada\ud83e\udd8b", "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1034, "tweet_count": 30898, "listed_count": 0}, "username": "m4drxga", "verified": false, "id": "2590809182", "name": "Bruno", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 662, "tweet_count": 15232, "listed_count": 0}, "username": "lezhci", "verified": false, "id": "921137389065703424", "name": "scott lang; jay", "location": "she/he/they "}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1065, "tweet_count": 30806, "listed_count": 0}, "username": "_bielcosta10", "verified": false, "id": "937876887203930114", "name": "biel", "location": "Realengo, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 224, "tweet_count": 11213, "listed_count": 0}, "username": "zaplorac", "verified": false, "id": "957445701021159424", "name": "zap", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 563, "tweet_count": 58441, "listed_count": 3}, "username": "imnotmrn", "verified": false, "id": "966407904340389889", "name": "taipan", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 110, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}, "username": "drexchu", "verified": false, "id": "1052656063101771776", "name": "ali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 272, "tweet_count": 2623, "listed_count": 0}, "username": "capaohelena", "verified": false, "id": "2751944925", "name": "Helena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 102, "tweet_count": 2388, "listed_count": 1}, "username": "efrenrivas", "verified": false, "id": "86215953", "name": "Efren Rivas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 972, "tweet_count": 124410, "listed_count": 1}, "username": "betoelmarciano", "verified": false, "id": "178913372", "name": "ElMarciano", "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 242, "tweet_count": 27040, "listed_count": 0}, "username": "cssqrn", "verified": false, "id": "1011795488549621760", "name": "{c}", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 370, "tweet_count": 14420, "listed_count": 82}, "username": "EdbergFernandes", "verified": false, "id": "85155723", "name": "HIGHLIGHTS", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 291, "tweet_count": 14662, "listed_count": 0}, "username": "Thygk_", "verified": false, "id": "1196612992844079104", "name": "\u043c\u03b1\u0438g\u2077 \u1d40\u02b0\u1d49 \u1d2c\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57\u2b52", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 95, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "username": "KhalilGiant", "verified": false, "id": "778744770529153025", "name": "Khalil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1490, "tweet_count": 48932, "listed_count": 1}, "username": "bumkstyle", "verified": false, "id": "1048436053667983360", "name": "nana", "location": "shinee \u2022 exo \u2022 skz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 240, "tweet_count": 2551, "listed_count": 0}, "username": "ErickSousv", "verified": false, "id": "3376691950", "name": "A.K.A PESTVN4 \ud83e\udde0", "location": "Aonde voc\u00ea n\u00e3o me alcan\u00e7a \ud83d\udcb8\ud83d\udca5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 232, "tweet_count": 6539, "listed_count": 0}, "username": "Mar_12302", "verified": false, "id": "1037113388516745216", "name": "marina", "location": "sbo city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 498, "tweet_count": 7431, "listed_count": 0}, "username": "matheussznn", "verified": false, "id": "1102355677081686016", "name": "Matheus", "location": "rs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 650, "tweet_count": 22610, "listed_count": 0}, "username": "AraujooFerreira", "verified": false, "id": "1116805570277908480", "name": "Araujo \ud83d\udda4", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 562, "tweet_count": 54047, "listed_count": 1}, "username": "acrochxs", "verified": false, "id": "2959292123", "name": "Ana Clara \u2728", "location": "RJ, 021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 436, "tweet_count": 12766, "listed_count": 2}, "username": "diegodedevoto", "verified": false, "id": "3053120593", "name": "Diego, el devoto de la nada."}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 322, "tweet_count": 8032, "listed_count": 0}, "username": "cardoso0703", "verified": false, "id": "937714175966670848", "name": "Jamal", "location": "Flamengo no cora\u00e7\u00e3o "}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 383, "tweet_count": 9039, "listed_count": 1}, "username": "joaoo_oliv", "verified": false, "id": "859888000783831040", "name": "toin", "location": "Bsb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 4797, "tweet_count": 37242, "listed_count": 1}, "username": "1910sx", "verified": false, "id": "1008053662273372161", "name": "anne.", "location": "\ud83d\udc8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 352, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}, "username": "camilafflexa", "verified": false, "id": "974851474978197504", "name": "camusa na Benzeno 22/10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 290, "tweet_count": 9535, "listed_count": 1}, "username": "ibelag_", "verified": false, "id": "1169751217922293762", "name": "bela", "location": "Sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4968, "tweet_count": 238313, "listed_count": 0}, "username": "ailamA_51", "verified": false, "id": "1019582139887771648", "name": "Amagold \ud83d\udcab\ud83d\udc95\ud83c\udf3b", "location": "Zapala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16401, "following_count": 156, "tweet_count": 185294, "listed_count": 110}, "username": "LeiaJaOnline", "verified": false, "id": "278713625", "name": "LeiaJa.com", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 505, "tweet_count": 20214, "listed_count": 12}, "username": "LeiaJaCultura", "verified": false, "id": "856730749", "name": "LeiaJ\u00e1 Cultura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 615, "tweet_count": 18309, "listed_count": 2}, "username": "SthefanyBs", "verified": false, "id": "239640831", "name": "salada sza", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 91, "tweet_count": 3934, "listed_count": 0}, "username": "Ana_Laura0411", "verified": false, "id": "1194101210783109121", "name": "continue a nadar\ud83d\udc1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 614, "tweet_count": 37682, "listed_count": 0}, "username": "souljaboyteles", "verified": false, "id": "1118672048602140672", "name": "\u262f\ufe0e", "location": "\u2671 what goes around comes aroun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 385, "tweet_count": 11556, "listed_count": 0}, "username": "Leonidasszs", "verified": false, "id": "942121343398694912", "name": "Leonidas", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164281, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "username": "blogdopannunzio", "verified": true, "id": "46040478", "name": "Fabio Pannunzio", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 702, "tweet_count": 24098, "listed_count": 0}, "username": "Caps_sz", "verified": false, "id": "891645274573111300", "name": "Caps", "location": "CG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 1698, "tweet_count": 45983, "listed_count": 39}, "username": "diegojromero", "verified": false, "id": "171343255", "name": "Diego J Romero Salado \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 655, "tweet_count": 29953, "listed_count": 2}, "username": "carolinaa_r99", "verified": false, "id": "419799675", "name": "Carolina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 169, "tweet_count": 3238, "listed_count": 0}, "username": "wpsiatwianot", "verified": false, "id": "772512295012425728", "name": "isaac", "location": "not paradise city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1412, "tweet_count": 3836, "listed_count": 0}, "username": "Theitheif", "verified": false, "id": "1109418338797658112", "name": "\u20ac\u00a3 Albergaria\u2664", "location": "Contagem, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 240, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}, "username": "LoreanaM", "verified": false, "id": "281159665", "name": "Loreana Macale", "location": "Sora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 849, "tweet_count": 25205, "listed_count": 0}, "username": "nanda_cecili", "verified": false, "id": "1002362607041482752", "name": "cec\u00edlia", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 772, "tweet_count": 49297, "listed_count": 0}, "username": "_AnaSantt", "verified": false, "id": "1088547546778222592", "name": "A\u2728", "location": "vix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 197, "tweet_count": 5425, "listed_count": 0}, "username": "hmoraiiss", "verified": false, "id": "1067161568905961472", "name": "morais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 60, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}, "username": "anahionask", "verified": false, "id": "1200227742085718016", "name": "ruiva", "location": "041 \ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 992, "tweet_count": 14265, "listed_count": 0}, "username": "rafaelolrs", "verified": false, "id": "3246600767", "name": "Lobisomen Pid\u00e3o", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 550, "tweet_count": 11316, "listed_count": 0}, "username": "venusivyy", "verified": false, "id": "1067643889014775808", "name": "nicole \ud83d\udc06", "location": "Montes Claros, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 2695, "tweet_count": 155872, "listed_count": 0}, "username": "vanesankun", "verified": false, "id": "3221448826", "name": "Bibiana V.E.S."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1201, "tweet_count": 63726, "listed_count": 23}, "username": "Ariadnahelenar", "verified": false, "id": "59679340", "name": "Ariadna Helena R\u00f3mpapas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 181, "tweet_count": 18542, "listed_count": 0}, "username": "Wallace_viianna", "verified": false, "id": "985942562757382144", "name": "Wallace", "location": "Belo Oriente, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 340, "tweet_count": 13660, "listed_count": 0}, "username": "lcDanielcrf", "verified": false, "id": "2216773866", "name": "daniel", "location": "Fonseca, Niter\u00f3i"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 386, "tweet_count": 68102, "listed_count": 1}, "username": "theus2606", "verified": false, "id": "735168028610961408", "name": "camisa 12", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 375, "tweet_count": 28864, "listed_count": 0}, "username": "in_Victo", "verified": false, "id": "894663079061069824", "name": "V\u00ea Ag\u00e1", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7897, "following_count": 308, "tweet_count": 1813531, "listed_count": 415}, "username": "TraderMarcoCost", "verified": false, "id": "118794845", "name": "Marco \u00d0a \u2102osta", "location": "StocksLand \ud83d\udcb6\ud83d\udcb5\ud83d\udcb7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 3390, "tweet_count": 114344, "listed_count": 1}, "username": "JoaoLima2901", "verified": false, "id": "188308887", "name": "Jo\u00e3o Lima", "location": "BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1568, "tweet_count": 8295, "listed_count": 1}, "username": "FernandoKuhn4", "verified": false, "id": "980554469367865344", "name": "Fernando Kuhn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 47, "tweet_count": 1393, "listed_count": 0}, "username": "ref0rmedboy", "verified": false, "id": "874381442624745473", "name": "john", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 319, "tweet_count": 4828, "listed_count": 0}, "username": "renanortizkk", "verified": false, "id": "1169071814863183873", "name": "renan \ud83d\ude86\ud83d\ude86\ud83d\ude86", "location": "S\u00e3o Luiz Gonzaga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 54, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}, "username": "RefugioenlaCruz", "verified": false, "id": "1177672168068517899", "name": "RefugioEnLaCruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138774, "following_count": 5241, "tweet_count": 101722, "listed_count": 175}, "username": "Bibilando", "verified": true, "id": "113104677", "name": "Bibi Land\u00f3", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 449, "tweet_count": 115895, "listed_count": 5}, "username": "psg2781", "verified": false, "id": "1720059985", "name": "Psg278221@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 871, "tweet_count": 100598, "listed_count": 0}, "username": "FanoGaga62", "verified": false, "id": "1356671641", "name": "@fanogaga62"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "username": "CesareOrtis", "verified": false, "id": "388946039", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Rome, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 265, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}, "username": "n_medeiros69", "verified": false, "id": "1079469588146991106", "name": "n \u00ed c o l a s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1976, "tweet_count": 9094, "listed_count": 0}, "username": "lavoz14", "verified": false, "id": "28698576", "name": "mon ta\u00f1a \ud83c\udfc1 \ud83c\udf7a \ud83c\udfb8", "location": "Aqu\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 197, "tweet_count": 1679, "listed_count": 0}, "username": "gabriel31447042", "verified": false, "id": "1088085310842593281", "name": "gabriel lopes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 873, "tweet_count": 51143, "listed_count": 0}, "username": "PokoAlto_", "verified": false, "id": "62841764", "name": "Bruno Klauck"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 68, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}, "username": "og_mello41", "verified": false, "id": "1148709749267030016", "name": "MelloOg \ud83c\udfcc\ud83c\udffb", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "suicida_roots", "verified": false, "id": "373708174", "name": "Luis Felipe Oliveira", "location": "brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1747, "tweet_count": 23805, "listed_count": 10}, "username": "ElAuki", "verified": false, "id": "169803942", "name": "Auki", "location": "UIO - CUE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 391, "tweet_count": 7772, "listed_count": 0}, "username": "Maridetrenel", "verified": false, "id": "210471336", "name": "maridetrenel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10577, "following_count": 7170, "tweet_count": 159275, "listed_count": 43}, "username": "MundoBurbu", "verified": false, "id": "352226843", "name": "Mundo Burbu/\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 442, "tweet_count": 46595, "listed_count": 0}, "username": "GuiSanttos777", "verified": false, "id": "940360480069246976", "name": "Pretinho Rodi TETRA", "location": "027 \ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 353, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}, "username": "mosquitinho22", "verified": false, "id": "1061050087571423232", "name": "mosquitinho \ud83e\udd4b\ud83d\ude84", "location": "Cpx da Vila Capril( rua 2)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 122, "tweet_count": 2507, "listed_count": 0}, "username": "Guiiteles_", "verified": false, "id": "2729855889", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8e", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 112, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}, "username": "MaviRezendezz", "verified": false, "id": "1183381877350174720", "name": "Maria", "location": "Acre\u00fana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 244, "tweet_count": 33051, "listed_count": 0}, "username": "GabrielaSalesO", "verified": false, "id": "3300558994", "name": "Gabi", "location": "Goi\u00e2nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 471, "tweet_count": 20063, "listed_count": 2}, "username": "145stone", "verified": false, "id": "84629154", "name": "Provinciano Neofif\u00ed", "location": "con la cabeza en la luna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 78, "tweet_count": 14528, "listed_count": 0}, "username": "_guuhs2", "verified": false, "id": "3317331574", "name": "Cachorro novo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 190, "tweet_count": 22462, "listed_count": 0}, "username": "mlvprzljndr", "verified": false, "id": "1088419040194904065", "name": "Mlvprzljndr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1236, "tweet_count": 27841, "listed_count": 9}, "username": "onhernandes", "verified": false, "id": "731859285316145152", "name": "screaming query language", "location": "127.0.0.1:5432"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 201, "tweet_count": 16379, "listed_count": 2}, "username": "thurar021", "verified": false, "id": "2981760573", "name": "\u0ae8\u03b1\u00e7\u03b1 \u03c1\u00b5\u0ae8\u03b1 \ud83e\udd77", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 247, "tweet_count": 6696, "listed_count": 0}, "username": "_anaataide", "verified": false, "id": "1162546614893985794", "name": "ata\u00edde \u32e1", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24031, "following_count": 26115, "tweet_count": 660657, "listed_count": 35}, "username": "oscarpena", "verified": false, "id": "12611882", "name": "Oscar Pe\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 377, "tweet_count": 7611, "listed_count": 1}, "username": "euuuu_mary", "verified": false, "id": "2849073765", "name": "Mary", "location": "Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671691, "following_count": 1586, "tweet_count": 77304, "listed_count": 226}, "username": "RapMais", "verified": true, "id": "769228033299472384", "name": "rapmais", "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 838, "tweet_count": 8181, "listed_count": 0}, "username": "eRoncsr", "verified": false, "id": "3091939462", "name": "eron\ud83e\udd40", "location": "SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 199, "tweet_count": 7022, "listed_count": 0}, "username": "igorbfp7", "verified": false, "id": "2183248850", "name": "Condor", "location": "Bras\u00edlia DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 517, "tweet_count": 75013, "listed_count": 1}, "username": "berviana_", "verified": false, "id": "2597931754", "name": "be", "location": "\u0259\u028c\u0250 \u028boo\u026f\u028e\u0259\u028bo\u0265"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 418, "tweet_count": 17730, "listed_count": 0}, "username": "evirinnn_", "verified": false, "id": "1133863504757366785", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd9b\ud835\udd8a\u1d9c\u02b3\u1da0\u2620\ufe0e\ufe0e", "location": "Sd city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 584, "tweet_count": 8650, "listed_count": 0}, "username": "MaleFeu13", "verified": false, "id": "899932153903030272", "name": "Male \ud83c\udf52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 168, "tweet_count": 12881, "listed_count": 8}, "username": "RicBor_off", "verified": false, "id": "184809322", "name": "Ricardo Borja", "location": "Alicante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 1052, "tweet_count": 31336, "listed_count": 99}, "username": "afgafasmoradas", "verified": false, "id": "3384564059", "name": "Asociaci\u00f3n Feminista Gafas Moradas", "location": "Bilbao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 312, "tweet_count": 3345, "listed_count": 0}, "username": "codenamewonho", "verified": false, "id": "886766461791997952", "name": "Chesie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 2230, "tweet_count": 291219, "listed_count": 1}, "username": "LeoOjed27350204", "verified": false, "id": "1062010454854324225", "name": "Leo Ojeda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 592, "tweet_count": 36102, "listed_count": 3}, "username": "MacaGalarza", "verified": false, "id": "994069290", "name": "Draca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 372, "tweet_count": 32433, "listed_count": 1}, "username": "Mel_iniguez", "verified": false, "id": "242317215", "name": "Mel \ud83d\udc9a", "location": "Buenos Aires , Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 264, "tweet_count": 7150, "listed_count": 0}, "username": "Karlafiori1", "verified": false, "id": "932311727550722048", "name": "Karlinha", "location": "Praia Grande 013"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 915, "tweet_count": 74935, "listed_count": 0}, "username": "felipRMD", "verified": false, "id": "742926494", "name": "big lipe", "location": "Rio de janeiro ZO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 2059, "tweet_count": 113293, "listed_count": 2}, "username": "stonedmagnus", "verified": false, "id": "2326608561", "name": "mundinho taika waititi BR", "location": "ele/elu | he/they \ud83d\udeabz\u00e9 povin\ud83d\udeab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 166, "tweet_count": 22366, "listed_count": 1}, "username": "Mary_Gabi2101", "verified": false, "id": "3025444733", "name": "Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 662, "tweet_count": 48975, "listed_count": 1}, "username": "rafa_c_ramos", "verified": false, "id": "1171173876233048066", "name": "Rafa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1330, "tweet_count": 3694, "listed_count": 0}, "username": "_MathSchmidt", "verified": false, "id": "1053235102594011137", "name": "M A T H E U S \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2038, "tweet_count": 61296, "listed_count": 2}, "username": "jubs_vii", "verified": false, "id": "3007555678", "name": "Juliana \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 0, "tweet_count": 26340, "listed_count": 2}, "username": "radgrr", "verified": false, "id": "1159512292272328704", "name": "ivi \ud83c\udff9\ud83c\udfb8\ud83c\udf51\ud83c\udf0e", "location": "\u00a0\u2640 xx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 173, "tweet_count": 11098, "listed_count": 4}, "username": "guivenson11", "verified": false, "id": "548828262", "name": "Venson", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 393, "tweet_count": 12611, "listed_count": 1}, "username": "anne_vih1", "verified": false, "id": "1135588219184144386", "name": "Anne Vit\u00f3ria", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 41, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "username": "zPR0xy_", "verified": false, "id": "1141418228025122816", "name": "Ph", "location": "Brota na ZN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1157, "tweet_count": 206264, "listed_count": 0}, "username": "wilfredoxyc", "verified": false, "id": "278123094", "name": "wilfredo", "location": "Venezuela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 415, "tweet_count": 111190, "listed_count": 72}, "username": "DenuSuar", "verified": false, "id": "115808932", "name": "Denu Suar \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6456, "following_count": 695, "tweet_count": 6721, "listed_count": 69}, "username": "GPLFELGTBImas", "verified": false, "id": "483349241", "name": "Grupo de Pol\u00edticas L\u00e9sbicas FELGTBI+", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 590, "tweet_count": 2370, "listed_count": 0}, "username": "IanNMRodrigues", "verified": false, "id": "4450386982", "name": "Rodrigues \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83e\udd85", "location": "Zona Lost"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 165, "tweet_count": 8764, "listed_count": 0}, "username": "11fernandoc", "verified": false, "id": "862695579062763520", "name": "F3rn4ndo2487256", "location": "San Francisco, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 409, "tweet_count": 11538, "listed_count": 1}, "username": "k4rambitt", "verified": false, "id": "970459980938858497", "name": "Lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 892, "tweet_count": 43398, "listed_count": 5}, "username": "raisis15", "verified": false, "id": "2465389979", "name": "Libre pensadora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 593, "tweet_count": 26619, "listed_count": 0}, "username": "piccolofioreaf", "verified": false, "id": "812240733855973376", "name": "\u82b1", "location": "vila oculta da areia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 608, "tweet_count": 73475, "listed_count": 4}, "username": "nakofps", "verified": false, "id": "800177800380444673", "name": "pedrin malvadeza \ud83d\udc95\ud83d\udd78\ufe0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 178, "tweet_count": 8603, "listed_count": 0}, "username": "roro7crf", "verified": false, "id": "790400314658680832", "name": "2R", "location": "Austin, errexota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207064, "listed_count": 184}, "username": "cb_television", "verified": false, "id": "105997198", "name": "CB Televisi\u00f3n", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 311, "tweet_count": 9995, "listed_count": 0}, "username": "OnLessi", "verified": false, "id": "1098846700440117248", "name": "LessiOLessi", "location": "Kbk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 2, "tweet_count": 52310, "listed_count": 3}, "username": "boyinjeans_mp3", "verified": false, "id": "930870976048435200", "name": "troquei de conta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 596, "tweet_count": 18311, "listed_count": 3}, "username": "descubrapoc", "verified": false, "id": "1046666671514112000", "name": "lauren \u29d7\u2735"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 2951, "tweet_count": 90933, "listed_count": 11}, "username": "Chetiquita", "verified": false, "id": "198523046", "name": "Maria Compa Sanz", "location": "EL MUNDO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 886, "tweet_count": 474022, "listed_count": 24}, "username": "sayue1928", "verified": false, "id": "426957796", "name": "anna muller", "location": "Lago de Como, italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1677, "tweet_count": 26549, "listed_count": 0}, "username": "YomairaCaldern1", "verified": false, "id": "897214358836695040", "name": "Yomaira Calder\u00f3n", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 821, "tweet_count": 87146, "listed_count": 7}, "username": "AidaRebecaroja", "verified": false, "id": "568184373", "name": "Aida Rojas", "location": "Valencia, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12769, "following_count": 8015, "tweet_count": 112095, "listed_count": 5}, "username": "willicom2000", "verified": false, "id": "4075797497", "name": "Leandro Ariel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 32, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "username": "Robert_augus", "verified": false, "id": "1190030167093252097", "name": "Akashi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 237, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "username": "sam32643453", "verified": false, "id": "1204417096924499968", "name": "confus\u00f5es \ud83c\udf0c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 4984, "tweet_count": 38823, "listed_count": 84}, "username": "CesarNspain", "verified": false, "id": "3866531", "name": "Cesar N.", "location": "madrid, spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1254, "tweet_count": 28410, "listed_count": 2}, "username": "Michela_Cucchi", "verified": false, "id": "793065199465005057", "name": "Michela \u2708\ufe0f\ud83d\udcda\ud83c\udfb6\ud83d\udcf7\ud83d\udc3e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 244, "tweet_count": 932, "listed_count": 0}, "username": "cirovaz1", "verified": false, "id": "762674285303521280", "name": "ciro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 262, "tweet_count": 2992, "listed_count": 0}, "username": "artur0010", "verified": false, "id": "587055315", "name": "VIAJERO DEL TIEMPO", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 452, "tweet_count": 24226, "listed_count": 0}, "username": "tersa98", "verified": false, "id": "1149472567129980928", "name": "Tersa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 781, "tweet_count": 11563, "listed_count": 1}, "username": "marinaevet", "verified": false, "id": "200134333", "name": "Marina silva \ud83c\udd7e\ufe0f\u2795", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 146, "tweet_count": 24065, "listed_count": 0}, "username": "juninhocostag", "verified": false, "id": "731266403588820993", "name": "juninho \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 230, "tweet_count": 17844, "listed_count": 0}, "username": "_camilleeeeeee", "verified": false, "id": "848187152768921604", "name": "aquariana", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6707, "following_count": 2439, "tweet_count": 34477, "listed_count": 1}, "username": "matth_calistro", "verified": false, "id": "2842557579", "name": "Calistro\uea00", "location": "Curitiba "}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 408, "tweet_count": 30229, "listed_count": 0}, "username": "teosssssss", "verified": false, "id": "289637896", "name": "matheusin", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 669, "tweet_count": 35977, "listed_count": 3}, "username": "analicematoss", "verified": false, "id": "1170438665174179841", "name": "nalice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 210, "tweet_count": 6283, "listed_count": 0}, "username": "hhheessouzz", "verified": false, "id": "1034780566200246283", "name": "h", "location": "udi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 396, "tweet_count": 64159, "listed_count": 7}, "username": "theduzo", "verified": false, "id": "64326942", "name": "duzao \ud83e\udd48\ud83e\udd48", "location": "btos \ud83d\udd01 udia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 607, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "username": "Gui_SD25", "verified": false, "id": "773324223506972672", "name": "Guil\u00e3o \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 457, "tweet_count": 10398, "listed_count": 0}, "username": "a_nnafs", "verified": false, "id": "1193720618857963521", "name": "fs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 680, "tweet_count": 67222, "listed_count": 0}, "username": "patonegro52", "verified": false, "id": "4872684603", "name": "Pato Negro", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 610, "tweet_count": 1092, "listed_count": 8}, "username": "AurelioMedel", "verified": false, "id": "246436467", "name": "Aurelio Medel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 59, "tweet_count": 9402, "listed_count": 0}, "username": "YSBGYmzFXKlfhzN", "verified": false, "id": "1160305920066412544", "name": "wel wel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 751, "tweet_count": 16006, "listed_count": 4}, "username": "KarenLoopess", "verified": false, "id": "1039306311169724416", "name": "karen\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 651, "tweet_count": 31788, "listed_count": 0}, "username": "JotaL_21", "verified": false, "id": "1081213188539068417", "name": "xota eli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 675, "tweet_count": 1056970, "listed_count": 91}, "username": "Mariaeu13", "verified": false, "id": "139545966", "name": "MARIA EUGENIA", "location": "MERIDA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 176, "tweet_count": 8029, "listed_count": 0}, "username": "2Meeluu", "verified": false, "id": "982339071098933248", "name": "Reiner", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 340, "tweet_count": 15077, "listed_count": 0}, "username": "biielffc_", "verified": false, "id": "838895907391299585", "name": "gabriel", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2927, "following_count": 2610, "tweet_count": 25286, "listed_count": 1}, "username": "gabifrezzarini", "verified": false, "id": "927560570479566848", "name": "gabi", "location": "carolina \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1312, "tweet_count": 6941, "listed_count": 3}, "username": "juliaa_mai", "verified": false, "id": "4514898400", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd1e", "location": "Americana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 302, "tweet_count": 9281, "listed_count": 0}, "username": "anaacpaes", "verified": false, "id": "1091916465958277121", "name": "ANA :):"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 167, "tweet_count": 6158, "listed_count": 0}, "username": "mvieirabjr", "verified": false, "id": "1108901065381031938", "name": "juninho", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 492, "tweet_count": 16540, "listed_count": 0}, "username": "cy_liana", "verified": false, "id": "1097491318551601152", "name": "Cy", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19538, "following_count": 8298, "tweet_count": 86170, "listed_count": 5}, "username": "glendaolivetti", "verified": false, "id": "948663254661914624", "name": "G.", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1088, "tweet_count": 15353, "listed_count": 2}, "username": "seisemromano", "verified": false, "id": "916621425137668096", "name": "vitoria \u2661's ARMIN ARLERT", "location": "19y"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 391, "tweet_count": 3871, "listed_count": 0}, "username": "baddadabone", "verified": false, "id": "68811380", "name": "Jason Chisholm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 41, "tweet_count": 2102, "listed_count": 1}, "username": "AllanJG9", "verified": false, "id": "447135522", "name": "AlanJG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 754, "tweet_count": 367597, "listed_count": 29}, "username": "sheilohka", "verified": false, "id": "1424714929", "name": "SHEILA FARIA", "location": " Niter\u00f3i  - RJ - Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 476, "tweet_count": 8499, "listed_count": 0}, "username": "jmendezoficial", "verified": false, "id": "130887498", "name": "Juan Mendez", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 278, "tweet_count": 9401, "listed_count": 0}, "username": "banguelotralha", "verified": false, "id": "2892816310", "name": "Jo\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21141, "following_count": 3440, "tweet_count": 19795, "listed_count": 13}, "username": "_7Gardenia", "verified": false, "id": "887517576892473349", "name": "\ud83d\udd4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5897, "following_count": 5971, "tweet_count": 96127, "listed_count": 3}, "username": "seufoco", "verified": false, "id": "1206098936", "name": "Seu Foco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 3880, "tweet_count": 32645, "listed_count": 12}, "username": "Felipe_D_Reino", "verified": false, "id": "320790882", "name": "Felipe D. Reino", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 2424, "tweet_count": 45966, "listed_count": 37}, "username": "pinpin68", "verified": false, "id": "139764514", "name": "valeria canavesi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10613, "following_count": 2244, "tweet_count": 5075, "listed_count": 50}, "username": "annafalc", "verified": false, "id": "84337519", "name": "Anna Falcone", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1127, "tweet_count": 12810, "listed_count": 1}, "username": "kieshperuilh", "verified": false, "id": "1051723364", "name": "Kiesh Peruilh \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 446, "tweet_count": 3079, "listed_count": 0}, "username": "Bunitin_dg", "verified": false, "id": "841151180227121156", "name": "shark\u2b50", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1712, "tweet_count": 180653, "listed_count": 9}, "username": "Mirentxua", "verified": false, "id": "208490736", "name": "Mirentxu de Amorrortu \ud83d\udc31", "location": ",Buenos Aires,Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 507, "tweet_count": 4735, "listed_count": 0}, "username": "MarcosjoaoPs", "verified": false, "id": "1122733580", "name": "Mineiro \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "location": "Lucas do Rio Verde, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 251, "tweet_count": 47873, "listed_count": 0}, "username": "DIFERREIRA_07", "verified": false, "id": "1112894361262587904", "name": "PENSADOR \ud83d\udcad", "location": "da Ces\u00e1rio de Melo \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 364, "tweet_count": 8896, "listed_count": 0}, "username": "_porraaj", "verified": false, "id": "2437432226", "name": "\u039b J", "location": "rj zn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 513, "tweet_count": 63558, "listed_count": 2}, "username": "camillapsx", "verified": false, "id": "1084175106", "name": "camilla", "location": "penha \ud83d\udd01 centro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 149, "tweet_count": 15235, "listed_count": 0}, "username": "afarwho", "verified": false, "id": "709423498251341825", "name": "Rafa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 789, "tweet_count": 18664, "listed_count": 2}, "username": "rtic", "verified": false, "id": "1973410652", "name": "Koala maligno \u15e2", "location": "Cerro de la Estrella."}, {"public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 862, "tweet_count": 11488, "listed_count": 3}, "username": "Cioranillo", "verified": false, "id": "4476103706", "name": "\u026a\u0280\u1d00\u1d00\u1d0d", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 567, "tweet_count": 7329, "listed_count": 0}, "username": "bacaxi_", "verified": false, "id": "1044355461246590986", "name": "bacaxi", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 598, "tweet_count": 33996, "listed_count": 0}, "username": "d_maksymczuk", "verified": false, "id": "757255306866987008", "name": "Diego Maksymczuk", "location": "Gdor. Ing. V.Virasoro Corrient"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "username": "hanalfabeto", "verified": false, "id": "172976690", "name": "Beto Hanalfa", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 810, "tweet_count": 416609, "listed_count": 0}, "username": "ElishebaMoreno", "verified": false, "id": "2233679250", "name": "Elizabeth Moreno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75345, "following_count": 4493, "tweet_count": 63729, "listed_count": 465}, "username": "elconsejomx", "verified": true, "id": "65797233", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "location": "Mexico, D. F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 3947, "tweet_count": 24546, "listed_count": 0}, "username": "Barnes_Ws", "verified": false, "id": "3052958456", "name": "\u2206Lobo Branco\u2206"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 263, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}, "username": "PauloJuliano13", "verified": false, "id": "3846751155", "name": "Paulo Ju", "location": "Amsterdam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 210, "tweet_count": 8281, "listed_count": 0}, "username": "neitan_the", "verified": false, "id": "716061688596926464", "name": "THE HUMAN 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "011"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171314, "following_count": 46815, "tweet_count": 341091, "listed_count": 183}, "username": "mitags", "verified": false, "id": "266861485", "name": "Mita Guimar\u00e3es", "location": "Sao Jos\u00e9 dos Campos SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1042, "tweet_count": 6059, "listed_count": 0}, "username": "Mike14207631", "verified": false, "id": "1081774335197618177", "name": "Mike"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 392, "tweet_count": 7262, "listed_count": 0}, "username": "MeSachaOm", "verified": false, "id": "953387563968024576", "name": "Carlo S 3.141593"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 229, "tweet_count": 42826, "listed_count": 0}, "username": "HildaRo25512916", "verified": false, "id": "918323050260652032", "name": "Hilda Romero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1005, "tweet_count": 40728, "listed_count": 1}, "username": "luansffc", "verified": false, "id": "1007473051800391681", "name": "luanzin, O silva \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 229, "tweet_count": 4461, "listed_count": 0}, "username": "netoj_", "verified": false, "id": "838177481865691136", "name": "ju", "location": "Merc\u00eas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 102, "tweet_count": 1446, "listed_count": 0}, "username": "larinhacrs", "verified": false, "id": "959182035117060099", "name": "Lara", "location": "Santa B\u00e1rbara do Tug\u00fario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 503, "tweet_count": 94179, "listed_count": 2}, "username": "nelabrador", "verified": false, "id": "193030815", "name": "Norberto LABRADOR \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Caracas, Distrito Capital"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 183, "tweet_count": 2065, "listed_count": 0}, "username": "fausto_amado", "verified": false, "id": "3290311043", "name": "Fausto Amado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 842, "tweet_count": 69617, "listed_count": 0}, "username": "giuliartt", "verified": false, "id": "140162490", "name": "Giulia \ud83e\uddad", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 706, "tweet_count": 8642, "listed_count": 0}, "username": "dezopaaa", "verified": false, "id": "790361435146711040", "name": "dezopinha", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 360, "tweet_count": 49935, "listed_count": 4}, "username": "clau_marmg", "verified": false, "id": "102505706", "name": "Mariana\ud83e\udde3", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 301, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}, "username": "ziresmich", "verified": false, "id": "3304043448", "name": "Michelle C. Zires", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 907, "tweet_count": 2305, "listed_count": 0}, "username": "Kolherboy", "verified": false, "id": "1074628573175140352", "name": "Kolherboy\ud83e\ude78\ud83c\udf0f", "location": "Jundia\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 997, "tweet_count": 44214, "listed_count": 2}, "username": "munrazao", "verified": false, "id": "2874254831", "name": "munraz\u00e3o news", "location": "CONTACA$H - Video Clipe "}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 261, "tweet_count": 13190, "listed_count": 2}, "username": "victor_csz", "verified": false, "id": "939533649782992903", "name": "vitin \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "location": "Itaperuna, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 518, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}, "username": "RafaelSim92", "verified": false, "id": "846151774729850880", "name": "Rafael Sim\u00e3o \u1d9c\u1d43\u1d50 \ud83d\udda4\ud83d\udc14", "location": "Contagem, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 977, "tweet_count": 60853, "listed_count": 1}, "username": "xbblux", "verified": false, "id": "1869207247", "name": "luisa sonsa", "location": "disney"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 149, "tweet_count": 64950, "listed_count": 8}, "username": "fabianeglima", "verified": false, "id": "23015690", "name": "Fabiane \ud83e\udd91", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 417, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "username": "bluesxduaa", "verified": false, "id": "1202970003303206914", "name": "JJ", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 264, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}, "username": "maah_blinger", "verified": false, "id": "485876254", "name": "\ud83c\udf38Maah Blinger\ud83c\udf38\ud83d\udc8e", "location": "\ud83c\udf38Shawol\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 2030, "tweet_count": 46991, "listed_count": 2}, "username": "rgarbon", "verified": false, "id": "140146892", "name": "Ra\u00fal Garc\u00eda", "location": "Monterrey"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5089, "following_count": 5580, "tweet_count": 53688, "listed_count": 3}, "username": "NomadeXgl", "verified": false, "id": "716337124", "name": "Marcos \u1d9c\u1d49\u1d9c \u02e2\u1d43\u1da0", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 569, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "username": "SokuXIII", "verified": false, "id": "1012853102788141056", "name": "\ud83d\udd31\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd90\ud835\udd9a\ud835\udd9d\ud835\udd8e\ud835\udd8e\ud835\udd8e\ud83d\udd31 \u9032\u6483\u306e\u5de8\u4eba", "location": "Scala Ad Caelum "}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 99, "tweet_count": 4412, "listed_count": 0}, "username": "Maria_LauraVG", "verified": false, "id": "1130590680810754050", "name": "LAUR\u00c3O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1073, "tweet_count": 37514, "listed_count": 4}, "username": "xmlmntx", "verified": false, "id": "1126311761622261763", "name": "maluzinha", "location": "064"}, {"public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 503, "tweet_count": 91620, "listed_count": 9}, "username": "marimarron", "verified": false, "id": "88249996", "name": "Mar\u00eda Eugenia Marron", "location": "Puerto Ordaz, Venezuela"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206408838586482688"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705 \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/qckOpneZat", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/qckOpneZat", "expanded_url": "https://twitter.com/taiaaaaaa/status/1206408838586482688", "display_url": "twitter.com/taiaaaaaa/stat\u2026"}]}, "author_id": "778639662281785345", "created_at": "2019-12-16T03:34:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206417278868369415"], "id": "1206417278868369415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "author_id": "81419682", "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "id": "1206672854189846529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "text": "Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u00e3o que seja ruim \n\nA fama e a busca por reconhecimento e foda \n\nNingu\u00e9m sabe a f\u00f3rmula do sucesso \n\nMas todos n\u00f3s conhecemos as sequelas da frustra\u00e7\u00e3o", "author_id": "996353709683740673", "created_at": "2019-12-16T16:24:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 29, "like_count": 3789, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1206611050428354562"], "id": "1206611050428354562"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/U1V89S7B1a", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/U1V89S7B1a", "expanded_url": "https://twitter.com/mariamorettoo/status/1206628323411017731", "display_url": "twitter.com/mariamorettoo/\u2026"}]}, "author_id": "964806252042825728", "created_at": "2019-12-16T20:35:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674251698323456"], "id": "1206674251698323456"}, {"text": "En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "author_id": "252168075", "created_at": "2019-12-16T17:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 241, "like_count": 2604, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1206633534204661765"], "id": "1206633534204661765"}, {"text": "Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "author_id": "305236970", "created_at": "2019-12-16T21:29:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 17, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687784997658625"], "id": "1206687784997658625"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 129, "tag": "VoteTHPBTS"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "Estoy comiendo pizza con una mano, otra dando RT\nMientras que tengo un hoodie rosa pastel AAAA\nMood: suicida\n@BTS_twt #VoteTHPBTS", "author_id": "1137799007810543617", "created_at": "2019-12-16T21:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682934108999685"], "id": "1206682934108999685"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}]}, "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "author_id": "72627916", "created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"], "id": "1206665681472835584"}, {"text": "Que ser\u00eda del abismo sin el suicida... https://t.co/IFffzAA5xc", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/IFffzAA5xc", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimaDiLupo___/status/1206686180084985861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFffzAA5xc", "media_key": "16_1206686159755268097"}]}, "author_id": "1202600101", "created_at": "2019-12-16T21:22:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686180084985861"], "id": "1206686180084985861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206645563388809224"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 kkkkkk\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705kkkkk \npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/7KU0P1iAdj", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/7KU0P1iAdj", "expanded_url": "https://twitter.com/Olivia_Lisboa1/status/1206645563388809224", "display_url": "twitter.com/Olivia_Lisboa1\u2026"}]}, "author_id": "1715890946", "created_at": "2019-12-16T19:45:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206661556861321217"], "id": "1206661556861321217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "16Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.969, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "16Dic"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}]}, "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #16Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD", "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-12-16T21:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691976134959104"], "id": "1206691976134959104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "MORRI 3"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "CINZA"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/MyERGqtSnK", "expanded_url": "https://twitter.com/mojakkkk/status/1206686130608975877", "display_url": "twitter.com/mojakkkk/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206686130608975877"}], "text": "MORRI 3 PARA O MESMO CINZA kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/MyERGqtSnK", "author_id": "805099577451876352", "created_at": "2019-12-16T21:41:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690946441723907"], "id": "1206690946441723907"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206568792379269121"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/24r660KUvJ", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/24r660KUvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/mruanst/status/1206568792379269121", "display_url": "twitter.com/mruanst/status\u2026"}]}, "author_id": "896789675469418496", "created_at": "2019-12-16T14:21:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206580212382814210"], "id": "1206580212382814210"}, {"text": "le dije a mi viejo que se tiene que cortar el pelo, y dijo que en realidad se tendr\u00eda que cortar LA CABEZA", "author_id": "835189968020647938", "created_at": "2019-12-16T20:05:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666574578569216"], "id": "1206666574578569216"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705kkkk s\u00f3 no m\u00e9dio\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/LRtKuIZj1d", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/LRtKuIZj1d", "expanded_url": "https://twitter.com/Arabehipster/status/1206589773709750272", "display_url": "twitter.com/Arabehipster/s\u2026"}]}, "author_id": "871898022778687489", "created_at": "2019-12-16T20:41:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675829956198400"], "id": "1206675829956198400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "author_id": "2912654471", "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "id": "1206356861718585344"}, {"text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "author_id": "304958799", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "id": "1206338704949702657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206664347969314818"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/pHXkQfUwh5", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/pHXkQfUwh5", "expanded_url": "https://twitter.com/Allysin_markesz/status/1206664347969314818", "display_url": "twitter.com/Allysin_markes\u2026"}]}, "author_id": "1047172099402584064", "created_at": "2019-12-16T20:03:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666283648991238"], "id": "1206666283648991238"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c guriada me odeia \ud83e\udd7a\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala:  \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Y0LUmoY8Qn", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Y0LUmoY8Qn", "expanded_url": "https://twitter.com/gawbriely/status/1206691491692908547", "display_url": "twitter.com/gawbriely/stat\u2026"}]}, "author_id": "1048348340881166336", "created_at": "2019-12-16T21:49:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692858494902273"], "id": "1206692858494902273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206397841889021952"}], "text": "Cuando salga alguna viuda del suicida cobarde a hablar de la inseguridad, recu\u00e9rdenle que el miserable liber\u00f3 a m\u00e1s de 3 mil delincuentes por dinero. https://t.co/UvQv5MpQP6", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/UvQv5MpQP6", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1206397841889021952", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}]}, "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-12-16T03:05:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206410079265792000"], "id": "1206410079265792000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "author_id": "1010632780022255618", "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "id": "1206627268723970053"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7296, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 70, "end": 96, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "Elisabeth F\u00f6rster-Nietzsche"}, {"start": 110, "end": 128, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Friedrich Nietzsche"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 177, "end": 192, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "Bernhard F\u00f6rster"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/pfv1rB5gpg", "expanded_url": "https://twitter.com/fabian_1932/status/1206666740366745602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfv1rB5gpg", "media_key": "3_1206666731768500224"}]}, "text": "EL PARAGUAY ANTISEMITA \nEl 16 de diciembre de 1890, volvi\u00f3 a Alemania Elisabeth F\u00f6rster-Nietzsche (hermana de Friedrich Nietzsche), quien hab\u00eda llegado a Paraguay con su esposo Bernhard F\u00f6rster, tres a\u00f1os antes, para fundar una colonia de raza aria, lejos de influencia jud\u00eda. https://t.co/pfv1rB5gpg", "author_id": "89186946", "created_at": "2019-12-16T20:05:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 19, "like_count": 395, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666740366745602"], "id": "1206666740366745602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "_mxlx", "id": "304119994"}]}, "in_reply_to_user_id": "304119994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206687837766246402"}], "text": "@_mxlx Denuncia assim mesmo pro conselho tutelar", "author_id": "996550768634318848", "created_at": "2019-12-16T21:39:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690281816506370"], "id": "1206690281816506370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206572175530057728"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/msZwbytQKj", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/msZwbytQKj", "expanded_url": "https://twitter.com/glendaolivetti/status/1206572175530057728", "display_url": "twitter.com/glendaolivetti\u2026"}]}, "author_id": "878338639876325376", "created_at": "2019-12-16T18:49:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206647590500089858"], "id": "1206647590500089858"}, {"in_reply_to_user_id": "10180112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206694916212088833"}], "text": "mas tiveram tantos outros fatores para que hj eu esteja numa posicao e profissao que me permite somente estudar na web.", "author_id": "10180112", "created_at": "2019-12-16T21:57:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206694917898219522"], "id": "1206694917898219522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206557532094914565"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2796\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2796\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/lYD3zoD8Cl", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/lYD3zoD8Cl", "expanded_url": "https://twitter.com/httptegc/status/1206557532094914565", "display_url": "twitter.com/httptegc/statu\u2026"}]}, "author_id": "1150557579522826241", "created_at": "2019-12-16T21:44:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691657606946821"], "id": "1206691657606946821"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206651091166859265"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/vBLpj6K8gg", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/vBLpj6K8gg", "expanded_url": "https://twitter.com/souamnd/status/1206651091166859265", "display_url": "twitter.com/souamnd/status\u2026"}]}, "author_id": "1050590960529203201", "created_at": "2019-12-16T20:41:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675821118853121"], "id": "1206675821118853121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206615709230551043"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2753\u2753\u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wV0QHFkpfz", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/wV0QHFkpfz", "expanded_url": "https://twitter.com/thanuia/status/1206615709230551043", "display_url": "twitter.com/thanuia/status\u2026"}]}, "author_id": "1112878440192073733", "created_at": "2019-12-16T17:55:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206633924908199936"], "id": "1206633924908199936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 226, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 243, "end": 256, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8837, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AS2Nb94pqS", "expanded_url": "https://espanadiario.es/amp/cataluna/madre-ninas-asesinadas-gerona-preparaba-cumpleanos", "display_url": "espanadiario.es/amp/cataluna/m\u2026"}]}, "text": ".Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO ES VIOLENCIA D G\u00c9NERO??... \u00bfHab\u00e9is visto alguna feminista manifestarse x la muerte de 2 ni\u00f1as?. @PSOE @AhoraPodemosRD @CiudadanosCs\nhttps://t.co/AS2Nb94pqS", "author_id": "534036988", "created_at": "2019-12-16T14:26:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 8, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206581486759137285"], "id": "1206581486759137285"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/xinGUhIjhj", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/xinGUhIjhj", "expanded_url": "https://twitter.com/luizacoral_/status/1206667738111979520", "display_url": "twitter.com/luizacoral_/st\u2026"}]}, "author_id": "772924506067337218", "created_at": "2019-12-16T20:14:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668873145163780"], "id": "1206668873145163780"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}]}, "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "author_id": "762162229", "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "id": "1206533920940011521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5063, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.3521, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida Rivera"}]}, "text": "Como pensar\u00e1 Arrimadas recuperar su Partido si sigue la misma Hoja de Ruta del Suicida Rivera??", "author_id": "443914809", "created_at": "2019-12-16T21:27:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687272579534849"], "id": "1206687272579534849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206681636101918723"}], "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou:\ud83d\udeab\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\ud83d\udeab\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \ud83d\udeab\nfoi pego colando:\ud83d\udeab\n \nFoi brabo https://t.co/AR8ZVo8uX0", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/AR8ZVo8uX0", "expanded_url": "https://twitter.com/Rebixs/status/1206681636101918723", "display_url": "twitter.com/Rebixs/status/\u2026"}]}, "author_id": "3001260625", "created_at": "2019-12-16T21:45:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691937799065605"], "id": "1206691937799065605"}, {"text": "ESCOLA:\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c ?\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "1043340106332028928", "created_at": "2019-12-16T21:47:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692428427726852"], "id": "1206692428427726852"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "1067155429220847627", "created_at": "2019-12-16T20:06:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667021288722432"], "id": "1206667021288722432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mi96OicwP2", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2316021", "display_url": "lanacion.com.ar/2316021", "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/2316021"}]}, "text": "La oposici\u00f3n no avalar\u00e1 delegarle facultades especiales al Presidente https://t.co/mi96OicwP2 v\u00eda @LANACION", "author_id": "267784293", "created_at": "2019-12-16T12:58:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2271, "reply_count": 638, "like_count": 6173, "quote_count": 182}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559256385859584"], "id": "1206559256385859584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205858240015273985"}], "text": "Precisamente por eso el liberalismo es una ideolog\u00eda profundamente est\u00fapida, irracional, desconocedora de la naturaleza humana, tan adicta a tratar de modificarla como el comunismo, ut\u00f3pica y, por tanto, suicida y merecedora de ser combatida hasta su destrucci\u00f3n total. https://t.co/Q0EFxR8HW7", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Q0EFxR8HW7", "expanded_url": "https://twitter.com/JRBauza/status/1205858240015273985", "display_url": "twitter.com/JRBauza/status\u2026"}]}, "author_id": "1112144900840177664", "created_at": "2019-12-16T13:12:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562726165860352"], "id": "1206562726165860352"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:  \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/RPDYWa38tE", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/RPDYWa38tE", "expanded_url": "https://twitter.com/Rhadija_Crvg/status/1206687272550178816", "display_url": "twitter.com/Rhadija_Crvg/s\u2026"}]}, "author_id": "935705202866434048", "created_at": "2019-12-16T21:37:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689916853379072"], "id": "1206689916853379072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6559, "type": "Other", "normalized_text": "slipknot"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3745, "type": "Person", "normalized_text": "nero"}]}, "text": "slipknot lan\u00e7ou o clipe de nero forte e todo pensava q ia ser um puta clipe macabro matando todo mundo, mas foi todo coloridinho kkkkkkkkkk os hate nos coments meu pai", "author_id": "1087513027669303296", "created_at": "2019-12-16T21:50:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693072752521216"], "id": "1206693072752521216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206365047573876743"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/fp59o8qx0f", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/fp59o8qx0f", "expanded_url": "https://twitter.com/gxnzvgv/status/1206365047573876743", "display_url": "twitter.com/gxnzvgv/status\u2026"}]}, "author_id": "1018176419854200832", "created_at": "2019-12-16T21:42:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691139635601411"], "id": "1206691139635601411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "text": "Si un grupo de personas van al aeropuerto El Dorado de Bogot\u00e1 con carteles apoyando al gobierno les pasar\u00e1 lo mismo que le hicieron a las profesoras o a las estudiantes anteriormente? Carteles apoyando a  Duque, qui\u00e9n se le mide?", "author_id": "1019225111382151169", "created_at": "2019-12-16T13:56:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573757659262977"], "id": "1206573757659262977"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\n\nqm v\u00ea parece 1 delinquente https://t.co/9LkSOQ6IMK", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/9LkSOQ6IMK", "expanded_url": "https://t.co/9LkSOQ6IMK", "display_url": "t.co/9LkSOQ6IMK"}]}, "author_id": "2854987330", "created_at": "2019-12-16T21:46:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206692090199072769"], "id": "1206692090199072769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206571965349351424"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou :\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/vnitX7kW2X", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/vnitX7kW2X", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaca_Sucessada/status/1206571965349351424", "display_url": "twitter.com/Jaca_Sucessada\u2026"}]}, "author_id": "314961130", "created_at": "2019-12-16T21:40:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690502449471489"], "id": "1206690502449471489"}, {"in_reply_to_user_id": "284272968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206693221604171776"}], "text": "no mesmo dia a pessoa se ofereceu pra passear com meus cachorros e cortar o meu cabelo e eu n\u00e3o acredito que dois meses atr\u00e1s eu tava sofrendo por um loco que falou \u201cn\u00e3o to afim de passar a noite no hospital\u201d quando eu pedi que ele me acompanhasse numa emerg\u00eancia psiqui\u00e1trica", "author_id": "284272968", "created_at": "2019-12-16T21:53:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693877224288257"], "id": "1206693877224288257"}, {"text": "Detectar y ser conscientes de que se vive ciertas situaciones violentas en el \u00e1mbito de la pareja es el primer paso para prevenir una relaci\u00f3n machista.\n\nEste test te ayuda a detectar si vives una relaci\u00f3n machista https://t.co/lby7T9PshU", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/lby7T9PshU", "expanded_url": "http://atres.red/op9fb2", "display_url": "atres.red/op9fb2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/machistometro-juego-que-preguntas-ayuda-detectar-vives-relacion-machista_201912165df7bfc90cf22f4755ca0904.html"}]}, "author_id": "22954354", "created_at": "2019-12-16T20:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670332188405762"], "id": "1206670332188405762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206671974530981895"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nsbrGIhDjb", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/nsbrGIhDjb", "expanded_url": "https://twitter.com/inneselv/status/1206671974530981895", "display_url": "twitter.com/inneselv/statu\u2026"}]}, "author_id": "946932810421501953", "created_at": "2019-12-16T20:32:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673525790117890"], "id": "1206673525790117890"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "author_id": "1008468687383416832", "created_at": "2019-12-16T20:34:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674003852767232"], "id": "1206674003852767232"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705men\u00e7\u00e3o honrosa ne\nse popularizou:\u2705infelizmte por um ma motivo\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\npego colando:\u2705 https://t.co/WxoYMX0oDw", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/WxoYMX0oDw", "expanded_url": "https://twitter.com/LC_OG_/status/1206612294349840390", "display_url": "twitter.com/LC_OG_/status/\u2026"}]}, "author_id": "791786543652495360", "created_at": "2019-12-16T16:38:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206614542903590913"], "id": "1206614542903590913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tYO3Sr4j2L", "expanded_url": "https://twitter.com/HeatVisionBlog/status/1206673740664360962", "display_url": "twitter.com/HeatVisionBlog\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206673740664360962"}], "text": "Es lo que tendr\u00eda que haber sido Escuadr\u00f3n Suicida!!!! https://t.co/tYO3Sr4j2L", "author_id": "4684442264", "created_at": "2019-12-16T21:12:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206683573773840384"], "id": "1206683573773840384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206669233918222336"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/AWsu4gOZ0c", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/AWsu4gOZ0c", "expanded_url": "https://twitter.com/lulsc7/status/1206669233918222336", "display_url": "twitter.com/lulsc7/status/\u2026"}]}, "author_id": "2485408581", "created_at": "2019-12-16T21:09:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682886268690432"], "id": "1206682886268690432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "es_lo_que_hayy", "id": "927995675270352896"}]}, "in_reply_to_user_id": "927995675270352896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206606307471613952"}], "text": "@es_lo_que_hayy Tas llorando????\nJaajajaajaj bobo", "author_id": "708233148623151105", "created_at": "2019-12-16T21:51:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206693383802109953"], "id": "1206693383802109953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9715, "type": "Other", "normalized_text": "The Dirty Dozen"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FsD6CV9Thx", "expanded_url": "https://wp.me/p2WgDE-1jrvIx", "display_url": "wp.me/p2WgDE-1jrvIx"}]}, "text": "David Ayer to write and direct \"The Dirty Dozen\" remake https://t.co/FsD6CV9Thx", "author_id": "17525171", "created_at": "2019-12-16T20:41:38.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 21, "like_count": 107, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675776277504001"], "id": "1206675776277504001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9034, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.4379, "type": "Organization", "normalized_text": "TN"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Manoel"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0Ky5TxbW5Z", "expanded_url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/cesar-grafietti/como-as-financas-explicam-queda-do-cruzeiro-e-ascensao-do-red-bull-braga/", "display_url": "infomoney.com.br/colunistas/ces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/cesar-grafietti/como-as-financas-explicam-queda-do-cruzeiro-e-ascensao-do-red-bull-braga/"}]}, "text": "Alguns sal\u00e1rios no Cruzeiro 2019:\n\nTN = 720\nF\u00e1bio = 700\nDed\u00e9 = 700\nFred = 840\nEdilson = 500\nManoel = 450\n\nMas teve um monte de tricolor pedindo esse modelo suicida de gest\u00e3o no Flu.\n\nEssa mat\u00e9ria \u00e9 mto boa. Nada acontece por acaso.\n\nhttps://t.co/0Ky5TxbW5Z", "author_id": "32961100", "created_at": "2019-12-16T14:17:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206579075478933504"], "id": "1206579075478933504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206307876790325248"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/RhYHRLxZP2", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/RhYHRLxZP2", "expanded_url": "https://twitter.com/itxsalex/status/1206307876790325248", "display_url": "twitter.com/itxsalex/statu\u2026"}]}, "author_id": "1073689975223406592", "created_at": "2019-12-16T04:57:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206438111250722817"], "id": "1206438111250722817"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "1022870547091390464", "created_at": "2019-12-16T21:17:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206684905389862921"], "id": "1206684905389862921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5874, "type": "Person", "normalized_text": "La\u00e9rcio"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.2904, "type": "Person", "normalized_text": "Cigano"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Ubat\u00e3"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "La\u00e9rcio"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/UquTdqf0hi", "expanded_url": "https://twitter.com/naodeixeoficial/status/1206373086280503298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UquTdqf0hi", "media_key": "3_1206373078508474369"}]}, "text": "Vc j\u00e1 compartilhou a foto do ASSASSINO do meu primo hoje? La\u00e9rcio \"Cigano\" matou meu primo Danilo, de 23 anos, em Ubat\u00e3/BA ap\u00f3s uma porra de um ESBARR\u00c3O e apesar do meu primo ter pedido desculpas. Sim, por um esbarr\u00e3o!!! La\u00e9rcio est\u00e1 foragido. Veja + na thread. https://t.co/UquTdqf0hi", "author_id": "567420770", "created_at": "2019-12-16T00:38:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 201, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373086280503298"], "id": "1206373086280503298"}, {"geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 (eu tava passando cola) https://t.co/xR3tgRYqJ6", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/xR3tgRYqJ6", "expanded_url": "https://t.co/xR3tgRYqJ6", "display_url": "t.co/xR3tgRYqJ6"}]}, "author_id": "80973508", "created_at": "2019-12-16T20:44:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676468924899330"], "id": "1206676468924899330"}, {"in_reply_to_user_id": "1150939765291782145", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "JR Smith"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}, {"start": 158, "end": 159, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}], "urls": [{"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/DX64f3Fy9D", "expanded_url": "https://twitter.com/TupiSports/status/1206691605060734977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DX64f3Fy9D", "media_key": "3_1206691431647195138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206690874731769857"}], "text": "@Nbadazueirabr @cristobaska @nbaart_ JR Smith diz ter errado de endere\u00e7o e acabou entrando na Fazenda ao inv\u00e9s de ir para a casa do BBB.\n\nAp\u00f3s avistar vacas, JR bateu a porta e saiu correndo (relatos que o mesmo tinha tentado na inf\u00e2ncia fazer sexo com uma e n\u00e3o conseguiu, desde ent\u00e3o criou fobia). https://t.co/DX64f3Fy9D", "author_id": "1150939765291782145", "created_at": "2019-12-16T21:44:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206691605060734977"], "id": "1206691605060734977"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/TcD0ys5Hwi", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/TcD0ys5Hwi", "expanded_url": "https://twitter.com/ste_fagote/status/1206646262797361153", "display_url": "twitter.com/ste_fagote/sta\u2026"}]}, "author_id": "1096934338942459910", "created_at": "2019-12-16T18:55:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206649009269555200"], "id": "1206649009269555200"}, {"text": "coisas q vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou: \u2705de tapa: \u2705\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 eu tinha tipo 10 anos\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GwLfvS5f5e", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/GwLfvS5f5e", "expanded_url": "https://t.co/GwLfvS5f5e", "display_url": "t.co/GwLfvS5f5e"}]}, "author_id": "1683685800", "created_at": "2019-12-16T13:19:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564588579414018"], "id": "1206564588579414018"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou: sla v\u00e9i\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: N no banheiro \nfoi pego colando:\u274c\n \nFoi um bom ensino m\u00e9dio https://t.co/o87OXOBPaw", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/o87OXOBPaw", "expanded_url": "https://twitter.com/gigisouzaq/status/1206666593134137347", "display_url": "twitter.com/gigisouzaq/sta\u2026"}]}, "author_id": "835163899259457536", "created_at": "2019-12-16T21:04:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681636101918723"], "id": "1206681636101918723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 244, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/VZizQH5sdL", "expanded_url": "https://twitter.com/rueliviz/status/1206563106807304192", "display_url": "twitter.com/rueliviz/statu\u2026"}]}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c  \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\u274c depende pra quem perguntar \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 oi Isa \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/VZizQH5sdL", "author_id": "806204697237405696", "created_at": "2019-12-16T13:15:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563612921335810"], "id": "1206563612921335810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206430187619049474"}], "geo": {"place_id": "70d27d1f441b6077"}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/rJ7HStO6n7", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/rJ7HStO6n7", "expanded_url": "https://twitter.com/005005j/status/1206430187619049474", "display_url": "twitter.com/005005j/status\u2026"}]}, "author_id": "4776246689", "created_at": "2019-12-16T12:51:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557532094914565"], "id": "1206557532094914565"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206679055896109070"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/UnuMtEBYK1", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/UnuMtEBYK1", "expanded_url": "https://twitter.com/eu__gomess/status/1206679055896109070", "display_url": "twitter.com/eu__gomess/sta\u2026"}]}, "author_id": "1026910504516759552", "created_at": "2019-12-16T20:56:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679566632280065"], "id": "1206679566632280065"}, {"text": "Oq vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705 \nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 (dando cola) https://t.co/z0HMftKFb8", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/z0HMftKFb8", "expanded_url": "https://t.co/z0HMftKFb8", "display_url": "t.co/z0HMftKFb8"}]}, "author_id": "1060550593859801089", "created_at": "2019-12-16T18:23:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206640979224252421"], "id": "1206640979224252421"}, {"geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "text": "Cuando te tomas un aliento de drag\u00f3n en el rocking https://t.co/hCMdufPRVH", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/hCMdufPRVH", "expanded_url": "https://twitter.com/un_nigga__/status/1203849515876454401", "display_url": "twitter.com/un_nigga__/sta\u2026"}]}, "author_id": "1043527000881864705", "created_at": "2019-12-16T07:58:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 13, "like_count": 523, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1206483847040385026"], "id": "1206483847040385026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/mUOaCWL2tj", "expanded_url": "https://t.co/mUOaCWL2tj", "display_url": "t.co/mUOaCWL2tj"}]}, "text": "Escola \nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u274c\nChorou na sala: \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u274c https://t.co/mUOaCWL2tj", "author_id": "1155553625877471232", "created_at": "2019-12-16T21:36:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206689489734848512"], "id": "1206689489734848512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "text": "Feminismo nivel pro. @laSextaTV abre sus noticias esta noche con la noticia \"Asesinan a 2 ni\u00f1as y su madre se suicida\". T\u00f3cate los huevos. Porque el titular \"Una madre asesina a sus hijas y despu\u00e9s se suicida\" queda feo no?", "author_id": "552745359", "created_at": "2019-12-13T20:01:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205578387852550145"], "id": "1205578387852550145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206673326925590533"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/VEG4nxQCSB", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/VEG4nxQCSB", "expanded_url": "https://twitter.com/t0nh4um/status/1206673326925590533", "display_url": "twitter.com/t0nh4um/status\u2026"}]}, "author_id": "795384132620656640", "created_at": "2019-12-16T20:45:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676656787726336"], "id": "1206676656787726336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206677641417437187"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hWMhuKOmPe", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hWMhuKOmPe", "expanded_url": "https://twitter.com/C_Barretoo/status/1206677641417437187", "display_url": "twitter.com/C_Barretoo/sta\u2026"}]}, "author_id": "876254968717725696", "created_at": "2019-12-16T20:54:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679055896109070"], "id": "1206679055896109070"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206364348064714752"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ijwiRziAEb", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ijwiRziAEb", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrinpvt/status/1206364348064714752", "display_url": "twitter.com/pedrinpvt/stat\u2026"}]}, "author_id": "1047871181695737856", "created_at": "2019-12-16T00:06:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365047573876743"], "id": "1206365047573876743"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206637796049522689"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\u274c https://t.co/muu8yDWfOb", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/muu8yDWfOb", "expanded_url": "https://twitter.com/byraissa/status/1206637796049522689", "display_url": "twitter.com/byraissa/statu\u2026"}]}, "author_id": "2800087610", "created_at": "2019-12-16T18:19:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206639955000352768"], "id": "1206639955000352768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriotachile73", "id": "948242673445597184"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "karymisleh", "id": "2730227025"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "FACh_Chile", "id": "550949402"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "Armada_Chile", "id": "295894175"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "EscuelaMilitar", "id": "18331794"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 129, "end": 142, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}, {"start": 160, "end": 174, "username": "albertoespina", "id": "227919300"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 192, "end": 208, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}], "annotations": [{"start": 355, "end": 356, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}]}, "in_reply_to_user_id": "948242673445597184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206676967434727425"}], "text": "@patriotachile73 @karymisleh @Carabdechile @Ejercito_Chile @FACh_Chile @Armada_Chile @PDI_CHILE @EscuelaMilitar @GobiernodeChile @Senado_Chile @CamaraDiputados @albertoespina @sebastianpinera @joseantoniokast Falso es antipatri\u00f3tico y suicida difundir lo que pueda afectar la disciplina y moral de carabineros Como idiotas no se dan cuenta detras mano de G2 cubano", "author_id": "92022151", "created_at": "2019-12-16T21:41:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206690919656935430"], "id": "1206690919656935430"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206595499744268288"}], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/82naiOtrBS https://t.co/zqK1qxT5Eu", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/82naiOtrBS", "expanded_url": "https://twitter.com/zzanellaa_/status/1206593695786700803", "display_url": "twitter.com/zzanellaa_/sta\u2026"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/zqK1qxT5Eu", "expanded_url": "https://twitter.com/dolfinhahermes/status/1206595499744268288", "display_url": "twitter.com/dolfinhahermes\u2026"}]}, "author_id": "1095393061448880128", "created_at": "2019-12-16T16:09:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206607221599195136"], "id": "1206607221599195136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 nossa mto https://t.co/Xf5aiqywAf", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Xf5aiqywAf", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "3314366344", "created_at": "2019-12-16T19:39:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206660156500709377"], "id": "1206660156500709377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 60, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}, {"start": 77, "end": 88, "username": "FACh_Chile", "id": "550949402"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "Armada_Chile", "id": "295894175"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "EscuelaMilitar", "id": "18331794"}, {"start": 130, "end": 146, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 147, "end": 160, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 161, "end": 177, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "albertoespina", "id": "227919300"}, {"start": 193, "end": 209, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 210, "end": 226, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "Esteban Infante"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Lx78anK3mo", "expanded_url": "https://twitter.com/patriotachile73/status/1206676967434727425/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lx78anK3mo", "media_key": "7_1206676635581374465"}]}, "text": "Sub Oficial de Carabineros Esteban Infante. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @Carabdechile @Ejercito_Chile @FACh_Chile @Armada_Chile @PDI_CHILE @EscuelaMilitar @GobiernodeChile @Senado_Chile @CamaraDiputados @albertoespina @sebastianpinera @joseantoniokast https://t.co/Lx78anK3mo", "author_id": "948242673445597184", "created_at": "2019-12-16T20:46:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 396, "reply_count": 73, "like_count": 397, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676967434727425"], "id": "1206676967434727425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "text": "To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o.....\n\nA depress\u00e3o n\u00e3o eh brincadeira, s\u00e9rio gente \n\neu odeio essa merda", "author_id": "564628730", "created_at": "2019-12-16T06:19:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 10, "like_count": 1223, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206458686241198081"], "id": "1206458686241198081"}, {"geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/HRIqoT4ZQZ", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HRIqoT4ZQZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_igorm02/status/1206570202554609664", "display_url": "twitter.com/_igorm02/statu\u2026"}]}, "author_id": "2976964990", "created_at": "2019-12-16T13:49:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571965349351424"], "id": "1206571965349351424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.3967, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.5006, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a-Tarefa"}]}, "text": "Dias Toffoli disse ao Estad\u00e3o que: \u201ca Lava Jato destruiu empresas\u201d.\n\nN\u00e3o! quem destruiu essas empresas foi o mesmo v\u00edrus que destruiu o Brasil: a corrup\u00e7\u00e3o.\n\nCulpar a For\u00e7a-Tarefa \u00e9 como punir um m\u00e9dico que diagnosticou e tratou uma doen\u00e7a.", "author_id": "4106068103", "created_at": "2019-12-16T20:48:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 641, "reply_count": 174, "like_count": 6286, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677455412568070"], "id": "1206677455412568070"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206430410919620608"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/TyTfjVMFt6", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/TyTfjVMFt6", "expanded_url": "https://twitter.com/vianalivia_/status/1206430410919620608", "display_url": "twitter.com/vianalivia_/st\u2026"}]}, "author_id": "2751944925", "created_at": "2019-12-16T17:22:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206625577937121280"], "id": "1206625577937121280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206354326278553606"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/D2vjh2Yfqr", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/D2vjh2Yfqr", "expanded_url": "https://twitter.com/CRF_Geo/status/1206354326278553606", "display_url": "twitter.com/CRF_Geo/status\u2026"}]}, "author_id": "2959292123", "created_at": "2019-12-16T02:31:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206401441147080704"], "id": "1206401441147080704"}, {"text": "ESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nnada mal https://t.co/TmzXpLfSju", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/TmzXpLfSju", "expanded_url": "https://twitter.com/letdutraa/status/1206611572971524096", "display_url": "twitter.com/letdutraa/stat\u2026"}]}, "author_id": "859888000783831040", "created_at": "2019-12-16T16:38:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206614559206850563"], "id": "1206614559206850563"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "T\u00e1noLeiaJ\u00e1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4809, "type": "Organization", "normalized_text": "Rapper"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9124, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/q7XQfXnQqz", "expanded_url": "http://leiaja.me/jmSEB4", "display_url": "leiaja.me/jmSEB4"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/H4rDLaMJFa", "expanded_url": "https://twitter.com/LeiaJaCultura/status/1206680973007556609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4rDLaMJFa", "media_key": "3_1206680954338758662"}]}, "text": "Rapper brasileiro se suicida durante live no Instagram --&gt; https://t.co/q7XQfXnQqz  #T\u00e1noLeiaJ\u00e1 https://t.co/H4rDLaMJFa", "author_id": "856730749", "created_at": "2019-12-16T21:02:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206680973007556609"], "id": "1206680973007556609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206596382934605829"}], "text": "ESCOLA.\nbrigou:\u2716\ufe0f\nnota vermelha:\u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u2716\ufe0f\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria:\u2716\ufe0f\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: ?\nfoi pego colando: quase, mas teve vista grossa https://t.co/EmejVvXwTD", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/EmejVvXwTD", "expanded_url": "https://twitter.com/carollingian/status/1206596382934605829", "display_url": "twitter.com/carollingian/s\u2026"}]}, "author_id": "942121343398694912", "created_at": "2019-12-16T16:52:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206618007549751297"], "id": "1206618007549751297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9597, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "Santa"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/2EqaaWenwO", "expanded_url": "https://twitter.com/Tropadobolso/status/1206653205444206593", "display_url": "twitter.com/Tropadobolso/s\u2026"}]}, "text": "Olha a\u00ed outro terrorista de iPhone. T\u00f4 morrendo de medo, Santa. https://t.co/2EqaaWenwO", "author_id": "46040478", "created_at": "2019-12-16T20:03:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 113, "like_count": 488, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666262383939584"], "id": "1206666262383939584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206670265507336193"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0DxMvpvYES", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0DxMvpvYES", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloJuliano13/status/1206670265507336193", "display_url": "twitter.com/PauloJuliano13\u2026"}]}, "author_id": "1088547546778222592", "created_at": "2019-12-16T21:25:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686874619842567"], "id": "1206686874619842567"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206571965349351424"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou :\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/kYvGs8XrfJ", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/kYvGs8XrfJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaca_Sucessada/status/1206571965349351424", "display_url": "twitter.com/Jaca_Sucessada\u2026"}]}, "author_id": "735168028610961408", "created_at": "2019-12-16T19:14:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206653871227113475"], "id": "1206653871227113475"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "sheilohka", "id": "1424714929"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "in_reply_to_user_id": "266861485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206590564096978949"}], "text": "@mitags @sheilohka O Toffoli est\u00e1 dizendo, como j\u00e1 disse o Lula, em c\u00e9lebre palanque et\u00edlico, que a Lava Jato \u00e9 respons\u00e1vel pelo assassinato de algu\u00e9m que se suicidou!", "author_id": "980554469367865344", "created_at": "2019-12-16T21:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686810694389761"], "id": "1206686810694389761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 170, "username": "JaViviendo_", "id": "187545689"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/2poSdWKraq", "expanded_url": "https://twitter.com/JaViviendo_/status/1206502288841494528", "display_url": "twitter.com/JaViviendo_/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206502288841494528"}], "text": "La tristeza y la impotencia que se siente cuando un pariente o amigo se suicida es inmensa! Si te nace compartir tu testimonio anonimamente, pod\u00e9s escribir a @JaViviendo_  .\u00e9l est\u00e1 escribiemdo un libro que puede ayudar muchisimo! https://t.co/2poSdWKraq", "author_id": "113104677", "created_at": "2019-12-16T13:12:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562631152291841"], "id": "1206562631152291841"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "ripresa"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "DISOCCUPATO"}, {"start": 69, "end": 75, "tag": "ISTAT"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/QLYFPNR0dz", "expanded_url": "https://www.nuovosud.it/articoli/101484-cronaca-siracusa/ossessionato-il-lavoro-che-non-ha-si-suicida-siracusa", "display_url": "nuovosud.it/articoli/10148\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nuovosud.it/articoli/101484-cronaca-siracusa/ossessionato-il-lavoro-che-non-ha-si-suicida-siracusa"}]}, "text": "Chiari segni di #ripresa! UN ALTRO #DISOCCUPATO IN MENO PER LA GIOIA #ISTAT! Ossessionato per il lavoro che non ha si #suicida a Siracusa https://t.co/QLYFPNR0dz", "author_id": "388946039", "created_at": "2019-12-16T09:46:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206510799600209921"], "id": "1206510799600209921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "gabriel31447042", "id": "1088085310842593281"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "Lucaskr3in", "id": "974795907643445248"}]}, "in_reply_to_user_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206688451262926856"}], "text": "@suicida_roots @gabriel31447042 @Lucaskr3in Vao dormi, maconheiros", "author_id": "62841764", "created_at": "2019-12-16T21:33:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688897717211136"], "id": "1206688897717211136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gabriel31447042", "id": "1088085310842593281"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Lucaskr3in", "id": "974795907643445248"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088085310842593281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206684764146749440"}], "text": "@gabriel31447042 @Lucaskr3in Maconha\ud83e\udd14\nquero!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "373708174", "created_at": "2019-12-16T21:32:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206688451262926856"], "id": "1206688451262926856"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c \ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/Jfzeu7e5Ul", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Jfzeu7e5Ul", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolDias_A/status/1206651717485510656", "display_url": "twitter.com/CarolDias_A/st\u2026"}]}, "author_id": "3300558994", "created_at": "2019-12-16T19:39:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206660084673241099"], "id": "1206660084673241099"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.6289, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MqHhVxbBcg", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-mc-mineiro-se-suicida-em-live-no-instagram/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-mc-mine\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/6vOMl9B3LP", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1206641799898513409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vOMl9B3LP", "media_key": "3_1206641797763620871"}]}, "text": "Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqHhVxbBcg https://t.co/6vOMl9B3LP", "author_id": "769228033299472384", "created_at": "2019-12-16T18:26:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 7, "like_count": 754, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1206641799898513409"], "id": "1206641799898513409"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 156, "tag": "torturas"}, {"start": 178, "end": 189, "tag": "lesbofobia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "Alana"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/G5pNij4DE7", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "text": "Alana Chen\u00a0ten\u00eda 14 a\u00f1os cuando se dio cuenta de que era lesbiana. El sacerdote le someti\u00f3 a una terapia de conversi\u00f3n que constaba basicamente de #torturas dolorosas. Su propia\u00a0#lesbofobia internalizada, y el entorno conservador tampoco le ayud\u00f3.  https://t.co/G5pNij4DE7", "author_id": "3384564059", "created_at": "2019-12-16T16:32:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206613039035887618"], "id": "1206613039035887618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "1CamiOrellana", "id": "241402674"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/ItyViF4nhr", "expanded_url": "https://twitter.com/Mel_iniguez/status/1206686582532722700/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ItyViF4nhr", "media_key": "16_1206686573586210816"}]}, "in_reply_to_user_id": "241402674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206686355369185282"}], "text": "@1CamiOrellana https://t.co/ItyViF4nhr", "author_id": "242317215", "created_at": "2019-12-16T21:24:35.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686582532722700"], "id": "1206686582532722700"}, {"text": "ESCOLA:\nbrigou: \u2705 mas nada s\u00e9rio \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c se Deus quiser\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: Sla\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c tenho caracteres", "author_id": "1171173876233048066", "created_at": "2019-12-16T21:27:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687391072890887"], "id": "1206687391072890887"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/oM7bQk3ECX", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/oM7bQk3ECX", "expanded_url": "https://twitter.com/morenad0tchan1/status/1206653683137687553", "display_url": "twitter.com/morenad0tchan1\u2026"}]}, "author_id": "1135588219184144386", "created_at": "2019-12-16T19:28:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206657249256656898"], "id": "1206657249256656898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Alana"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7889, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/CnyfMx6WLE", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}]}, "text": "\"Las terapias de conversi\u00f3n son verdaderas torturas para j\u00f3venes y adultos LGTB\". \nCasos como el de Alana no pueden volver a ocurrir debemos seguir luchando por los derechos LGTBI https://t.co/CnyfMx6WLE", "author_id": "483349241", "created_at": "2019-12-16T18:30:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206642749795164161"], "id": "1206642749795164161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "AndreLPGarrido", "id": "561928870"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/BjIFrBAzlu", "expanded_url": "https://twitter.com/marinaevet/status/1206687672946896896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BjIFrBAzlu", "media_key": "16_1206687659885764608"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149472567129980928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206686961852919808"}], "text": "@Tuesday_98 @AndreLPGarrido @GuilhermeBoulos matou n\u00e3o, capitalismo \u00e9 lindo. https://t.co/BjIFrBAzlu", "author_id": "200134333", "created_at": "2019-12-16T21:28:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687672946896896"], "id": "1206687672946896896"}, {"geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (ed f\u00edsica k)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8aNYDRsj4n", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8aNYDRsj4n", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiowho/status/1206561344738275329", "display_url": "twitter.com/fabiowho/statu\u2026"}]}, "author_id": "64326942", "created_at": "2019-12-16T13:14:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563262441103360"], "id": "1206563262441103360"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: n\u00e3o que eu me lembre \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: n\u00e3o, quem topa?\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/1ZB8nvoTC6", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/1ZB8nvoTC6", "expanded_url": "https://twitter.com/rueliviz/status/1206563106807304192", "display_url": "twitter.com/rueliviz/statu\u2026"}]}, "author_id": "4514898400", "created_at": "2019-12-16T14:30:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206582411347316736"], "id": "1206582411347316736"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/JNjkxpXbse", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/JNjkxpXbse", "expanded_url": "https://twitter.com/Lowiszada/status/1206397567862530050", "display_url": "twitter.com/Lowiszada/stat\u2026"}]}, "author_id": "948663254661914624", "created_at": "2019-12-16T13:49:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572175530057728"], "id": "1206572175530057728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}]}, "text": "Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "author_id": "447135522", "created_at": "2019-12-14T02:42:52.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 103, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679518519844864"], "id": "1205679518519844864"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro\u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nPraticamente tudo https://t.co/8NYCbvEu8e", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8NYCbvEu8e", "expanded_url": "https://t.co/8NYCbvEu8e", "display_url": "t.co/8NYCbvEu8e"}]}, "author_id": "887517576892473349", "created_at": "2019-12-16T20:22:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671017420173312"], "id": "1206671017420173312"}, {"text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "author_id": "84337519", "created_at": "2019-12-16T08:40:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206494240785780737"], "id": "1206494240785780737"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/cwdQy5iwU1", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/cwdQy5iwU1", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_dock_/status/1206627485745594368", "display_url": "twitter.com/crf_dock_/stat\u2026"}]}, "author_id": "1084175106", "created_at": "2019-12-16T18:01:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206635552956723200"], "id": "1206635552956723200"}, {"text": "Feto ingeniero se suicida por presi\u00f3n durante la carrera...", "author_id": "4476103706", "created_at": "2019-12-16T21:00:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206680567531655168"], "id": "1206680567531655168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreLPGarrido", "id": "561928870"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.5248, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "561928870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206684421312647169"}], "text": "@AndreLPGarrido @Tuesday_98 @GuilhermeBoulos vai l\u00e1 defender o capitalismo que n\u00e3o matou ningu\u00e9m n\u00e9? \u00e9 um man\u00e9!", "author_id": "200134333", "created_at": "2019-12-16T21:24:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686452647649283"], "id": "1206686452647649283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "author_id": "172976690", "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "id": "1205656973972312064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 21, "tag": "GeneracionDeCristal"}, {"start": 24, "end": 44, "tag": "M\u00e1rtiresDeStarbucks"}, {"start": 194, "end": 211, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "ChatDeConfianza"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/X6ugHscGSR", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1206334382287572993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ugHscGSR", "media_key": "3_1206334380106485760"}]}, "text": "\u00bf#GeneracionDeCristal o #M\u00e1rtiresDeStarbucks? \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0fLa depresi\u00f3n y la ansiedad no deben minimizarse. Si t\u00fa conoces a alguien que podr\u00eda estar en riesgo suicida, ti\u00e9ndele una mano. Llamen a la #L\u00edneaDeSeguridad o al #ChatDeConfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1 #DiS\u00edALaVida https://t.co/X6ugHscGSR", "author_id": "65797233", "created_at": "2019-12-15T22:05:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206334382287572993"], "id": "1206334382287572993"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "3846751155", "created_at": "2019-12-16T20:19:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670265507336193"], "id": "1206670265507336193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206580008887758856"}], "text": "Subestimar a intelig\u00eancia alheia \u00e9 o mal de certos indiv\u00edduos que se julgam espertos demais https://t.co/Fvmb0TjnP2", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Fvmb0TjnP2", "expanded_url": "https://twitter.com/jose_neumanne/status/1206580008887758856", "display_url": "twitter.com/jose_neumanne/\u2026"}]}, "author_id": "266861485", "created_at": "2019-12-16T15:03:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 4, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206590564096978949"], "id": "1206590564096978949"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gabyesm1", "id": "1175599209736790016"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "in_reply_to_user_id": "1175599209736790016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665542305636352"}], "geo": {"place_id": "74704aa81e197418"}, "text": "@gabyesm1 @GlodeJo07 Auch... cuanta ofensa... me haz da\u00f1ado todo mi ser... naaaa que est\u00fapidamente respuesta, disc\u00falpame por no reconocerlo... la  verdad es que me vale m... que me digas as\u00ed... jajaja", "author_id": "953387563968024576", "created_at": "2019-12-16T21:10:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206683157820362753"], "id": "1206683157820362753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206577049479122945"}], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/9F1pSu4015", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/9F1pSu4015", "expanded_url": "https://twitter.com/_eishh/status/1206577049479122945", "display_url": "twitter.com/_eishh/status/\u2026"}]}, "author_id": "959182035117060099", "created_at": "2019-12-16T19:40:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206660416887304193"], "id": "1206660416887304193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206611037488857088"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 ALL THE TIME\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705 o famoso \"n anda com ele\"\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/QWmj829FzP", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/QWmj829FzP", "expanded_url": "https://twitter.com/juanmadeira_/status/1206611037488857088", "display_url": "twitter.com/juanmadeira_/s\u2026"}]}, "author_id": "790361435146711040", "created_at": "2019-12-16T21:21:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206685753838907392"], "id": "1206685753838907392"}, {"text": "Dejemos de buscar culpables. Alguien que se suicida NO tiene una buena salud mental. No es culpa de nadie en particular y mucho menos de una escuela. En lugar de exigir cambios en una escuela, exijamos mayores campa\u00f1as de prevenci\u00f3n, mas informaci\u00f3n y ayuda.", "author_id": "3304043448", "created_at": "2019-12-16T20:41:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675792106795011"], "id": "1206675792106795011"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206589715895504896"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nadvert\u00eancia: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nexpuls\u00e3o: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/RT68YCXchh", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/RT68YCXchh", "expanded_url": "https://twitter.com/tupamonte/status/1206589715895504896", "display_url": "twitter.com/tupamonte/stat\u2026"}]}, "author_id": "1126311761622261763", "created_at": "2019-12-16T15:02:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206590509155856386"], "id": "1206590509155856386"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "id": "6403b7e96cc202f9"}, {"full_name": "Nova Friburgo, Brasil", "id": "83a111c3a94f41da"}, {"full_name": "Joinville, Brasil", "id": "012d81605af0416c"}, {"full_name": "Cambori\u00fa, Brasil", "id": "21c8d17d32362dfd"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "837476019699388416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [837476019699388416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837476019699388416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206695826468278272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206695826468278272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206695826468278272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206692345900621826", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206692345900621826", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206692345900621826].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206684163375599619", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206684163375599619", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206684163375599619].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206691151115431936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206691151115431936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206691151115431936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206668563643326465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206668563643326465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206668563643326465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206689026088062978", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206689026088062978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206689026088062978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "48278342", "value": "48278342", "detail": "User has been suspended: [48278342].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206300681407270913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206300681407270913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206300681407270913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1206698154894266369", "oldest_id": "1206686255909670912", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsj8cqmsahfs9gaolt5npmned9"}}